<xml><n>1</n><t>ยิมนาสติกแสนเสียว</t><c>เรื่องเสียว ยิมนาสติกแสนเสียว
เรื่องนี้เกิดขึ้นตอนผมได้ไปเป็นนิสิตฝึกสอนในโรงเรียนมัธยมแห่งนึง ผมสอนพละและคุมฝึกซ้อมทีมยิมนาสติกหญิงของโรงเรียนนั้น ทุกวันๆที่ต้องดูเด็กสาวเหล่านั้นในชุดรัดรูป แอ่นหน้าแอ่นหลัง แหกขา ทำสะพานโค้ง ในท่าต่างๆ เล่นเอาผมเครียดไปเหมือนกัน ในเด็กกลุ่มนี้จะมีแก่แดดแก่ลมอยู่คนนึงชื่อ ออม ออมเป็นตัวยืนของทีมถึงแม้ว่าจะตัวเล็กที่สุดในกลุ่มแต่ก้อเก่งสุด แล้วมักจะทำตัวสนิทสนมกับผมมากกว่าเด็กคนอื่นๆ หลังเลิกซ้อมตอนเย็นออมจะคอยช่วยผมเก็บอุปกรณ์และอยู่คุยกับผมจนผมปิดโรงยิมประจำ วันนั้นก้อเหมือนกัน เราซ้อมหนักกันพอสมควรเพราะใกล้วันแข่งกีฬาโรงเรียน ผมบอกเลิกซ้อมก้อเกือบ 6โมงเย็น เด็กคนอื่นๆเปลี่ยนเสื้อผ้าแล้วกลับบ้านกันหมดเหลือแต่ออม ออมให้ผมช่วยคอบจับท่าให้เธอ อยู่กับเด็กสาวสองต่อสองในห้องซ้อมอย่างเดียวใจผมก้อเริ่มเต้นแล้ว ยิ่งต้องคอยอยู่ใกล้ๆดูออมแอ่นตัวจนเห็นหมดทั้งทรวดทรงและส่วนเว้าส่วนโหนกส่วนนูนเล่นเอาผมเกิดอารมณ์ น้องชายผมเริ่มจะซนดันเป้ากางเกงวอร์มผม ออมทำท่าสะพานโค้งอยู่แต่แล้วก้อบอกว่า "ครูต้อมคะ ออมหมดแรงกลับท่าไม่ได้ ช่วยหน่อยค่ะ" ผมเดินเข้าทางด้านหน้าของออมแล้วใช้แขนช้อนหลังออมขึ้นมา ตัวออมเลยชิดติดกับตัวผม ออมร้อง "อุ๊ย" เพราะน้องชายที่แข็งตุงเป้ากางเกงผมคงชนกับตัวเธอ ผมจะแยกตัวออกแต่ออมกอดเองผมไว้หัวเราะ ฮิๆ บอก "ครูต้อมเกิดอารมณ์เหรอคะ" ผมยังไม่ทันตอบออมก้อเอามือข้างนึงล้วงเข้าไปในขอบกางเกงและกางเกงในผม นิ้วเล็กๆของเธอกำรอบท่อนเอ็นแข็งโป๊กของผมแล้วดึงมันขึ้นมา ผมได้แต่บอก "ดิ..เดี๋ยว..ออม.." แต่ก้อช้าไป สาวน้อยจับถูกจุดอ่อนผมซะแล้ว อารมณ์ผมพุ่งกระฉูด ออมใช้มือรูดท่อนเอ็นผมหัวเราะกิ๊กกั๊กอย่างสนุกสนาน ผมก้มลงคว้าใบหน้าเล็กๆนั้นมาจูบปากจนออมหน้าแหงนเพราะตัวเธอสูงยังไม่ถึงไหล่ผมเลย ออมทำตาโตร้อง "อื้อ..อื้อ.." เพราะคงไม่เคยโดนจูบมาก่อน ตัวออมเริ่มอ่อนในวงแขนผมแต่มือเธอยังกำน้องชายผมอยู่ ผมจูบไล่มาที่ซอกคอสาวน้อย ออมแอ่นตัวบนแขนผมออกไปหลับตาพริ้ม ผมหิ้วเธอไว้แขนนึงแล้วเอาอีกมือนึงดึงใหล่เสื้อรัดรูปเธอลงมาจนถึงเอว นมอูมเล็กๆสองเต้ามีหัวนมเล็กๆชูชัน ผมก้มลงดูดหัวนมข้างนึงแล้วใช้มืออีกข้างคลำคลึงบี้หัวนมน้อยของออมอีกข้าง ออมได้แต่แหงนหน้าหายใจดังๆ "ฮ๊า...ฮ๊า..." ผมรูดชุดเธอออกจนลงไปกองที่ข้อเท้า ผมจูบร่างเปล่าเปลือยของสาวน้อยแล้วเงยหน้าบอกออม "ทำท่าสะพานโค้งไว้นะ" ออมเอามือยันพื้นแอ่นตัวไว้จนเนินสามเหลี่ยมเธอนูนออกมา ผมคุกเข่าลงแยกขาออมออกเล็กน้อย ใช้มือโอบพยุงเอวเธอแล้วจูบกลีบเนื้อเบียดของออม ออมร้อง "อ๊ายยย.." ผมใช้ลิ้นแยงเข้าไปในร่องเลียหอยน้อยๆของออมจนฉ่ำเยิ้มไปหมด ผมทั้งดูดทั้งเลียจนออมร้อง "ครูต้อมขา...ออมไม่มีแรงแล้วค่ะ..." อมมตัวปวกเปียกอยู่บนแขนผมตัวออมเบามากจนผมไม่รู้สึกว่าหนัก ผมเอาลิ้นไชรูสวาทสาวน้อยไปเรื่อยจนออมดิ้นพราดๆ ออมร้อง "อื้ออออ....."ออกมายาว แล้วหอยเล็กๆของเธอก้อตอดลิ้นผม ผมจับออมนอนลง ออมมองหน้าผมยิ้มๆ ผมมองร่างเปลือยเปล่ากับหน่าอันไร้เดียงสาของออมแล้วจับขาออมดันขึ้นช้าๆจนขาออมทั้งสองข้างแบะอยู่ข้างๆตัวเธอ ออมตัวอ่อนมาก ออมยิ้มแล้วเยียดปลายเท้าขึ้นเหนือหัวตัวเอง ผมคุกเข่าลงแล้วเอาท่อนเอ็นผมถูกับร่องหอยฉ่ำเยิ้มของออมจนเปียกไปหมด เทียบกันแล้วมันดูใหญ่เกินกว่าที่จะใส่เข้าไปในตัวสาวน้อยได้ ออมมองท่อนเอ็นผมแล้วทำตาโต หายใจสะท้านเมื่อผมค่อยๆกดหัวจรวดผมเข้าไประหว่างกลีบเนื้อเล็กๆนั้น มันคับแน่นมาก ออมอ้าปากร้อง "อ๊า...ย์" แต่มองตามตลอด ผมดันเข้าไปถึงรอยหยักก้อดึงออกแล้วดันเข้าไปลึกขึ้นอีกนิด ออมแอ่นตัวตามขึ้นมาพร้อมกับเสียงร้องกระเส่า ผมดึงออกแล้วดันเข้าใหม่ลึกเข้าไปตามลำดับ ออมอ้าปากร้องแทบไม่มีเสียง ตากลมโตคู่นั้นเบิ่งมองท่อนเอ็นผมซึ่งหายเข้าไปในตัวเธอเรื่อยๆสลับกับมองหน้าผม ออมครางกระเส่า "ค..ครูต้อมข...ขา...อ๊า.." ผมเกร็งฝืนอารมณ์เอาไว้อย่างสุดความสามารถเพราะความคับแน่นของหอยออมที่ยังตอดดุบๆอยู่ แล้วผมก้อดันเข้าไปจนสุด ออมกับผมถอนหายใจออกพร้อมกัน ผมก้มลงจูบหน้าผากออมแล้วเงยหน้าเล็กๆเธอขึ้นมาจูบปาก กอดร่างเล็กๆของเธอไว้ แล้วผมก้อเริ่มปัมป์ท่อนเอ็นผมเข้าๆออกๆ ช้าๆในตอนแรกดึงออกจนสุดแล้วดันกลับเข้าไป ออมหลับตาปี๋กัดฟันร้อง "อื้มม.." แล้วผมก้อเริ่มเพิ่มจังหวะ ออมร้องเสียงกระเส่าหายใจด้วยปากตามจังหวะ ตาสวยของออมเบิ่งกว้างมองหน้าผม ความเสียวผมทวีคูณมากขึ้นเรื่อยๆ ผมปัมป์เร็วขึ้นๆแล้วยันตัวขึ้นจับขาสองข้างของออมกดแบะไว้ ออมแอ่นตัวขึ้นมาแหวนหน้าร้อง "อี๊ยยยยยย์........" แล้วหอยเธอก้อรัดวูบรอบลำท่อนผม ความเสียวของผมใกล้จะถึงจุดเต็มที่ ผมก้มลงกระซิบอมม "ครูถึงในปากออมนะ" ออมมองหน้าผมระโหย แล้วผมก้อถึงที่สุด ผมเกร็งไว้แล้วดึงท่อนเอ็นผมออกจากหอยออม ผมขยับคร่อมขึ้นมาบนตัวออม ประคองท้ายทอยออมไว้ด้วยมือข้างนึง มืออีกข้างจับลำท่อนผมจ่อปากสาวน้อย ออมอ้าปากอมหัวจรวดผม ผมใช้มือปัมป์สองทีแล้วกระฉูดน้ำว่าวเข้าปากออมไปกระฉูดใหญ่ๆ ออมร้อง "อืมม..."แล้วกลืนมันลงไป ผมจับหัวเล็กๆของออมไว้แล้วรูดท่อนเอ็นผมเข้าๆออกๆจากปากสาวน้อยจนผมฉีดหมด เรานอนกอดกันเดี๋ยวนึงก้อลุกขึ้นแต่งตัว ผมอยู่เย็นซ้อมกับออมแบบนี้จนผมหมดหลักสูตรฝึกสอน</c><h>39250</h></xml>