<xml><n>10</n><t>แค้มปิ้งสุดเสียว</t><c>เล่าเรื่องเสียว แค้มปิ้งสุดเสียว
เราสี่คนนอนหอบหายใจด้วยความเหน็ดเหนื่อยกลางลมทะเลและแสงจันทร์อ่อน ลมชายทะเลโชยอ่อนพัดให้ร่างของเราสี่คนที่ชื้นไปด้วยหยาดเหงื่อเย็นสบาย แสงจันทร์สาดทับดวงดาวหายไปบ้างแต่ดาวที่ยังเหลือก็ส่องประกายระยับทั่วท้องฟ้าดูสวยงาม"พี่ครับ" ผมยกศรีษะขึ้นมองพี่ชัย "ดีไหมพี่""ฮื่อ" พี่ชัยตอบเบา ๆ "ตื่นเต้นนะ รู้สึกเหมือนวันที่แต่งงานเลยแหละโจ""เหรอคะพี่" นินถามบ้าง "วันแรกเลยเหรอคะ""ใช่จ๊ะ.." พี่ชัยตอบเบา ๆ "เมื่อกี้ ลูกหนูทำเอาพี่แทบขาดใจเลย""บ้า พี่ชัยนะ" เสียงลูกหนูดังขึ้น ตามด้วยเสียงเผี๊ยะเบา ๆ และเสียงพี่ชัยสูดปาก "ทีหลังอย่าหวังเลย" ลูกหนูกระเง้ากระงอด"ทีหลังขาพี่คงหายแล้ว" พี่ชัยเถียงเบา ๆ "ลูกหนูไม่ต้อง พี่ทำเอง" พูดจบก็หัวเราะร่วนอย่างสบายใจ แล้วก็สูดปากเบา ๆ เมื่อโดนลูกหนูหยิกซ้ำ"นินไปดูเด็ก ๆ เดี๋ยวนึงค่ะ" นินบอกแล้วลุกขึ้นนั่งคว้าเสื้อยืดมาสวม"หนูไปด้วย" ลูกหนูลุกตาม สองสาวเดินไปดูความเรียบร้อยของเต็นท์เด็ก ๆ พักใหญ่ก็เดินคุยกันหนุงหนิงกลับมา แต่คราวนี้สลับกัน นินลงนั่งข้างพี่ชัยเอาผ้าขนหนูที่ติดมือมาเช็ดท่อนลำของพี่ชัย ผมเองก็ลูกหนูลงมือเช็ดแผ่วเบาจน ท่อนเนื้อโดนน้ำเย็น ๆ ลูบไล้ครู่เดียวก็เริ่มกระดุกกระดิกขยับเนื้อตัวพองขึ้นมาช้า ๆ สองสาวหัวเราะกันคิกคัก แล้วสลับที่กัน นินบรรจงเช็ดท่อนเนื้อของผมต่อจนทั่ว แล้วก้มลงจรดริมฝีปากลงบนยอดปลายท่อน ผมถึงกับสะดุ้งด้วยความเสียวเมื่อริมฝีปากอุ่นกดลงบนยอกปลายและปลายลิ้นนุ่มตวัดแผ่วตรงรูเปิด เสียงพี่ชัยสูดปากเบา ๆ คงโดนแบบเดียวกับผมเข้าบ้าง ผมหันไปดูเห็นคุณลูกหนูฟุบลงกับตักพี่ชัย ศรีษะขยับขึ้นลงมือพี่ชัยประคองศรีษะไว้หลวม ๆ ผมเองก็โดนนินโจมตีท่อนเนื้ออย่างเมามัน ริมฝีปากอิ่มดูดเม้มเน้นท่อนเนื้อของผม ปลายลิ้นตวัดรัดท่อนลำไปทั่ว มือกำกุมกระชับรูดขึ้นลงตามจังหวะเรียวปากขยับไหว มืออีกข้างเกาะกำกุมพวงถุงหนังพลางคลึงเค้นเบา ๆ ผมต้องสูดปากครางแข่งกับพี่ชัยบ้างครู่ถัดมานินยกศรีษะขึ้นปล่อยท่อนเนื้อผมเป็นอิสระ แลบลิ้นเลียริมฝีปากตัวเองนัยตาเป็นประกาย หันไปแตะไหล่ลูกหนูนิดหนึ่งแล้วสองสาวก็สลับที่กันอีกหน คราวนี้ลูกหนูหันกลับมาหาผมยกตัวขึ้นจูบผมอย่างดูดดื่มก่อนเลียเล็มไล่ลงไปตามลาดหน้าอกจนถึงท่อนเนื้อที่ลุกตั้ง สองมือประคองท่อนเนื้อผมปากจิ้มลิ้มหย่อนลงประทับจูบปลายยอดจนเสียววาบ แล้วริมฝีปากจิ้มลิ้มก็กดลงดูดกลืนแท่งเนื้อของปมเข้าไปในความอบอุ่นช้า ๆ จนเกือบหมดท่อน แก่นเนื้อผมเสียววาบ ๆ เมื่อโดนลูกหนูอมดูดทั้งท่อนลำ นินเองกำกุมท่อนแก่นเนื้อของพี่ชัยและจูบตอดไล้วนไปทั่วท่อนลำขรุขระจนพี่ชัยกระตุกยึก ๆ สูดปากยาวผมเอื้อมมือรั้งร่างของลูกหนูจนเธอขยับตัวก้าวคร่อมตัวผมไป เนินเนื้ออิ่มนูนแบะเผยอออกตรงหน้าผม กลีบเนินผุดผ่องอยู่กลางแสงจันทร์อ่อน ชิ้นเนื้อเล็กแข็งเขม็งสั่นไหวอยู่ตรงกลาง ร่องทางกลีบเนินชุ่มฉ่ำด้วยหยาดน้ำใสลื่นที่หลั่งไหลออกมาจากช่องโพรง ผมยกศรีษะขึ้นดูดเม้มชิ้นติ่งเนื้อเบา ๆ สะโพกผายงามกระตุกเฮือกกดกลีบเนินลงกับปากผม ปลายลิ้นผมแยงออกกวาดไปบนกลีบเนินทั้งสองข้าง ลูกหนูตอบโต้ด้วยการดูดเม้มท่อนเนื้อของผมและเรียวลิ้นรัดไล้รอบปลายเบ่งบานจนผมเสียววาบขึ้นมาเช่นกัน ผมจึงจี้ปลายลิ้นลงบนติ่งเนื้อนุ่ม ลูกหนูถึงสะดุ้งเงยหน้าสูดปากด้วยความเสียว ผมสะบัดปลายลิ้นพลิ้วลงบนติ่งเนื้อซ้ำสะโพกผายก็กระดกเนินกลีบรับ โพรงนุ่มหลั่งน้ำใสออกมาไหลย้อยไปทั่วจนหยดลงคางผม พี่ชัยเองก็ดึงร่างนินขึ้นไปคร่อมแล้วโจมตีกลีบเนินอวบด้วยเช่นกันจนนินครางอื้ออ้าไม่ได้ศัพท์ แต่ก็ยังดูดเม้มท่อนเนื้อพี่ชัยจนพี่ชัยต้องครางสลับสูดปากไปด้วยกันผมใช้นิ้วกดลงข้างกลีบเนินของลูกหนูจนกลีบเปิดอ้าแล้วกดริมฝีปากลงตรงช่องทางนุ่ม สอดปลายลิ้นแยงเข้าไปกวาดความจนสุดลิ้น ลูกหนูสะดุ้งเฮือก ๆ แอ่นตัวจนสุดเหยียด ปากร่องช่องทางกระตุกขมิบวับ ๆ ผมโจมตีต่อด้วยการลากลิ้นขึ้นลงไปตามแนวรอยประกบ ลิ้นนุ่มครูดระไปตลอดตั้งแต่ติ่งเม็ดจะงอยจนถึงปากช่อง แล้วเกร็งลิ้นแยงแหย่กวาดควานไปทั่วช่อง สะโพกงามไหวเยือกกระตุกกดเนินกลีบลงเป็นจังหวะ สูดปากครางด้วยความเสียวซ่าน สะโพกผายกลมกลึงบิดส่ายควงอยู่กับริมฝีปากผมไม่ลดละ ช่องโพรงนุ่มหลั่งน้ำใสถั่งท้นออกมาจนเปียกชุ่ม แล้วบีบรัดกระตุกถี่จนผมรู้สึก ร่างงามแอ่นหยัดจนสั่นระริกแล้วฟุบลงกับท่อนขาผม"โอย พี่โจ.." ลูกหนูครางหอบ "ไม่ไหวค่ะ พอก่อน โอย..ซี๊ดสสสส"ผมหยุดแล้วปล่อยมือออกจากขาเรียวนุ่ม ลูกหนูค่อย ๆ พลิกกลับอย่างอ่อนแรงมาจูบผมอย่างดูดดื่ม แล้วกอดฟุบลงอย่างเหน็ดเหนื่อยหอบหายใจเบา ๆ พวงถันอวบนุ่มแนบลงกับอกผมจนรู้สึกถึงจังหวะหายใจหนัก ๆ ผมหันไปมองพี่ชัยกับนินที่ยังอยู่ในท่ากลับหัวกันอยู่ นินประคองลำท่อนพี่ชัยไว้ให้ริมฝีปากอวบอิ่มอมดูดพลางขยับขึ้นลง พี่ชัยก็โจมตีนินจนต้องหยุดสูดปากเป็นระยะ"อร่อยไหมครับ" ผมหันกลับมาถามลูกหนู ผลคือโดนหยิดหมับเข้าให้"แหม..พี่โจนี่" เธอค้อนขวับ หยิกแขนผมอีกครั้ง "ไปลองเองซีคะ" เธอตอบแล้วจูบผมเบา ๆ"น่าลองเหมือนกันนะ ท่าทางน่าอร่อย" ผมกระเซ้าตอบ"แน่จริงก็ไปลองซีคะ" ลูกหนูตอบพลางขยับลงจากตัวผมหัวเราะเบา ๆ แล้วนอนคว่ำลงท้าวศอกกับพื้น "ว่าแต่ จะกล้าหรือเปล่าเอ่ย"ผมพลิกตัวไปทางพี่ชัย ก้มลงจูบนินเบา ๆ นินเงยหน้ามาจูบตอบแล้วสูดปากนิ่วหน้าเมื่อโดนพี่ชัยแหย่ลิ้นแยงเข้ามาในช่องโพรง"อร่อยมั๊ย" ผมแกล้งถามนิน"บ้า.." นินตอบ "อื๊อสสส.. อุย เก่งจริงลองดูซิ" นินตอบพลางสูดปากด้วยความเสียว ผมเขม้นมองท่อนเนื้อพี่ชัยในมือนิน ลูกหนูขยับตัวมาท้าวศอกมองใกล้ ๆ"น่าลองนิ" ผมบอกเบา ๆ หันไปสบตาสองสาว ทั้งนินทั้งลูกหนูตาเป็นประกายอย่างตื่นเต้น"ก็ลองดูซิคะ" นินตอบจ้องหน้าผมเขม็ง มือสอดลงมาเกาะกุมท่อนเนื้อผมบีบเบา ๆ"อย่างนี้หมายความว่าอนุญาตหรือเปล่า" ผมแกล้งถามสองสาว เธอหัวเราะพยักหน้าพร้อมกัน"ว่าแต่โจ แน่จริงหรือเปล่าล่ะ" นินถามแล้วสูดปากเมื่อพี่ชัยยังโจมตีกลีบเนินไม่หยุดยั้ง ร่างอวบสั่นจนสะท้านนิ่วหน้าเกร็งตัวผมก้มลงจรดริมฝีปากลงบนท่อนเนื้อพี่ชัยเบา ๆ ท่อนเนื้อกระตุกวาบ ๆ นินมองเขม็งแต่แล้วก็เกร็งตัวแอ่นหยัดครางยาวเหยียด ผมตวัดปลายลิ้นลงบนช่องเปิดของพี่ชัยเบา ๆ มือลูกหนูบีบท่อนเนื้อของผมเป็นจังหวะ ผมค่อย ๆ อ้าอมท่อนเนื้อพี่ชัยช้า ๆ ผิวปลายลนเรียบสนิทจนรู้สึกเมื่อปลายลิ้นสัมผัส ลิ้นผมตวัดแผ่วลงบนปลายมน ท่อนเนื้ออุ่นร้อนที่อยู่ในปากก่อความรู้สึกแปลกระคนตื่นเต้น ผมกำท่อนเนื้อพี่ชัยไว้เบา ๆ ออกแรงบีบแล้วขยับขึ้นลงช้า ๆ ออกแรงดูดอมท่อนเนื้อพี่ชัยเบา ๆ แล้วปล่อยออก ลูกหนูหัวเราะคิก ๆ"เป็นไงคะ อร่อยมั๊ย" เธอถามยิ้มกริ่ม ตาเป็นประกาย"แปลกดี"


             ผมหันไปตอบแล้วหัวเราะกัน ผมยกตัวขึ้นไป "พี่ชัย ของพี่แปลกดีครับ""เฮ้ย" พี่ชัยผละจากกลีบเนินของนินตรงหน้า "ตะกี้ แกเหรอวะไอ้โจ ไอ้บ้า"ผมหัวเราะเบา ๆ "ใช่พี่ ผมเอง สาว ๆ เขาท้าเลยลองดู""ไอ้เวรเอ๊ย" พี่ชัยร้อง เราสามคนหัวเราะกันคิกคัก นินขยับตัวสลับหัวกลับไปจูบพี่ชัยเบา ๆ กดสะโพกให้กลีบเนินกลืนท่อนเนื้อพี่ชัยเข้าไปจนสุด "ซี๊ดสสสส อูย คุณนิน" นินดันตัวขึ้นนั่งคู้เข่าคร่อมพี่ชัย ขยับโย้ไปมา ท่อนเนื้อพี่ชัยก็ขยับเข้าออกโพรงนุ่ม ลูกหนูขยับขึ้นไปจูบพี่ชัยเบา ๆ"ดีไหมคะพี่" เธอถาม"เล่นอะไรกันแผลง ๆ" พี่ชัยบ่นเบา ๆ แต่ก็ต้องสูดปากเมื่อนินขยับขย่มท่อนเนื้อเป็นจังหวะนินขยับลุกหมุนตัวกลับพลางสูดปากเมื่อท่อนเนื้อที่คาคาบเนินอยู่หมุนควานไปทั่ว นินขยับท้าวมือกับท่อนขาของพี่ชัยแล้วขยับสะโพกโย้โยกช้า ๆ ท่อนเอ็นเนื้อแล่นผ่านเข้าออกช่องทางนุ่ม พี่ชัยครางด้วยความเสียว ลูกหนูขยับขึ้นไปจูบพี่ชัยอย่างดูดดื่ม พี่ชัยควานมือมากอบเอาเต้าอวบไว้คลึงเบา ๆนินเอื้อมมือมาดึงผมเข้าใกล้แล้วดันตัวผมจนยืนขึ้น ผมขยับตัวเข้าใกล้ท่อนเอ็นแข็งเขม็งจ่ออยู่ตรงหน้าแฉล้ม นินคว้าเอาท่อนเนื้อไว้ด้วยมือทั้งสองข้างแล้วรั้งเบา ๆ ส่งเข้าปากจิ้มลิ้ม ความอบอุ่นแผ่ลงครอบท่อนเนื้อจนซ่านสบาย ปลายลิ้นเรียวตวัดรัดรอบท่อนหัวพร้อมแรงดูดเม้มจนเสียวไปทั้งขา ศรีษะนินขยับไหวไปมาตามจังหวังร่างที่ขยับสะโพกกดท่อนเนื้อพี่ชัยเนิบนาบ พี่ชัยดึงร่างลูกหนูขึ้นไปจนถันอวบหย่อยย้อยตรงปากและอ้าปากงับเม้มปลายจะงอยติ่งเนื้อเบา ๆ จนได้ยินเสียงลูกหนูสูดปากแผ่ว ๆ นินสอดมือช้อนพวงถุงหนังผมคลึงเบา ๆ ส่งความเสียวแล่นปลาบแปลบขึ้นมาตามสันหลังเป็นริ้ว ๆนินตวัดปลายลิ้นเลียเน้นปลายมนบานของแก่นเนื้อผมสลับสูดปากด้วยความเสียวจากท่อนลำพี่ชัยที่แล่นผ่านโพรงเนื้อตามจังหวะสะโพก ท่อนเนื้อเบียดอัดเข้าจนเต็มช่องร่องเนินเสียดไถเอาผนังอ่อนนุ่มชุ่มฉ่ำเป็นจังหวะ ปลายหัวบานเบ่งมุดเข้าออกครูดระไปพร้อมกับลำท่อนเนื้อที่เบ่งพองจนเส้นเลือดปูดเป็นรอยริ้ว นินขยับโย้สะโพกบดส่านเนินกลีบจนมิดถึงโคนหนอก พงเส้นขนหยาบบดอัดขยี้กลีบเนื้ออ่อนและรูก้นคนคันยิบ ๆ ระคนเสียวซ่านด้วยฤทธิ์ท่อนเนื้อ ปลายมนเบียดมุดเข้าไปในโพรงจนสุดลำบดอัดปัดป่ายกับติ่งไตในสุดจนเสียววาบ ๆ ไปทั้งหน้าชาช่องท้อง พี่ชัยเอื้อมมืออ้อมสะโพกผายมาเหยียดนิ้วแตะกดลงบนติ่งเนื้อกลางกลีบเนินและขยับปลายนิ้วควงวนจนติ่งเนื้อบุบบี้ นินสะดุ้งเฮือก ๆ สูดปากปล่อยมือจากท่อนเนื้อผมแล้วก้มหน้ามือยันกับเข่าพี่ชัย ควงสะโพกส่ายบดกลีบเนื้อลงกับหน้าขาพี่ชัยผมถอยออกนิดหนึ่งตอนที่นินขยับหมุนกลับไปด้านหน้าเอื้อมมือประคองร่างลูกหนูที่เงยขึ้นมาจูบรับขณะที่พี่ชัยยังสาละวนกับปลายติ่งปทุมถันขเธออยู่ ผมคู้เข่าลงด้านหลังลูกหนูที่เท้ามือและเข้าลงกับพื้นอยู่ข้าง ๆ พี่ชัย ลูกหนูขยับขาถ่างออกให้ผมแทรกกายเข้าไปกลางท่อนขาเรียวเนียน สะโพกผายงอนออกมาเบื้องหลัง พูกลีบเนื้อนูนห้อยย้อยอยูกลางเรียวขาเห็นร่องรอยประกบกลับเนื้อกลางพงขนสลวยเป้นเงาอยู่ในแสงจันทร์ หยาดน้ำเมือกใสสะท้อนแสงจันทร์อยู่พราวพราย ผมขยับเข่าเข้าประชิดมือประคองสะโพกเนียนนุ่ม จรดแก่นเนื้อลงตรงรอยประกบชุ่มฉ่ำ ยกสะโพกส่ายให้ปลายหัวบานพองลากขึ้นลงกวาดเอาน้ำเมือกติดปลายขึ้นมา แล้วดันสะโพกให้ท่อนเนื้อพาดไปตามร่องกลีบขยับเบา ๆ ให้หยาดเมือกอาบลำเนื้อแล้วสลับด้านไปมาจนน้ำเมือกใสลื่นอาบไปปทั่วลำ สะโพกผายกลมกลึงขยับโย้สวนพลางส่ายไปมายามที่ท่อนเนื้ออุ่นแข็งถูไถไปโดนติ่งเนื้อเข้าเป้นระยะผมกดสะโพกดันไปข้างหน้า กลีบเนื้อนูนชุ่มฉ่ำแบะเปิดช่องทางให้ปลายท่อนบานค่อย ๆ เบียดแทรกเข้าไปสู่ความอบอุ่น หยาดน้ำเมือกลื่นช่วยให้ท่อนเนื้อขยับเลื่อนเข้าไปได้อย่างสะดวก ผมขยับเอวดันดึงสะโพกสลับกันให้แก่นเนื้อผมขยับเดินหน้าถอยหลังและส่ายสะโพกควงซ้ายขวาให้แก่นเนื้อควงความนไปทั่ว หัวเบ่งบานมุดไชโพรงเนื้อนุ่มเข้าไปช้า ๆ เบียดเอากลีบเนื้อชิ้นเล็กบุบบี้ย่นตาม พอส่วนที่บานสุดผลุบหายลับเข้าไปในช่องทาง ลูกหนูถึงสะดุ้งด้วยความแน่นไปทั้งหน้าขาและถ้ำโพรงที่โดนสอดใส่ ผมดันสลับดึงสะโพกเป็นจังหวะเนิบนาบ ท่อนเนื้อแข็งก็ขยับเข้าออกช่องโพรงแน่นหนึบเป็นระยะและมุดเข้าไปลึกขึ้นเรื่อย ๆ โพรงเนื้ออุ่นนุ่มชุ่มฉ่ำรัดท่อนเนื้อผมเป็นจังหวะพร้อมกับเสียงครางของเราสี่คนดังแข่งกัน ลูกหนูใช้มือประคอถันเต้าให้ตรงปากพี่ชัยที่ตวัดปลายลิ้นเลียวนไปรอบจะงอยเนื้อผมดึงสะโพกสาวท่อนเนื้อออกมาช้า ๆ ลูกหนูสูดปากด้วยความเสียวทั้งเนินเนื้อและปลายถัน หลังราบเนียนแอ่นจนสะโพกกลมกระดกขึ้น ผมขัยบมือประคอสองแก้มสะโพกกลมกลึงกระชับแล้วดันสะโพกตนเองกดดันแก่นเนื้อเดินหน้ามุดเข้าโพรงเนื้ออ่อนนุ่มของลูกหนูสุดจังหวะ ท่อนเนื้อแข็งเกร็งมุดโพรงเนื้อแหวกออกไหลแทรกเบียดช่องทางเข้าไปด้านในจนสุด หนอกเนินโคนท่อนบดเข้ากับกลีบเนื้ออ่อนจนสนิท พงขนหยาบบดอัดเข้ากับกลีบเนินและง่ามขา ผมเกร็งมือรั้งสะโพกลูกหนูเข้าหาตัวสะโพกตัวเองส่ายบดควานควงท่อนเนื้อให้ส่ายวนอยู่ในโพรงนุ่ม"โออออออออสสสสสสสสสส" ลูกหนูครางในลำคอพร้อมกับสูดปาก แอ่นอกสุดหล้าเมื่อท่อนเนื้อของผมสอดเข้ามาในช่องเนื้อจนสุดอัดแน่นส่ายควงไปมา จะงอยปทุมถันก็โดนพี่ชัยดูดเม้นเลียโลมไม่ขาดระยะ นินเองก็ประคองเอวพี่ชัยไว้พร้อมกับขยับโย้โล้สะโพกตัวเองไปมา เสียงครางของนินกับลูกหนูผสมกับเสียงของพี่ชัยดังเป็นจังหวะปนกับเสียงแฉะ ๆ ของกลีบเนินฉ่ำน้ำของนินที่บดกระทบกับหนอกเนื้อพี่ชัย ผมสาวเอวถอยดึงท่อนเนื้อออกมาจนหลุดแล้วดันท่อนเนื้อสอดสวนเข้าไปจนสุด ลูกหนูสูดปากระริกเมื่อยามที่ท่อนเนื้อมุดเลื่อนเคลื่อนเข้าไปอัดช่องเนื้อตนเอง ผมขยับเข่าจนได้ที่เอื้อมมือลงไปยังกลีบเนื้อนุ่ม ปลายนิ้วแปะลงบนติ่งจะงอยกลางกลีบกดปลายนิ้ววนแผ่วลงบนติ่งเนื้อ มืออีกข้างโอบร่างบางช้อนปทุมถันข้างที่ว่าง กดฝ่ามือลงกับจะงอยเนื้อเล็ก ๆ กดคลึงเบา ๆ พร้อมกับนิ้วมือที่กำกุมปทุมหยุ่นแน่น"โอย สสส" พี่ชัยครางแผ่ว "คุณนิน.. พี่ไม่ไหวแล้ว" พี่ชัยครางบอกแผ่ว นินเม้มปากเร่งจังหวะสะโพกเร่งเร้าถี่เร็ว ผมประคองร่างลูกหนูให้เหยียดขึ้นจากร่างพี่ชัย ทำให้ท่อนเนื้อที่บดเบียดมุดแทรกบาดเข้ากับง่ามขาเรียวถนัดถนี่ มือสองข้างโอบตระกองกอดทาบลงกับเนินปทุมถันคู่งาม ลูกหนูเงยหน้าจนศรีษะพับลงมาด้านหลังพิงกับหัวไหล่ผม ยกมือมาประคองศรีษะผมพร้อมกับเป่าลมด้วยความเสียว นินทาบร่างแนบลงกับร่างพี่ชัยที่ยกแขนขึ้นกอดรับดึงเข้าหาตัว รั้งร่างอวบอัดแนบลงกับตัวเอง อกอวบทั้งคู่บดเบียดลงกับอกของพี่ชัยในขณะที่สะโพกผายเร่งเร้าจังหวะเลีบเนินตนเองกระชั้น แล้วกดบดส่ายไปมาอย่างสุดกลั้น "โอ๊ะ.." พี่ชัยครางสั้น ๆ แล้วหลับตาแน่นใบหน้าบูดเบี้ยวกัดฟันขณะที่หยาดน้ำขาวขุ่นพุ่งปรี๊ด ๆ เข้าไปในช่องโพรงของนิน หยาดขาวขุ่นข้นอุ่นจนนินร้อนวาบไปทั้งโพรง กล้ามเนื้อบีบรัดเม้มท่อนเนื้อพี่ชัยอย่างเอาเป็นเอาตายพร้อมกับสะโพกกลมผายบดส่ายไปมาสลับขยับยกกดลงกับท่อนเนื้อพี่ชัย หยาดน้ำเมือกขาวขุ่นรินไหลท่วมท้นล้นออกมาจากของปากโพรง นินซบหน้าลงกับอกพี่ชัยหอบหายใจหนักผมเกร็งสะโพกดันดึงท่อนเนื้อเร่งจังหวะขึ้นเรื่อย ๆ พร้อมกับโพรงเนื้ออ่อนก็ขมิบหลั่งหยาดลื่นออกมาชะโลมช่องร่องทางจนชุ่มโชก 
                 
           ท่อนเนื้อของผมแล่นเข้าออกสะดวกปรูดปราด ลูกหนูสูดปากด้วยความเสียวที่ท่อนเนื้อครูดเนื้ออ่อนตนเอง "พี่โจ อูย เดี๋ยวค่ะ" เธอบอกให้ผมหยุดแล้วขยับตัวหันกลับ ดันร่งผมให้ขยับนั่งลงเหยียดขากางออก เธอทรุดลงแนบกับตักผมหย่อนกลีบเนินอวบอุ่นลงกับท่อนเนื้อของผม ท่อนเนื้อพองบานแล่นปรูดเข้าไปนอนสงบนิ่งในโพรงอ่อนจนสุด พี่ชัยหันมามองภาพกลีบเนินของภรรยาสาวที่คาบอมท่อนแก่นเนื้อของผมจนเป่งบวมตุ่ย พอลูกหนูขยับยกสะโพกกลีบเนื้อก็ยกขึ้นคายท่อนเนื้อของผมไหลออกมาและก็มุดปราดเข้าไป ท่อนเนื้อผมก็ครูดเอาติ่งจะงอยเนื้อกลางกลีบประกบอยู่ทุกครั้งจนเธอสูดปากอยู่ครามครันนินขยับขาลงจากร่างพี่ชัยแต่ท่อนบนยังเกยทับอยู่ ท่อนเนื้อพี่ชัยไหลเลื่อนหลุดออกจากโพรงเนื้อนุ่ม หยาดรักขาวขุ่นของพี่ชัยไหลออกจากโพรงเนื้อเป็นทาง ท่อนเนื้อยุบตัวลงอ่อนพับไปกับหน้าขาเปียกลืนไปด้วยทั้งหยาดรักของตัวเองและหยาดเมือกของนิน เนินถันอวบของนินเกยอยู่บนหน้าอกของพี่ชัยขณะที่สองคนนอนมองผมกับลูกหนูไปด้วยกันลูกหนูขยับยกกดสะโพกกลีบเนินลงกับท่อนเนื้อผมเป็นจังหวะ ท่อนเนื้อผมพุ่งผ่านช่องหนั่นแน่นขณะเดียวกันผมก็เกร็งสะโพกดันสวน มือสองข้างโอบประคองสะโพกผายช่วยยกผ่อนแรง ลูกหนูตระกองไหล่ผมกอดดึงจนใบหน้าผมซุกไซ้ไปทั่วอกอวบนวล แล้วลูกหนูก็กระตุกเกร็ง ช่องโพรงเนื้อบีบถี่ แขนรัดศรีษะผมเข้าหาตัวจนแน่นตัวสั่นระริก ผมยกสะโพกกดแช่ไว้ครู่หนึ่งแล้วจึงอุ้มร่างบางลงนอนหงายช้า ๆ โพรงเนื้อนุ่มยังตอดกระตุกรัดท่อนเนื้อของผมเป็นจังหวะผมขยับคู้เข่าลงจนได้ที่แล้วสอดแขนช้อนข้อพับเข่าของลูกหนูไว้ในท่อนแขน ท้าวมือลงข้างสะโพก สะโพกกลมของลูกหนูจึงยกลอยเด่นขึ้นมา กลีบเนินยกเงยรับท่อนเนื้อของผมถนัดถนี่ ลูกหนูสูดปากเร่า ๆ ส่ายศรีษะไปมาห่อปากด้วยความเสียวสะท้านเพราะท่อนเนื้อของผมเหมือนจะสอดเข้าไปลึกกว่าที่จะเป็น ผมขยับเอวดึงท่อนเนื้อถอนถอยออกมาช้า ๆ ลูกหนูสูกปากยกสะโพกตามด้วยความเสียว"อูยยยยยสสสสสส พี่โจ" ลูกหนูครางเสียงสั่น "อย่างนี้ไม่ไหวค่ะ พี่ เสียววววสสสสสส"ผมกดสะโพกดันท่อนเนื้อเข้าไปจนสุดส่ายสะโพกบดหนอกลงกับกลีบเนื้อ ลูกหนูครางแผ่วโหยด้วยความเสียว โพรงเนื้อกระตุกบีบรัดท่อนเนื้อผม ตัวสั่นสะท้าน ผมจับจังหวะสาวท่อนเนื้อเนิบนาบ ท่อนลำครูดเอาผนังโพรงตลอดทาง เพียงท่อนเนื้อเดินเข้าออกสองสามเที่ยว ลูกหนูก็เกร็งตัวสั่นสะท้านครางฮือ ๆ ผวาขึ้นรัดผมจนแน่น สะโพกกลมกระดกยกขึ้นอัดเนินกลีบเข้ากับหนอกเนื้อผมถี่ยิบ ผมก็กดสาวสะโพกเร่งจังหวะ ท่อนเนื้อพุ่งปราดเข้าออก"โฮะ โฮะ โฮะ โอะ" ลูกหนูครางตามจังหวะที่ท่อนเนื้อของผมกระชั้นจังหวะส่งลำเนื้อแข็งเข้าไปจนสุด สะโพกของผมขยับส่งท่อนเนื้อเข้าใส่ลูกหนูจนร่างสั่นสะเทือนไปตามจังหวะกระแทกกระทั้น ลูกหนูครางแผ่วเบายาวเหยียด ร่างบางนวลสั่นสะท้านด้วยความเสียว ใบหน้าบิดเบี้ยวไปมาสูดปากลั่น ๆ กัดฟันกรอด ๆ ในจังหวะที่ท่อนเนื้อผมกระชั้นจังหวะเข้าใส่ท่อนเนื้อของผมเบ่งพองออกไปจนสุดที่ ฉีดระเบิดหยาดน้ำรักขาวขุ่นข้นพุ่งเข้าไปในโพรงเนื้อนุ่ม ลูกหนูสะท้านเฮือก กรีดร้องแล้วก้มลงงับไหล่ผมแน่น สะโพกกลมกระดกรับถี่ยิบ โพรงเนื้อบีบรัดเค้นท่อนเนื้อผมแน่นเอี๊ยด ผมกระดกสะโพกดันท่อนเนื้อเข้าใส่ขณะที่หยาดรักขุ่นก็ฉีดพุ่งปรี๊ด ๆ เข้าไปจนเนืองนองถ้ำโพรงอ่อนนุ่ม ลูกหนูครางฮือ ๆ ขบไหล่ผมจนเจ็บ ทั้งแขนทั้งขารัดตัวผมจนแทบกระดิกไม่ได้ ร่างบางนวลเกร็งจนสะท้านระริก หยาดรักไหลย้อยออกมาจนเนืองนองครู่ใหญ่แขนเรียวจึงคลายออก ผมค่อย ๆ หย่อนตัวลงตระกองกอดร่างบางไว้อย่างทะนุถนอม ลูกหนูปรือตากอดผมหลวม ๆ ลมหายใจกระชั้นค่อย ๆ ผ่อนลงจนปกติ ท่อนเนื้อของผมที่เสียบคาค่อย ๆ อ่อนตัวจนเลื่อนหลุด ผมก้มลงมองจึงเห็นว่าเธอหลับไปแล้ว ผมกระซิบบอกพี่ชัยกับนินแล้วขยับลุกอุ้มลูกหนูไปนอนในเต็นท์ แล้วกลับมาช่วยพยุงพี่ชัยเข้าไปนอน เสร็จแล้วผมก็ออกมาเตรียมเก็บของ นินตามออกมาด้วย เราสองคนเดินเปลือยไปที่ผ้าใบ คราบต่าง ๆ หยาดหยาดอยู่เป็นหย่อม ๆ ผมรวบผ้าใบเดินไปชายทะเล"ทำอะไรน่ะ" นินถาม"เอาไปล้างก่อน เดี๋ยวผึ่งไว้ เช้าก็แห้ง" นินเดินตามไป ผมหันไปมองร่างอวบขาวของภรรยาที่เดินเคียงข้าง อกอวบยังคงตั้นชันไม่เคลื่อนคล้อยมากนัก ลาดหน้าท้องเนินราบลงไปที่พงขนสลวยเป็นเงาอยู่ในแสงจันทร์ นินหันมายิ้มให้แล้วมองลงไปที่แก่นเนื้อ"อุ๊ย.. ยังไม่หมดฤทธิ์หรือน่ะ" นินอุทานเมื่อเห้นท่อนเนื้อขยับยกตัวขึ้นครึ่ง ๆ กลาง ๆ แล้วเอื้อมมือมาคว้ากำขยับจนมันพองตัวขึ้นมาอีกคำรบหนึ่ง "โจนี่ แข็งแรงดีจัง"ผมหัวเราะแล้วหยุดเดิน สลัดผ้าใบปูลงกับชายหาด โอบร่างอวบของนินเข้าสู่อกแล้วก้มลงจูบ นินจูบตอบด้วยความรัก ผมค่อย ๆ ประคองนินลงนอนกับผ้าใบ ขยับตัวคู้เข่าช้อนข้อพับเข้าพับแขนแบบเดียวกับที่ทำกับลูกหนู ท่อนเนื้อแก่นกายจรดลงตรงกลีบเนินของนินที่ขยับเข้ารับ มือสองข้างเกาะไหล่ผมกุมกระชับ ผมกดสะโพกดันแก่นเนื้อสอดแทรกแหวกกลีบเนินเข้าไปช้า ๆ คราบไคลหยาดรักที่ยังค้างคาทำให้ท่อนเนื้อไหลลื่นเข้าไปจนสุด นินสูดปากยาว"อูยยยย ดีจังโจ ซึ๊ดสสสสส"ผมกดสะโพกสลับสาวออกให้ท่อนเนื้อสอดสวนกระแทกจังหวะยาวเน็นแน่นถี่เร็ว นินโย้สะโพกยกรับจังหวะแก่นเนื้อผมอย่างเข้าจังหวะ ท่อนลำพุ่งปราดเข้าออกโพรงเนื้อที่หลั่งหยาดน้ำใสออกมาชะโลมจนลื่นปราด ผมก้มลงงับปลายถันที่นินยกอกขึ้นรับ ตวัดปลายลิ้นเลียจะงอยเนื้อไปมา สลับเม้มปากดูดเป็นจังหวะเบา ๆ นินสูดปากยาว ๆ ด้วยความเสียวทั้งเนินโพรงเนื้อทั้งจะงอยปลายถันอวบ สะโพกผายกระดกยกรับเข้าจังหวะ สะโพกผมกดกระหน่ำท่อนเนื้อจังหวะเร็วยาวผมหยุดจังหวะแล้วถอนท่อนเนื้อออก ประคองนินให้พลิกคว่ำมาคลานอยู่กับพื้น ประกบเข้าด้านหลังแก้มสะโพกผายที่ตั้งชัน กลีบเนินย้อยเป็นพูออกมาเบื้องหลังเด่นกลางแสงจันทร์ ผมขยับเข้าประชิดประคองท่อนเนื้อจรดปากช่องแล้วกดสะโพกดันท่อนเนื้อมุดเข้าไปในโพรงจนหมดท่อน แล้วขยับถอยถอนออกมาจนสุดแล้วดันกลับเข้าไปใหม่ โพรงนุ่มบีบรัดท่อนเนื้อของผมเป็นจังหวะพร้อมกับเสียงสูดปากครางของนิน ผมก้มลมเอื้อมมือไปประคองถันอวบไว้ข้างหนึ่งและเอื้อมลงไปใช้ปลายนิ้วเขี่ยวนรอบติ่งเนื้อกลางกลีบเนินนูนอีกข้างหนึ่ง สะโพกเกร็งส่งท่อนเนื้อพุ่งปราด ๆ เป็นจังหวะ นินโย้สะโพกสวน ยกมือขึ้นทาบทับหลังมือผมที่เขี่ยวนรอบติ่งเม็ดเนื้อกดลงกับเนินกลีบที่ท่อนเนื้อผมพุ่งเข้าออกนินครางแผ่วโหยก่อนที่แขนจะหมดแรงยันตัวฟุบหน้าลงกับผืนผ้าใบ สะโพกลอยเด่นรับท่อนเนื้อผมที่พุ่งปราด ๆ ฉกเข้าออกเป็นจังหวะ โพรงเนื้อบีบรัดตุบ ๆ แล้วนินก็เหยียดเกร็ง ครางสะท้าน โพรงเนื้อบีบรัดท่อนเนื้อผมแน่น ผมกดคาไว้ชั่วครู่หนึ่ง แล้วถอนถอดท่อนเนื้อออก ประคองนินให้ลงนอนหงาย นินนอนหอบหายใจเหนื่อยจนอกอวบกระเพื่อม"โจเนี่ย โดนทีไรหมดแรงทุกที" นินคราง ยิ้มอ่อนแรง"เดี๋ยวอุ้มไปนอนจ๊ะ" ผมบอกเบา ๆ แล้วจับขาเรียวสองข้างขึ้นสูงประคองเข้าพาดบนบ่า ขยับตัวจรดแก่นเนื้อลงกับร่องกลีบ"ไม่ไหวนะ โจ ท่านี้ไม่ไหวแน่ โอ๊ะ" นินประท้วงแต่ก็ไม่ทันเมื่อผมดันท่อนเนื้อมุดจมหายเข้าไปในร่างเรียบร้อย มือสองข้างยกขึ้นกุมท่อนแขนผมเกร็งแน่น แล้วกุมกำขยำเมื่อผมเริ่มจังหวะท่อนเนื้อ "อูย อูย อูย...." นินครางสลับสูดปากตามจังหวะที่ท่อนเนื้อผมชำแรกกลีบเนินเข้าออกช้า ๆ แล้วเร่งจังหวะขึ้น นินครางเป็นจังหวะตามท่อนเนื้อที่มุดเข้าไปจนสุด ลำตัวขรุขระด้วยเส้นเลือดครูดผนังอ่อนจนนินเสียวไปทั้งตัว พงขนหยาบบนหนอกโคนท่อนบดอัดเข้ากับติ่งเม็ดเนื้อจนเสียววาบ ๆ โพรงเนื้อขยับขมิบเป็นจังหวะ ผมโย้ตัวดันไปข้างหน้าจึงดันขาของนินโย้ตามจนเนินกลีบลอยเด่นรับท่อนเนื้อที่ทะลวงสวบ ๆ เข้าไปจนเต็มลำ"อี๊ อ๊าซซ อ๊าซซ " นินครางไม่เป็นภาษาเมื่อท่อนลำเนื้อผมกระหน่ำจังหวะเข้าใส่โพรงเนื้อนุ่ม ท่อนเนื้อพุ่งเข้าจนมิดโพรงแน่นสนิทแล้วถอนถอยครูดระออกมาอาบน้ำเมือกจนมันวับ แล้วดันดุนสอดเสือกแทรกเข้าไปจนสุด หนอกโคนขยับส่ายจนขนหยาบบดขยี้เข้ากับเม็ดเนื้อจนนินต้องส่ายสะโพกไปมาด้วยความเสียวสุดหัวใจ ผมกัดฟันกระหนำท่อนลำเนื้อเข้าใส่ถี่ยิบเมื่อความพลุ่งพล่านเริ่มท่วมท้น จังหวะท่อนเนื้อเริ่มกระชั้นถี่เร็วขึ้น เสียงเนื้อกระทบกันดังเฉาะแฉะ"อ๊าซซซซซซ" ผมครางลั่นพร้อมกับนินเมื่อกลั้นความเสียวไม่อยู่ หยาดน้ำรักขาวพุ่งฉีดปรี๊ดเข้าไปในโพรงเนื้อนุ่มจนนินสะท้านเร่า ๆ สะโพกผมกดส่ายควงท่อนเนื้อป่ายปัดไปทั่วโพรงกลีบ หยาดน้ำรักพุ่งปรี๊ด ๆ เข้าไป ท่อนเนื้อพองตุบ ๆ อยู่ในโพรงเนื้อนุ่มของผู้เป็นที่รัก นินผวากอดรัดผมแน่นทั้งแขนขา สะโพกผายยกกระดกรับท่อนเนื้อที่ฉีดลำน้ำเข้าใส่เป็นจังหวะ ครางผสานเสียงกับผมไม่ขาดคืนนั้น ผมประคองนินเข้านอนช้าที่สุด พี่ชัยกับลูกหนูนอนหลับไปก่อน อ้อ เสื้อผ้าไม่ได้ใส่กันหรอกครับ นอนกันทั้งอย่างนั้นเอง ตอนดึก ๆ ผมลุกขึ้นมาดูเด็ก ๆ อีกครั้ง กลับมายังเคล้านินเสียอีกหนึ่งรอบ เวลาไปเที่ยวนี่มันเหมือนกับของใหม่เลยครับ คึกคักได้ตลอดเวลา เช้ามืดรู้สึกตัวมาลูกหนูก็มาปลุกปั่นเจ้าตัวดีของผมจนต้องรักคุณลูกหนูอีกรอบ พร้อมกับนินจัดการพี่ชัยไป กว่าจะเสร็จก็ฟ้าสาง ตื่นเต้นดีครับ รักกันไปก็คอยเงี่ยหูฟังเสียงเผื่อว่าเด็ก ๆ จะตื่นกันก่อนเราเสร็จสมอารมณ์หมาย ผมลุกมาจัดการอาหารเช้าปล่อยให้สามคนนอนจนตะวันสว่างแหละครับ ดีว่าผมออกกำลังกายสม่ำเสมอ ไม่งั้นคงแย่เหมือนกันครับ</c><h>43961</h></xml>