<xml><n>11</n><t>เหตุเกิดที่ร้านทำฟัน</t><c>เล่าเรื่องเสียว เหตุเกิดที่ร้านทำฟัน
เมื่อสักประมาณเดือนที่แล้วที่ผ่านมา ผมรู้สึกว่าปวดฟันมาก ๆ เนื่องจากไม่ได้แวะไปเช็คสุขภาพฟันมาหลายปีแล้ว อยู่ ๆ เจ้าฟันกรามด้านล่างก็เกิดปวดขึ้นมา และปวดมาก ๆ ด้วย ผมเลยจำเป็นต้องไปหาหมอฟัน ที่ร้านทัตนแพทย์แห่งหนึ่งใกล้ ๆ กับหอพักของผม ตอนที่ผมไปหาหมอฟันนั้นเป็นช่วงเย็นหลังจากผมนั่งทนปวดฟันทำงานมาทั้งวัน
ที่ร้านหมอฟันแห่งนี้เป็นร้านหมอฟันเล็ก ๆ ที่เป็นตึกแถวห้องเดียว วันที่ผมไปนั้นไม่มีคนไข้คนอื่นเลยนอกจากผมคนเดียว พอผมเข้าไปในร้านหมอฟัน ก็เจอนักศึกษาคนหนึ่ง ตัวเล็ก ๆ ผิวขาว ๆ หน้าตาน่ารักดี สงสัยว่าจะเป็นเด็กมาทำงานช่วยหมอฟัน ประเภทว่าเป็นผู้ช่วยหมอฟันนั้นเอง ที่แรกที่เข้าไปผมก็ไม่ได้คิดอะไรหรอก เพราะว่าตอนนั้นผมปวดฟันมาก ๆ น้องเค้าก็ให้ผมกรอกประวัติคนไข้ แล้วก็ทำบัตรคนไข้ และให้ผมนั่งรอสักครู่ น้องเค้าบอกว่าอีกสักพักคุณหมอก็จะมา ผมเองก็รออยู่ประมาณ 10 กว่านาทีเห็นจะได้ ในขณะที่รอคุณหมออยู่นั้นสังเกตุเห็นน้องเค้าแอบมองผมอยู่ แต่ผมก็ไม่ได้คิดอะไร จนกระทั่งคุณหมอมาและผมได้เข้าไปในห้องทำฟัน
ลักษณะของห้องทำฟันนั้นก็เหมือนกับห้องทำฟันทั่ว ๆ ไป มีเตียงทำฟันและมีอุปกรณ์ทำฟันตามปกติ เพียงแต่ว่าห้องทำฟันเป็นห้องเล็ก ๆ ที่กั้นขึ้นมาด้วยฉาก โดยที่เพดานเปิดโล่งมองไปเห็นถึงเพดานของพื้นชั้น 2 ของตึกแถว และอยู่เลื่อมจากชั้นลอยออกมาทางด้านหน้าของร้าน(ตึกแถว) พอคุณหมอตรวจฟันผมสักครู่ก็พอว่า คงจะต้องอุดฟันซีกนี่นะ อาจจะต้องเจ็บสักหน่อย แต่คงไม่มาก เดี๋ยวจะให้ "สุดา" เค้าช่วยฉีดยาชาให้สักครึ่งเข็มนะ จะได้ไม่ปวดมาก ว่าแล้วคุณหมอก็ร้องเรียกสุดา ซึ่งเป็นผู้ช่วยพยาบาลให้เอายาชามาฉีกให้ผม ปรากฎว่า สุดา ที่เป็นผู้ช่วยพยาบาลของคุณหมอก็คือ น้องคนที่เป็นคนทำบัตรคนไข้ให้ผมตั้งแต่ตอนแรก
ตอนนี้ผมอยู่บนเตียงคนไข้ทำฟัน และคุณหมอก็ออกไปเตรียมตัวข้างนอก น้องสุดาก็เดกินเข้าเตรียมฉีดยาชาให้ผม ตอนนี้เองที่ผมเพิ่งสังเกตุเห็นว่าสุดา ใส่กระโปรงสั้นมาก ๆ และบานเป็นจีบรอบตัว ใส่เสื้อนักศึกษาขาวรัดรูปตัวเล็ก ๆ มีกระดุมของสถาบันใดสักแห่งที่ผมไม่รู้จัก คาดว่าน้องสุดานี้คงจะมาทำงานเป็นผู้ช่วยคุณหมอหลังเลิกเรียนแน่ ๆ ก่อนที่สุดาจะฉีดยาชาให้ผม น้องสุดาเค้าบอกผมว่า "พี่ไม่ต้องเกร็งนะค่ะ ดามือเบาพี่ไม่เจ็บหรอก" ว่าแล้วน้องสุดาเค้าก็จับเข็มฉีดยามาฉีดที่เหงือกของผม ช่วงที่ฉีดยานี่เองปรากฎว่าน้องเค้าต้องเอื้อมตัวมาค่อมตัวผมเพื่อให้ฉีดยาได้ถนัด ซึ่งตอนนี้เองผมรู้สึกว่านมของเต้าน้องเค้ามาทับอยู่บนหน้าอกของผม ซึ่งผมเองก็พยายามจะไม่คิดอะไรมาก พอตอนฉีดยาชาให้ผมเสร็จจังหวะที่น้องเค้ายกตัวขึ้น ปรากฎว่ากระดุมเสื้อของน้องเค้าได้เกี่ยวกับปากกาของผมที่แนบไว้ที่กระเป๋าเสื้อ จนกระดุมขาดหล่นลงมาบนตัวผม ตอนนั้นสุดาเค้ายังคงไม่รู้ตัว แต่ผมรู้สึกว่ากระดุมเม็ดนั้นมันหล่นอยู่บนท้องของผม ผมมองไปที่เสื้อของน้องเค้า มองเห็นร่องเสื้อจนเห็นยกทรงสีขาวเลย ผมมองอยู่จนน้องเค้าเริ่มรู้สึกตัวและสักเกตุได้ว่าผมแอบมองเค้า น้องเค้าเลยก้มดูเห็นกระดุมเสื้อตัวเองขาด น้องเค้าหน้าแดง ๆ และก้มมองหากระดุมที่พื้น ผมเลยจำเป็นต้องบอกน้องเค้าว่ากระดุมเค้าหล่นอยู่บนตัวผม ตอนนั้นผมนอนราบอยู่ในท่าของคนไข้เตรียมทำฟันเลยไม่สามารถที่จะลุกขึ้นมาหากระดุมให้เค้าได้ เพียงแต่บอกน้องเค้าว่า "กระดุมน้องหล่นอยู่บนท้องของพี่" น้องเค้าเลยมาความหากระดุมที่หน้าท้องของผมสักพัก น้องเค้าถามว่า "พี่มันหล่นไปไหนแล้วล่ะ เข้าไปในกางเกงพี่หรือเปล่า" ว่าน้องเค้าก็ลวงเข้าไปใต้หัวเข็มขัดผมประมาณสัก 2-3 นิ้ว น้องเค้าไม่กล้าลวงเข้าไปลึกมาก ตอนนั้นผมรู้สึกเสียวมาก ถึงแม้ว่าจะฉีดยาชาเข้าไปที่ปากแล้ว แต่ตรงอื่นของผมมันไม่รู้สึกชา มันกับรับความรู้สึกและคึกคักอย่างเต็มที่
แต่น้องเค้าก็หาไม่เจอ จนกระทั่งคุณหมอเข้ามาในห้อง น้องเค้าเลยออกไปเตรียมเครื่องมือและอุปกรณ์ข้างนอก คุณหมอก็เริ่มทำการอุดฟันให้ผมเริ่มจาก กรอฟัน ฯลฯ ไปเรื่อย ๆ จนกระทั่งสักพักคุณหมอก็เรียก สุดาเข้ามา ให้ช่วยดูดน้ำกรอฟันจากปากคนไข้หน่อย พอสุดาเข้ามาผมก็เหลือบไปมองเห็นน้องเค้าหลบสายตาผม ไม่กล้าสบตาผม ผมคิดว่าน้องเองเค้าคงอายแน่ ๆ เลย แล้วน้องเค้าก็เดินออ้มมาอีกฝั่งของคุณหมอ และถือสายยางดูดน้ำกรอจากปาก ตามหน้าที่ ตอนนี้ผมเริ่มสังเกตุและมองไปยังร่องเสื้อตรงที่กระดุมหายไป ปรากฎว่าตอนนี้ร่องเสื้อตรงกับระดับสายตาของผมเลย แต่ตอนนี้สิ่งที่ผมเห็นกลับไม่ใช่ยกทรงสีขาวที่น้องเค้าใส่ตอนแรก แต่ปรากฎว่าผมเห็นหัวนมสีคล้ำ ๆ และนมทั้งเต้าของน้องเค้า ผมเหลือบสายตาไปสบตาน้องเค้าปรากฎว่า น้องเค้าสบสายตากับผมแล้วยิ้มอาย ๆ ให้ ทันทีที่ผมคิดออกว่าน้องเค้าไปถอดยกทรงออกแน่ๆ เลย ไอ้หนูของผมก็แข็งขึ้นมาทันที่ จนตั้งเกือบทะลุกางเกงจนสังเกตุได้ ซึ่งน้องเค้าก็มองไปทางเป้ากางเกงผมแล้วก็ยิ้ม ๆ ตลอด
ผมสังเกตุว่า ในตำแหน่งที่คุณหมอทำฟันของผมอยู่นั้น ถ้าคุณหมอไม่มองหันกลับไปดูสุดา คุณหมอจะไม่รู้เลยว่าสุดาตอนนี้ไม่ได้ใส่เสื้อยกทรงอยู่ ในบางจังหวะน้องเค้าก็จะเอื้อมตัวไปหยิบอุปกรณ์ส่งใส่หมอ แน่ล่ะทุกครั้งที่น้องเอื้อมไปหยิบอุปกรณ์ หน้าอกของน้องเค้าต้องขึ้นมาทับผมตัวผม ซึ่งทำให้หัวนมและนมของน้องเค้าเข้ามาใกล้กับหน้าผมเข้าไปอีก ซึ่งทุกครั้งที่ผมจ้องมองน้องเค้าจะแอบยิ้มอาย ๆ อย่างพอใจ ตัวคุณหมอเองก็ท่าทางจะแก่พอสมควร ตั้งหน้าตั้งตาทำฟันให้คนไข้แต่อย่างเดียว ไม่ได้สนใจอะไรอย่างอื่นเลย คุณหมอทำฟันผมอยู่ประมาณ 20 กว่านาทีเห็นจะได้ ถามผมอย่างเดียวตลอดเวลาเลยว่า "เสียวไหม?" ไอ้ตัวหมอเองก็อ้าปากอยู่ได้แต่พยักหน้าเล็ก ๆ ซึ่งคุณหมอเองอาจจะไม่รู้หรอกว่า ผมนะเสียวมาก เสียวจนไอ้หนูของผมมันจะทะลุกางเกงออกมาแล้ว..........
ปล.หลังจากผมกลับไปถึงบ้านแล้ว ปรากฎว่ากระดุมของน้องเค้าหล่นมาติดอยู่ด้านในของเข็มขัด ติดอยู่บริเวณขอบกางเกงของผม ผมไม่กล้าเอาไปคืนน้องเค้า เพราะผมอายนะ</c><h>27132</h></xml>