<xml><n>12</n><t>แอบดูพฤติกรรมของคน</t><c>เล่าเรื่องเสียว แอบดูพฤติกรรมของคน
 ผมเป็นบุตรบุญธรรมของคนที่พอจะมีฐานะบ้าง ท่านทั้งสอง มีบ้านให้คนเช่าและผมนั้นมีหน้าที่ ดูแล…ต่อมากลางปี 2558 คนเริ่มตกงานและย้ายกลับถิ่นฐานเดิม  บ้านที่เคยมีคนเช่าอยู่เต็มเลยกลับกลายเป็นบ้านกึ่งร้าง..เป็นเวลานานๆ…และผมเองก็ไม่ค่อยมีเวลาที่จะไปบริเวณบ้านที่ให้เช่าบ่อยนัก..เพราะว่าเปิดร้านค้าขายในตัวเมืองกระทั่งวันหนึ่งมีเพื่อนมาถามว่าเขาพบว่ามีแสงไฟรอดออกมาจากบ้านเช่าหลังที่ว่าง…เขานึกว่าผมนั้นไปทำธุระอะไรที่นั่น ผม..งง…เพราะว่าไม่ได้ไปมาเกือบ10วันแล้ว..ความสงสัยเกิดขึ้นทันที..กลางคืนต่อมาจึงต้องแวะเวียนไปที่นั่นบ่อยขึ้น..ในที่สุด..หากจำไม่ผิดคืนนั้นเป็นคืนวันศุกร์..ผมแวะไปดูตอนหัวค่ำครั้งแรก…ปรกติครับ..ผมเลยไถลไปหาเบียร์ดื่มที่ร้านเพื่อนๆจนประมาณเที่ยงคืนหมดไป3ขวด..จึงขับรถจักรยายยนต์กลับซึ่งแน่นอนเป็นทางที่ผ่านบ้านให้เช่าหลังนั้น…ผมตกใจม่านตาเปิดกว้างเพราะมีแสงไฟรอดออกมาจากช่องกระจกเหนือบานหน้าต่างผมรีบวางแผนเพื่อพิสูจน์ว่าใครมาทำอะไรที่นั่นทันที…ผมดับเครื่องรถ..ปล่อยให้มันวิ่งไปตามแรงส่งของความเร็วเดิมแล้วค่อยๆเบรคเข็นเกยขอบทางเท้าแล้วเข็นบุกดงหญ้าเข้าไปซุกรถเอาไว้บริเวณใกล้ๆ…ลงทุนเดินให้ใกล้เข้าไปในบริเวณบ้านโชคดีนะครับที่วันนั้นเป็นคืนเดือนมืด(ข้างแรม)และผมก็สวมชุดที่มีสีน้ำเงินเข้มที่กลืนกับเวลากลางคืนย่องเข้าไปใกล้ๆก็มีเสียงหัวเราะที่ไม่น้อยกว่า2คนทันใดนั้นผมต้องสะดุ้งเฮือก กับแสงไฟหน้ารถคันหนึ่งที่เลี้ยวเข้ามา…แสงนั้นเกือบส่องถูกร่างผม..ผมไวกว่า ที่รีบเผ่นเข้าดงหญ้าข้างๆนั้นทัน…บนรถจักรยานยนต์คันนั้นมีร่างสองร่าง..คนขับเป็นชาย..คนซ้อนเป็นหญิง..นุ่งกางเกงขาสั้นที่จำได้แม่น เพราะผิวเธอคนนั้นขาวมากจนเป็นนวลท่ามกลางความมืด….ทั้งคู่ขับรถไปจอดที่หน้าบ้านนั้นแล้วดับเครื่องฝ่ายชายเข็นรถไปจอดข้างบ้านส่วนฝ่ายหญิงเดินมาที่ประตูแล้วส่งเสียงเรียกคนข้างใน…ประตูถูกเปิดออก ร่างทั้งสองก้าวเข้าไปแล้วมันก็ปิดอย่างรวดเร็วจนผมมองไม่ทันว่า ข้างในมีสภาพเป็นอย่างไร
ผมลุกขึ้นแล้วก้าวอย่างเร็ว ไปที่ด้านข้าง ตรงที่ชายคนนั้นเอารถไปจอด เพื่อจะดูทะเบียนว่าพอจะรู่จักเจ้าของรถคันนี้บ้างมั๊ย เลขคุ้นๆครับ เหมือนเคยเห็นที่ไหนมาก่อนอย่างแน่นอน เสียงหัวเราะดังออกมาอีกครั้ง ดึงเอาพวังที่อยู่กับเลขทะเบียนกลับมาสู่สถานการณ์เดิม จากการสำรวจด้วยสายตาว่าพอจะมีรอยแตกหรือมีรูจากข้างฝาบ้างหรือไม่ โชคก็เป็นของผมในนาทีนั้นเอง รอขนาดพอดีสายตาระดับต่ำกว่า อก ของผม ผมย่อตัวลงแล้วแนบสายตากับรูที่เกิดขึ้นจากการตอกผิดรึอะไรสักอย่างนี่แหละครับ..แสงไฟที่สว่างภายในนั้นทำให้พบกับร่างของคน4คนครับ
ทั้งหมดนั่งที่พื้นบ้านที่เป็นปูนขัดมันมีเสื่อน้ำมันปูไว้อีกที..กลางวงของทั้ง4มีขวดเหล้าซึ่งพร่องไปประมาณ1ใน3แล้วครับ ชาย3คนนั่งคุยเรื่องอะไรไม่ทราบเพราะคุยกันไม่ดังนักเหมือนว่าจะซุบซิบมากกว่าครับ สักครู่ผมได้ยินเสียงรดน้ำ สงสัยคงมีใครสักคนที่กำลังอาบบน้ำอยู่ห้องน้ำที่ผมว่านี้อยู่ติดกับผมห่างกันเพียง2-3ก้าวนี่เองครับ..ผมกลับมามองที่รูเดิมอีกครั้ง เห็นชายร่างสูงผิวค่อนข้างขาวลุกขึ้นยืนแล้วถอดเสื้อออกเดินถือเสื้อมาพาดไว้กับราวบันได แล้วยืนถอดกางเกงออกเหลือเพียงกางเกงในสีดำ แล้วก็เดินเข้าไปด้านในซึ่งเป็นห้องครัวติดกับห้องน้ำ เสียงเรียกว่า
”ไก่ๆ เปิดประตูหน่อยสิ” มีเสียงตอบดังออกมาว่า “ ไม่เอาน่ะ อายอ้อย มัน” เสียงผู้ชายอ้อนว่า”น่า นิดเดียวน่า” 
จากนั้นมีเสียงเปิด และปิดประตู ผู้ชายที่เหลือทั้ง 2 คนข้างนอกพากันอมยิ้ม ส่วนสาวที่นั่งร่วมวงทำหน้าแปลกๆ สักครู่เดียวก็มีเสียงดังรอดออกจากห้องน้ำได้ยินชัดเจน มันเป็นเสียงคนที่กำลังร่วมกันอย่างสุดๆ เสียงนั้นประกอบด้วยเสียงเนื้อกระทบกัน ผลับๆๆๆ เสียงครางและสูดปากที่เร้าอารมณ์ ผมเองอยากจะแอบดูข้างในแต่จนแล้วจนรอดก็หารูไม่พบเลย จนต้องวนกลับมารูเดิม ก็พอดีที่พบว่าร่างของชายหนุ่มสองคนที่นั่งร่วมวงกำลังลุกขึ้นยืนต่างคนต่างมองหน้ากันแล้วก็เดินเข้าไปข้างใน เสียงเคาะประตูดังขึ้นพร้อมกับใครคนหนึ่งในสองนั้นบอกว่า 
“ สัน ไหนๆ ก็ไหนๆวะ เปิดให้พวกกูดูบ้างสิวะ กูจะได้ไม่ทรมาน……….” เสียงสาวที่ชื่อไก่ในห้องน้ำร้องห้ามว่า”อย่า”
แต่ตามมาด้วยเสียงเปิดประตู เหตุการณ์ข้างในผมไม่สามารถเห็นได้เพราะไม่มีรูที่จะสอดส่อง เห็นเพียงว่าขณะนี้มีเพียงร่างสาวอายุไม่น่าจะเกิน17-18 นั่งอ้าปากค้างสายตาเธอมองเข้าไปในห้องคงต้องพบเหตุการณ์อะไรที่ตื่นตาแน่นอน เสียงเร้าใจในห้องน้ำดังมากขึ้นกว่าเก่า มันทำให้ผมแทบจะควักน้องชายออกมาบริหารบ้างจริงๆครับ..
ก่อนที่ผมจะคิดทำอะไรต่อไปร่างชายทั้งสองก็เดินออกมาจากห้องด้านใน มันเป็นร่างที่ถูกถลกกางเกงไปค้างบนช่วงหัวเข่าทั้งสองกำลังรูดท่อนขนาดกำลังวัยรุ่น ขนาด5นิ้วกว่าๆ พอๆกันทั้งสองคนแล้วเดินเข้ามาหาสาวที่นั่งอยู่นั้น เธอขยับตัวถอยหลังจนสุดเสากลางบ้านเลยครับ แต่ช่ายหนุ่มทั้งสองยังคงเดินรูดเข้าออกแล้วก้าวเข้าหาแบบมันในอารมณ์ คนที่ยืนทั้งสองแอ่นร่างกระตุกเยือกๆเกือบพร้อมๆกันน้ำขาวข้นถูกมือรีดออกจากลำกล้องพุ่งไกลเกือบๆเมตรเข้าสู่เป้าคือร่างสาวที่นั่งตาค้าง น้ำกามปริมาณพอควรกระฉุดใส่ร่างเธอเลอะทั้งหน้าบางส่วน เส้นผมที่เงาสวย และเสื้อที่ครีม..เธอหลับตา คงเพราะกลัวว่าบางส่วนจะเข้าตาเธอตามสัญชาติญาณของคน เมื่อเธอได้สติเธอปิดหน้าแล้วเบือนหน้าหนีไปอีกทางชายทั้งสองส่งเสียงหัวเราะขึ้นอย่างสะใจ ส่วนตัวของเธอนั้นรีบลุกขึ้นยืนแล้วเดินไปที่ประตูหน้าบ้าน เธอเปิดมันออกมา เล่นเอาผมใจเต้น เพราะว่ากลัวเธอจะเดินมาทางนี้จึงรีบถอยเข้าพงหญ้าด้านข้าง…แต่จนแล้วจนรอดก็ไม่มีวี่แววว่าจะมีเธอหรือใครคนใดคนหนึ่งเดินมาทางนี้ ผมจึงตัดสินใจออกมาเพื่อแอบดูพฤติกรรมของคนกลุ่มนี้ต่อ
ผมถามใจตัวเองว่าทำไมผมถึงไม่แสดงตัวว่าผมเป็นเจ้าของสถานที่…คงเป็นเพราะนิสัยที่ชอบอยากรู้อยากเห็นอะไรๆที่มันหาดูไม่ได้ง่ายๆมากกว่าจึงทำให้ผมทำอย่างนี้..เมื่อผมย่องออกมาที่เดิม สายตาถูกแนบเข้ากับช่องเก่ากลับกลายเป็นว่าชายหนุ่มที่เคยแก้ผ้ารูดท่อนเนื้อทั้งสองแต่งตัวเรียบร้อยเหมือนเดิม นั่งล้อมวงยกแก้วเหล้าขึ้นกระดกหัวเราะกันอย่างสนุก ซึ่งผมเดาเอาเองว่าคงสะใจกับการปลดปล่อยอารมณ์ต่อหน้าสาวคนนั้นได้ แต่สาวคนนั้นล่ะ เธอหายไปไหน..
คำตอบนั้นยังไม่ทันจะมานั่งคิด..สาวคนที่หายไปเมื่อครู่นั้นก็เปิดประตูเข้ามาพร้อมกับเสียงพูดที่ปนสะอื้นว่า
” เดี๋ยวพี่แจ็ค จะมา เค้าโทรไปฟ้องแล้วว่าโดนแกล้ง..เดี๋ยวพี่ทั้งสองคนโดนแน่ๆ”
“เชิญเลย ยัยอ้อย พี่แจ็คของเธอคงดุพวกเราแย่ล่ะ” เสียงของผู้หญิงร่างเปียกที่เดินออกมาจากห้องด้านใน
ผมคิดว่าคนนี้นั่นเองที่ส่งเสียงครวญครางน่าฟังในห้องน้ำ ร่างสูงโปร่ง 160กว่าๆผิวขาว ขาวจริงๆเดินออกมาพร้อมกางเกงที่ยังใส่ไม่เรียบร้อยดี บรา ที่หุ้มอกคู่นั้นถูกสวมพอให้รู้ว่าใส่กันเห็นส่วนหัวจุก เธอจับมันให้กระชับกับส่วนนูนนั้นอีกครั้งเสื้อยืดสีน้ำเงินถูกจับสวมลงอย่างรวดเร็วและร่างนั้นก็นั่งลงข้างๆวงเหล้านั้น เสียงหัวเราะดังขึ้นอีกครั้งและทั้งหมด(รวมทั้งชายคนที่เข้าไปเล่นกับสาวในห้องน้ำ)ก็นั่งล้อมวงดื่มเหล้ากันอย่างสนุก
จนกระทั่งมีเสียงรถจักรยานยนต์ดังเหมือนจะใกล้เข้ามาอีกครั้งสาวที่ถูกเรียกว่าอ้อย ก็รีบลุกขึ้นยืนแล้วร้องออกมาอย่างดีใจว่า “ พี่แจ็คมาแล้ว พี่โดนแน่ๆ” แทนที่ชายทั้งสองจะมีอาการเกรงกลัว กลับกลายเป็นว่ามองหน้ากันแล้วหัวเราะออกมาอย่างสนุก ผมเสียอีก ต้องกลับเป็นฝ่ายหลบเข้าไปในดงหญ้าอีกครั้งเพราะคิดว่าเดี๋ยวเจ้าคนชื่อแจ็คมันจะต้องนำจักรยานยนต์มาจอดตรงนี้ (ใกล้ๆกับรถคันเดิม ที่ผมยืนแอบมองพวกมันอยู่ เพราะว่าตรงนี้เป็นที่ลับสายตาจากคนภายนอก จุดเดียวของบริเวณนี้ครับ ) เป็นจริงดังที่ผมคาดการณ์เอาไว้ มันดับเครื่องยนต์และเข็นรถสีดูในความมืดจะเหมือนสีเทาๆมองหน้ามันแล้วถึงกับร้องอ๋อ ในใจ นึกว่าใคร คนๆนี้คือหลานชายของคนที่เคยมาเช่าบ้านหลังนี้และได้ย้ายออกไปหลายเดือนมาแล้ว มันคงไปปั๊มลูกกุญแจสำรองเก็บไว้จึงสามารถเข้ามาใช้บ้านหลังนี้ได้…มันจอดรถยังไม่ทันเสร็จดี สาวที่ชื่ออ้อยก็เดินมาหาแล้วพูดอะไรไม่ทราบเพราะเธอพูดเบาๆ แต่เสียงของนายแจ็คที่ตอบกลับมากลับใช้เสียงที่ดังฟังชัดว่า”มันล้อเล่นมั๊ง” แต่ดูท่าทางสาวอ้อยคงไม่ค่อยพอใจเท่าไรนักครับ ได้ยินเสียงแจ็คถามว่า “เห็นแล้วเป็นงัยบ้าง มีอารมณ์ใช่มั๊ยล่ะ “พูดเสร็จ มันก้าวเท้าเข้าชิดร่างสาวอ้อยทันทีปากมันประกบปากเธอ ดูเหมือนเธอนั้นรอการมาของสิ่งที่โหยหาเช่นกัน มือเธอโอบรอบคอของนายแจ็คอย่างไม่รออะไรอีกมือนายแจ็คล้วงเข้าไปในเสื้อยืดรัดรูปตัวนั้นคลึงเต้าอย่างเมามัน ทั้งคู่ห่างผมไม่เกิน2เมตรครึ่งดังนั้นการเคลื่อนไหวของทั้งสองคนจึงแทบจะเรียกได้ว่าอยู่ปลายจมูกจริงๆครับ ผมเองยังรู้สึกถึงความเมามันในเหตุการณ์ไม่หายจนป่านนี้….
ร่างของคนทั้งสองกอดกันฟัดกันอยู่อย่างสนุกโดยไม่ทันเห็นว่ามีคนอีกสองถึงสามคนห่างออกไปด้านหลังยืนมองอยู่จนกระทั่งมีเสียงของใครคนหนึ่งพูดว่า”กูว่าปล่อยมันเถอะวะ ไปนั่งแดกเหล้าต่อดีกว่า” แล้วร่างของคนกลุ่มนั้นก็ลับมุมบ้านไป ผมคิดว่าคงจะกลับเข้าไปด้านใน แต่แจ้คกับอ้อยก็ยังคงกอดกันอยู่จนกระทั่งแจ็คขยับตัวเองมานั่งที่ขอบตุ่มเก็บน้ำฝนซึ่งมันยิ่งใกล้กับจุดที่ผมหลบเข้ามาอีก ดูมันขยุกขยิกตรงกางเกง ครับ ผมนึกแล้วไม่ผิด มันถอดกางเกงออกปล่อยให้หลุดมาค้างตรงข้อเท้ามันจับสาวอุ๋มให้ก้มหน้าลงมาที่บีริเวณส่วนกลางกายที่มีท่อนแข็งชี้ขึ้นเป็นลำยาวผมเห็นปากน้อยๆนั้นอ้าแล้วอมส่วนหัวของท่อนแล้วคายออกมาแล้วเงยหน้าขึ้นสบตาเจ้าของแท่งงามนั้นฝ่ายชายก็กดหัวเธอลงไปอีกครั้ง ปากที่อ้าเตรียมไว้อมพรวดเดียวครึ่งลำพร้อมกับยกหัวของเธอเพื่อรูดท่อนนั้นด้วยริมฝีปากบางๆนั่นจนฝ่ายแจ็คที่นั่งพิงขอบตุ่มครางในลำคอดังๆจนผมได้ยิน..มือของมันประคองส่วนหัวของสาวอ้อย เหมือนว่าจขะคุมการเคลื่อนไหวให้เร็วขึ้นๆจนในที่สุดสาวอ้อยเองเธอกลับสบัดส่วนหัวเธอออกจากการประคองของมือนายแจ็คแล้วมองรอบๆตัว ก่อนตัดสินใจรูดกางเกงของเธอออกให้หลุดไปค้างเช่นเดียวกับชายหนุ่มแล้วหันหลังให้นายแจ็ค ส่วนนายแจ็คคงทราบว่าต้องทำอย่างไร มันจับแท่งที่ชูชันประคองให้ตรงกับเป้าหมายที่สาวอ้อยหันท้ายมาให้ค่อยๆหย่อนตัวนั่งลงบนแท่งนั้นช้าๆเมื่อมันเข้าได้ที่นายแจ็คโอบเอวอ้อยแล้วกอดเข้ามาอย่างเร็วจนร่งสาวสะท้านร้องเสียงดัง”อุ๊ย..ซี๊ด” เธอแหงนหน้าขึ้นหลับตาพริ้มปากอ้าค้างกระตุกตัวเยือก สูดปากส่างเสียงครางดังพอได้ยินจากนั้นร่างน้อยๆก็เริ่มขยับขึ้นลงแบบรู้หน้าที่เสียงสูดปากเสียงเนื้อของคนทั้งสองกระทบกันดังจนผมนั้นนั่งมองแล้วสามารถรู้สึกถึงความเแรงของการกระแทกในแต่ละครั้งได้เป็นอย่างดี ทันใดนั้นมีแสงไฟถูกส่องมายังที่คนทั้งสองร่วมรักกันอยู่ ผมถึงกับทึ่งในความไวของนายแจ็คเพราะว่ามันกอดร่างสาวอ้อยทั้งตัวแล้วทั้งคู่ก็คว่ำหน้าลงกับซอกตุ่มริมทางเดินของข้างบ้าน ผมพยายามดูว่าแสงไฟที่ฉายนั่นมาจากไหน ครับ เป็นไฟสปอร์ตไลท์จากรถสายตรวจที่ขับมาตรวจความเรียบร้อยโดยทั่วๆไป พอเสียงรถยนต์สายตรวจแล่นห่างออกไป ผมถึงเห็นว่าแสงไฟในบ้านก็เริ่มกระพริบเริ่มติดใหม่อีกครั้ง จึงทำให้ทราบได้ทันทีว่า พวกนี้ระวังตัวดีมาก เสียงสาวอ้อยดังขึ้นอีก”อ้า..อ๊า..ๆๆๆ” ครับเสียงแห่งความมันในอารมณ์นั่นเองแต่ภาพตอนนี้ผมไม่เห็นครับ เพราะทั้งคู่นั้นถูกบังจากสายตาผมโดยตุ่มน้ำ ผมจึงค่อยๆขยับตัวเพื่อมองการเคลื่อนไหวของทั้งสองอย่างเบาๆช้าๆ พอภาพทั่งสองปรากฎในคลองสายตา ก็พบว่ามันเป็นท่าแบบดอกกี้   นายแจ็ค กำลังซอยถี่ๆสั้นๆจนหัวสาวอ้อยสะเทือนเสียงครางจากปากเธอถี่ขึ้นๆ มือข้างซ้ายถูกใช้ในการจับนมสาว ซึ่งเสื้อเธอนั้นถูกถลกขึ้นมาจนเห็นด้านหลังขาวโพลนนมขนาดกำลังสวยกระเพื่อมตามแรงกระแทก สักครู่เดียวนายแจ็คก็เปลี่ยนท่าจากนั่งคุกเข่าเป็นลุกขึ้นแบบเขย่งตัวคล่อมร่างเธอ แท่งรักยังคงคาอยู่กับกลีบอ่อนๆแต่มันจะเป็นมุมกดลงกับร่องเสียวอย่างเห็นได้ชัด เมื่อได้ที่มันเริ่มกดลงไปช้าๆ สาวอ้อยถึงกับร้อง และส่งเสียงครางออกมาดังๆ มันขยับถอนออกมาช้าๆ ร่างสาวที่อยู่ด้านล่างคงทนความเสีวไม่ไหว เธอยกก้นโด่งขึ้นเหมือนจะกลัวแท่งนั้นหลุดไปจากร่อง แต่เปล่าครับเธอคิดผิด แท่งรักนั้นกลับถูกแทงสวนลงไปแบบเป็นมุมตรงๆและรวดเร็ว เท่านั้นเอง สาวก็สะดุ้งสุดตัวร้องเสียงหลงกับความเสียว “โอ๊ย..อูยยยย” แล้วหันหน้ากลับไปมองนายแจ็ค มันก้มลงมา ใช้มือข้างหนึ่งยันพื้น ก้มหัวลงมาประกบปากแลกน้ำลายกันส่วนบั้นท้ายมันยังคงค่อยๆขยับอยู่ตลอดเวลา จนในที่สุดมันเลิกการจูบปาก มือทั้งสองประคองเอวสาวอ้อยไว้ เร่งเครื่องส่งท่อนรักขนาดเขื่องๆเข้าออกร่องเสียวของเธออย่างรวดเร็ว ร่างอ้อยสะเทือนหัวโยกคลอนเสียงสูดปากจากคนทั้งสองแข่งกันดังอย่างจับใจความไม่ได้แรงกระแทกของมันทำเอาสาวอ้อยคว่ำหน้าลงไปกับพื้น ดีนะครับที่เธอเอามือกันหน้าไว้ไม่งั๊นผมว่าเธอคงต้องได้รับบาดเจ็บแน่ๆ แต่นายแจ็คไม่ได้สนใจครับมันเร่งเครื่องส่งแท่งนั้นแบบมันเขี้ยวมือที่จับเอวอ้อยไว้ก็ดึงร่างสาวเข้าหาตัวเสียงอ้อยคราง”อึ๋ยๆๆๆ”มันครางแข่งเสียงหลงว่า”แจ็คออกแล้วนะ..แจ็คแตกแล้วนะ มันควยจริงๆน้ำแตกแล้ว..โอ๊ยๆๆๆ”มันกระแทกส่งอย่างแรงดังพับๆ2-3ครั้งแล้วเกร็งก้นติดบั้นท้ายเธอกดก้นแบบขยี้ๆเป็นวงสาวอ้อยได้แต่ครางฮือๆๆแบบมันในอารมณ์ร่างเธอสั่นสะท้านมือที่ยันพื้นเกร็ง แอ่นก้นรับแท่งที่คงจะพ่นน้ำส่งเชื้อแห่งชีวิตเข้าไปในหลืบเสียวของเธออย่างชุ่มโชก.......</c><h>36279</h></xml>