<xml><n>13</n><t>อัดพี่เมียสุดเซ็กส์ซี่</t><c>เล่าเรื่องเสียว อัดพี่เมียสุดเซ็กส์ซี่
 ผมชื่อ เอก ครับ อายุ25 ทำงาน บริษัทครับ และ พี่เมียผมก็ทำ งานที่เดียวกันกับผม เพราะ เธอเป็นคน ฝากผมเข้ามาทำงาน ในบริษัท แห่งนี้ ผมและพี่เมียทำอยู่ แผนกเดียวกัน คือ ต้องหาลูกค้า ติดต่อลูกค้า และเนื่องด้วย เศรฐกิจ พักนี้ไม่ค่อยดี ทำให้ ลูกค้า ต่างจังหวัด หาย เป้า บริษัทลดลง เจ้าของ บริษัท จึงเรียก เราสองคนเข้าไปพบ เฮีย บอกว่า ตอนนี้ ลูกค้าต่างจังหวัด โดนแย่งหายไปหมด เฮียแก จึง อยากให้เรา เดินทางไป เยี่ยมลูกค้า ต่างจังหวัด เพื่อที่ จะไม่ให้ลูกค้า หายไปหมด เฮียบอกว่า ให้ เบิกค่าใช้จ่ายได้ ที่ฝ่ายการเงิน ผมกับพี่เมีย ตกลงกันว่าจะไปเยี่ยมลูกค้า ลง ใต้ก่อน แล้วไปเรื่อยๆ

หลังจากกลับบ้านแล้ว ผมก็บอกให้เมียฟังว่า ต้องไปต่างจังหวัด กับ พี่ สาวเธอ หลายวัน เพราะ เจ้านายให้ไปเยี่ยมลูกค้าเก่าๆ เธอก็ไม่ได้ว่าอะไร แล้ววัน รุ่งขึ้น ผมกับ พี่เมียผม ลืมบอกไปว่า พี่เมียผม เธอชื่อ ก้อย แต่ ส่วนใหญ่ ผมจะเรียก ว่า เจ้ เธออายุมากกว่าผมแค่ 3 ปี เธออายุ 28 ผิวขาว หุ่นดีมากๆ ( ดีกว่าเมียผมเสียอีก ) นมก็ใหญ่ ใส่เสื้อรัดรูปที นมปริ๊นเลย หน้าตาสวย เพราะเป็นคนจีน ออกหมวยๆ ผมสองคน สนิทกันมาก เพราะ เราอยู่ บ้านเดียวกัน เพื่อที่จะ ประหยัดค่าใช้จ่าย เพราะ บ้าน จริงๆของเรา 3 คน อยู่ที่ อ่างทอง ครับ เทศกาล ถึงจะกลับบ้านเกิดกันที แล้วอายุเราไม่ห่างกันมากด้วย บางที ผมกับแฟนไปเที่ยว ผับ ตอนกลางคืนด้วยกัน เธอก็ขอไปด้วย เพราะ ช่วงนี้เธอไม่มีใคร เพิ่งอกหักมาจากแฟนเก่า นั่นเองครับ บางทีอยู่ ในผับ ผมก็ เมา บางที เต้นก็ ไป กอด ผิด ดันไปกอดพี่เมียบ้าง บางครั้ง เธอก็ไม่ว่าอะไร 555

พอตอนเช้าเราก็เริ่มออกเดินทาง จากกรุงเทพ มุ่งหน้าลงใต้ เราแวะ เยี่ยมลูกค้าตั้งแต่ เพรชบุรี เป็นจังหวัดแรก จนเริ่ม มืด เราก็ มาถึงหัวหินพอดี ประมาณ 3 ทุ่มกว่าแล้ว ผมเลย หาที่พักที่หัวหินกัน ทีแรก จะเปิด 2 ห้อง แต่ เธอบอกว่า ให้เปิดห้องเดียวดีกว่า แล้วเก็บเงินที่เป็นเบี้ยเลี้ยงไว้ทำอย่างอื่นดีกว่า ผมก็เห็นด้วยเพราะ เราแค่ อาศัย นอนหลับเท่านั้นและ ก็ ในห้องมี 2 เตียงพอดีด้วย เราจึงเปิดห้องเดียว ผมให้เธอ เข้าไปอาบน้ำก่อน ส่วนผมบอก พี่เมียว่า เดี๋ยว ผมขอ เดิน ไปเที่ยวชายหาด ก่อนครับ ผมก็เดินเล่นไปเรื่อยๆ ดัน มีความคิด ชั่วๆ ออกมาจากหัวผมไปได้ ว่า คืนนี้ เรามีโอกาส ดีที่ได้นอนห้องเดียวกันกับ เจ้ จะเอาไงดี หนอ อยากจะ ล่อ เจ้ แต่ไม่กล้า เพราะ ไม่รู้ว่า แก จะเล่นด้วยหรือเปล่า ผมนึกขึ้นได้ว่า ผม มียา นอนหลับ ( ไซแน็ค ) อยู่ เม็ดนึง ยังไม่เคยใช้เลย จึงเริ่มคิดวางแผน คืนนี้ ต้อง ล่อ เจ้แก ให้ได้ พอผมเดินกลับห้อง เจ้ก้อย อาบน้ำเสร็จ แกก็ออกมาเดินเล่นบ้าง ผมจึง ชวนแกไปหาอะไรทาน ในตลาดหัวหิน เราก็เดินเล่น ตลาดโต้รุ่ง แถวๆนั้น พอขับรถออกมา เจ้แกก็ ชวนผม ไปเที่ยวผับ ในหัวหิน แกบอกว่า ไม่รู้ว่าจะเหมือนผับในกรุงเทพไหม ผมเลย ขับไปที่โรงแรมแห่งหนึ่ง ติดถนนใหย๋ แต่จำชื่อโรงแรมไม่ได้แล้ว ใต้ โรงแรมนั้น มี ผับ อยู่ด้วย เรา 2 คน ก็เลยเที่ยวผับนี้กัน ผม สั่งเหล้ามาขวดนึง กินกัน 2 คน พอได้สักครึ่งขวด ดูอาการแล้ว ท่าทาง เจ้แกจะเมาแกมาเต้นกับผม เอาตรงก้นเธอ มาถูกับ ดุ้นผม เต้น ยั่วเสียจริงๆ ผมก็ใช่เล่น เลยโอบกอด แกบ้าง แกก็ไม่ว่าอะไร พอแกเดินเข้าห้องน้ำ ผมเลย นึกขึ้นได้ เอา ยานอนหลับ หักครึ่งเม็ด ใส่แก้วเหล้าให้แก พอแกออกมาก็ กระดก แก้วนั้นเข้าปากเลย ผมก็เริ่มดูอาการแก สักพัก แกเหมือน ตาเริ่มจะปิด ผมเลย บอก เจ้ก้อย กลับกันเถอะครับ พรุ่งนี้ต้องตื่นแต่เช้า แก คงเมาไม่รู้ตัว ผมเลย ฝากเหล้าแล้วพาแก เดินออกมาขึ้นรถ กลับ โรงแรม
คืนนี้ เจ้ ก้อย แก ใส่ เสื้อ สายเดี่ยว สีดำ กาเกงผ้าสีขี้ม้าๆ เซ็กซี่มากๆ พอถึงห้อง ผมก็ ให้แกนอนเตียง แกเมามากไม่รู้เมาเพราะเหล้า หรือ ยา ครึ่งเม็ดนั้น เจ้แกหลับ เลยครับ แต่มี ละเมอ อะไรไม่รู้ ฟังไม่รู้เรื่อง ผมจึงมานั่ง ใกล้ๆแก ผมจ้องหน้าแกอยู่พักหนึ่ง เจ้แก สวยมาก ครับ ผมจ้องลงมาเรื่อยๆ มาที่ นม นมก็ ใหญ่กำลังดีครับ ผมจึง ค่อยๆ เอามือ บีบนมแก นมแกยังแข็งเป็นไตอยู่เลยครับ ผมค่อยๆบีบ อีกมือก็ ลูบ ไป แล้วค่อยๆ ลูบ มาถึง เป้า กางเกงของเธอ ระหว่างนั้น ผมนะ หัวใจเต้น รัว ไม่เป็นจังหวะเลยครับ มันตื่นเต้นมากๆ ผมค่อยๆ เลิก เสื้อเธอขึ้นมา เธอใส่ ชั้นในสีดำ ผมก็เลยเอามือปริ้นหัวนมเธอออกมา หัวนมยังสีชมพู อยู่เลยครับ หัวไม่ใหญ่มาก ผมจึง ใช้ ลิ้น ค่อยๆเลีย และ ดูด สลับกัน จนผมอยากจะเห็นหอยเธอแล้วซิครับ จึงเลื่อนลงมา ปลดตะขอกางเกง ของเธอ แต่ตอนถอดกางเกง ยากนิดหน่อยครับ ผมถอดกางเกงออก เธอก็ใส่กางเกงในสีดำ ผมจึง แหกขาเธอออกนิดหน่อย แล้ว ลงไปสูดดมแล้วใช้ ลิ้น ค่อยๆเลียกางเกงในก่อน หลังจากนั้นจึงเอา นิ้ว ปริ้นขอบ กางเกงใน ขึ้นหนึ่งข้าง โอ้โห หอยเธอ หน้าเลีย จริงๆเลยครับ หอยสวยมาก มีขนขึ้นเรียงลำไร ไม่ลกมาก ผมจึงเอาลิ้น เลียหอยเธอ จน เอาลิ้น ดุล เม็ด ติ่งเธอ พอถึงตรงนี้ เธอเริ่ม พลิกตัวครับ แต่ยังไม่ตื่น ผมอดใจไม่ไหวแล้วครับ เพราะ น้องชายของผมมันแข็ง ดันกางเกงในอยู่นานแล้ว ผมเลยถอดกางเกงในเธอออก และ กางเกงในผมด้วยครับ ทีนี้ผมก็ขึ้นเตียง จับเธอ ถ่างขาออกไปอีก ผมคุกเข่าตรงหอยเธอ จับ ดุ้น ค่อยๆ ยัด เข้าไปครับ มันเสียวมากเลยครับ แต่มันก็เข้าคล้องดีเพราะ มีน้ำลายผม ปนกับ น้ำเงี่ยนเธออยู่บ้าง ผมค่อยๆซอย ช้าๆ เนิบๆ จนเริ่มเร็วขึ้น แต่ทีนี้ ดันมีเสียง ฮือๆ เหมือนเสียงเธอ ก็เริ่ม มีอารม เช่นกัน เธอลืมตาขึ้นมา สลึม สลือ มองหน้าผม แต่ผมไม่สนใจหลอกครับ คราวนี้ ผม อัดบั้นเอว สวนเต็มที่เลย เอก็มองหน้าผม จนเธอเอา มือทั้งสองข้างเธอมาโอบคอผมไว้ ผมรู้ตัวแล้วครับ ว่า เธอก็เริ่มมีอารม เหมือนกัน แต่เธอเหมือนไม่ค่อยมีแรง ผมกระเด้า ท่า นี้อยู่นาน จน เปลี่ยนท่ามานอนข้างๆเธอ จับ ขายกขึ้นข้างนึง กระเด้า ข้างหลังเธอ อีกรอบ อยากจะจับเล่นท่าหมา เหลือเกิน แต่ ดูแล้ว เธอ คงไม่มีแรงครับ เลย กลับมาสู่ท่า เดิม คือ ผม กระเด้า อยู่ข้างบน ผมเริ่ม อั รู หอยเธอแรงขึ้น แรงขึ้น จน น้ำผมจะแตกอยู่แล้ว ผมเลยบอก เธอ ว่า เจ้ ผม ปล่อยเข้าไปข้างใน รู หอย เจ้ นะครับ เธอก็ พยักหน้าอย่างเดียว ผมเลยอัดเต็มแรง แล้ว พ้นน้ำ เข้าไปใน รู หอยเธอแบบ เต็มๆเลยครับ แล้วผมก็ ลงมานอนกอดเธอข้างๆแล้วก็หลับไป</c><h>25631</h></xml>