<xml><n>14</n><t>สอนคณิตศาสตร์บทที่เสียว</t><c>เล่าเรื่องเสียว สอนคณิตศาสตร์บทที่เสียว
 จากผมได้อ่านประสบกามของเพื่อนๆมาแล้วผมก็อยากจะเล่าประสบการณ์ที่ผมเจอมากับตัวเองซ
ึงเปนเรืองจริงๆแน่นอนคับเกิดเมือ1อาทิตที่แล้แล้วเริ่มเรืองนะคับผมได้มาอยุ่ที่ รร มัธยมแห้งหนึ่งที่ กทม ผมอายุเพียงแค่17 แล้วผมก็ได้ทำความรู้จักกับอาจารย์ประจำชั้นห้องผมจนสนิทมาก อาจารย์คนนี้เขาสอนวิชาคณิตณิต ชือว่า ภา อายุ39 อวบแต่ไม่ขาววันนึงเขาเหนผมสอบวิชาคณิตได้คะแนนน้อย เขาจึงชวนผมมาเรียนพิเศษที่บ้านเขาซึงเรียนรวมกับน้องๆม.3 ซึงผมเปนคนที่ขี้เกียจไม่ค่อยมาเรียนตามเวลา อาจารย์ภาเขาจึงชอบโทรมาให้ผมมาเรียนเพื่อชดเชยวันที่ไม่ได้เรียนพิเศษ แล้วมัวันนึงอาจาร์ย เขาได้โทรมาให้ผมไปเรียนผมก็รีบนั่งรถออกไปเรียนพอไปถึงบ้านผมก็ตกใจเลยครับเพราะผมต
้องเรียน1-1กับอาจาร์ย แล้ววันนั้นอาจาร์ยใส่กางเกงสีขาวฟิตมากครับเสื้อยืด เอ่อลืมบอกไปนะครับว่า อาจาร์ย เค้ามีลูกแล้วซึงลูกเขาก็อายุประมาน5-6ขวบไม่ค่อยรุ่เรื่องเท่าไหร่ส่วนผัวเชาเหนแกบอกไปทำงานแต่เช้า และอีกอย่างอาจารย์คนนี้เปนคนที่โลภเงินมากเลย พอผมเข้ามาเขาก็ถามเลยว่าตังค่าเรียนมาจ่ายรึยังอีพูดด้วยความสนิทสนม พิริยะ ชือผม เอง อิอิ ผมก็บอกจ่าย900 แล้วกันอาจาร์ย แก ก็เลยถามว่าแล้วเกบไว้ทำไม100บาท ผมนึกอารัยไม่รุ้ผมก็เลยบอกแกไปว่าเกบไปซ์อหนังโป้ดูแกก็เลย ไอบ้า แบบสำเนียงออกใต้ๆ ซักพักแกก็เลยใช้ผมไปหยิบที่ชาร์ตมือถือของแกที่บนห้องโดยที่แกอ้างว่าจะป้อนข้าวให้
ลูกผมก็ไม่ได้คิออารัยก็เดินขึ้นไปหยิบแต่ว่ามันหาไม่เจอซํกที ซํกพักก็ได้ยินเสียงคนเดินขึนมาบนห้องนั้นก็คืออาจารย์ภานั้นเองผมก็บอกแกว่า หาไม่เจอเลยอาจาร์ย แกก็บอกไม่เปนไร ซักพักแกก็ให้ผมนั่งลง แล้วบอกว่าเอาเงิน100บาทมา เด่วครูจะช่วยตอบสนองให้ ผมอึ้งซักพักใหญ่ แล้วแกก็เริ่มบรรเลงเลย ผมไม่กล้าทำอะไรแกเลยด้วยความที่ผมยังเป็นคนบริสุทธิ์ยังไม่เคยได้นอนกับใคร แกก็เริ่มถอดเสื้อของผมออกก่อนแล้วแกก็บอกว่าเบาๆนะ เด่วไอภูชือลูกของแก มันจะได้ยินผมก็ไม่ตอบด้วยความที่ผมเคารพ แล้วแกก็เริ่มบอกให้ผมยืนขึ้นแล้วถอดกางเกงแต่ผมก็ยังอายเลยไม่ถอด แกก็เลย ถอดของผมซะ เหลือแต่กางเกงใน แล้วแกก็เอามือของแกมาถอดกางเกงในของผม ผมก็ยอมแก ซักพักแกก็ควักไอดุ้นของผม ออกมาชักเข้าชักออก ผมก็เริ่มตรางเพราะความเสียวแล้วก็ไม่เคยโดนแบบนี้ ผมก็บอกแกว่า พอเภอะครับมันไม่ถูกต้องแล้วผมก็ไม่เคยด้วย แกก็สวนกลับมาว่าดีเลยได้เปิดบริสุทธฺ์ผม พอแกชักเสร็จ แกก๋ใช้ปาก แล้วอมให้ผม ผมเสียวแบบสุดๆ แบบ ถึงหัวใจเลยด้วยตวามที่ไม่เคยรู้สึกแบบนี้มาก่อนพอแกดูดเสร์จแก ก็บอกว่า อยากเยดครูไหม ผมก็พยักหน้า แกก็ถกกางเกงลงมาเลย ทั้งๆที่ไม่ได้ถอดเสื้อเหมือนแกรีบมากแล้วแกก็บอกให้ผม นอนลง แล้วสิ่งที่ผมไม่คาดฝันก็เกิดเพราะแกนั่งทับโดยเอาเนินจิ๋มของแกมานั่งทับตรงหน้าผมจ
ิ๋มของแกมีหมอยเยอะปานกลางหอยมีสีค้ำๆแล้วแกบอกให้ผมเลียให้แก ผมก็ทำตาม แล้วแกก็เริ่มคราง...โอ้ย..ซั้ดๆ แล้วก็พูดออกมาว่า อีพิริยะ เธอจะได้เปนผัวน้อยครูนะ ผมก็นึกขำไปในใจโดยที่ปากยังเลียอยุ่เพราะมันไม่เคยได้ลองชิมอะไรแบบนี้มาก่อน มันมีรสชาติฝาดๆลิ้น แล้วก็มีกลิ่นคลาวๆนิดๆ พอเลียเสร็จแกก็บอกว่า แฉะ แล้ว เดี่ยวชั้นจะทำให้เธอมีความสุขนะ อีพิริยะ แก ก็เรื่มคล่อมผมโดยให้ผมนอนแล้วแกนั่งแล้วเอาดุ้นของผมเสียบเข้าไปในจิ๋มของแกผมเสียว
สุดๆเลยตอนได้เข้าไปครั้งแรกมันรุ้สึกอุ่นๆยังงัยไม่รุ้แล้วก็เสียวมากแกก็เริ่มขย่ม
ผมเบาๆ แล้วแกก็เริ่มแรงขึ้น ๆ ผมก็ร้อง อาจาร์ยครับ อย่าหยุดนะครับ ผมไม่เคยเจออะไรแบบนี้มาก่อน ซี้ดๆ.... แล้วแกก็ขำผมด้วยความเอ็นดู พอทำท่านี้เสร็จแล้วแกบอกว่า ให้ผมยืนขึ้นแล้วแก ก็เอาไปท้าวกับเตียงโดยหันก้นมาทางผมก้นแกใหญ่มาก แล้วแกบอกให้ผม เอาดุ้นของๆผมใส่จิ๋มแก ผมก็ไม่รอช้าพอผมยัดเข้าไปได้มันไม่ค่อยฟิตเท่าไหร่เพราะจิ๋มของแกค่อนข้างใหญ่เพราะ
อายุ39 แล้ว ผมก็ซฮยเข้าๆออกๆ เบาๆ แกก็ด่าผมรีบ ซอยเร็วๆ เด่วไอภูมันจะตืน ผมก็ซอยตามที่แกสั่ง ซักพักผมก็ต้องตกใจ เพราะไอถูมันตะโกนเรียกแม่ แม่ แกก็เลยบอกผมให้เร๋วๆเหนไหม น้องเรียกแล้ว ผมก็ซอยแบบสุดชีวิตทั้งเสียวแล้วรุ้สึกดีอย่างมากแกก็ร้อง โอ้ย...โอ้ย... ดีจ้ะ ผัวน้อย ซักพักผมก็บอกแกผมรู้สึกเหมือนมันมีอะไรมาดันในตรงที่เยี่ยวแกก็บอกมันคือน้ำเงี่ยน ซํกพักแกบอกว่าท่ามันจะออกมาให้เอาออก แล้วมาปล่อยตรงรูก้นแก ผมซอยจนผมเหนือยแล้วผมก็หยุด แกก็เหนผมเหนือยแกเลยทำเองเลย โดยแกบอกให้ผมเอาออก คราวนี้ผมก็ต้องแทบตายเพราะแกเอาไอดุ้นของผมมายัด ก้นแกซึงผมเสียวอย่างแรกเลยเสียวกว่ายัดใส่จิ๋มเสียอีกแล้วก้นของแกใหญ่มากๆ พอแกซอยได้4-5ทีผมก็เอาออกไม่ทันแล้วผมก็ปล่อยเข้าไปข้างใน ผมก็เลยขอโทษแก แกก็บอกว่าไม่เปนไรจ้ะที่รัก เพราะปล่อยตรงนั้นมันไม่ท้องผมก็โล่งใจไป พอเสร็จแกก็บอกว่า คราวหน้าเด๋วแกจะสอนคณิตศาสตร์บทที่เสียวกว่านี้อีก แล้วแกก็ขำ ผมก็รู้เลยว่าครั้งต่อมาผมจะเสียวกว่านี้อีกแล้วผมก็กลับบ้านโดยที่กำลังลงมาจากห้อง
ผมได้แอบจับก้นแกด้วยแกก็ยิ้มแบบนัยๆครับ จบแล้วครับ เรืองผมเปนยังงัยบ้างคับเพื่อนๆ ถ้าผมมีประสบการณ์กับแกอีกจะมาเล่าให้ฟังนะครับ ถ้าผมพิมไม่ดีต้องขอโทษด้วยเพราะผมมือใหมคับ ขอบคุนที่ได้รับรู้ประสบการณ์ชองผม มันอาจจะยาวหน่อยนะ</c><h>48398</h></xml>