<xml><n>15</n><t>แฟนหนูเขาเอาเก่งเอามันส์</t><c>เล่าเรื่องเสียว แฟนหนูเขาเอาเก่งเอามันส์
ตอนนี้หนูอายุ22นะคะ สวย หุ่นดี มีแฟนหล่อด้วย อะไรๆก็ดีไปหมด เสียอย่างเดียว แฟนหนูชอบเอาหนูบ่อยมากค่ะ แฟนหนูเขาเอาเก่งเอามันส์ ยกนึงถึงนับครั้งไม่ถ้วนเลย แต่หนูเบื่อๆเขาแล้วค่ะ สงสัยไม่ชอบของเดิมๆอาจจะอยากเปลี่ยนแฟน อยากโดนคนอื่นเอาบ้างมั้ง

ตอนมีอะไรกันครั้งแรกเราอายุ18ด้วยกันทั้งคู่ค่ะ เราเป็นเด็กหอด้วยกัน ความที่เป็นเพื่อนกันด้วยก็เลยมีการเยี่ยมห้องกันบ้าง ตอนนั้นเป็นเพื่อนกันค่ะ แฟนหนูเป็นคนหล่อ ขาวตี๋ รูปร่างดีเหมือนนักกีฬา แถมยังมีเสน่ห์ มีสาวๆมาชอบเยอะ ตอนเป็นเพื่อนกันก็เห็นแฟนหนูเขาควงผู้หญิงไม่ได้ขาด หนูก็เป็นผู้หญิงคนนึงที่หลงเสน่ห์ของเขาไปเต็มๆแต่ไม่กล้าบอกตรงๆ ที่ไปหาเขาที่ห้องบ่อยๆก็ตั้งใจจะไปยั่วแหละ ก็ได้ผลซะด้วย....

เย็นวันนึงหนูเข้าไปเยี่ยมแฟนที่ห้องเขา แฟนหนูเขาก็บอกว่าเพื่อนห้องเดียวกันกลับบ้านที่กรุงเทพฯ วันนี้อยู่คนเดียว น้ำเสียงเขาเจ้าเล่ห์มากๆค่ะ ราวกับวางแผนอะไรไว้ ซักพักเขาก็บอกว่าเขาร้อน ขอไปอาบน้ำก่อน หนูเลยนั่งรอเขาอยู่บนเตียง ใจก็เต้นตึกตัก สังหรณ์ค่ะว่าวันนี้ต้องมีอะไรแน่ๆ ไม่นานเขาก็ออกมาจากห้องน้ำ นุ่งผ้าเช็ดตัวผืนเดียว หนูเคยเห็นเขาถอดเสื้ออยู่ไม่กี่ครั้ง แต่เห็นทีไรใจเต้นแรง มองส่วนไหนก็เห็นแต่กล้ามค่ะ เฟิร์มมากๆ ซิกแพ็ค (แต่ตอนนี้หายไปไหนหมดแล้วก็ไม่รู้ เขาติดเบียร์ เลิกเล่นกีฬา ลงพุงแล้ว) เขาออกมาก็ยิ้มๆให้หนู แล้วก็ถามหนูว่าร้อนมั๊ย...ไม่อาบน้ำเหรอ ตอนแรกหนูก็อ้างว่าไปอาบห้องหนูก็ได้ แต่เขาบอกให้อาบที่นี่เลย ให้ยืมผ้าเช็ดตัวมีอีกผืน คราวนี้หนูรู้สึกชัดเลยค่ะว่าต้องเสียตัวแน่ๆ เป็นไงเป็นกัน ของมันไม่เคยก็อยากลองดูบ้าง ถ้าเป็นเขาคนนี้ยังไงก็ยอมให้ค่ะ เสป็คจริงๆ หล่อ เกเร นักเลงหน่อยๆ แต่พูดจาดีกับผู้หญิง .... ระหว่างอาบน้ำไปหนูก็คิดมากไป ใจมันกล้าๆกลัวๆค่ะ ครั้งแรกนี่คะ ..... พอออกจากห้องน้ำมา หนูตัดสินใจนุ่งผ้าเช็ดตัวออกมาเลย ผ้าเช็ดตัวผืนมันเล็กไปหน่อย ปิดอะไรไม่ได้มาก นมก็จะโผล่ ข้างล่างก็ระดับเดียวกับจิ๊แล้ว แฟนหนูเขาเห็นแล้วชอบใจ ยิ้มแล้วมองใหญ่เลย มองตรงนั้นตรงนี้ หนูงี้เสียวไปหมด...... หนูยืนงงๆไม่รู้จะทำอะไรต่อดี จนแฟนหนูเขาเรียกไปนั่งด้วยกันบนเตียง หนูก็ยอมทำตามที่เขาบอก นั่งลงไปข้างๆ เขาก็มาโอบมากอดหนู เขาบอกว่าชอบหนูมานานแล้ว อยากให้หนูเป็นของเขา หนูจะยอมมั๊ย..... หนูก็ต้องเล่นตัวก่อนเลยค่ะ ปากก็ไม่ยอมแต่ตัวยอมทำตามเขาไปตั้งเยอะแล้ว แฟนหนูเขาเห็นอาการก็รู้ว่าหนูก็อยาก เขาเลยมาไซ้ซอกคอหนู สูดดม หอมแก้ม สักพักก็เริ่มจูบปากหนู เขาจูบมาหนูก็จูบตอบค่ะ แค่จูบก็เร้าใจแล้วค่ะ ยิ่งเขาเอาลิ้นเข้ามา แลกลิ้นกันไปมา หนูรู้สึกว่าของหนูมันตึงและก็แฉะแล้ว เราจูบกันเสร็จก็พักหายใจค่ะ เล่นจูบเอาหายใจหายคอไม่ทันเลยพ่อหนุ่มคนนี้ พักแป๊บเดียวเขาก็มาอีกระรอก คราวนี้เขาจับคลึงหน้าอกหนู หนูเป็นคนหน้าอกใหญ่สะโพกใหญ่ แฟนหนูจับไปก็ชมว่าของหนูมันแน่นดี เขาบีบเค้นสนุกมือเลย หนูได้แต่นั่งให้เขาบีบ สายตาก็มองไปเห็นตรงเป้าที่มีผ้าเช็ดตัวปกปิดอยู่ของเขา เห็นมันโด่ขึ้นมาอย่างเห็นได้ชัด ตื่นเต้นอยากเห็นกับตาเร็วๆ หนูไม่เคยเห็นของจริงๆมาก่อนเลย เขาถอดผ้าเช็ดตัวหนูออกอย่างรวดเร็ว เริ่มเอามือมาเขี่ยหัวนมของหนู แล้วก็ก้มลงไปเลีย ทั้งเลียทั้งดูดหัวนม เลียรอบๆนม หนูเสียวจนร้องครางออกมา เขายิ่งได้ใจดูดใหญ่เลย ตอนนั้นเขาดันหนูลงไปนอนกับเตียงแล้ว ตัวเขาก็คล่อมอยู่แล้วก็เลียๆดูดๆอยู่อย่างนั้น หนูแอ่นอกรับ เอามือจิกหัวเขาเข้าหาตัว เขาทำกับหน้าอกหนูอยู่อย่างนั้นพักหนึ่งก็ลุกขึ้น เริ่มสำรวจต่ำลงไปอีก ใต้สะดือแล้วค่ะ เสียวสุดๆ ตอนนี้ไม่มีผ้าเช็ดตัวปิดแล้ว เขาสำรวจดูเนินโหนกที่ขนไม่ค่อยดกของหนู ตรงนั้นของหนูมันแฉะมากแล้ว เขาเอานิ้วไปควานหาเม็ด แล้วก็คลึง หนูยิ่งเสียวหาคำบรรยายไม่ได้ เขาจับหนูยกขาขึนมาพาดคอเขาแล้วเอานิ้วสำรวจของของหนู มันบวมแล้วก็ลื่นมากๆ นิ้วเขาถูไปถูมาลื่นปื๊ดเลย ตอนนั้นเขาก็ถอดผ้าเช็ดตัวของเขาออก โอ้โห! หนูเห็นเจ้าโลกของเขาอันใหญ่โตเหมือนพระเอกหนังโป๊เลยค่ะ แข็งปูดโปนมากๆ ดูแล้วน่ากลัวแต่พอหนูเห็นแล้วรูหนูมันมีปฏิกริยาทันที เขาก็รับรู้ได้ถึงอาการของหนู เขาบอกว่าของเขาตอนแข็งแปดนิ้วกว่าค่ะ บอกว่าไปวัดมากับเพื่อนแล้ว ใหญ่เกือบที่สุดในกลุ่ม แล้วหนูเห็นขนเขาดกมากๆ ปกติจะเห็นปอยขนเขาขึ้นมาเหนือบ็อกเซอร์เขาเลย เพราะเขาชอบใส่กางเกงเอวต่ำ เป็นผู้ชายที่เซ็กซี่มาก..... หนูถามว่าเขาจะเอาใส่แล้วเหรอ เขาบอกว่ายัง เขาทำให้หนูพร้อมกว่านี้ก่อน หนูคิดในใจว่าเปียกขนาดนี้ยังไม่พร้อมอีกเหรอ.... แล้วเขาก็ก้มลงที่ตรงนั้นของหนู เลีย ตวัดลิ้นใส่เม็ดไม่ยั้งเลย เขาใช้ปากเก่งพอๆกับมือเลย ตอนนี้หนูยังไม่รู้เลยว่ามือกับปากเขาอันไหนดีกว่ากัน มันดีไปหมด เขาเลีย ดูด เม็ด แล้วก็เอาลิ้นไปเลียรู น้ำลายเขาผสมกับน้ำหนูเปียกลงเตียงจนตูดหนูสัมผัสได้ถึงความชื้น หนูร้องครางอย่างเสียวสะท้าน นี่ขนาดยังไม่ใส่ยังขนาดนี้เลย ไม่นาน เขาก็ใช้นิ้วมาไชเข้าออกของหนู จากหนึ่งนิ้วเป็นสองนิ้ว แล้วก็สามนิ้ว หนูเจ็บแต่ก็ทนให้เขาใส่ อยากให้มันขยายรับของเขาได้ เขารูดนิ้วเข้าออกช้าๆ หนูก็เสียวเพลิน ร้องตลอดเลย เขาเอาปากมาประกบหนูกลบเสียง แล้วก็กระซิบข้างหูว่าเขาจะใส่แล้ว บอกว่ามีอะไรเขารับผิดชอบเอง หนูพยักหน้า หลับตาปี๋เลย แต่ขาอ้ากว้าง อยากให้เขาใส่สะดวกๆ เขาลุกกลับขึ้นไป เอามือจับแท่งของเขารูดๆแล้วก็เอามาจ่อของหนู สักพักก็ดันหัวใหญ่ๆเข้าไป หนูเจ็บ ร้องกรี๊ดเลย รู้สึกเหมือนตรงนั้นจะฉีก เขาก็พูดปลอบหนู ไม่ให้หนูเกร็ง แล้วก็ลงเลียหัวนมอีก เลียถี่ๆ พักหัวคารูไว้พักนึงเขาก็เริ่มกระเด้าเข้าไป หนูพยายามกลั้นใจให้มันเข้าให้ได้ เจ็บจนน้ำตาเล็ดเลยค่ะ แต่พอมิดด้ามแล้วแช่ไว้พักนึงหนูก็รู้สึกเสียว มันเสียวปนเจ็บ แต่ออกไปทางเสียวมากกว่า หนูเลยบอกให้เขาขยับได้ เขาก็ขยับทันที ซอยเข้าออกค่ะ ตอนแรกทำช้าๆ แล้วก็ถี่ขึ้น เสียวจนร้องไม่ได้ศัพท์ เขาก็หายใจถี่ ครางนิดๆ ใบหน้าของเขาสุขสุดๆเลยค่ะ หลังๆเขาทำแรงขึ้นเรื่อยๆ หนูรู้สึกเสียวจนลอยขึ้นสวรรค์ครั้งแรกไปแล้วเขาก็ยังไม่หยุด ของเขาอึดจริงๆ คงจะเคยทำมาก่อนแล้วไม่ใช่ครั้งแรกแน่ๆเพราะลีลาดีมาก ทำไปเปลี่ยนท่าไป จากเขานั่งหนูนอน แล้วมาคล่อม มาจูบหนูบ้าง</c><h>27039</h></xml>