<xml><n>16</n><t>แผนลวงขยี้สวาท</t><c>เล่าเรื่องเสียว แผนลวงขยี้สวาท
 บ้านผมเป็นบ้านนอกที่อยู่ค่อนข้างห่างไกลจากตัวเมือง เด็กแถวนั้นเลยรู้จักกันเป็นอย่างดี ช่วงที่ผมวัยกำลังย่างเข้าสิบห้ามีน้องข้างบ้านคนหนึ่งชื่อ เจ๋ง พ่อแม่มีอาชีพขายเนื้อหมูอยู่ที่ตลาดสด มักจะมาเล่นที่บ้านผมเป็นประจำ เราสองคนสนิทกันผมไปไหนเจ๋งมักจะตามเหมือนลูกพี่กับลูกน้องกัน ผมก็มักจะไปเล่นที่บ้านเจ๋งบ่อยเหมือนกันเพราะบ้านเขามีของเล่นหลายอย่างที่น่าสนใจ เช่นกีตาร์ หรือวีดีโอเกมส์ จนเรียกได้ว่าเข้านอกออกในหรือนอนค้างได้อย่างสบาย ที่บ้านเจ๋งมีน้องสาวตัวน้อยชื่อ น้องต้อยเพิ่งเรียนอยู่ชั้น ป.5 แต่ซ่าส์มากน่าดู ชอบเล่นกับเด้กผู้ชาย วิ่งตามเจ๋งไปไหนมาไหน เลยพ่วงกันไปกับผมด้วย
วันหนึ่งผมไปหาเจ๋งที่บ้าน เจ๋งไปซื้อของกับพ่อแม่เขาที่ในเมือง จึงเหลือแต่น้องต้อยนั่งดูทีวีอยู่คนเดียว ผมจึงเข้าไปถามว่า พี่เจ๋งไม่อยู่หรือ น้องต้อยบอกว่าไปซื้อของกับพ่อและแม่ พอเห็นผมมาน้องต้อยเลยดีใจเพราะจะได้มีเพื่อนเล่นเราจึงชวนกันไปสวนหลังบ้านเพื่อไปเ
ก็บผลพุทธา ระหว่างที่กำลังเก็บอยู่นั้นน้องต้อยก็บอกว่าจะปีนขึ้นไปเก็บมาให้ แกพุดแล้วรีบปีนขึ้นไป ตาเจ้ากรรมผมเหลือบมองไปเห็นระหว่างขากางเกงน้องต้อย แกไม่ได้ใส่กางเกงในมาจนเห็นพูหอยของเด็กขาวๆที่ไม่มีขนสักเส้น ผมจึงรู้สึกมีอารมขึ้นมาทันทีเลยปีนขึ้นไปตามแอบมองตรงช่องกางเกงของน้องต้อยตลอดเวล
าเพื่อจะได้ดูหอยเด็ก
เราพากันไปนั่งกินพุทธาที่กระท่อมท้ายสวนที่เป็นของชาวบ้านแถวนั้นปลูกไว้ ผมจึงนั่งไปกินไปคิดแผนอ่ะไรขึ้นมาได้ จึงร้องโวยวายขึ้นว่ามีตะขาบไต่เข้าไปในกางเกงน้องต้อย แกตกใจร้องใหญ่ ผมเลยแกล้งว่ามันไต่เข้าไปในกางเกงแล้วระวังมันกัดนะ มันกัดถึงตาย คราวนี้ก้เริ่มร้องไห้เอามือปิดหน้า บอกให้ผมช่วยเอาออก ผมจึงดึงกางเกงน้องต้อยลงไปหอยขาวลอยเด่นอยู่ตรงหน้าผมทันที ผมบอกว่ามันมุดเข้าไปในก้นแล้วให้น้องต้อยอ้าขา แกทำตามอย่างง่ายดายด้วยความกลัว ผมเริ่มเอานิ้วเข้าไปชอนไชระหว่างง่ามก้นกับหอยแก น้องต้อยก้ร้องบอกวว่าเจอหรือยัง ผมจึงเอาไม้แหลมๆเล็ก จิ้มไปตรงเนินของแกทันที น้องต้อยร้องโอ้ยร้องไห้ใหญ่บอกว่าเจ็บๆ ผมจึงบอกว่ามันกัดแล้ว แล้วมันก็ไต่ลงดินไปแล้ว น้องต้อยลนลานบอกว่าทำยังไงดีกัวจะตาย
ผมจึงบอกว่าเราต้องดูดเอาพิษออกก่อน น้องต้อยจึงบอกออกไปทันทีว่าพี่ช่วยหนุด้วย เข้าแผนผมทันทีจึงถามอีกทีว่าจะให้พี่ดูดจิงหรือ แล้วอย่าบอกใครนะเพราะตรงนี้เขาห้ามดูดให้กัน แกบอกว่าไม่บอกหรอกรีบเข้าเดี๋ยวหนูจะตาย ผมจึงถอดเสื้อผมออกแล้วปูลงบนแคร่บอกให้แกนอนลงถ่างขาให้กว้าง คราวนี้มองเห็นหอยน้องต้อยแดงอ่าซ่า ทำให้ผมมีอารมมากขึ้น จึงเอาปากประกบตรงไปที่หอยดูดเข้าดูดออก เอาลิ้นฉกเข้าไปควานในร่องช้าๆ แยงลิ้นไปมาน้อยต้องนิ่งเงียบหยุดร้องทันที แกบอกว่าพี่ทำไมมันร้อนวูบวาบ เสียวจังเลย ผมจึงแกล้งบอกไปว่าพิษมันกำลังออกมาต้องเลียเยอะๆ ผมเลียหอยอันขาวๆอย่างเมามันส์ดุ้นแข็งมากแทบระเบิดแล้ว
จึงออกอุบายอีกว่าน้องต้อยพิษมันไหลเข้าไปในร่องต้อยแล้วทำไงดี ต้อยตกใจมากบอกพี่รีบๆสิ ควักมันออกมา ผมบอกงั้นต้อยต้องหลับตาก่อนนะอย่าดูเพราะมันจะเจ็บ ทนได้ไหม ต้อยบอกว่าทนได้ผมจึงถลกเสื้อน้องต้อยขึ้นเอาผูกไว้ที่ตา มองเห็นหน้าอกที่เพิ่งเริ่มนูนขึ้นเป็นกระเปาะ ผมลงไปดุดนมน้อยต้อยทันที แกร้องบอกพี่ต้องดูดด้วยหรือ ผมบอกว่าต้องให้น้องต้อยปวดฉี่จึงจะขับพิษออกมาได้
น้องต้อยเริ่มดิ้นส่ายก้นไปมาอย่างหนักเมื่อผมเอานิ้วเข้าไปชอนไชในหอยแก เริ้มแยงนิ้วช้าๆเข้าออกจนนิ้วเริ่มลื่น ผมจับข้าแกแยกให้กว้างเอาปลายหัวดุ้นเข้าจ่อช้าถูตรงเม็ดติ่งที่แดงระเรื่อของแก บอกว่าพี่จะควักออกมาแล้วนะ ทนเอาหน่อย ผมกดหัวดุ้นเข้าทันที แกร้องโอ้ยเจ็บ ..พี่เอานิ้วออกก่อน..ผมบอกว่าทนเอาหน่อยเดี๋ยวจะตาย เท่านั้นแกเงียบเลย ผมจึงเริ่มดันเข้าช้าๆแต่ หอยน้องต้อยฟิตมากตอดลำดุ้นผมเป็นระยะๆ ผมเอามือบี้เม็ดติ่งแกไปด้วย ก็ส่วยหน้าร้องลั่นพี่เสียวมาก เสียวจิงๆ น้ำพิษมันออกหรือยัง ผมจึงเริ่มสาวดุ้นเข้ายาวๆถี่ๆจนมันกลั้นไม่ไหวแล้วปล่อยออกมาเต็มรูหอยแกไปหมด ผมชักออกมาดังบล็อค รูกลวงโบ๋อย่างเห็นได้ชัด ผมรีบดึงกางเกงขึ้นมาใส่แล้วเอาผ้าที่ผูกตาออกบอกให้น้องต้อยดูน้ำที่ไหลออกมาจกหอยแ
ก บอกว่าไงน้ำพิษที่มันไหลออกมาเยอะมาก ไม่เป็นไรแล้ว แต่น้องต้อยบอกว่าหนูแสบหอยมากเลยพี่ ทำไงดี ผมจึงบอกว่าอีกวันสองวันก็หายแต่ห้ามบอกใครนะแม้แต่พ่อกับแม่เองก็ตาม ไม่งั้นเราจะถูกตีเพราะแอบมาเที่ยว สัญญานะ แกสัญญากับผมเป็นหมั้นเหมาะ เราจึงพากันกลับบ้านผมจึงหายาพารา ให้น้องต้อยกินเพื่อบรรเทาอาการปวด
แกหายหน้าไปสองสามวันผมสงสัยว่าเป็นไรหรือเปล่าจึงไปตามที่บ้านเห็นน้องต้อยนอนอยู่แ
ละคนที่บ้านไม่มีใครอยู่เลย จึงเดินเข้าไปปลุกแก ถามว่าเป็นไงมั่งแกบอกว่าปวดเดินไม่ค่อยได้แต่ตอนนี้หายแล้ว ผมบอกว่าพิษมันอาจหลงเหลืออยู่ก้ได้ตต้องให้พี่ลองดูดดุก่อนว่ามีน้ำหลงเหลือไหม แกว่าง่ายมากยอมทันที ผมได้ใจเลยจับขาน้องต้อยถอดกางเกงลงไปแล้วเอาหน้าเข้าไปมุดในร่องหอยน้องต้อยทันทีอย
่างไม่รอช้า เอาลิ้นดุนตรงเม็ดติ่งทันที พี่น้องเสียวอีกแล้ว ร้อนไปหมด ผมแกล้งบอกออกไปแสดงว่าพิษยังเหลืออยู่ ต้องเอาออกอีก แกบอกว่าไม่เอาแล้วพี่มันเจ็บ ผมจึงบอกว่าคราวนี้ไม่เจ็บแล้วหล่ะจะสบายมากกว่านี้
ผมก้มลงไปดูดนมแกอีกครั้งเอาขาดันให้ขาต้อยแยกออกจากกันช้าๆ ดึงกางเกงผมลงไปดุ้นของผมดีดออกมาทันที ผมจับมันกดลงที่ร่องหอยน้องต้อยที่เปียกไปด้วยน้ำลายและน้ำหอยของแกที่ผสมกันออกมาด้
วยความเสียว คราวนี้ผมกดเข้าไปอย่างง่ายดาย แต่ก้ยังฟิตตอดลำดุ้นอยู่ ต้องเริ่มร้องส่ายหน้าพี่หนูเสียวมากเลย พี่รีบแยงนิ้วที่หอยหนูเข้าออกสิ ผมจึงพลิกตัวให้น้องต้อยอยู่ข้างบนแล้วบอกว่าต้อยลองแยงเองสิ แล้วจะได้แยงเป็น แกขย่มหอยใส่ผมใหญ่เลย อย่างไม่บันยะบันยัง พี่จ๋าหนูมันส์หอยมากเลย เสียวหอยด้วย ผมจึงบอกว่างั้นต้องให้พี่มาแยงบ่อยๆนะ แกพยักหน้าก้นก็กระดกควบหอยเข้าออกกับดุ้นผมไม่หยุด จนผมทนไม่ไหวเอง ปล่อยน้ำดุ้นแตกพลักเข้าไปในรูหอยอย่างมากมายล้นออกมา จึงบอกให้น้องต้อยหยุดบอกว่าพิษออกแล้ว ต้อยจึงซบลงบนตัวผมอย่างหมดแรงบอกว่าหนูฉี่แตกไปตั้งหลายรอบแล้ว
จากนั้นผมกับต้อยก็แอบเอากันเสมอแล้วผมก็เริ่มสอนและบอกว่าการทำแบบนี้คืออะไร น้องต้อยก้เขาใจและยินดีให้ผมเอาเสมอมา</c><h>23248</h></xml>