<xml><n>18</n><t>อยากเข้าค่ายอีกครั้ง</t><c>อ่านเรื่องเสียว อยากเข้าค่ายอีกครั้ง
สวัสดีครับ วันนี้ผมมีเรื่องเกี่ยวกับประสบการณ์ผมมาเล่าให้ฟังเพิ่งผ่านมาเองครับ เริ่มเลยละกัน คือว่าผม ได้ไปเข้าค่ายแห่งหนึ่ง ไป เข้าเป็นโรงเรียน โรงเรียนละ 10 คน โรงเรียนผม มี คนหนึ่งล่ะ และเพื่อนผมอีก 9 โดยเป็น ชาย 6 หญิง 3 ไปเข้าค่ายกัน 2 วัน 1 คืน ไปเข้าร่วมกับโรงเรียนอื่นๆ มากมาย พอไปถึงก็ไปที่พัก เป็นบ้านพักตากอากาศ พักโรงเรียน ละ 1 หลัง บ้านก็ไม่มีอะไรมาก เป็นบ้าน โล่งๆ มีห้องน้ำในตัว ผมกับเพื่อนผู้ชาย ก็ต้องนอนมุมหนึ่งของบ้าน ผู้หญิงก็นอนอีกมุมหนึ่ง ไม่***งกันมาก วางข้าวของกันเสร็จก็ต้อง ไปทำกิจกรรมชาวค่าย ผมไปเจอผู้หญิงคนหญิง เธอชื่อเมย์ครับ อยู่คนละโรงเรียนกัน แต่ได้ทำกิจกรรมด้วยกัน ตอนเย็น เค้าให้พักผ่อน ผมก็มาคุยกับเมย์ ผมก็ไปนั่งริมน้ำ ที่มีม้านั่งยาว ผมกับเมย์นั่งคู่กัน คุยกันเรื่อยครับ เธอก็หน้าตา และรูปร่างดี ผมเลยถามว่า มีแฟนหรือ ยัง เธอบอกว่ายังครับ ผมคิดยังไงไม่รู้เลยถามไปว่า รอบอกเธอเท่าไร เธอชอหน้าแดง แล้วถามว่า ถามทำไม ผมก็บอกว่าอยากรู้ เธอก็ บอกจริงๆ ครับ เธอบอกว่า 36 (โอโฮ) แต่ผมดูแล้วไม่น่าถึงนะ ผมถามว่า 36 เนี้ยเค้าถือว่าใหญ่ไหม เธอตอบว่า ในห้องมีคนใหญ่กว่า เธออีก ผมเห็นไม่มีใครเลย
ถามไปว่า ขอจับได้ไหม ด้วยความคุยกันถูกคอหรืออะไรไม่รู้ เธอก็ยอกให้จับ ผมก็เก้ๆ กังๆ จับผ่านเสื้อไป ผม ลูบเบาๆ สัมผัสถึงความโหนกนูน เธอครางเบาๆ แล้วบอกว่าเสียว ผมก็ได้โอกาส ล้วงเข้าไปในเสื้อเลย เจอยกทรง ผมก็ดึงยกทรงลงมา ทำให้ยกทรงดันหน้าอกเธอดูใหญ่มาก หัวนมสีชมพูอ่อนๆ ผมคลึงเบา บี้หัวนมเล่น เธอครางออกมา ใจผมไม่คิดอะไรแล้ว ประกบปาก ทันที เธอทำถ้าขัดขัน แต่ผม กอดเธอไว้แน่น ไซร้จนเธอเคลิ้ม ผมจัดแจงพาเธอไปหาที่ใหม่ ผมจัดแจงถอดเสื้อ ถอดกางเกงเธอออก กางเกงในตัวบางจิ๋วหลุดออกอย่างง่ายดาย เผยให้เห็นเนินสวรรค์อันงดงาม มีขนขึ้นปกคลุม ผมแหวกกลีบออก เลียด้วยความอยาก เธอ ครางออกมาดัง ผมเลยเล่น 69 เลย ให้เธออมของผมด้วย ดูเธออมไม่ค่อยเก่ง (ของแกะกล่อง) ผมบอกเธอให้รูดขึ้นลง จนผมน้ำแตกพุ่ง ใส้หน้าเธอ เธอตกใจ แล้วบอกว่า เคยแต่เรียน วันนี้เพิ่งเจอของจริง ผมบอกให้เธอกินให้หมด ต่อไปผมเอาของผมจ่อปากถ้ำ ค่อยๆ ดัน มันเข้ายากมากเลย เธอร้องโอย ผมไม่ฟังเสียงดันต่อจนมิดด้าม เธอร้องโอย ดัง แต่บอกว่าเสียวดี ผมจัดแจงโยกเข้าออก เธอร้องไม่เป็น ศัพท์ ผมน้ำจะแตกอีกรอบ เพื่อความไม่ประหมาด ผมเลยเอาออกมาปล่อยข้างนอก พุ่งลงบนตัวเธอ ผมเอามือทาทั่วตัวเธอ นมเธอเต็ม ไปด้วยน้ำผม ผมนอนลงข้างเธอ หมดแรงทั้งคู่ ผมบอกว่าเหนื่อยแล้ว แต่เธอบอกว่ายังไม่เสร็จเลย ผมเลยให้เธอมานั่งผมตัวผม ให้เธอ ทำมั่งเธอเขย่าขึ้นลงมือของผมก็จับนมเธอจนผมและเธอเสร็จพร้อมกัน เสร็จภารกิจผมกับเมย์ไปล้างตัวกันในห้องน้ำช่วยกันถูสบู่(โอว) ออกมา แต่งตัว พอดี กิจกรรมตอนค่ำพอดี เลยแยกย้ายไปทำกิจกรรม ที่แต่ละโรงเรียนจะทำไม่เหมือนกัน ระหว่างทำกิจกรรม เพื่อน (ผู้ชาย)มันก็ถามผมว่าไปไหนมา พอดีเพื่อนคนนี้ค่อนข้างสนิทกับผมมาก ผมเลยเล่าให้มันฟัง มันเงี้ยอึ้งไปเลย มันบอกว่า คราวหน้าไป ให้ชวนมันด้วย ทำกิจกรรมเสร็จก็ 4 ทุ่มโน่น เค้าให้เข้านอน ก่อนนอนก็มีเครื่องดื่มเป็นโอวันติน ผมกับเพื่อน(สนอท)อาสาไปเอามาให้ เผอิญผมรู้ว่าเพื่อนผมมันมียาแก้อักเสบอยู่ มันมีฤทธิ์ทำให้หลับได้เหมือนกัน ผมก็เลยผสม กับโอวันตินให้เพื่อนผมดื่มกันทุกคน(ยกเว้น ผมกับเพื่อน(สนิท)) ผมไม่รู้ว่าต้องใส่แค่ไหน เพราะเคยกิน 1 เม็ด มันก็หลับไม่สนิทหรอก ผมเลยใส่ไปแก้วละ 3 เม็ด เพื่อนผมทุกคน มันก็กินกันดี นอนไปสักพัก ผ่านสักชั่วโมงหนึ่งได้ ผมกับเพื่อน ไม่ได้นอนเลย เพื่อนผมมันก็เร่งอยู่ได้ บอก เอาเหอะๆ ผมก็บอกให้ผ่านไป นานๆ ก่อนผมทดสอบเพื่อนผู้ชายก่อน ผมแกล้งเอามือไปพาด มันก็ไม่ตื่น เขย่าตัวมัน ก็ไม่ตื่น เอาละ ได้ผลโว้ย ผมบอกกับเพื่อนทีนี้มา ถึง ผู้หญิง 3 คนล่ะ ผมก็เขย่าตัวเธอ อีก ทั้ง 3 หลับเป็นตาย (เสร็จกู) ก่อนอื่นผมจะบรรยายรูปร่างทั้ง 3 ให้ฟัง คนแรกชื่อ ตาลครับ เป็น คนค่อนข้าอ้วน เพราะฉะนั้น หน้าอกไม้ต้องพูดถึงครับ มหึมา คนที่สองชื่อต่ายครับ คนนี้ค่อนข้างผอม ถ้าเปรียบตาลเป็นภูเข้า ต่ายก็คง เป็นแค่เนินเข้าล่ะมั้ง คนสุดท้าย คนนี้ดีสุดครับ ทั้งรูปร่าง สุดยอด ชื่อโอ๋ครับ (คนนี้ผมหวังฟันมานานแล้ว) ผมบอกเพื่อนคนนี้ผมของ เพื่อนมันก็ต้องยอมแหละครับ เมื่อผมมั่นใจว่าเธอหลับสนิทดีแล้ว ผมเอามือลูบบนเนินอกเธอเบาๆ รู้สึกถึง ส่วนโค้งได้อย่างชัดเจน มัน ค่อนข้างมืดนะครับ ไม่กล้าเปิดไฟ เพราะแม้ไฟฉายข้างนอกก็มองเห็นแล้ว ผมเลยต้องคลำอย่างเดียว ตอนนั้นเพื่อผมทำอะไรอยู่ไม่สน ผมค่อยๆ ดึงเสื้อเธอขึ้น ยกทรงมีปัญหากับผมนิดหน่อย แต่ผมก็จัดการได้ เมื่อผมคลำจนพอใจแล้ว ก็มาถึงส่วนล่าง มันเป็นการยากที่จะ ดึงกางเกงขายาวออก เมื่อเธอนอนหงายอยู่ ผมทุลักทุเลพอสมควร ผมต้องแปลกใจ เมื่อโอ๋นั้นไม่ใส่กางเกงใน เนินเธอสะอาด ไม่มีขนสัก เส้น ผมเอานิ้วไปไถ แถวร่องเธอมันนุ่มมือมากครับ เธอครางออกมา แต่ผมมั่นใจว่าไม่ตื่นแน่ ผมตัดสินใจ แย่นิ้วเข้าไป น้ำเธอก็เรื่มเยิ้ม เหมือนกัน ผมทนไม่ได้ เอาลิ้นเลียเลย เอาลิ้นเขี่ยติ่งเธอเล่นเบาๆ ผมเลียจน เนินเธอเปียกโชก ผมไม่กล้าเอาของผมใส่ไปเท่าไร ผมจัดแจง ให้ทุกอย่างกลับสู่สภาพเดิม ผมสังเกตเพื่อนผม มันเล่นทีเดียว 2 คนเลยอ่ะ ผม ขอร่วมวงบ้าง ในส่วนของตาลนั้น นมเธอใหญ่มาก มหึมาจริงๆ ต่ายนั้น เหมือนเด็กเพิ่งขึ้นเท่าน้ะนอง ผมบอกเพื่อนพอได้แล้ว มันผ่านไป เกือบ 2 ชั่วโมงแล้ว ผมช่วยเพื่อนจัดเก็บเรียบร้อย กลับมานอน มีความคิดขึ้นมาอีก ผมก็อยากรู้เหมือนกันว่า ของผม กับเพื่อนผม ใครมันจะใหญ่กว่ากัน ผมเอามือไปจับ แท่งของเพื่อนผม มัน หดอยู่ ผมจับไปสักพัก มันมีปฏิกิริยา แข็งตัว ใหญ่เหมือนกัน พอๆ กับผม ผมไล่จับหมดเลยที่นอนอยู่ทั้ง 5 คน มันมือพิลึก ผมรู้สึก ง่วงมาก หลังจากนั้นผมหลับไป เพื่อนผมมาปลุกอีกทีตอนเช้า โอโห เป็นคืนอันยาวนานจริงๆ ดูพวกเพื่อนๆ ผมมันไม่รู้เรื่องอะไร ผมก็ ทำตัวปกติ ทำกิจกรรมตอนเช้า แล้วก็กลับครับ จบ</c><h>31994</h></xml>