<xml><n>19</n><t>ชู้รักพยาบาลสาว</t><c>เรื่องเสียว ชู้รักพยาบาลสาว
กาญ พยาบาลสาวสวย เธอต้องเดินทางมาหาสามีเธอทุกๆ วันเสาร์ ชาย สามีเธอเป็นนายตำรวจยศร้อยตำรวจเอก อยู่แผนกป้องกันและปราบปราม ด้วยหน้าที่การงานทำให้ชายพบปะกับประชาชนมากมาย รวมถึงหญิงสาวทั้งหลาย ซึ่งหมายปองนายตำรวจหนุ่ม ซึ่งผู้หญิงบางคนก็รู้ว่าผู้กองหนุ่มมีภรรยาแล้ว แต่พวกเธอๆ เหล่านั้นไม่สน ขอให้ได้ตัวผู้กองมาเป็นของตัวเองเท่านั้นพอ เรื่องนี้กาญเองก็พอรู้จากเพื่อนๆ ผู้กองบ้าง มันจึงเป็นอะไรที่ต้องอดทนต่อการเดินทางมาหาสามีเธอในแต่ละครั้ง ถึงระยะทางจะไกลกว่าสามร้อยกิโลเมตร กาญก็ไม่เคยปฏิเสธการเดินทางสักครั้งเดียว การเดินทางกว่าสี่ชั่วโมง เป็นอะไรที่น่าเบื่อ แต่สำหรับกาญแล้วมันไม่ใช่เลย แต่มนุษย์ก็คือมนุษย์ ไม่ใช่อิฐหรือปูนปั้น ความอดทนก็มีเวลาพร้อมที่จะเลิกความอดทนเช่นกัน เพราะการเดินทางมาหลายครั้งหลังของกาญ กาญจะไม่พบสามีเธออยู่ที่บ้านเลย ต้องรอถึงวันอาทิตย์ซึ่งก็เป็นเวลาที่เธอต้องเตรียมเดินทางกลับไปที่โรงพยาบาล แต่เธอก็ดีใจที่ได้เห็นหน้าสามีซึ่งเป็นสุดที่รักของเธอ เพื่อนๆ ของผู้กองแทบทุกคนพูดเหมือนกันว่า ผู้กองจะคิดนอกใจภรรยาคนนี้ได้อย่างไร เธอสวยพร้อมสรรพ และเป็นผู้หญิงที่อดทนการรอได้อย่างยอดเยี่ยมจริงๆ เพราะหลายๆ คนบอกว่าถ้าเป็นตัวเองคงไม่ทนอีกแล้ว ครั้งนี้ก็เช่นกัน กาญมาถึงที่บ้านพักเกือบเที่ยงวัน ไม่เห็นแม้เงาของสามี มีเพียงตำรวจลูกน้องของชายอยู่เฝ้าบ้านพักเหมือนเช่นทุกครั้ง และก็เช่นทุกครั้งที่ลูกน้องผู้กองไม่รู้ว่าผู้กองไปไหน กาญเดินเข้าบ้านอย่างเรียบง่าย ไม่คุยเหมือนทุกครั้ง
“พี่ครับ” เสียงพลซึ่งเป็นลูกน้องสามีเรียกเธอ
“พี่จะให้ผมซื้ออะไรมาให้ทานหรือเปล่าครับ”
“พี่ทานมาแล้ว” เสียงเธอตอบง่ายๆ แต่ครั้งนี้กาญมีท่าทีที่แปลกกับลูกน้องหนุ่ม
“พล เธอขึ้นมาหาพี่หน่อยนะ” กาญเปลี่ยนชุดเป็นชุดอยู่บ้านสบายๆ แต่วันนี้กาญเลือกสวมกางเกงขาสั้นซึ่งเป็นเหมือนกางเกงชั้นใน ซึ่งมีผ้าลายลูกไม้บางๆ มองผ่านทะลุเห็นเนื้อแท้ของกาญได้เลย ส่วนเสื้อกาญเลือกเสื้อซับในแขนกุด เนื้อผ้าบาง เอวลอย สีเนื้อดูกลมกลืนกับกางเกงลูกไม้ตัวบางนั้น พลขึ้นมาบนบ้านพักมองหานายสาว
“พลเธอเสร็จงานแล้วหรือ”
“ครับพี่” พลยังมองหาเสียงอยู่ เสียงหัวเราะใสๆ ดังออกมาจากภายในห้องนอน
“พี่อยู่นี่จ้ะพล” พลเดินเข้าไปแบบกลัวๆ เพราะที่นั่นไม่เหมาะสำหรับพลเลย กาญเดินออกมาจากห้องและหยุดตรงหน้าพล พลถึงกับตะลึงในภาพที่เห็น นายสาวของพลดูสวยมาก ในชุดที่เธอสวมใส่พลเห็นเนินเนื้อของนายสาวที่ช่วงล่าง และรูปทรงของนมนายสาวด้านบน พลเหมือนถูกสะกดจากเวทย์มนต์ เขาต้องสะดุ้งเมื่อนายสาวแสนสวยเรียกชื่อเขาอีกครั้ง
“พลมองอะไรพี่นักหนา ทำไม พี่สวยมากหรือเปล่าจ๊ะ”
“สวยครับ สวยที่สุดเลยพี่” กาญเดินไปหาพลใกล้ๆ
“ถ้าพี่สวยมากทำไมพลถึงไม่สัมผัสตัวพี่ละ พลไม่ลองลูบหรือเคล้าคลึงน่าอกที่สวยของพี่หรือ พลจะจูบพี่ที่พลอยากจูบก็ได้นะ” พลได้ฟังถึงกับใจเต้นแรง ลำดุ้นถึงกับแข็งโด่อวดขนาดโชว์ให้เห็นเป็นรูปอยู่ภายใน แต่ไม่สามารถซ่อนความใหญ่โตของลำดุ้นต่อสายตาของกาญได้ กาญจ้องมองลำดุ้นอันใหญ่โตของพลที่แอบอยู่ในกางเกงขาสั้น กาญเดินเข้าไปสัมผัสอย่างแผ่วเบา
“โอวววว พล ของเธอมันแข็งและใหญ่มากมายเลยนะ” กาญปลดกระดุมกางเกงของพล ดึงมันลงอย่างช้าๆ ลำดุ้นอันใหญ่ก็ดีดตัวออกมา ซึ่งมันดูใหญ่ขึ้นไปอีกเมื่อมือน้อยๆ ของกาญจับมันไว้ กาญดูพอใจกับขนาด เธอจับลำดุ้นของพลรูดเข้าออก ตาเธอจ้องอย่างไม่กระพริบ
“โอววว พลจ๋า ของเธอมันน่าสัมผัส โอววว พี่อยากสัมผัสมันมากเลย”
“พี่กาญครับ พี่สัมผัสของผมด้วยปากนะครับ ได้โปรดครับพี่” กาญเชื่อฟังคำเชิญของพล กาญจับลำดุ้นเข้าปากอย่างช้าๆ เธอเริ่มดูดลำดุ้นอย่างเมามัน เธอดูดอมลำดุ้นของพลจนถึงโคนลำทีเดียว พลครางเบาๆ พร้อมจับหัวนายสาวโยกกับลำดุ้นของตัวเอง กาญดูดหนักมากขึ้น เธอก้มลงไปเลียที่อันฑะของพลทำให้พลต้องครางออกมา
“โอย พี่ครับ ผมเสียวมาก พี่จะดูดให้ผมน้ำออกในปากพี่เลยหรือครับ” กาญละลำดุ้นออกจากปาก
“แล้วพลอยากให้พี่ทำแบบนั้นหรือเปล่าจ๊ะ อยากให้พี่กินน้ำของพลหรือเปล่าจ๊ะ”
“โอววว พี่ครับ ผมอยากมากๆ เลย พี่ดูดผมให้ออกเลยนะครับ แล้วพี่กินน้ำผมเลย ได้โปรด” กาญรับคำ กาญเริ่มดูดแล้วใช้ปากรูดลำดุ้นของพล กาญเร่งจังหวะรูดเร็วขึ้น ปากของกาญทำได้เยี่ยมยอด
“พี่ครับ น้ำผมออกแล้วครับพี่กาญ” พลร้องเรียกเสียงขาดเป็นช่วงๆ น้ำของพลพุ่งเข้าไปในปากของนายสาวแสนสวย นายสาวรู้ได้โดยสัมผัส นายสาวคงดูดกินน้ำจากลำดุ้นของพล พลแอ่นก้นอัดกับใบหน้านายสาวแบบยั้งไม่ได้
“พี่ครับ ผมเสียวที่สุดเลย” กาญยิ้มแบบพอใจในผลงานของเธอ
“พลจ๋า เธอทำให้พี่สุขแบบเธอบ้างนะคะ” เธอปลดชุดที่เธอสวมใส่ออกช้าๆ ซึ่งทำให้พลเองชอบและมีอารมณ์โชนขึ้นช้าๆ พลจ้องมองสัดส่วนเนินเนื้ออันโหนกนูนของนายสาว นมอันสวยงามได้รูปร่าง พลเข้าไปสัมผัสกาญถึงกับสะดุ้ง ขนลุกชูชัน พลก้มลงไปดูดนมของนายสาว บีบคลึงแบบตั้งใจเพื่อเพิ่มความต้องการ และความพอใจในตัวของพลแก่นายสาว พลละจากเนินนมของนายสาวมาที่เนินเนื้ออันโหนกนูน พลค่อยๆ สัมผัสด้วยริมฝีปากกับเนินเนื้อนายสาว พลใช้สองนิ้วแยกกลีบเนินแล้วฝังลิ้นลงไป ลากเลียที่กลีบสวยและที่ปุ่มกลางเนิน พลเริ่มการดูดปุ่มกลางเนินของนายสาว พลดูดและรัวลิ้นที่ปุ่ม กาญเองถึงกับคราง
“โอววว พลจ๋า พี่เสียวเหลือเกิน พลจ๋า พี่อยากมากๆ แล้ว” พลลุกขึ้นยืน กาญดึงมือพลพาพลมาที่เตียง
“พลนอนลงนะ” กาญขึ้นคร่อมร่างของพล จับลำดุ้นพลตั้งขึ้น กาญกดเนินเนื้อตัวเองลงไปจนมิดลำ
“โอวว เสียวมากเลยพล” กาญโยกเอวตัวเองไปมากับลำดุ้นของพล
“พลจ๋า พี่ใกล้แล้วนะ” กาญจับมือพลขึ้นมาบีบนมตัวเอง
“พลบีบนมพี่ โอวว พี่สุขเหลือเกินพล พี่กำลังจะเสร็จแล้ว” กาญเร่งจังหวะ พลเองบีบนมนายสาวหนักมากขึ้นจนนายสาวร้อง
“พลจ๋าพี่เสร็จแล้ว” กาญฟุบหน้าลงบนตัวพล น้ำรักของกาญไหลย้อยมาที่ก้นของพล กาญลุกขึ้นจากตัวพลแต่ก็ยังนั่งอยู่ข้างๆ พล กาญจับลำดุ้นของพลเข้าปากอีกครั้ง เธอดูดเลียให้กับพล เธอละปากออกมาแล้วนอนลงข้างๆ
“พลรู้มั๊ยพี่มีความสุขมากเลยนะ”
“พี่กาญครับ ผมก็สุขครับ” เธอเข้าสวมกอดพลอย่างมีความสุข
“พี่ครับ ผม”
“ไม่ต้องพูดนะพล พี่อยากมีความสุขของพี่บ้าง ผู้กองเขาลืมพี่ไปแล้ว” กาญลุกขึ้นเดินไปยังห้องน้ำโดยมีพลเดินตามไป
“พลเรามาอาบน้ำด้วยกันนะ”
</c><h>48979</h></xml>