<xml><n>2</n><t>ชอบอมที่สุดเลย</t><c>เรื่องเสียว ชอบอมที่สุดเลย
หนูชื่ออมยิ้มค่ะ เป็นเด็กนั่งดริ๊งค์ตามผับแถวๆพัทยา ปกติเวลามีแขกมา อมยิ้มจะชอบไปเต้นโชว์ค่ะ เวลาเต้นถูกใจแขก เขาก็จะให้เหล้าให้เงิน บางทีก็โดนเย็ดค่ะสนุกดี วันนี้หนูก็ออกมาทำงานตามปกติ แต่งตัวร่านๆ เสื้อเกาะอกเห็นหัวนมชูชัน กระโปรงสั้นๆ โชว์กางเกงในจีสตริงค่ะ  พอสองสามทุ่มก็ไปนั่งเรียกแขกอยู่แถวๆหน้าร้านค่ะ วันนี้มีผู้ชาย ทาทางกำยำล่ำมาก อมยิ้มเห็นแล้ว อยากเย็ดมากเลยค่ะ เป้าเขาดูตุงๆท่าทางควยจะใหญ่ไม่ใช่น้อย.. พอเขาเดินเข้ามา อมยิ้มก็ควงแขนเขาไปนั่งโต๊ะค่ะ วันนี้ลูกค้าไม่ค่อยเยอะเท่าไหร่ คงไปล่ากระหรี่ร้านอื่น ส่วนคนอื่นๆ ก็ไปนั่งโซฟาตามมุม เอากับลูกค้าบ้าง อมควยบ้าง แล้วแต่จะได้เงินค่ะ.. เขาสั่งค็อกเทล อมยิ้มก็จัดมาให้ค่ะ แล้วก็ไปนั่งข้างๆเขา  อยู่ดีๆเขาก็เอามือ มาบีบก้นอมยิ้มก่ะ ทั้งบีบทั้งนวดทั้งคลึง นิ้วก็เลื่อนมาโดนร่องตูดบ้าง เล่นเอาซะอมยิ้มเสียวไปหมด อมยิ้มหันไปมองหน้าเขา แล้วก็แอ่นนมขนาดคัพ C ของอมยิ้มไว้บนโต๊ะค่ะ แล้วอมยิ้มก็เลียปากตอนนี้หน้าอมยิ้มเงี่ยนมากเลยค่ะ อยากโดนควยใจจะขาด.. เขาหันมากจูบปากอมยิ้มค่ะ แลกลิ้นกันรัวเลย ลิ้นพันกัน อมยิ้มก็ทนความเงี่ยนไม่ไหวค่ะ ดูดลิ้นเขาเข้าออก เลียปลายลิ้นเขารัวๆ มือก็บีบนมตัวเองค่ะ  จนเขาผละออก อมยิ้มก็มองเขาค่ะ ตาเยิ้มเลย ตอนนี้อมยิ้มเงี่ยมมาก หีแฉะหมดแล้ว เขาก็ถามอมยิ้มว่า 'น้องชื่ออะไรครับ อยากได้ควยไหม?' อมยิ้มก็พยักหน้าค่ะ 'บอกว่าหนูชื่ออมยิ้มค่ะพี่ ชอบอมควยที่สุดเลย' พี่เขาก็ยิ้มมุมปากค่ะ เขาบอกว่า ควยเขายังไม่แข็ง อยากเห็นอมยิ้มเต้นแหกหีให้เขาดูค่ะ อมยิ้มก็ไม่รอช้าค่ะ ปืนขึ้นบนโต๊ะ แล้วเอาหี รูดกับเสาไปมา แอ่นเอวโยกตามไปมาค่ะ อมยิ้มก็เต้นเอาตูดรูดเสาบ้าง เอานมรูด เลียเสา แล้วก็ค่อยๆแหกขานั่งลงค่ะ เอาหีถูๆกับเสา แล้วเอามือบีบนม  เขาบอกว่า เงี่ยนแค่ไหนก็แสดงออกมาให้หมดเลยค่ะ อมยิ้มก็เลย เต้นรูดรัว ปากก็บอกอยากได้ควย เงี่ยน อยากเย็ดควยค่ะ  อมยิ้มก็เต้นรูดจนเขาพอใจค่ะ อมยิ้มก็ลงมา เขาเอามือบีบๆนมหนูแล้วเอานิ้วเขี่ยหัวนมแข็งๆค่ะ อมยิ้มเงี่ยนมากๆ อมยิ้มไม่รอช้าค่ะ รีบเอาหัวมุดไปใต้โต๊ะ อมควยเขาอย่างเอร็ดอร่อย เสียงดังซ๊วบเลยค่ะ เขาเอามือจิกผมอมยิ้มค่ะ 'ดูดควยกูแรงๆ อีกระหรี่' หนุได้ยินก็เงี่ยนค่ะ เลยชวนเขาขึ้นไปบนร้าน เขามีห้องให้  จ่ายเงินเสร็จก็ไม่รอช้าค่ะ  ทั้งหนูทั้งเขา ดูดปากกันอย่างมันส์ มือเขาก็เขี่ยหัวนม อีกข้างก็จกหี อมยิ้มก็ชักว่าวให้เขาค่ะ ควยเขาใหญ่มากเลย.. อมยิ้มก็ลงไปอมอีกรอบค่ะ ชอบควยใหญ่ๆ ดูดเข้าดูดออกจนแก้มตอบ.. เอาลิ้นเลียหัวคยเขาแรงๆค่ะ จนเขาคราง... เสร็จแล้วอมยิ้มก็ขึ้นไปบนเตียงค่ะ ไม่รอช้าก็ถ่างขา กว้างๆ แล้วแอ่นหีรัวๆค่ะ เด้งหน้าเด้งหลังให้เขาดู เขาก็เลียหีอมยิ้มค่ะ ทั้งดูดติ่ง เลียข้างใน หนูนี่เสี่ยวหีไปหมดเลยค่ะ จนหนูทนไม่ไหว หนุก็อ้าขาให้เขาค่ะ 'พี่ขา อีกระหรี่คนนี้เงี่ยนมากๆเลยค่ะ เย็ดหีหนูแรงๆนะคะพี่' พี่เขาก็ไม่รอช้าค่ะ ยัดควยแข็งๆเข้ามา เสียวหีไปหมด.. เขาก็กระเด้าไปมา หนูก็กระเด้าตอบค่ะ  หีหนูตอดควยเขาดุ๊บๆ เขาชอบมากเลยค่ะ หนูหันหลังท่าหมาให้เขา เขาก็ไม่รอช้าค่ะ เย็ดหีหนูต่อ จิกผมหนูด้วย มืออีกข้างก็ตบก้นแรงๆ จนมันแดง กระเด้าเข้าออกค่ะ หนูเสียวมากเลย ชอบควยพี่เขามาก.. 'เย็ดกูอีก ไอ้สัด มึงเย็ดกูอีก กูอยากได้ควยยยยย' หนูกระเด้งตอบเขาค่ะ เขาเอามือที่ตบก้น มาบิดหัวนมหนูค่ะ หนูเสียวจนร้องลั่นห้อง  เขาก็กระเด้าควยเขาต่อไปค่ะ 'กูจะเสร็จแล้วอีร่าน' เขาพูดเสร็จเขาก็แตกใส่หนูค่ะ พ่นน้ำขาวๆเต็มหีหนูเลย เสร็จแล้วหนูกับเขาก็เข้าไปอาบน้ำค่ะ ต่ออีกยกในห้องน้ำ พอออกมา หนูเงี่ยนมากเลยค่ะ เขาบอกว่าเขาจะพอแล้ว แต่หนุไม่ไหวค่ะเงี่ยน หนูเลยผลักเขานอนลง จากนั้นหนูก็อ้าขาค่ะ ถ่างหีให้เห็นเต็มๆตา ควยเขาก็แข็งอีกรอบค่ะ เขายื่นหน้ามาเลียหัวนมหนูค่ะ เลียรัวๆ กัดด้วยเม้มด้วย หนูก็ไม่รอช้าค่ะ นั่งขย่มตอเขา ขึ้นสุดลงสุด เสียวมากเลยค่ะ  แค่นั้นไม่พอค่ะ หนูก็แอ่นวนไปมาให้เขาเสียวเล่น จนเขาร้องครางออกมา หนูบิดเอวแล้วก็ขึ้น บิดเอวไปมา แล้วก็ขย่มลงค่ะ แล้วก็หมุนๆ ควงควยเขาค่ะ ควยเขาเย็ดมันส์มาก หนูเอามือบีบนมตัวเองไปด้วย แลบลิ้นเลียปากรัวๆค่ะ อยากได้ควยอีกซักอันสองอันเอามาอม... หนูทนไม่ไหวค่ะ ขย่มเขาจนเขากับหนูเสร็จรอบที่สาม พอหมดยกที่สามเขาก็หลับไปค่ะ แต่หนูก็ทนไม่ไหว ต้องลุกขึ้นมาขย่มควยต่อ จนเสร็จไปอีกสี่ยกค่ะ... เดี๋ยวไว้วันหลัง จะมาเล่าเรื่องเสียวๆอีกนะคะ
</c><h>30628</h></xml>