<xml><n>20</n><t>เรื่องเสียวพนักงานส่งเอกสาร</t><c>ประสบการณ์เสียว  เรื่องเสียวพนักงานส่งเอกสาร
เรื่องของผมมีอยู่ว่า เมื่อ 2 ปีที่แล้วผมได้ทำงานเป็นพนักงานส่งเอกสาร อยู่บริษัทเล็กๆแห่งหนึ่งแถวลาดพร้าว แรกๆที่ผมไปทำงานก้อไม่มีอะไร ทุกอย่างก้อเหมือนปกติทั่วไป พอทำงานไปได้สักพัก ก้อมีผู้หญิงคนหนึ่งเดินเข้ามาสมภาษ์งาน และได้เข้าทำงานที่บริษัท เธอชื่อน้ำอ้อย ตอนนั้นผมอายุ 16 ปี ส่วนพี่น้ำอ้อย อายุ 23 แล้ว สูง 165 สัดส่วน 33 24 36 พี่น้ำอ้อยจัดว่าเป็นผู้หญิงที่สวยมากคนหนึ่ง วันที่พี่น้ำอ้อยมาสัมภาษ์งานตามที่นัด พอดีผู้จัดการยังติดประชุมก้อเลยให้นั่งรอ ที่โซฟาหน้าออฟฟิต ซึ่งมันอยู่ตรงหน้าโต็ะของผม วันนั้นพี่น้ำอ้อยใส่กระโปรงสั้นมาด้วย พอรู้ว่าต้องรอพี่น้ำอ้อยก้อเดินไปหยิบหนังสือพิมพ์แล้วมานั่งที่โซฟา หันหน้ามาทางผม ผมเหลือบตาดูเธอ หวอออกเลยครับ แม้เธอจะนั่งหนีบขาไว้ แต่กระโปรงเธอสั้นมากเลยทำให้ผมได้เห็นกางเกงในสีขาวหว่างขาเธอ แต่พี่น้ำอ้อยก้อยังไม่รู้สึกตัวว่าเวลานี้นั่งโชว์หวอให้ผมดู ผมก้อเลยนั่งมองหวอเธอไปเรื่อยๆ แต่พอสักพักเธอก้อเงยหน้าขึ้นมามองมาทางผม ผมก้อเลยแกล้งก้มหน้าทำงาน แล้วผมก้อมองเธอใหม่ คราวนี้ผมหลบตาเธอไม่ทันผมเลยยิ้มให้แล้วเธอก้อยิ้มตอบ แล้วเธอก้อชวนผมคุย ขณะที่คุยผมสังเกตุว่าขาเธอค่อยๆอ้าออกนิดๆผมก้อแกล้งคุยแล้วก้อคอยเหลือบตามองกางเก
งในของเธอ ผมมองอยู่สักพักก้อเหมือนเธอจะรู้แต่ก้อไม่ได้ว่าอะไร แถมยังอ้าขาออกเรื่อยๆจนเกือบสุดกระโปรง จนทำให้ผมเห็นกางเกงในสีขาวลายลูกไม้ของเธอได้อย่างชัดเจน มันเห็นภาพที่สวยมากครับ แล้วเธอก้อนั่งอ่านหนังสือพิมพ์ที่ท่านั้นจนมีคนมาเรียกแล้วเธอก้อเข้าไปสัมภาษส์ จากนั้นเธอก้อได้เข้ามาทำงานที่บริษัท วันแรกก้อยังไม่มีอะไร จนทำงานได้ไม่กี่วันผมก้อเริ่มสังเกตุ ว่าพี่น้ำอ้อยของผม เธอจะใส่กระโปรงสั้นมากมาทำงานเป็นประจำ แต่ผมก้อไม่ได้คิดอะไรจนกระทั่งวันหนึ่ง พี่อ้อยใส่กระโปรงสั้นมาทำคอมอยู่ตรงข้ามด้านซ้ายมือกับที่ผมนั่งอยู่ เธอก้อนั่งทำงานไปได้สักพักแล้วเธอก้อหมุนเก้าอี้มาหาเอกสารที่ตู้ด้านหลัง คงด้วยความที่กระโปรงเธอสั้นมาก เวลาเธอหมุนเก้าอี้แล้วเอื้อมตัวไปหยิบเอกสารที่ตู้ด้านหลัง เธอจะอ้าขาค้างไว้จนทำให้ผมเห็น กกน. สีขาวที่อยู่ใต้ถุงน่องของเธอ ถุงน่องเธอรัดเป็ามากจนทำให้ผมเห็นเป็นร่องเลย แต่พี่น้ำอ้อยก้อยังไม่รู้ตัว บางครั้งพี่น้ำอ้อยหันมาหยิบเอกสารแล้วนั่งดูเอกสาร ทำให้ผมเห็น กางเกงในพี่น้ำอ้อยได้อย่างชัดเจน เต่าของพี่น้ำอ้อยอูมออกมามากเลย ตอนนั้นผมตื่นเต้นมากเลยครับเพราะไม่คิดว่าจะได้เห็นของพี่น้ำอ้อย ชัดขนาดนี้ พี่น้ำอ้อยก้อยังไม่รู้ตัวครับ วั้นนั้นพี่น้ำอ้อยทำคอมประมาณ 3 ชั่วโมงได้ ผมก้อแอบดูกางเกงในพี่น้ำอ้อยทั้ง 3 ชั่วโมงเหมือนกัน พอวันต่อผมก้อคิดว่าจะทำไงถึงจะได้เห็นอย่างวันแรกอีก แล้วผมก้อนึกได้ ข้าง หลังๆเธอคงรู้และคงอยากโชว์ จึงทำให้ผมได้เห้นทุกวัน แล้ววันหนึ่งผมก้อผิดสังเกตุพี่อ้อยกับวรรณ ทำไมชอบขึ้นไปทำไรข้างบนนานๆ แล้ววันหนึ่งผมก้อเห็นพี่น้ำอ้อยเดินขึ้นไปข้างบนอีก สักพักผมเลยย่องตามพี่น้ำอ้อยขึ้นไป แล้วผมก้อได้เห็นพี่น้ำอ้อยยืนหันหน้าเข้ากำแพง แอ่นก้นมาข้างหลังโดยมีวรรณยืนอยู่ข้างๆ ตอนนั้นผมเห็น กระโปรงพี่อ้อยถูกถลกขึ้นมาที่สะโพก ส่วนถุงน่องกับกางเกงในสีขาว ถลกอยู่กลางน่อง ในมือวรรณมีของเทียมขนาด8x6นิ้ว ถูไปมาระหว่างร่องของพี่น้ำอ้อยอยู่ โดยพี่น้ำอ้อยสายตูดร่อนไปมาสู้กับของเทียมอันนั้นอยู่ พี่น้ำอ้อยก้อคราง “วรรณจ๋า เสียว..จัง เอามันเอาอ้อยเถอะค่ะ แต่วรรณไม่ยอมทำตามพี่น้ำอ้อยถึงกับร้องขอวรรณ “วรรณทำเถอะ อ้อยไม่ไหวแล้วผัวขาขอเถอะ” วรรณถามว่ารู้สึกอย่างไร “อ้อยอยากเหลือเกินค่ะวรรณ ช่วยอ้อยเถอะ วรรณเก่งจริงๆซีด เสียวกว่าผัวอ้อยอีกค่ะ” วรรณเลยค่อยๆสอดมันเข้าหอยพี่น้ำอ้อย แล้วดึกกางเกงในพี่น้ำอ้อยขึ้น “วรรณดึงกางเกงอ้อยขึ้นทำไม่ค่ะ ซีด เสียวค่ะวรรณ” “เดียววรรณจะทำให้พี่น้ำอ้อยเสียวไงค่ะ” แล้ววรรณก้อชวนพี่น้ำอ้อยลงมาข้างล่าง “ไม่เอาหรอกวรรณ เดียวตี๋รู้ ซีด..มันยังอยู่ในร่องอ้อย ซีดเสียว” “งันวรรณเอาของวรรณออกน่ะ” “อย่าค่ะวรรณอ้อยไปก้อได้ค่ะวรรณ” ผมได้ยินแบบนั้นผมก้อเลยรีบลงมาก่อนเพราะรู้ว่าเดียวพี่น้ำอ้อยจะลงมาเสียวให้ผมดูแน
่ สักพักพี่น้ำอ้อยก้อเดินลงมาคนเดียว พี่น้ำอ้อยหน้าแดงมากเลยครับ ผมก้อเลยชวนคุย พี่น้ำอ้อยตอบผมเสียงสั่นๆ ทุกคำ แล้วผมก้อแกล้งเดินเข้าห้องน้ำปิดประตู สักพักผมแง้มประตูออกแล้วแอบดู พี่น้ำอ้อยแยกขาออกแล้วคลึงของตัวเอง แล้วซีดปากใหญ่เลย ผมก้อเลยออกมานั่งที่โซฟา ทำเป็นอ่านหนังสือ ตอนนั้นพี่น้ำอ้อย ร่อนกับเก้าอี้ใหญ่เลยครับ สงสัยว่าจะลืมตัว ผมก้อแอบมองจนพี่น้ำอ้อยร้องโอ๊ะออกมา คิดว่าคงจะเสร็จแล้ว สักพักพี่น้ำอ้อยก้อเดินขึ้นไปข้างบนอีก ผมก้อเลยย่องตามไป พี่น้ำอ้อยรีบถอดถุงน่องกับกางเกงในแล้วเอาของปลอมออกมา “วรรณพี่เสียวน่าดูเลย กลัวตี๋รู้ก้อกลัว เสียวก้อเสียว วรรณไม่น่าให้พี่เล่นแบบนี้เลย..” จบแล้วครับเอาไว้คราวหน้าจะมาเล่าตอนที่พี่น้ำอ้อยโดนรุม</c><h>32363</h></xml>