<xml><n>23</n><t>ลักหลับน้องชายจนได้เสียว</t><c>เรื่องเสียว ลักหลับน้องชายจนได้เสียว
ดีค่ะ ฉันชื่อแจงอายุ16 มีบ้านติดอยู่กับบ้านยาย มีหลานยายมานอนบ้านยาย3คน มีน้อง2คนนอน บ้านยาย(น้องแทนหลายยาย) แต่มีน้องอีกคนอายุ13ได้มานอนที่บ้านแจง น้องคนนี้หล่อที่สุดในบรรดาญาติทุกคนเลย ตอนแรกก็ยังไม่คิดอะไร แต่มาเห็นตอนน้องจะอาบน้ำ โอ้..โห..หุ่นดีมากๆ ก็เลยคิดแผงๆ คือห้องน้ำจะอยู่ติดบ้านแจงและด้านหลังจะมีกระจกมันมัวๆแบบมองผ่านกระจกไม่เห็ น แจงก็เลยหมุนกระจกให้มันเห็นนิดๆเดี่ยวน้องจะเห็นเข็า เปิดแล้วแจงมองไปน้องกำลังอาบน้ำอยู แจงเลยมองตรงส่วนล่างแต่มองเห็นแค่ขนเอง แจงก็เลยหมดอารมณ์ เลยนึกแผงๆอีกว่าจะดูของน้องตอนหลับ
และแล้วก็มาถึงแจงกะน้องนอนบนเตียงเรา2คนก็นั่งดูTVจนประมาณ4ทุ่มเราก็นอนหลับ กัน แต่แจงแกล่งทำเป็นนอนหลับรอให้น้องหลับสะนิดก่อน พอน้องนอนหลับสนิดแล้วก็ถึงเวลาของแจงแล้ว แจงข้อยๆคลุกเข่าขึ้นมาแล้วแจงก็ข้อยๆลูบหำน้องเบาๆ ไปซักพักแจงก็ข้อยๆดึงกางเกงที่น้องใส่อยู่ แจง งงค่ะ น้องไม่ใส่ก.ก.น.ทุกครั้งเขาจะใส่ แจงเห็นของน้องแล้วมันเริ่มเสียวนิดๆแล้ว แจงก็จับหำของน้องชักขึ้น-ลงไปเลื่อยๆหำน้องเริ่มพองขึ้นแจงก็เสียวขึ้นตลอด จนของน้องพองที่สุดแล้วแจงตะลึงค่ะ หำของน้องยาวประมาณ8-9น.ใหญ่ประมาณ6-7น. หมอยก็มีไม่มาก. แจงก็ข้อยๆก้มลงไปอมของน้อง แจงอมไปใช้ลิ้นเลียบ้างน้องก็มีเสียงครางนิดๆ แจงอม ประมาณ25นาที แจงก็ดึงกางเกงออก(ตอนนั้นแจงไม่ได้ใส่กางเกงใน)และก็ช่วยตัวเองไปจับหำน้องไป จนน้องแตกออกมา แล้วแจงก็ข้อยๆอาหีแจงเข้าไปพอเข้าประมาณครึ้งด้ามน้องก็ตื่นขึ้นมา แจงตกใจค่ะ ตอนนั้นมันเข้าไปมิดด้ามแล้ว น้องก็จับตัวแจงลงมาท่านอนหงายค่ะ ยิ้งทำให้แจงตกใจมาก แล้วน้องก็ไม่พูดอะไรเลยน้องเขาถอดเสื้อเขาแล้วมาก็มาถอดเสื่อและชั้นในของแจง ออกแล้วน้องก็เอื่อมมือมาจับนมของแจงแล้วก็ขย่มที่หำมันคาอยู่เขาขย่มเบาๆ แจงก็ครางเบาด้วยความเสียวแล้วเขาก็มาดูดปากกับแจงทั้งที่มือเขายังจับนมแจงและ ยังขย่มเบาๆอยู่และเขาก็ขย่มแจงแรงมากค่ะ(ตอนนั้นเขาเลิกทำหมดทุกอย่างแล้ว)แจงก็บอกเขาว่า เบาๆหน่อย เขาไม่ฟังเขายิ่งซอยไปเลื่อยๆแล้วเขาก็จับแจงนอนคว่ำหน้าเขาเริ่มเอาแจงตรงตูด เขาเก่งมากค่ะเขาข้อยๆซอยไปซักพักเขาซอยแจงแรงอีกแล้วค่ะทำให้แจงไม่มีแรงเลยค่ะ เขาเอาแจงทางตูดประมาณ20นาทีเขาก็มาเอาหีแจงต่อแต่ตอนนี่นเขาไม่ซอยเบาๆก่อน เลยค่ะ เขาซอยแรงตั้งแต่แลกเลย ทำให้แจงเสียวสุดๆ แล้วเขาก็ทำให้แจงคิดว่าถ้าเราโดนรุมก็คงไม่เลว เขาก็ยิ่งซอยๆ แจงบอกว่าจะเสร็จแล้ว เขาพูดครั้งแรกว่างั้นเสร็จพร้อมผมแล้วกันและอ้าปากคอยน่ะ เขาพูดเสร็จ แจงเลยอ้าปากคอยและเขาก็ยิ่งซอยและเขาก็ดึงออกมาเข้าปากแจง แจงก็อมไปกลือนน่ำรักไปด้วย แต่ตอนแจงอมอยู่มือเขาไมอยู่นิ่งเขาเอาเข้าไปแหย่หีแจงและบีบนมแจงไปแจงก็เสียวอีกเสร็จแล้วเราก็มานอนพักผ่อนกันโดยเรา2คนนอนกอดกันและเราก็ทำกันต่ออีด2-3ยก เขาบอกว่าตอนที่แจงทำตอนที่เขาหลับเขาเห็นหมดเลย และเขาก็ยังไม่หลับด้วยเพราะจะลอเอาแจงตอนหลับเหมือนกัน ต่อจากนั้นเราก็ทำกันเกื่อบทุกวันเลยและไม่มีใครรู้ด้วย</c><h>20196</h></xml>