<xml><n>24</n><t>เย็ดเลขาสาวและลูก</t><c>เรื่องเสียว เย็ดเลขาสาวและลูก
ผม ชื่อวัตครับตอนนี้ผมได้เข้าซื้อบริษัทหลักทรัพย์แห่งหนึ่งที่กำลังจะล้ม ละลายด้วยราคาที่แสนถูกโดยทิ้งพนักงานไว้ให้ผมราวๆ 70 คนเมื่อผมเข้ารับกิจการและได้พบเลขาที่เจ้าของท่านเก่าได้ฝากฝังไว้กับผมเธอ ชื่อแขอายุราว 37 เป็นคนที่สวยมากตูดใหญ่กำลังดีและนมยังตั้งชูชันเนื้อขาวน่ากินท้าสายตาดู เป็นสาวผู้ดีคุณๆน่าจะพอนึกภาพออกนะ แต่ดูท่าทางเธอไม่ค่อยชอบผมนักที่อายุอ่อนกว่าเธอเกือบสิบปีแต่สามารถเข้า ซื้อหุ้นบริษัทได้ แต่เนื่องด้วยสถานการณ์บังคับเธอจึงจำยอมทุกเย็นลูกสาวเธอที่กำลังเรียนใน โรงเรียนชื่อดังแถบนั้นมารอกลับบ้านพร้อมๆ กันหน้าตาสวยเหมือนแม่อายุราวสักสิบสี่ได้ชื่อน้องปลา ส่วนสามีเธอทำงานเป็นพนักงานบัญชีระดับล่างของบริษัทประกันแห่งหนึ่งที่ตึก ใกล้ๆกัน
วันนี้ผมวางแผนดัดหลังอีนี่ได้โดยตอนเย็นผมกดโทรศัพท์เรียกเธอว่าเย็นมี เลี้ยงผู้ร่วมหุ้นใหม่จากต่างประเทศ วันนี้เธอแต่งตัวสวยเซ็กส์ ชุดกระโปรแขนสั้นสีขาวน่าถลกมาเย็ดซะเดี๋ยวนั้น ตอนเย็นผมพาหล่อนขึ้นรถและกำชับให้เธอบอกที่บ้านว่าต้องกลับดึกเราพากันไป ดื่มเบียร์ที่เดอะพาวิลเลี่ยน จนดึกผมคะยั้นคะยอให้เธอดื่มเบียร์ไอ้เจ้าผู้ร่วมหุ้นใหม่ผมก็บ้ายอเรากล่อม เธอจนเมามายจนดึกผมพาอีแขมาที่คอนโดของผมเอง ด้วยสภาพเธอที่เมาเป๋จนไม่รู้ตัวเพราะรอบดึกผมสั่งเหล้ามาต่ออีกที ผมบรรจงพาเธอเข้ามาที่ระเบียงหลังเพราะผมอยู่ชั้นบนสุดและเปิดไฟสว่างเห็น ท่อนขาขาวนวลเธอรักษารูปร่างดีมาก ผมถลกกระโปรงสั้นเธออย่างหื่นกระหายพลันผมนึกไอเดียเด็ดที่จะได้เย็ดอีนี่ ตลอดไปเท่าที่ต้องการ โดยจัดการนำกล้องมาถ่ายภาพเธอทั้งท่าธรรมดาและอ้าขา แหกตูด และทั้งท่าที่ถูกผมเย็ดจนรูจิ๋มปลิ้นเข้าออกอย่างเมามันโดยที่ไม่ติดหน้าตา ของผมเลยเห็นแต่ลำตัวและลำ... จากนั้นผมพลิกร่างเธอหันหลักแหกรูตูดและกวาดเอาน้ำที่อยู่เต็มแอ่งหน้ามาที่ รูตูดของเธอก่อนจะค่อยๆ ยัดเยียดท่อนควยเข้าแอ่งด้านหนังที่ชุ่มน้ำของเธอผัวอีแขคงไม่เคยเย็ดตูด มันช่างฟิตดีจริงผมซอยเข้าออกอย่างบ้าคลั่ง อากาศเย็นๆกระทบร่างพร้อมเสียงเนื้อกระทบกันดัง ตั้บ ๆๆๆๆๆ ผมเสร็จในรูตูดเธอจนน้ำเงี่ยนกับเลือดทะลักออกมาผมดึงควยออกมาขี้และเลือด ของอีแขกับน้ำเงื่อนของผมก็ไหลตามกันออกมา แล้วผมก็เอาควยผมมายัดใส่ปากเธอพร้อมซอยควยกระแทกจมูกโด่งสวยของเธออย่างเมา มัน โดยไม่ลืมถ่ายภาพเด็ดทิ้งไว้เป็นหลักฐานหลังจากนั้นผมยังไม่สะใจยังเปอาขวด เบียร์เปล่ามายัดรูตูดและรูหีของเธอพร้อมๆ กันจนอีแขเริ่มรู้สึกตัวและร้องลั่นออกมาคงจะแสบรูหีกับรูตูดแต่มันก็ไม่มี แรงสู้จึงต้องยอมให้ผมแทงและเป็นนางแบบจำเป็นให้ผมต่อไป ฮ่า ฮ่า จนเกือบตีสองผมจึงหยุดและล้างตัวให้เธอก่อนจะพาเธอไปส่งที่บ้านโดยมีลูกสาว ของเธอในชุดนอนขาสั้นออกมารับ ผมคิดในใจว่าสักวันกูต้องเย็ดมึงทั้งคู่ให้ได้พร้อมๆกัน
พอวันรุ่งขึ้นอีแขก็ไม่มาทำงานกลับโทรมาบอกว่าขอลาป่วย จนเช้าวันที่ 3 เธอถึงมาทำงานราวหลังพักเที่ยงผมเรียกเธอมาพบที่ห้องพอเธอเข้ามาผมก็เห็นเธอ ทำหน้าตาอยากร้องให้คงพอรู้เล่าๆ ว่าคืนวันนั้นโดนอะไรไปบ้างพอมาถึงโต๊ะของผมผมก็โยนรูปของเธอที่ถูกผมเย็ด เมื่อคืนวันนั้นลงบนโต๊ะให้เธอดูแล้วผมบอกเธอว่า "คุณแข คงไม่ต้องพูดอะไรมาก ผมมีรูปถ่ายเด็ดๆของคุณเยอะและคุณแขคงไม่อยากให้ผมส่งภาพพวกนี้ลงไปในเนตและ เอาไปให้ครอบครัวคุณดูใช่ไหม" ดูท่าทางเธอตกใจมากจนหน้าซีดลงไปก่อนที่จะร้องให้ออกมาและด่าผมอย่างเจ็บ แค้นว่า "แกมันไอ้เลว ไอ้บัดซบ ไอ้คนชิงหมามาเกิด ฮือออ.. ฮืออออ ...." ผมเดินไปหาเธอพร้อมบอกเธอข้างหูอีกว่า "ถ้ามึงยังอยากทำงานที่นี่และไม่อยากให้ผัวกับลูกมึงรู้เรื่องนี่มึงต้อง เข้ามาให้กูเย็ดทุกที่ ทุกวัน และทุกเวลาที่กูอยากเข้าใจไหม"เธอผงกหัวพร้อมน้ำตาที่ไหลรินออกมา "ถ้ามึงลาออกกูจะปอมประวัติมึงให้เสียหายไปเลยแล้วอีกอย่างอายุอย่างมึงอย่า ไปหวังสมัครงานที่ไหนอีกเลย ยอมกูซะดี ๆ เถอะแล้วกูขึ้นเงินเดือนให้มึง" ผมพูดทั้งรอยยิ้มสะใจและปล่อยให้เธอไปทำงานตามปรกติ จากนั้นตอนเย็นผมเรียกแขมาอมควยระหว่างประชุมทางไกลกับที่ไต้หวันช่างเป็น การประชุมที่สะใจจริงๆ ผมน้ำแตกคาปากและบังคับให้อีแขกลืนไปจนหมดโดยลูกเธอยังนั่งรอด้านนอกห้องโดย คิดว่าแม่เธอยังจดรายงานการประชุมอยู่ สายๆวันถัดมาผมเรียกประชุมหัวหน้าฝ่าย 4 คนโดยมีแขนั่งข้างๆมือของผมมือนึงก็จับปากกา มือซ้ายที่ว่างๆก็ลูหีและล้วงควักแขอย่างสะใจโดยไม่มีใครรู้นอกจากผมกับแข ที่นั่งโดนผมตกเบ็ดเงียบโดยไม่แสดงอาการพิรุจอะไร จนเมื่อการประชุมเสร็จและทุกคนออกไปแล้วผมรีบจับตูดอีแขโก้งโค้งกับโต้ะ ประชุมจนก้นขาวไซด์ XL ลอยเด่นผมเอาน้ำลายลูบหัวควยและอัดรูตูดอย่างรุนแรง แขร้องโอ้กได้คำเดียวเพราะผมกางมืออุดปากและกระเด้าตูดแขอย่างรุนแรงด้วย ความหื่นกระหายจนเวลาที่สาวควยเห็นเลือดปนออกมา แต่ผมก็ไม่สน ยังคงเย็ดตูดเธอจากนั้นเมื่อใกล้เสร็จก็เอาควยจ่อปากพ่นน้ำใส่ปากรูปกระจับ ของเธอและให้แข กลืนให้หมด หล่อนน้ำตาไหลพรากด้วยความทรมานผมรู้สึกสะใจเอามากอีกทั้งครั้งนี้ผมใช้ กล้องที่ต่อกับ โน้ตบุกของผมบันทึกเหตุการญ์อย่างใกล้ชิดและเมื่อเปิดดูในครั้งหลังๆครั้งใด ก็รู้เสึกเสียวที่หัวควยไปทุกครั้ง แขทนเป็นที่ระบายอารมณ์ของผมมาได้สองเดือน ก็ต้องพบเหตุการณ์ที่ทำให้เธอต้องทรมานใจเกี่ยวกับลูกสาวเธอจนได้
เช้าวันนั้นผมเย็ดอีแขแต่เช้าตรงกระจกส่วนที่หันหน้าไปหาบริษัทของผัวมัน มือของผมและแขเกาะติดผนังเป็นตุ๊กแก แขในท่าถูกถลกกระโปรงสั้นสีน้ำเงินขึ้น กางเกงในปลิวไปติดที่พนักเก้าอี้ ผมกระเด้าเธออย่างรุนแรงจนเสียวกระจกผนังจะพังหล่นลงไปแต่ช่วงเวลาสุดเงี่ยน แบบนี้ผมไม่สนอะไรแล้วจนน้ำผมแตกคารูจิ๋มของหล่อน จากนั้นจึงจับหัวเธอกดมาอมหัวควยจนสะอาดเรี่ยม ท่าทางวันนี้เธอคงมีวันเบาๆจึงเห็นเลือดซึมๆผมจึงให้แขไปส่งเอกสารที่ตึก แถวสีลมและกลับบ้านได้เลยในบ่ายนั้น ช่วงเย็นประมาณ 6.30 น้องปลาลูกสาววัย 14 มานั่งรอแม่เธอเหมือนเดิมผม วันนี้ปลามาในชุดกีฬาขายาวสีขาวเพราะเธอเป็นเชียร์ลีดเดอร์ของโรงเรียนชื่อ ดังแถวนั้น ผมจึงเรียกเธอเข้ามาในห้องที่ดูเธอค่อนข้างคุ้นเคยโดยไม่รู้ว่าที่เป็นที่ๆ แม่ของเธอถูกเย็ดทั้ง รูหี รูตูดและ ปากแทบทุกวันตลอดสองเดือนที่ผ่านมา ผมโอบไหล่ปลาอย่างเอ็นดูและบอกว่าคุณแม่เธอไปส่งเอกสารเดียวมา ผมจึงยื่นน้ำส้มที่เตรียมไว้ให้เธอไป ปลากล่าวขอบคุณและรับน้ำส้มไปดื่มพอเธอดื่มไปได้ครึ่งแก้ว ผมก็ชวนเธอคุยสักห้านาทีโดยถามเกี่ยวกับเรื่องการเรียนทั่วๆไป พอปลาเริ่มออกอาการง่วงซึม ผมเดินอ้อมไปทางด้านหลังเอาหน้าขาที่ควยเริ่มลุกแนบหลังปลาพร้อมกอดเธอไว้ ดูเธอจะขัดขืนเล็กน้อยเพราะไม่ค่อยมีแรงแล้วผมจับให้ปลาลุกขึ้นมาโก่งตัวโดย ที่ลำตัวและหัวของเธอพาดลงที่โต๊ะของผม และถลกกางเกงวอร์มสีขาวออกเห็นบั้นท้ายขนาดมินิลอยตรงหน้าจากนั้นผมรีบถอด กางเกงในสีขาวบริสุทธิ์ออก ปลาดิ้นและร้องออกมาด้วยแรงอันน้อยนิดที่มีอยู่ผมจึงรีบเอามืออุดปากเธอไว้ และรูดซิบพร้อมควักท่อนเอ็นสอดใส่ช่องสวรรค์น้อยที่เฉะแฉะจากฤทธิ์ยาและคับ ติ้วด้วยความบริสุทธิ์อย่างทะนุถนอมจากทางด้านหลัง พร้อมเล้าโลมเธอทั้งลูบคลำเม็ดละมุดน้อยเธออย่างเบามือ อีกมือก็บีบลูกส้มสลับกันทั้งสองข้าง เพราะเธอไม่ร้องโวยวายแล้วน้องปลาครางออกมาคงเริ่มเงี่ยนจากฤทธิ์ของยาและ เพราะเนื่องจากความยังไม่ประสาเรื่องนี้ ผมกล่อมเธอว่ารักเธอ อย่างโน้นอย่างนี้เอวก็กระเด้าเข้าไปช้าๆจนควยเข้ามิดด้าม รูจิ๋มเธอตอดรัดหนักหน่วง แม้ว่าผมจะถนอมสักเท่าใด ปลาก็แสดงอาการเจ็บอย่างเห็นได้ชัดท่าทางยาปลุกเซ็กที่ใส่ในน้ำส้มไม่ได้ผล เท่าลมปากของผมซะแล้วเพราะเธอร้องโอดโอยเป็นระยะ ทันใดนั้นอินเตอร์คอมก็ดังว่า "คุณวัติคะพ่อน้องปลามารอที่ลอบบี้ค่ะ" ผมเสียดายเป็นอย่างมากแต่ก็ถอนควยออกมาเสียงดับปร๊อกเหมือเปิดฝาจุกก๊อกรู จิ๋มน้องปลามีเลือดและน้ำใสๆไหลลงมาที่ขาอ่อนขอองเธอ พอผมดึงออกมาปลาเธอร้องไห้ออกมาผมจึงปรอบและขู่เธอเรื่องไล่แม่เธอออกจนเธอ หยุดร้องและยอมใส่เสื้อผ้าเงียบๆ จากนั้นก็กลับบ้านไปโดยไม่พูดจาอะไร ผมเริ่มเสียวๆว่าคุกจะมาเยือนแต่ก็ไม่มีเหตุการณ์อะไรเกิดขึ้น นี่ก็ผ่านมาเกือบอาทิตย์ปลายังทำตัวเหมือนเดิมแต่แววตาที่มองผมตอนมารอแม่ เธอเริ่มเปลี่ยนไป ผมก็ยังยิ้มๆให้เธอ จนเย็นวันศุกร์สบโอกาสผมได้คุยและขู่เธอพร้อมทั้งนัดให้น้องปลายอมไปเที่ยว กับผมโดยไม่ให้บอกแม่และพ่อของเธอในวันเสาร์ที่จะถึงนี้ สายวันเสาร์ผมมารับปลาที่สยามหลังจากเรียนติววิชาเสร็จพอเธอเห็นผมก็ทำหน้า ตื่นๆ กลัวๆ ก่อนที่ผมจะเดินเข้าไปหาเธอและพาไปดูหนังและกินข้าวเที่ยงด้วยกัน แต่แหมคนเยอะไปหน่อยก็เลยไม่ได้ทำอะไรจากนั้นผมพาเด็กสาววัย 14 มาที่คอนโดที่เคยใช้เชือดแม่เธอ หลังประตูปิดลงผมสวมกอดเข้าด้านหลังของน้องปลาที่เธอยืนตัวสั่นอยู่กลางห้อง ท่อนเนื้อที่แข็งปั๋งก็ดันตูดน้อยของปลา วันนี้ปลาใส่กระโปลงยีนสั้นเลยเข่าประมาณนิ้วนึงและเสือยืดแขนสั้นสีขาวดู สะอาดตาน่าเย็ดยิ่งนัก ผมถอดกางเกงออกและกดตัวของน้องปลาลงไปให้ดูดหัวควยให้ผมที่แรกเธอไม่ยอมผม จึงขู่เธอเรื่องแม่เธอจึงยอม พอเธออมของผมเข้าไปผมก็โดนฟันเธอไปเต็มๆแทบน้ำตาเล็ดออกมาจึงค่อยๆสอนว่าให้ ปลาดูดเหมือนดูดไอติม เธอก็ทำตามได้เยี่ยมจริงๆผมถอนควยมาแล้วรีบถอดชุดของปลาออกแล้วนอนลงให้ปลา น้อยค่อยๆ หน่อยตัวเธอลงมาจนลำควยของผมเข้าไปในตัวเธอหมดแล้งจึงให้เธอขย่มด้านบนเพื่อ เธอจะได้ไม่เจ็บมาก หลังจากค่อยสอดใส่ผมเห็นกลีบค่อยๆแหกออกทีละน้อยและเห็นเลือดของเธอค่อยไหล ลงมาที่ถานควยของผม จากนั้นผมก็จับสะโพกของเธอให้รูดขึ้นรูดลงค่อยๆ จนหีเธอปลิ้นเข้าออกช้าเนิบนาบจนเธอเริ่มที่จะทำเองผมเลยเอามือที่ประคอง สะโพกเธอมาคลำตูดและนวดเฟ้นไปมา โอ ตูดแข็งปั๋งเด้งดึ๋งดีจริงๆสักสิบนาทีปลาก็เริ่มขย่มเร็วขึ้น ผมแสบที่หัวควยมากเพราะรูหีของเธอมันช่างคับแน่นเหลือเกินสักพักผมจับปลานอน และสาวควยเข้าออก มือก็เค้นนม ปลาร้องโอดโอย แต่ผมเร่งซอยจนปลาเริ่มผลักอกพร้อมบอกว่า พอแล้ว พอแล้ว ถ้าเป็นคุณจะหยุดไหมล่ะ แต่ผมละก็ไม่มีทางหรอกผมจับปลาพลิกโก้งโค้งและขย่มความหฤโหดจนน้องปลาน้ำตา ไหลและร้องออกมาอย่างโหยหวน จนในที่สุดผมก็เสร็จกิจเต็มหลังเด็กสาว และดึงเธอขึ้นมากอดและปลอบประโลมจนน้องปลาหยุดร้องผมจึงพาเธอไปล้างเนื้อตัว ขณะที่อยู่ในอ่างอาบน้ำ ผมเดินตามไปพร้อมขอให้น้องปลาอาบน้ำให้ พออาบเสร็จผมาก็เริ่มมีอารมร์อีกครังจึงเข้าไปหอมแก้มเธอก่อนที่จะดูดนมเธอ และไซ้ลงมาที่หีของเธอจนน้องปลาเธอเริ่มเตริดอีกครั้ง ผมจึงจับเธอเล่นท่า 69 แบบยืนโดยปลาห้อยหัวมาอมควยผมส่วนผมก็จับที่ปลีกน่องของเธอแหกออกและยกให้ ตัวเธอลอยอยู่ในอากาศเธอ จึงดูดดุ่นควยของผมจนดัง จ้วบ จ้วบ ผมก็เร่งระรัวลิ้นจนปลาเกร็งกระตุก แต่ผมยังไม่เสร็จจึงปล่อยปลาลงและจิกผมของเธอให้อมของผมต่อจนน้ำแตกคาปากเธอ ทีแรกน้องปลาทำท่าจะบ่วนทิ้งแต่ผมก็บังคับให้น้องปลาเธอกลืนมันลงไปตามที่ผม สั่งจนหมดเกลี้ยงแล้วจึงพาเธอไปอาบน้ำอีกครั้ง เมื่ออาบน้ำเสร็จผมอุ้มปลามาที่เตียงและเริ่มบรรเลงเพลงรักอีกครั้งจนเพลีย เราสองคนจึงหลับไป สะดุ้งตืนอีกทีก็ตอนเกือบทุ่มแล้ว.ผมจึงปลุกน้องปลามาเย็ดส่งท้ายก่อนกลับ บ้าน ระหว่างทางที่ส่งกลับบ้านผมให้ปลานั่งแนบข้างและบังคับให้เธอชักว่าวให้ไป ตลอดทางเป็นความสุขอย่างหนึ่งที่อยากให้คุณๆลองซะ จากนั้นพอถึงวันหยุดผมก็มักที่จะบังคับให้น้องปลาแวะมาที่คอนโดของผมและเรา จะเย็ดกันตลอดไม่ว่าจะปิดประตูเข้ามาแล้ว หรือแม้แต่ทางเดินหน้าห้องผมเวลาไม่มีคนผมก็ยังดึงแขนเธอแล้วถลกกางเกงมา เย็ดกันระหว่างทางเดินหน้าห้องมาแล้ว แม้แต่เวลาก่อนกลับบ้านผมมักเย็ดปลาในรถตรงซอยแถวบ้านเธอนั่นแหละโดยที่ผม ซื้อโทรศัพท์มือถือรุ่นใหม่ให้เธอและทุกๆ อาทิตย์หลังจากที่เธอกับผมเย็ดกันผมก็จะให้เงินเธอไว้ใช้ทุกครั้ง
ช่วงนี้ผมมีความสุขจริงๆ กลางวันก็เย็ดอีแขคนแม่พอวันหยุดก็เย็ดน้องปลาคนลูกโดยที่ผัวและพ่อของพวก เธอไม่เคยระแคะระคายเลย หลังจากนี้คงเป็นช่วงสุดโหดของน้องปลากับแม่ของเธอ ที่ต้องรับบทหนัก</c><h>47973</h></xml>