<xml><n>25</n><t>ดิฉันกลายเป็นคนบาปไปแล้ว</t><c>เรื่องเสียว ดิฉันกลายเป็นคนบาปไปแล้ว
ดิฉันชื่อ เต็มว่า นาตญา ชื่อเล่นว่า นาต อายุได้ 28 ปีแล้วและสามีของดิฉันชื่อ สุชาติ มีชื่อเล่นว่า พี่ชาติ เค้าอายุ 31 เรามีฐานะความเป็นอยู่ดีมากดิฉันรับราชการตำแหน่งระดับ C6 ที่กระทรวงการต่างประเทศ ส่วนสามีเป็นผู้จัดการฝ่ายการตลาดรับผิดชอบเรื่องการต่างประเทศของบริษัท ครอบครัวของเขา ครอบครัวเค้าประกอบธุระกิจส่งออกสินค้าเป็นอาหารสำเร็จรูปและสินค้าการเกษตร เค้าจึงต้องเดินทางไปติดต่องานที่ต่างประเทศอยู่เสมอ แรกๆที่เราแต่งงานกันดิฉันเองก็มีความรู้สึกว่าเหงาและว้าเห่วมากเพราะสามี ต้องเดินทางบ่อยมาก แต่ก็ไม่มากจนเกินทนพราะทางครอบครัวของสามีดิฉันให้ความรักและเอาใจใส่ดิฉัน มาก เวลาที่สามีไม่อยู่บ้านคุณแม่ของเขาก็มักที่จะมาอยู่เป็นเพื่อนให้กับดิฉัน จนเมื่อกลางปีนี้ดิฉันครอดลูกชายคนแรกของเราออกมาจึงทำให้หายเหงาไปได้มาก ขึ้น ความเป็นอยู่ของครอบครัวเรานั้นก็มีความสุกกันดีจากความรักและความเข้าใจกัน อย่างดีของดิฉันและสามี จนเป็นที่อิฉาของเพื่อนร่วมงานของดิฉัน จนเมื่อเดือนที่แล้วเรื่องทุกอย่างก็มาเกิดขึ้นเมื่อสามีของดิฉันต้องเดิน ทางไปประเทศแถบทางยุโรปทั้งฝรังเศษ เยอรมัน อังกฦษ รวมไปถึงสวีเดนเพื่อไปติดต่อเสนอสินค้าตัวใหม่ของทางบริษัท นายทศซึ่งเป็นคนขับรถของสามีซึ่งแกมีอายุได้ห้าสิบกว่าแล้วต้องขับรถไปส่ง สามี แล้วสามีขอให้ดิฉันติดรถไปส่งเค้าด้วยซึ่งเราต้องออกจากบ้านไปสนามบินกัน ตั้งแต่ 5 โมงเย็น เพื่อกันรถติดและเพื่อให้ทันเครื่องออกตอน 2 ทุ่ม 45 นาที จึงทำให้ดิฉันไม่สามารถให้นมลูกน้อยของเราในช่วงเย็นได้ พอส่งสามีขึ้นเครื่องบินเสร็จประมาณ 3 ทุ่มกว่า นายทศกับดิฉันเราก็กลับบ้านกันตามรำพังระหว่างทางฝนตกลงมาอย่างหนักแล้วรถ ติดมากอีกด้วย ตัวดิฉันเองก็รู้สึกอึดอักและเจ็บเต้านมอย่างมากซึ่งเป็นอาการของการคัดเต้า นม เนื่องจากร่างกายของดิฉันผลิดน้ำนมออกมาจาเต็มเต้า ซึ่งดิฉันเองก็มีอาการคัดเต้าตั้งแต่รอส่งสามีที่สนามบินแล้วจนมีน้ำนมไหล ออกมาจากเต้านม จนทำให้เสื้อที่ใส่มาเริ่มเปียกเป็นดวงตรงบริเวณหน้าอกของดิฉันซึ่งโชคดีที่ ดิฉันใส่เสื้อสีเข้มมา จึงทำให้มองไม่รู้เรื่องถ้าไม่สังเกตุดีๆก็จะไม่เห็นรอบเปี้ยนเลยแล้วพอมา อยู่ในรถตามรำพังกับนายทศก็ยิ่งอึดอัดเข้าไปอีก เพราะนายทศชอบลอบมองดิฉันทางกระจกส่องหลังบ่อยครั้งมาก เหมือนนายทศจะเดาใจดิฉันถูกว่าดิฉันอยากให้ถึงบ้านเร็วๆจึงเอ่ยขึ้นมาว่า
ผมคิดว่าเราไปทางลัดดีกว่าครับคุณนาตรถติดอย่างนี้เทียงคืนก็ไม่ถึงบ้าน
ดิฉันเลยตอบแกไปว่า
ตามใจนายทศเถอะขอให้ถึงบ้านเร็วๆก็แล้วกัน
ดิฉันตอบอย่างไม่เต็มเสียงนัก นายทศยิ้มอย่างมีเลสนัย
นายทศจึงขับรถเข้าไปในซอยที่แก่อ้างว่าเป็นทางลัดเลี้ยวไปเลี้ยวมาตามซอย ต่างๆอย่างชำนาญ ฝนก็ยังคงตกลงมาอย่างหนักและยิ่งหนักขึ้นไปอีกจนมองไม่เห็นสองข้างทาง และแล้วนายทศก็ขับมาหยุดในซอยเปลี่ยวแห่งหนึ่งแล้วแกก็เอ่ยออกมาว่า
ไปไม่ได้แล้วครับคุณนาตมองไม่เห็นทางเลย
นายทศจึงจอดรถเข้าข้างทาง และโดยไม่ฟังคำตอบจากดิฉันนายทศดับเครื่องปิดไฟหน้าของรถพร้อมทั้งข้ามเบาะ มาหาดิฉันทันที ด้วยความตกใจดิฉันจึงร้องออกไปว่า
จะทำอะนะนายทศ อย่าเข้ามานะนายทศ
ดิฉันร้องห้ามทันทีที่รู้ว่าจะเกิดอะไรขึ้น และพยายามเปิดประตูรถเพื่อหนีออกไป แต่เป็นเพราะรถคันนี้เป็นระบบเซนทั่นล๊อคซึ่งถ้าประตูด้านคนขับไม่เปิดล๊อค ประตูด้านอื่นก็เปิดล๊อคเองไม่ได้ ทำให้ดิฉันไม่สามารถออกไปนอกรถได้ นายทศไม่ฟังเสียงดิฉันแล้วเข้ามากอดรัดดิฉันอย่างกระหายสองมือสอดลูบไล้เค้น คลึงดิฉันไปทั้งตัว ดิฉันเองก็พยายามดิ้นรนและร้องขอความช่วยเหลือแต่นายทศก็เอามือมาปิดปาก ดิฉันและตะคอกออกมาว่า
อย่าดิ้นไปเลยครับคุณนาต แถวนี้นะเปรื่ยวจะตายไม่มีบ้านคนอยู่หรอกครับมีแต่ป่ากก
แต่ดิฉันก็ไม่ยอมหยุดยังคงดิ้นต่อไปจนนายทศทนไม่ไหวต้องต่อยเข้ามาที่ท้อง น้อยของดิฉันจนจุกเสียดไปทั้งช่องท้อง ดิฉันจึงต้องงอตัวลงเพราะความจุก มันจึงเริ่มที่จะจับตัวดิฉันขึ้นมาอีกครั้งพร้อมกับจูบไปตามใบหน้าและซอกคอ ของดิฉัน ก่อนที่มันจะหันมาขบและเม้มที่ติ่งหูที่ขาวสะอาดของดิฉัน ดิฉันจึงได้แต่ร้องไห้และพูดขอร้องกับมันออกมาว่า
ทศอย่าทำฉัน ฉันมีลูกมีผัวแล้วนะ ฮืออออๆๆๆปล่อยฉันไปเถอะ นายทศอยากได้เงินเท่าไหรฉันให้หมดอย่าทำฉันเลยนะ ฉันจะไม่บอกใครเรื่องนี้หรอกนะ ฮืออออๆๆๆ
แต่นายทศก็ไม่ยอมหยุดมันยังคงสูดดมความหอมหวานจากร่างกายของดิฉันต่อไป จนดิฉันพร้อมกับเริ่มที่จะล้วงมืออันหยาบก้านของมันเข้าไปที่ใต้กระโปรงของ ดิฉัน และเริ่มที่จะลูบและเขี่ยไปมาที่เนินสวาทของดิฉันจนดิฉันต้องหนีบขาเข้าหา กัน แต่ความชำนานของมันก็ทำให้ดิฉันเริ่มที่จะรู้สึกเสียวสยิวจึงรีบร้องออกมา ว่า
อย่านะนายทศ อย่าทำฉันเลย พร้อมครางซีดออกมาเบาๆ
นายทศเหมือนจิ้งจอกสวาทรู้อาการของดิฉัน เริ่มไซร้ชอกคอปลดกระดุมเสื้อออก ปากและจมูกซอกไซ้บนขอบบราของดิฉันมือข้างหนึ่งกอดดิฉันไว้แน่นอีกมือหนึ่ง สอดลงลูบไล้เนินสวาท ปลายนิ้วกลางสอดเสียดไล้ไปที่ปุ่มสวาทอย่างชำนาญ ดิฉันแม้ไม่เต็มใจแต่เมื่อถูกพรานฉกาจกามเข้าเช่นนี้ ดิฉันเริ่มที่จะหมดแรงปกป้องตัวเองจนมัมีแรงที่จะหนีบขาอีกต่อไป ขาของดิฉันจึงถ่างออกมาให้มันทำได้อย่างสะดวกขึ้นจนดิฉันเสียวซ่านไปหมดทั้ง ตัว น้ำสวาทเริ่มเอ่อท้นและสะโพกก็เริ่มแอ่นรับนิ้วของนายทศอย่างไม่สามารถควบ คุมได้ นายทศรู้แล้วว่าดิฉันเตลิดแล้ว มือที่กอดรัดคลายออกและเริ่มที่จะปลิ้นบราให้พ้นอกดิฉันทันทีปากลิ้นเริ่ม ดูดเต้านม จนน้ำนมที่คั่งอยู่ไหลออกมาอย่างต่อเนื่อง มันเลยยิ่งดูดหนักขึ้นอย่างกระหายจนหัวนมของดิฉันชี้เขม็งเคลียดตามแรงดูด ของนายทศ ดิฉันต้องแอ่นอกตามอย่างเสียวกระสันต์
โอวววว อูยยยย
เสียงซีดครางของดิฉัน ยิ่งทำให้นายทศได้ใจจึงเร่งเคล้นคลึงเนินสวาทส่วนล่างพร้อมทั้งนิ้วกลางไล้ เลียดหนักขึ้น จนดิฉันต้องแอ่นสะโพกรับขึ้นลงเร็วขึ้นเช่นกัน
โอววววหยุดเถอะทศ ฉันเสียววววจะไม่ไหวแล้ว
ดิฉันซีดครางออกมาสุดเสียงแทนที่นายทศจะหยุด ปากของดิฉันก็ถูกประกบปิดอย่างร้อนรนอีกครั้ง แต่ในครั้งนี้ลิ้นและจมูกของดิฉันกลับได้กลิ่นและรสชาติของน้ำนมที่นายทศมัน พึ่งไปดูดกินมา แต่แทนที่จะพยายามหันหน้าหนีการกระทำของมันดิฉันกลับเผยอปากรับลิ้นของมัน อย่างพัลวัล แล้วมือข้างหนึ่งของมันก็รีบดึงและรูดซับในของดิฉันออกอย่างรีบร้อน สติของดิฉันจึงกลับมาดิฉันจึงพยายามที่จะขัดขืนมันอีกครั้ง
อย่าๆๆๆๆทศอย่า..อย่าถอด..โธ่..ขอร้องนะทศอย่าทำฉัน..พอแถะอย่า ทำชั้นเลยสงสารชั้นแถะ ดิฉันระร่ำระลักขอร้องมันออกมา
แต่มันไม่ฟังดิฉันแล้วปลดเข็มขัดรูดกางเกงลงอย่างรวดเร็ว สองมือของมันจับมือของดิฉันทั้งสองข้างรวบขึ้นยกไปไว้หลังศีรษะ แล้วจึงกดเอาไว้ด้วยมือข้างนึงส่วนมือข้างอีกข้างนึงก็มาบีบปากของดิฉันให้ อ้าออก แล้วจึงเอาปากของมันมาประกบปิดลงไปอีกครั้งอย่างเร่าร้อน แล้วมันก็เอามือไปจับที่แก่นกายแข็งขมึงของมันมาบดนาบลงมายังเนินสวาทของ ดิฉันอย่างเร่าร้อน ติ่งเนินสวาทถูกบดถูอย่างชาญฉกาจ
โอววววซีดดด
เสียงครางของดิฉันเหมือนเตือนให้นายทศต้องเผด็จศึกสวาทแล้วนายทศปล่อยสองมือ ดิฉัน และสวมกอดอย่างแน่นไซร้กลับลงไปสองเต้านมดูดเม้มเลียหัวนมความเสียวซ่านทวี คูณ จนต้องแอ่นตัวรับมันอย่างเผลอไผล ส่วนหัวท่อนเอ็นเริ่มสอดเข้าไปที่ช่องหลืบ แต่ความรักสามีทำให้ดิฉันชงักเริ่มที่จะได้สติจึงส่ายตัวหนีและร้องออกมา อย่างสิ้นหวัง
โอวววอย่านะทศ..อย่านะ..มันเจ็บ..โอ้ยมานนนเจ็บบบเอาออกไปปปป
ดิฉันร้องขอแต่สายเสียแล้วมันกอดรัดดิฉันแน่นพร้อมกับกดท่อนเอ็นอวบใหญ่ผ่าน เข้ามาช้าๆๆ ดิฉันจึงได้แต่กรีดร้องออกมาอย่าสุดเสียงและร้องเรียกขอให้คนช่วยอีกครั้ง แต่มันก็เอาปากของมันมาประกบกับปากของดิฉันและบดลิ้นของมันกับลิ้นของดิฉัน อย่างเร่าร้อน น้ำสวาทที่เอ่อล้นจากการปลูกเล้าทำให้ท่อนเอ็นเข้าไปได้จนสุด โคนท่อนเอ็นบดติ่งสวาทจนแทบเป็นเนื้อเดียวกันและท่อนควยของมันก็เข้าไปได้ ลึกกว่าที่สามีของดิฉันเคยทำ จนมันไปบดที่ปากมดลูกในส่วนที่ลึกที่สุดของโพรงเนื้อของดิฉัน พอมันปล่อยปากออกดิฉันก็ร้องออกมาว่า
โอยยยยะ..อย่าพอแล้วอย่ามานเจ็บเอามันออกไป...อย่าทศแก่อย่าทำชั้นอย่างนี้นะนะ..ฮืออออๆๆ
ดิฉันร้องไห้ออกมาอย่างเสียใจที่ตอนนี้ดิฉันมีสภาพเป็นนางวันทองสองผัวไปซะ แล้ว แล้วมันเริ่มเคลื่อนไหว แทงซ้ายขวาช้าสลับเร็วช้างัดขึ้นและลง จนในที่สุดจากความเจ็บปวดที่โดนดุ่นควยขนาดใหญ่ทิ่มแทงก็เปลี่ยนมาเป็นความ เสียวอย่างที่ดิฉันไม่เคยเจอมาก่อน ถึงตอนนี้ดิฉันลืมสามีแล้วสนองตอบกลับมันด้วยการแอ่นร่อนตามท่อนเอ็นของนาย ทศ ปากสูดครางซีดเสียวอย่างสุดกลั้น
โอยยยเสียว ซีดดดดเสียวอะไรอย่างนี้ โอววววฉันจะออกกกแล้ว
นายทศเหมือนจะรู้เช่นกัน ประกบปากบดลิ้นลงมาพัลวัลกระซิบขบติ้งหูของดิฉัน
ผมก็สุดดดแล้วออออกกพร้อมกันนะครับคุณนาต
และแล้วนายทศเริ่มขย่มซอยถี่ยิบ ดิฉันเองก็ได้แต่เด้งสวนรับอย่างลืมอาย
โอววววออกกกแล้วววววว
ดิฉันผวากอดนายทศแน่นส่วนนายทศมันก็หยุดแทงและกลับก้มหน้าลงไปที่เต้านมของ ดิฉัน เพื่อที่มันจะดูดกินน้ำนมที่ยังคงไหลออกมาจนดิฉันต้องแอนอกให้มันดูดอย่าง เอร็ดอร่อย ส่วนหน้าขาของมันก็ค่อยกดกระแทกลำควยของมันเข้าออกจากร่องเนื้อของดิฉัน อย่างช้าๆ แต่เน้นหนักทุกครั้งพอความเสียวของดิฉันเริ่มกลับมาอีกครั้งนายทศก็รุกขึ้น มาจูบปากกับฉัน โดยครั้งนี้ดิฉันไม่มีทีท่าที่จะรังเกียจมันเลยกลับยินดีที่ดูดปากแลกลิ้น และกลืนน้ำลายของมันอย่างเต็มใจ แล้วนายทศมันก็เริ่มที่จะเร่งความเร็วในการกดกระแทกลำควยของมันกับร่องหีของ ดิฉันด้วยความเร็วที่มากขึ้น พอมันหัยกลับไปดูดนมของดิฉันอีกครั้งดิฉันก็ได้แต่ลูบหัวของมันและร้องครวง ครางออกมาด้วยความเสียวที่ได้รับ
โอ้ยย..ทศชั้นเสียว..ซีดดด..เสียวเหลือเกินโอ้ยยย
ซีดดด..ผมก็เสียวครับคุณนาตน้ำนมคุณก็อร่อย..ซีดดด นายทศมันตอบร้องตอบฉันออกมาก่อนที่มันจะเร่งกระเด่าดิฉันอย่างรุนแรง จนในที่สุดดิฉันก็ไม่สามารถที่จะทนต่อความเสียวที่ได้รับจากนายทศได้อีกแล้ว ดิก็กรีดร้องออกมาอย่างสุดเสียงว่า
โอ้ยยย..ทศจ๋าชั้นจะออกกก..ออกกอีกแล้ว..โอ้ยยย...สะเสร็จแล้วเสร็จอีกแล้วววโอ้ยยย นายทศมันก็ตอบฉันว่า
ผมก็จะออกแล้วใครับ..ซีดดด..อะออกแล้วครับบบ...โอ้ยซีดดด
แล้วกระแสน้ำรักอุ่นๆ ของนายทศพุ่งเข้าชนมดลูกของดิฉันอย่างจังช่องหลืบของดิฉัน่ขมิบตอดท่อนเอ็น ของนายทศอย่างไม่เคยเป็นมาก่อน นายทศยังคงกอดรัดแช่ท่อนเอ็นไว้ในหลืบของดิฉัน เราสองต่างพักผ่อนหายใจ สักครู่ใหญ่นายทศถอนท่อนเอ็นออก เมื่อพายุสวาทสงบลงดิฉันก็ร้องไห้เงียบๆ เสียใจที่เผลอใจไปกับนายทศทั้งๆที่สามีดีและรักดิฉันมาก นายทศปลอบใจฉันและสัญญาว่าจะมีเพียงเราสองเท่านั้นที่รู้เรื่องที่เกิดขึ้น ฝนซาเม็ดแล้วนายทศขับรถพาดิฉันกลับบ้าน.....ใช่ดิฉันจะบอกใครไม่ได้ที่เสีย ตัวให้นายทศคนขับรถของสามีดิฉัน หลังจากพลาดตกเป็นของนายทศแล้วดิฉันพยายามหลบนายทศตลอดพยามไม่ให้เกิดเรื่อง ซ้ำรอยอีก และพยายามบอกให้สามีของดิฉันให้เอาตัวนายทศออก และหาคนขับรถใหม่แต่สามีของดิฉันเค้าก็บอกว่านายทศทำงานดีอยู่แล้ว รวมทั้งถามถึงเหตุผมที่ดิฉันอยากเอานายทศออกแต่ดิฉันก็บอกเค้าไปไม่ได้เพราะ ดิฉันรักสามีและลูกน้อยมาก นายทศจึงยังอยู่ที่บ้านของดิฉันต่อไปและได้แค่ลอบมองดิฉันอยู่เสมอ แต่อย่างว่าวัวเคยขาม้าเคยขี่ดิฉันก็ต้องตกเป็นของนายทศอีกจนได้ วันนั้นสามีต้องเดินทางไปต่างประเทศอีกและดิฉันไม่ยอมไปส่งเค้าเพราะรู้ว่า ถ้าไปนายทศจะต้องทำอะไรดิฉันอีก และยังคุณพ่อและคุณแม่ของสามีก็เดินทางไปพักที่บ้านพักต่างจังหวัด จึงเหลือแต่ดิฉันลูกชายและแม่บ้านซึ่งพักรวมกับนายทศแยกต่างหากจากเรือนใหญ่ ที่ดิฉันและสามีพักอยู่เท่านั้น พอดิฉันรับประทานอาหารเย็นเสร็จก็จัดการป้อนอาหารให้ลูกน้อยและพาแกไปอาบน้ำ พร้อมๆกันกับดิฉัน แล้วจึงเล่นกับลูกน้อยอีกพักใหญ่จนแกก็เริ่มโยเยและพยายามที่จะดูดนมของ ดิฉันอีกแต่ทีแรกดิฉันก็ใจแข็งไม่ให้แกดูด เพราะแกพึ่งหย่านมแต่เพราะความรักในตัวแกดิฉันจึงปลดสายค้องไหลข้างซ้ายของ ชุดนอนลงมา และปลิ้นบลาข้างซ้ายลงมาจนหัวนมของดิฉันโผ่ออกมาแล้วจึงอุ้มแกขึ้นมาปล่อย ให้แกดูดนมเล่นพอแกเริ่มจะหลับ นายทศซึ่งแอบเข้ามาอยู่ในห้องก่อนแล้วแต่ดิฉันไม่รู้ ซึ่งคงแอบดูเราสองแม่ลูกอยู่นานแล้ว ก็ตรงเข้ามาหาดิฉันที่กำลังเผลออยู่ นายทศจึงเข้ามาถึงตัวดิฉันแล้ว พอรู้ตัวดิฉันก็รีบปิดหน้าอกและร้องไล่ให้นายทศออกไปจากห้องของดิฉันและลูก แต่นายทศกลับไม่ยอมออกไปแต่กลับกระชากสายค้องไหลขวาของดิฉันออกจนมันขาดวิง ลงมา ชุดนอนของดิฉันเลยตกลงมากรองรวมกันที่เอว
ทศอย่าทำฉันเลยนะ
ดิฉันวิงวอนอย่างตระหนก พร้อมกับลูกชายของดิฉันที่แกตกใจตื่นขึ้นมาร้องไห้โยเยอีกครั้ง
คุณนาตหลบผมตลอดเลยนะครับแถมยังจะให้คุณชาติไล่ผมออกอีกต่างหาก ไม่คิดถึงหัวอกผมที่เป็นผัวของคุณเลยนะครับทั้งๆที่ผมคิดถึงคุณนาตมากนะเมีย สุดที่รักของผัว
ว่าแล้วนายทศก็ดึงมือดิฉันที่พยามปิดเต้านมอีกข้างออก
นมเมียสวยมากจริงๆ ขอผัวดูดบ้างนะ
แล้วนายทศก็ดูดเต้านมข้างขวาของดิฉัน ลิ้นดูดดุนปลายหัวนมช้าสลับเร็วเหมือนกับลูกน้อยของดิฉันดิฉันเองก็พยายาม ปัดป้อง แต่แขนของนายทศรัดรอบเอวไว้แน่นแล้ว
โอววว.....ทศ
ดิฉันครางอย่างสิ้นหวัง ส่วนมืออีกข้างหนึ่งของนายทศเริ่มลูบไล้เนินสวาทของดิฉันนิ้วกลางเริ่มบด คลึงเม็ดกระสันต์ สอดนิ้วเข้าไปในล่องหลืบอย่างที่เคยทำแบบครั้งแรก
ทศหยุดเถอะ โอยยซีด เสียวจังเลย
นายทศเป็นพรานฉกาจกาม คงดูดหัวนมขบเม้มเน้นๆจนดิฉันต้องแอ่นอกและร้องซีดเสียวด้วยความซ่านใจ
โอววววทศฉันเสียวววว
ทศหยุดดูดนมแล้วแต่เลื่อนปากมาประกบปากของดิฉันลิ้นสอดพันลงมาดิฉันต้องเผยอรับอย่างสุดขัดขืน
เอาคุณหนูไปนอนเตียงแกเถอะ นายทศกระซิบบอก
ว่าแล้วก็อุ้มลูกน้อยที่แกยังร้องไห้จ้าแยกไปนอนที่เตียงเด็กของ ดิฉันก็พยายามตามแกไปและพยายามแย่งแกออกมาแต่นายทศก็กอดตัวดิฉันไว้ และพาหวนกลับมาที่เตียงดิฉันสุดที่จะขัดขืนแล้ว ทศเริ่มจูบประกบปากมือแข็งแกร่งเคล้นคลึงสองเต้าอวบเต่งสองนิ้วบีบคลึงหัวนม สอดสลับเคล้นคลึงเนินสวาทเร่งให้ดิฉันเตลิด พันลิ้นกับทศลืมสามีไปแล้ว
ซีด ดดดโอววววดิฉันซีดคราง
ทศจูบดิฉันไปทั่วหน้าขบเม้มติ่งหูขาวสะอาดของดิฉัน กระซิบกระเส่า
นายผมโชคดีมีเมียสวยอย่างคุณ วันนี้ผมจะทำให้คุณมีความสุขสุดดๆๆจนติดใจผมไปเลย
แล้วทศก็เลื่อนตัวต่ำลงไปที่เนินสวาทรวบชุดนอนขึ้นมาที่เอวปากและลิ้นประกบ ลงบนเนินลิ้นรัวละเลียดยอดติ่งสวาท ดิฉันเสียวสุดๆๆสามีไม่เคยทำให้อย่างนี้เลย เสียงครางซีดเสียวระงมสะโพกแอ่นร่อนรับลิ้นของทศตลอดเวลาน้ำสวาทเอ่อนอง เจิ่งรูหลืบ
โอยยยยซีดดดอูวววววทศหยุดเถอะใจจะขาดแล้ว
ทศไม่ฟังคงระรัวลิ้นบนยอดติ่งทับทิม สองมือเคล้นคลึงสองเต้าอวบเต่ง ความเสียวซ่านดิฉันทำให้ดิฉันต้องยึดมือทั้งสองของทดระร่ำระลัก
ซีดดดดโอววววววอูยยยยทศศศศศฉันออออกแล้วววววว
ช่องหลืบขมิบน้ำสวาทพลั่งพลูเจิ่งนอง ทศยังคงละเลียดขบเน้น จนดิฉันผ่อนคลายกระสันต์ลง ทศเลื่อนตัวขึ้นมาจูบประกบพันลิ้นดิฉันอีก กระซิบพล่าว่า ขอผมถึงบ้างนะ
และแล้วท่อนเอ็นอวบใหญ่ของทศเริ่มสอดเข้ามาในหลืบซึ่งเจิ่งนองอยู่แล้ว จนสุดลำของทศ ดิฉันเริ่มตื่นเตลิดอีกครั้ง ทศเริ่มบดซอยช้าสลับเร็ว ความเสียวซ่านเริ่มทวีคูณจนต้องแอ่นร่อนเนินสวาทรับการบดกระแทรกดิฉันเริ่ม ซีดครางระงมอีก
โอววววซีดดดอูยย ทศขาเสียววฉันเสียววววว
นายทศยังบดซอยไปเรื่อยๆยอมรับค่ะนายทศอึดกว่าสามี บดกระแทกเร้าใจกว่า และควยก็ยาวใหญ่กว่า แล้วนายทศและดิฉันก็เตลิดมาถึงจุดสุดท้ายนายทศก็กระเด่ารัวถี่ๆ ความเสียวซ่านดิฉันต้องแอ่นร่อนรับผวากอดรัดนายทศไว้แน่น นายทศก็เช่นกันกอดรัดดิฉันตอบเช่นกัน
ซีดดดดดโอวววววววออออออกแล้ว
เราครางออกมาพร้อมๆ กันน้ำรักของนายทศพุ่งกระฉูดชนมดลูกอย่างจังช่องหลืบของดิฉันบีบตอดท่อนเอ็น ของนายทศเช่นกัน นายทศประกบปากดูดพันลิ้นดิฉันๆสนองตอบเช่นกัน ดิฉันลืมสามีและลูกน้อยแล้วในยามนี้ .....โอดิฉันเป็นคนบาปเสียแล้ว&#8230;นายทศยังคงกกกอดดิฉันไว้

ดิฉันจึงขืนกายออกเพื่อไปดูลูกและปลอบแกจนแกหลับไป แล้วจึงเข้าห้องน้ำเพื่อชำระคราบไคลสวาทที่หลั่งนองออกมาทั้งน้ำกามของนายทศ และของดิฉัน ซึ่งไหลย้อยลงมาตามง่ามขาอ่อนของดิฉันๆชำระล้างร่างกายช้าๆ นึกถึงสามีที่แสนดีลูกน้อยที่น่ารักน้ำตาเอ่อออกมาอย่างเสียใจในสิ่งที่ได้ ทำลงไป ทำอย่างไรได้ดิฉันพลาดไปแล้ว..เสร็จแล้วออกมา นายทศยังนอนเอกเขนกบนเตียงนอนของดิฉันและสามีพร้อมกับส่งสายตายิ้มกริ่มมา ให้ดิฉัน
ทศกลับไปได้แล้ว
ดิฉันทำเสียงดุ แต่นั่นดิฉันก็พลาดอีกแล้วนายทศหยัดกายขึ้น ท่อนเอ็นของนายทศที่อ่อนตัวลง หลังจากที่ปล่อยน้ำเชื้อเข้ามาในช่องคลอดของดิฉันได้มันก็เริ่มที่จะแข็งตัว ขึ้นมาเป็นลำอีกครั้ง
จะให้ผัวกลับได้ยังไงจ๊ะเมียของผัวสวยออกอย่างนี้ มาให้ผัวชื่นใจอีกทีม๊ะ
ว่าแล้วนายทศก็เดินข้ามาสวมกอดดิฉันๆพยายามขืนกายต้านแต่สู้แรงของนายทศไม่ ไหว นายทศเริ่มจูบประกบปากอย่างเร่าร้อนแก้มคิ้วคางติ่งหูถูกนายทศคลุกเคล้าไป ทั่ว
ทศศศ ...พอเถอะนะแค่นี้ฉันก็ผิดมากแล้ว
ดิฉันอ้อนวอนขอความเห็นใจ แต่ทศไม่ฟังดิฉันแล้วรวบตัวดิฉันกลับไปที่เตียงอีกครั้ง นายทศทศเริ่มปลุกเร้าดิฉันอีก ผ้าเช็ดตัวผืนใหญ่ที่พันกายถูกนายทศคลี่ออกปากจมูกของนายทศคลุกเคล้าสองเต้า นมเคร่งคัด จงอยนมถูกดูดเม้มอย่างกระกระหายบางครั้งขบเม้มจนเจ็บ
ทศพอเถอะ
ฉันครางอย่างระโหย
โอววววทศพอเถอะ
นายทศคงไม่ฟังชุกไชร้ต่ำลงไปเนินหน้าท้องลิ้นวนรอบสะดือสวยของดิฉัน ความเสียวซ่านที่ถูกปลุกเร้าขึ้นมาอีกครั้ง
โอวววววอาา
ดิฉันเริ่มซีดครางอย่างระงม เหมือนจะรู้ว่าดิฉันเริ่มตอบสนองการปลุกเร้านายทศรุกต่ำลงไปที่เนินเนื้อสาม เหลี่ยมปากประกบดูดสองแคลม ลิ้นเริ่มไต่วนปุ่มกระสันต์ บางครั้งเน้นดูดดุนไปมาอย่างสะใจ ความเสียวซ่านดิฉันต้องซีดครางอย่างสุดทนในความเสียวที่นายทศยัดเยียดให้
โอวววซีดดดดด....
สะโพกร่อนแอ่นอัดเข้ากับปากและลิ้นของนายทศ
ทศศศศ พอเถอะอย่าทรมานฉันเลยฉันเสียวจะขาดใจแล้ว
นายทศยังบดลิ้นดูดเลียสองแคลม สองมือไต่ขึ้นมาเคล้นคลึงสองเต้านม สองนิ้วคีบคลึงหัวนมที่เครียดขมึงความเสียวดิฉันต้องแอ่นรับการเค้นคลึงนั้น ซีดดดดอูยยยส์ ดิฉันครางระงม
เสียวมากไหมจ๊ะเมียจ๋า ทศเงยหน้ายิ้มกริ่มอย่างมีนัย
ฉันพยักหน้าตอบ
เดี๋ยวผัวจะสอนให้เราเสียวมากกว่านี้
ว่าแล้วทศเริ่มใช้นิ้วมือไล้ริมฝีปากสวยของดิฉัน พร้อมดันเข้ามาในปาก
ลองดูดดูซิจ๊ะ
ความเสียวซ่านที่ถูกปลุกเร้าดิฉันทำตามอย่างว่าง่าย นายทศยิ้มอย่างพอใจ แล้วนายทศก็เริ่มบดปากและลิ้นบนปุ่มกระสันต์อีก บางครั้งเน้น บางครั้งระรัวลิ้นจนดิฉันต้องแอ่นสะโพกรับ
โอววววอูยยยส์
ดิฉันเตลิดอีกแล้ว เสียงซีดครางระงมของดิฉันทำให้นายทศได้ใจ และแล้วนายทศหยัดร่างขึ้นคล่อมหน้าดิฉันท่อนเอ็นอวบใหญ่ยาวที่ดิฉันรับรสมา แล้วถูไถไปมาบนใบหน้าหวานของดิฉัน ส่วนปากและลิ้นของนายทศยังระรัวบดเร้าเนินสวาทของดิฉัน เหมือนผีห่าซานตานมาดลใจดิฉันอ้าปากอมรับส่วนปลายหัวท่อนเอ็นของนายทศและใช้ ลิ้นเลียวนจนรอบ บางครั้งออกแรงดูดดุนตอบยามที่นายทศดูดดุนสองแคลมทั้งๆที่ไม่เคยทำอย่างนี้ ให้สามีของดิฉันเลย เสียงดังจ๊วบจ๊าบเกิดขึ้น คงเป็นเพราะยามนี้น้ำรักเอ่อนองเจิ่งในช่องหลืบของดิฉัน นายทศก็คงเสียวมากเช่นกันยามที่ดิฉันดูดท่อนเอ็นอวบใหญ่ยาวนายทศเกร็งสะโพก ตอบเช่นกัน และแล้วนายทศเหมือนจะรู้ว่าขืนดูดกันต่อไปน้ำกามคงแตกทั้งสองคนแน่ นายทศหยัดกายขึ้นประกบปากจูบสอดลิ้นลงมาอย่างร้อนรน ความเสียวซ่านที่ได้รับทำให้ดิฉันเผยอปากรับลิ้นของนายทศอย่างลืมตัว พร้อมกันนั้นท่อนเอ็นอวบใหญ่ยาวของนายทศเริ่มเข้าที่เข้าทางและถูกกดเข้าไป จนสุดลำ โคนหนอกของนายทศบดเม็ดกระสันต์ของดิฉันอีกครั้งอย่างเร้าใจความเสียวซ่าน เพิ่มทวีคูณ จนอดใจไม่อยู่ดิฉันแอ่นร่อนสะโพกรับการบดซอยของนายทศกอดรัดตอบอย่างลืมอาย เสียงซีดครางระงม
ซีดดดดด...อู้ยยยย..โอ้ยยยย..ซีสสส
ความเสียวที่ได้รับมันทำให้ดิฉันลืมตัวเลยร้องออกมาว่า
ผัวขา ซีดดด
นายทศกอดรัดดิฉันแน่นเช่นกับจูบคลุกเคล้าไปทั่วใบหน้าบางคราดูดดุนเลียใบหู ขาวสะอาดเพิ่มความสยิวให้ดิฉันอีก ....จนเกือบจะถึงจุดหมายแล้วเสียงกริ่งโทรศัพท์ดังขึ้น ดิฉันใจหายเดาได้แน่ว่าสามีโทรมา นายทศหยุดการบดซอยพยักหน้าให้ดิฉันรับโทรศัพท์ ดิฉันเอื้อมมือรับโทรศัพท์ ดิฉันแทบหยุดหายใจ ใช่สามีจริงๆ สามีโทรมาด้วยความเป็นห่วงดิฉันและลูกน้อย อา..อนิจจาฉันรับสายในขณะร่างกายเปลือยเปล่ามีท่อนเอ็นยาวอวบใหญ่คารูหลืบ หน้าอกอวบเต่งตรึงอัดแน่นอยู่กับอกของนายทศ สามีพยายามคุยสอบถามดิฉันๆเองก็ได้แต่ตอบว่า ค่ะๆๆๆนายทศเหมือนจะแกล้งก้มหน้าลงมาดุดนมดิฉันสองมือเคล้นคลึงเต้านมอวบ ข้างที่เหลือพร้อมๆบีบคลึงจงอยหัวนม สะโพกก็กระเด้าหีดิฉัน ถี่ยิบ น้ำสวาทที่เจิ่งนองเมื่อครู่ทำให้เริ่มมีเสียงดังเจ๊าะแจ๊ะ และพับๆๆปับๆๆๆ จากการกระทบของหน้าขาของดิฉันกับนายทศ สามีที่แสนดีของดิฉันเค้าก็ถามดิฉันว่าเสียงอะไรดิฉันก็ได้แต่ตอบเค้าไปว่า กำลังดูหนัง X อยู่ ความเสียวเริ่มเข้ามามากขึ้นดิฉันเองก็พยายามกลั้นเสียงไว้ มือข้างหนึ่งถือโทรศัพท์คุยกับสามี มืออีกข้างก็กอดนายทศเอาไว้ จนกระทั่งสามีวางสายไป นายทศก็เอาปากประกบจูบกับดิฉันอย่างเร่าร้อน ท่อนเอ็นก็บดและซอยกระแทกอย่างถี่ยิบจนดิฉันแอ่นร่องขึ้นไปรับแรงกระแทกไม่ ทันอย่างลืมตัว เสียงซีดครางของดิฉันและนายทศร้องกันระงมห้องประสานกับเสียงเจ๊าะแจ๊ะของน้ำ กาม และเสียงของหน้าขาที่ตีกระทบกันพร้อมกับเสียงเอียดอาดของเตียงนอน เหมือนเป็นตัวเร่งให้ไฟกามสวาทลุกไหม้โชติช่วง
อูยยยยทศศศ ขา แรงงงงงๆๆจะอออออกแล้วววววว ผัวขา..เมียเสียวหีเหลือเกิน ผัวขา
ดิฉันระล่ำระลักขอนายทศอย่างลืมอาย
จ๊ะ..จ๊ะ
นายทศตอบพลางโหมกระแทกสุดสุดบดโหนกถี่ยิบ
โอววววอออกกกแล้ว
ทั้งดิฉันและนายทศร้องครางออกมาเกือบพร้อมกัน น้ำกามของนายทศพุ่งกระฉูดชนปากมดลูกอย่างจัง ในขณะที่น้ำกามของดิฉันที่ระเบิดแตกออกมาชะโลมท่อนเอ็นอวบใหญ่ที่อัด แน่นอยู่ในร่องหลืบ ช่องหลืบเองก็บีบตอดรัดเป็นจังหวะๆ ความเสียวซ่านที่ได้รับทั้งดิฉันและนายทศกอดรัดกันแทบเป็นเนื้อเดียวกันขา ไขว้เกร็งขัดกันอย่างลืมตัว สักครู่ใหญ่พายุกามสงบลงนายทศแช่ท่อนเอ็นในรูหีของดิฉัน ดิฉันกอดนายทศ นายทศจูบฉันเบาๆและถามฉันออกมาว่า
เมียจ๋าผัวไม่เคยเย็ดหีใครแล้วมันเหมือนหีเมียเลย เมียล่ะเป็นไง?
นายทศถามดิฉันๆ พยักหน้าและตอบไปว่า
ค่ะ....ผัวขาเมียชอบควยผัวซะแล้ว...แล้วมาเย็ดกับเมียอีกนะค่ะ
ได้จ๊ะเมียสุดรักของผัว
แล้วเกมสวาทของดิฉันกับนายทศก็ดำเนินไปจนถึงเช้า หลังจากวันนั้นทุกครั้งที่สามีของดิฉันไปต่างประเทศหรือเวลาที่นายทศขับรถ ให้ดิฉันตามลำพัง ดิฉันกับนายทศก็มักที่จะหาโอกาสไปมีอะไรกันอยู่เสมอ ตอนนี้ดิฉันกลายเป็นคนบาปไปแล้วทั้งตัวและหัวใจ</c><h>49310</h></xml>