<xml><n>29</n><t>หีใหญ่เหลือเกินแม่คุณ</t><c>เรื่องเสียว หีใหญ่เหลือเกินแม่คุณ
จิก สาว มหาลัยของรัฐชื่อดังแห่งหนึ่ง เธอเป็นสูกสาวคนเดียวของเศรษฐี ตระกูล เก่าแก่ 
มีธุรกิจเกี่ยวกับเครื่องประดับส่งออก นับว่าเป็นตะกูลที่มีชื่อเสียงในสังคมไฮโซ ด้วยวัยเพียง 19 
ประกอบกับหน้าตาอันสวยหวานด้วยใบหน้ากลมรูปไข่ ดวงตาอันสดไส จมูกโด่งพองาม ริมฝีปากเรียวบาง 
หน้าอกประมาณไม่ต่ำกว่า 37 ผมยาวสลวย ความสวยของเธอไม่เป็นรองนางสาวไทยแม้แต่น้อย 
ประกอบกับเป็นลูกสาวคนเดียว จึงไม่แปลกเลย ที่เธอจะเป็นที่หมายปองของหนุ่มน้อยหนุ่มใหญ่ทั่วไป 
เวลาเธอออกงานในสังคมไฮโฮ เธอมักจะกลายเป็นจุดเด่นของงานเสมอ จิกเป็นคนเรียนเก่ง 
ผลการเรียนของเธอไม่ต่ำกว่า 3.8 มาตลอดตั้งแต่เธอเรียนมัธยม 
ดังนั้นเธอจึงเป็นดาวเด่นของมหาลัยตั้งแต่เรียนปีหนึ่ง 
มองจากภายนอก เธอเป็นลูกผู้ดีมีสกุลที่เพียบพร้อมด้วยกิริยามารยาทอันงดงาม 
ที่เธอจำเป็นต้องรักษาชื่อเสียงของวงตระกูลเอาไว้ แต่สี่งหนึ่งที่อยู่ภายไต้ความกดดันของเธอ 
คือเธอมีอารมณ์ความต้องการที่ไม่มีใครรับรู้ได้ 
ภายในบ้านหลังใหญ่ ประกอบด้วยสมาชิกทั้งหมด เจ็ดคน คือคุณสุรชัยบิดาวัย45 คุณยุวันดามารดาวัย39 จิก 
และคุณ วรรณ น้องสาวของพ่อ วัย 23 ทำงานประชาสัมพันธ์อยู่บริษัทแห่งหนึ่ง 
ส่วนอีกสามคน คือป้าพรแม่ครัว วัย 45 น้ำฝนเด็กสาววัย 13 หลานป้าพรทำหน้าที่ 
เป็นเด็กรับใช้แต่ช่วงกลางวันเธอต้องไปเรียนหนังสือชึ่งขณะนี้กำลังเรียนอยู่ชั้น ป.6 สุดท้ายคือลุงส่ง 
ผู้ทำหน้าที่เป็นทั้งคนขับรถ และคนสวน วัย 55 ตาส่งกับป้าพรถึงแม้จะไม่ใช่ผัวเมียกัน 
แต่ก็แอบเย็ดกันเป็นประจำโดยเฉพาะเวลาไม่มีใครอยู่บ้าน สองคนนับได้ว่าเป็นคนเซ็กจัดพอๆกัน 
วันหนึ่งขณะที่ ลุงส่งกำลังตัดแต่งกิ่งไม้อยู่ คุณยุวันดาได้โทรบอกให้พาป้าพรไปส่งที่บริษัทเพราะ 
คนทำความสะอาดลาป่วยกระทันหัน จึงให้ป้าพรไปดูแลแทน หลังจากส่งเรียบร้อยแล้งคุณยุวันดาให้ลุงส่งกลับก่อน 
โดยจะให้ป้าพรกลับพร้อมกับตนและสามีตอนเย็น 
พอลุงส่งกลับมาถึงบ้าน ปรากฏว่าประตูบ้านแง้มเปิดอยู่ 
ใครกันวะเปิดบ้าน…ก่อนออกไปกูก็ปิดอยู่นี่นา…ตาส่งคิดในใจ…จะว่าเป็นคุณหนูหรือคุณวรรณก็ไม่น่าจะใช่ 
เพราะถ้าทั้งสองคนนั้นกลับมาก็ต้องเห็นรถจอดอยู่สิวะ 
…..หรือว่า….ขโมยแน่เลย…ตาส่งค้ามีดที่แกเหน็บไว้ไต้เบาะรถแล้วค่อยๆย่องเดินขึ้นไปบนตัวตึก 
เพื่อที่จะดูให้แน่ว่าใช่ขโมยหรือไม่ ถ้าใช่จะได้โทรแจ้งตำรวจ พอขึ้นไปปรากฏว่าบ้านเงียบสงบ 
แกต่อยๆเดินขึ้นไปบนชั้นสอง ไปที่ห้องทำงานของคุณสุรชัย ก็เงียบ ข้าวของทุกอย่างก็ปกติ 
….เออ..หรือว่าก่อนออกจากบ้านกูลืมปิดบ้านวะ…ขณะที่แกกำลังจะเดินลงจากบ้าน พลันแกก็แว่วได้ยินเสียง 
เสียงหนึ่งดังออกมาจากห้องนอนของคุณจิก…แกเดินไปที่ห้องแกค่อยๆเอามือจับลูกบิดแล้วลองบิดดู 
ประตูไม่ได้ล๊อค เมื่อแกแง้มประตูออก ภาพที่เห็นถึงกับทำให้แกชาไปทั้งตัว 
คุณจิกนั่นเองนั่งอยู่หน้าจอคอมพิวเตอร์ ทั่วทั้งร่างกายของคุณจิกปราศจากเสื้อผ้าปกปิดแม้แต่ชิ้นเดียว 
ภาพที่ลุงส่งเห็นในจอคอมพิวเตอร์ คือ ภาพของคนกำลังเย็ดกัน 
ส่วนคุณจิกนั้นมือข้างหนึ่งกำลังล้วงควักอยู่ทีหีของตนเอง ส่วนมืออีกข้างกำแน่นอยู่ที่เมาส์ 
เนื่องจากคุณจิกนั่งหันหลังมาทางประตู จึงไม่รู้ว่าขณะนี้ การกระทำของตนอยู่ในสายตาของคนขับรถเฒ่า 
ที่ยืนควยแข็งโด่แทบจะดันกางเกงขาดเสียแล้ว….คุณจิกกลันมาบ้านโดยไม่ไปเรียนเพราะเธอขับรถไปชนหมา 
เลยส่งรถเข้าอู่ซ่อม แล้วนั่งแทกซี่กลับมาบ้าน… 
เฒ่าส่งเพ่งมองรางขาวอวบอิ่ม สะโพกผวย เอวคอดกิ่ว ผมยาวสลวย ของคุณหนูกิกแล้วลำพึงในใจ 
เจ้าพ่อเจ้าแม่ ช่วยลูกด้านเถอะ ทำไมงามเช่นนี้ นี่ขนาดมองข้างหลัง ถ้ากูได้มองข้างหน้า 
ทั้งนมทั้งหีมันจะสวยขนาดไหนวะ…ตาเฒ่าลำพึงในใจ..อำนาวฝ่ายต่ำบังคับให้มันค่อย ๆ 
เดินเข้าไปหาคุณจิก…แม่คุณเอ้ยยย….งามจริงๆ แบบนี้ให้กูตายคาอกกูก็ยอมละวะ แกค่อยๆวางมีดในมือลงบนพื้น 
แล้ววางมือลงที่บ่าของคุณจิก…เด็กสาวสะดุ้งสุดตัว 
ขยับหันมาจะร้อง…ตาเฒ่ารีบเอามือหยาบหนาปิดปากเด็กสาวทันที มืออีกข้างค้าหมับเข้าที่เต้านมอวบสวย 
คุณจิกดิ้นสุดแรง แต่ก็สู้แรงของไอ้เฒ่าไม่ได้…คุณหนูอย่าเลยดิ้นครับไม่มีประโยชน์รอก 
ผมรู้นะว่าคุณหนูกำลังเงี่ยน…ขอผมช่วยคุณหนูนะครับ…ไม่งั้นผมจะเอาเรื่องที่คุณหนูแก้ผ้าช่วยตนเองไปเอาให 
้คนอื่นพังนะ..นะครับ…..มันขอแกมขู่ พ้อมกับ ละมือออกจากปาก ไปค้าหมับลงที่หี นิ้วมือบี้คลึงที่แตด 
แล้วค่อยๆ สอดนิ้วเข้าไปในรูหี คุณจิกตัวอ่อนหมดแรงดิ้น เพราะเสียวหี 
กอบกับยังอารมณ์ค้างเพราะช่วยตัวเองยังไม่เสร็จ 
….ลุงส่ง…ซีด..อย่าทำอะไรหนูเลย…หนูขอร้อง…..โอ้ววววว….คุณจิกร้องครางเมื่อมือหยาบหนาของเฒ่าส่งบี้เสียด 
สีกับเม็ดแตด อีกทั้งหัวนมก็ถูกบี้คลึง…..พอแล้ว..ลุงส่ง…ปล่อยจิกเถอะ…..คุณจิกอ้อนวอน เสียวก็เสียว 
อายก็อายที่เผลอแก้ผ้าช่วยตนเอง 
แต่ดันลืมล๊อคห้องจนไอ้คนขับรถเฒ่าเข้ามาเห็น…..แต่คำอ้อนวอนขของเธอไหนเลยจะเป็นผล เมื่อบัดนี้ 
ไอ้เฒ่าส่งอ้อมตัวมาข้างหน้าเธอ 
ชึ่งไม่รู้ว่ามันถอดเสื้อผ้าออกเป็นชีเปลือยตั้งแต่เมื่อไร่…สิ่งที่เธอเห็นอยู่ตรงหน้าขณะนี้คือ 
ลำควยแข็งขนาดเท่ากระบอกไฟฉาย ปลายหัวคล้ำบานเป็นดอกเห็ดกำลังชี้หน้าเธออยู่ เฒ่าส่งคุกเข่าลง 
กอดเอวคอดกิ่วของคุณจิก ซุกหน้าเข้าไปในง่ามขาเรียวงาม 
แล้วอ้าปากดูดหีของคุณจิกทันที….ลิ้นหนาของมันชอนไชเข้าไปบี้แตด …… 
คุณจิกสะดุ้งสุดตัว…อู้ยยยยย…..อย่า….ซีดดด…..พอแล้ว..ลุงส่งพอแล้ว…..ปากร้องห้าม 
แต่สะโพกของเธอกลับแอ่นหีไส่ปากของเฒ่าส่งคนขับรถ 
สองมือกดหัวของไอ้เฒ่าส่งให้อัดแน่นหับหีของคนเอง….อนิจจา บัดนี้เด็กสาว 
ลูกผู้ดีมีสกุลกำลังจะถูกเปิดบริสุทธิ์ ด้วยลำควยยาวใหญ่ของคนขับรถเฒ่า 
สองมือของเฒ่าส่ง ที่กอดเอวคุณจิกอยู่ ละมาเกาะกุมที่เต้านมอวบสวยของคุณจิก 
ขณะที่ปากยังเม้มดูดหีโดยไม่ปล่อยให้คุณจิกหายใจหายคอแม้แต่น้อย..ชั้นเชิงในการเลียหีมีเท่าไหร่มันงัดงั 
ดออกมาใช้จนหมด เพราะมันรู้ดีว่าถ้ามันทำให้คุณจิกติดใจในรสสวาทจากมันได้เท่าไร่ 
โอกาสที่มันจะได้เย็ดคุณจิกอีก 
ยิ่งมีมาก…มันดูดเม้มที่ปลายแตดของคุณจิกจนเธอจวนเจียนจะน้ำแตก…..โอ้วววว…ลุงจ๋า….ซีดดดด…เสียวเหลือเกิน 
…คุณจิกครวญคราง…..กำลังจะเสร็ด..ไหนเลยไอ้เฒ่า ส่งผู้ชำนาญในเกมส์ 
จะยอมให้เธอเสร็ดโดยที่ควยของมันยังไม่ได้แทรกเข้าไปอยู่ในรูหีของเธอ….มันถอนหน้าออกจากปากแล้วอุ้มร่างง 
ามของเธอไปวางบนเตียงหนานุ่มที่อยู่ข้างกัน แล้วขึ้นทาบทับบนร่างงาม ปากหนา อ้าอมหัวนม มันดูดกินเหมือน 
เด็กทารกดูดนมแม่ …มือบีบคลึงที่เต้านม 
มืออีกบ้างบี้คลึงที่แตดสองแขนของคุณจิกบัดนี้โอบกอดรางดำของเฒ่าส่ง 
โดยไม่มีที่ทีขัดขืนอีกแล้ว….ซีดดดดด……..เสียวเหลือเกินลุงส่งขา…จะ….จะทำอะไรหนู….ก็ทำเถอะ..หนูยอมแล้ว… 
.ลุงขา..โอ้ว……ไอ้เฒ่าส่งแทรกตัวเข้าหว่างขาของคุณจิก ซึ่งเธอเองก็ถ่างขาออกรับโดยดี 
มันเบียดตัวขึ้นไซ้ซอกคอ ติ่งหู ลำควยของมันถูไถตามร่องหี 
เฒ่าส่งประกบปากหนาของมันเข้ากับปากเรียวบางของคุณหนูจิก แล้วสอดลิ้นเข้าไปในโพลงปาก 
สองมือหยาบหนาบีบคลึงเต้านมอวบ 
…..โอ้วว..คุณหนู…ของผม...สวยเหลือเกิน……สวยไปหมดทั้งตัว…..ซีดดดด…..ลุงจ๋า….ห..หนู….โอ้ว…..ควยของลุงมั 
นชนหีหนู….เสียว….ขอเถอะ….เธอขออย่างลืมอาย ….ลืมความเป็นลูกผู้ดีมีสกุล 
เต่าส่งขยับลำควยให้ตรงหีชึ่งบัดนี้มันเปียกเยิ้มด้วยน้ำเงี่ยน 
…แกออกแรงดันลำควยครั้งเดียวหัวหยักก็ผ่านเข้าไปอยู่ในโพลงหีอย่างไม่ยากเย็นนัก 
ด้วยถึงแม้คุณจิกเธอจะไม่เคยผ่านมือชายมาก่อน 
….แต่รูหีของเธอผ่านการช่วยตนเองเป็นประจำ…โอ้ว…เสียวดีเหลือเกิน…..ซีดดด…ลุงขาขยับอีกคะ….เอา..ควยของลุ 
งเข้าลึกๆคะ..จิกเสียว…..ซีดดดด…..ลุงจ๋า…. …..เฒ่าส่งกอดคุณจิกแน่นแล้วค่อย ๆ 
ดันลำควยเข้าไปจนสุดโคน…จนหมอยหยาบหนาของแกเบียดอัดแน่นกับเนินหีของคุณจิก 
ประกบปากแลกลิ้นกับคุณจิกอีกครั้งพร้อมกับขยับลำควยของแกเด้าเบาๆ คุณจิกครางลั่งห้องด้วยความเสียว.. 
แอ่นหีรับลำควยยาวใหญ่ของเฒ่าส่ง สองแขนเรียวงาม โอบกอเฒ่าส่งแน่น…… ……ซีดดดดด….. 
ลุงส่งขา….จิกเสียวหี….เสียวเหลือเกิน…”ลุงก็เสียวครับคุณหนู…คุณหนูดูซิครับ……หีคุณหนูกินควยผมเข้าจนหมด 
เลย….หีใหญ่เหลือเกินแม่คุณ…….”…ซีดดด….หีหนูใหญ่จริงๆหรือคะลุงขา…โอ้ววว…...เด้าแรงๆ..ลุงขา……..โอ้ววว… 
ดูดนมให้จิกด้วยลุงขา……ผัวขา……คุณจิกเสียวสุขจนเผลอเรียกไอ้เฒ่าส่งว่าผัวขา……สะโพกของเธอส่ายรับลำควยของ 
เฒ่าส่ง……บัดนี้เธอไม่เหลื่อ..กิริยาอันงดงานของลูกผู้ดีมีสกุลแล้ว…….มีแต่เพียงอารมณ์เร่าร้อนของความอย 
ากที่เธอโหยหามานาน…..สองแขนของร่างงาม 
ที่สวยกว่านางสาวไทย...กอดรัดร่างดำปากหนาจูบปากแลกลิ้นอย่างหมดความรังเกียจ…...เฒ่าส่งกระแทกลำควยเข้าใ 
นรูหีถี่ยิบ….. 
“คุณหนูครับ..หีคุณหนูใหญ่ดีจริงๆเลย..ทั้งตอดทั้งดูดควยผมเลยเลย..ซี้ดส์..” 
ตาเฒ่าพูดพร้อมกับสอดมือบีบเค้นเต้านมของคุณหนู ประกบปากสอดลิ้น จิกดูดลิ้นโต้ตอบ 
พร้อมกับแอ่นหีรับการกระแทกกับควยของเฒ่าส่งตามจังหวะการกระเด้า 
เสียงครางของทั้งสองดังระงมห้อง…. 
“คุณหนู..ผมเสียวจังเลย…ดูซิหีใหญ่ๆกินควยผมจนมิดลำเลย..ดูซิ..…” 
คุณหนูจิกผงกหัวขึ้นมาดูตาเฒ่าได้จังหวะดันตัวของจิกไปจนชิดผนัง “อุ๊ยยย….ควยลุงยาวจังเลย..ซี้ดส์…” 
จิกอุทานออกมาเมื่อเห็นลำควยของเฒ่าส่งค่อยๆชักออกจากโพรงหีสีดำเป็นมันจนหล่อนเสียวซ่านขมิบรูหีตอดควยไป 
มา 
ตาเฒ่าได้ทีก็ซอยควยกระเด้าแบบไม่ยั้ง “เป็นไงครับ..ดีไหม..ผมเย็ดหีแบบนี้ชอบไหม…ซี้ดส์” 
"อ้าาา..อู้ววว..ลุงจ๋า...ซี้ดส์.....ลุงเย็ดหีหนู...เย็ดมัน…เย็ดเก่ง…ซีดดด..ควยยาวดีจังเลยลุงจ๋ 
า...หนูเป็นเมียลุงแล้ว...ซี้ดส์" 
หนูจิกครางออกมาเพราะความเสียวซ่านแผ่มาถึงหัวใจเมื่อตาเฒ่ากระเด้าควยแรงๆแบบไม่ยั้ง 
“…ครับผมก็เป็นผัวของคุณหนูแล้ว…..โอ้ว……เมียจ๋า……..เสียวไหม..ผัวกระเด้าควยแบบนี้ชอบไหม.." 
ตาเฒ่ากระเด้าควย ทั้งแทงทั้งงัด เล่นเอาคุณหนูจิก แอ่นหีรับควยของแกไม่หยุด 
"ส..เสียวจ้ะ..ซี้ดส์..เสียวจังเลยอ้า..ลุงจ๋า…..ผัวจ๋า 
อู้ยยย….มันเสียวไปถึงหัวใจเลย…..ซี้ดส์.." 
"เสียวตรงไหนเมียจ๋า………… 
ตาเฒ่าชักควยยาวของแกออกมาเกือบสุดแล้วกดควยลงช้าๆพร้อมกับโยกตัวงัดควยสองมือบีบเค้นเต้านม 
"โอวๆ..ซี้ดส์เสียวจังเลย..มันโดน..อ้า..ซี้ดส์" 
"เสียวตรงไหน..ฮือ..จิกจ๋า…เสียวตรงไหน...." 
"ไม่รู้..อ้าอือ..." คุณหนูจิกอายไม่กล้าบอก 
…...เสียวตรงไหน…" 
ตาเฒ่ากระแทกควยเต็มแรงแล้วบดส่ายไปมาอีก 
"..อี้..อ้า..เสียวในรูหีจ้ะ.ผัวขา….เสียวหีเสียวแตด..ซี้ดส์....โอ้ผัวจ๋า....อู้ววว…." 
ตาเฒ่าขึ้นบดทับคุณหนูจิกทั้งตัวปากดูดนม เหมือนทารกหิวโซ 
"..อื้อ..นี่ๆขมิบหีสู้ควยเหรอ.." 
ตาเฒ่ากระแทกควยแรงขึ้นอีกเพราะหีของคุณหนูตอดรัดควยของแกแน่น 
"ผัวจ๋ากระเด้าแรงๆเลย...จิกชอบแรงๆ...โอ้ย... 
ดีจังเลยผัวจ๋า...เก่งจังเลย…..โอ้วววว..ผัวจ๋า…จิกจะเสร็จแล้ว..." 
ตาเฒ่าเองก็จวนเจียนจะเสร็จเหมือนกันจึงโหมควยกระเด้าเร็วๆเสียงหนอกควยกับหีกระทบกันดังลั่นห้อง.. 
"โอย..ผัวขา...จิกจะออกแล้ว..กระเด้าควยแรงๆ...อีก...แรงอีก..โอ้ยหนูเป็นเมียลุงแล้ว...ลุงเป็นผัว 
หนูแล้ว 
..ผัวจ๋า..กระเด้าควยแรงๆ.....อ้า...อ้า....ผัวขา...อ้า..โอวๆๆๆๆๆ... 
คุณหนูจิกผวากอดตาเฒ่าแน่นตาเฒ่าเองก็จะออกเหมือนกันแกกระเด้าควยแบบไม่ยั้ง 
"โอว.. ผัวก็ออกแล้วเมียจ๋า..อ้า....อยูยยย" 
แล้วแกก็ปล่อยน้ำเงี่ยนเข้าไปใหรูหีคุณหนูจิกจนล้นทะลักออกมาคุณหนูเองก็ขมิบหีตอดรัดควยของตลอดเวลา 
สองแขนกอดเฒ่าส่งแน่น 
"ผัวมีความสุขเหลือเกินเมียจ๋า…ต่อไปนี้เราเป็นผัวเมียกันแล้วนะ.." ตาเฒ่ากระซิบบอก 
"จิกมีความสุขไหม" 
"..มีความสุขที่สุดเลย....ผัวขา…" 
"จ้ะเมียจ๋า...ต่อไปนี้ต้องให้ผัวเย็ดหีเมียบ่อยๆนะเมียจ๋า….." 
"จ้ะผัวจ๋า 
..เมีย..จะให้ผัวเย็ดทุกวันเลย..แล้วห้ามผัวไปเย็ดกับคนอื่นนะ..ผัวต้องเย็ดเมียคนเดียว…อี้.." 
คุณหนูครางออกมาเมื่อเฒ่าส่งกระเด้าควยอีก 
"งั้นผัวของเย็ดอีกทีนะ.." 
ตาเฒ่าชักควยออกมาแล้วกระเด้าเบาๆ 
"เมียจ๋า…รู้ไหมว่าหีเมียนี่เย็ดดีและสวยที่สุดเลย..แล้วก็เย็ดอร่อยจริงๆ" 
"อย่ามาทำปากหวานหน่อยเลย..ซี้ดส์... …" 
ตาเฒ่ากระเด้าควยแรงจนจิกครางออกมา 
"...โอ้..เป็นบุญควยของผัวจริงๆเมียจ๋า..ที่ผัวได้เย็ดหีเมียหีใหญ่…แถมยังตอดควยตลอดเวลาเลย.นมก็ท 
ั้งสวย…ทั้งอวบทั้งใหญ่..ซี้ดส์...ขอผัวดูดนมกับแช่ควยอยู่ในหีเมียทั้งวันนะเมียจ๋า…" 
ตาเฒ่ากระเด้าควยช้าๆพร้อมกับเขี่ยเม็ดแตดเบาๆ 
"…อูย….ไดค่ะผัวขา….ควยผัวก็ทั้งใหญ่ทั้งยาว..เมียรักผัว....ซี้ดส์...ผัวจ๋า….." 
คุณหนูจิกสุดที่จะทนหล่อนพร่างพรูคำพูดออกมาอย่างลืมอายลืมว่าตนเป็นลูกผู้ดีมีสกุล พร้อมกระเด้าหี 
"ผัวขา..ดูดนมให้เมียด้วย...อื้อ..แรงๆก็ได้ผัวขาเมียชอบ...อ้า.. 
"เป็นไงผัวบี้แตดให้แบบนี้ชอบไหมเมียจ๋า...ซี้ดส์....." 
"..ช..ชอบคะผัวขา...โอ้ย..อร่อยจังเลยผัวขา...ควยยาวๆนี่เย็ดหีอร่อยจังเลย..อ้า...ผัวจ๋า 
เมียจะทนไม่ไหวแล้ว..อร่อยหีจังเลย..." 
ทั้งสองกอดกันแน่นกระเด้งกระเด้าปรนเปรอความใคร่ให้กันอย่างลืมตัวลืมศักศรี 
"โอ้วผัวจ๋า...หมอยผัวครูดแตดคันๆเสียวๆดีจังเลยผัวจ๋า...โอ้..กระเด้งควยแรงๆ...โอ้ว....ผัวจ๋า... 
หีแหกหมดแล้ว...โอ้ย...น้ำจะออกแล้ว...โอวๆๆๆๆๆ" 
"เอาเลยเมียจ๋า..ผัวก็จะออกแล้ว....โอวๆๆๆๆๆ.....อ้า" 
คุณหนูจิกรู้สึกถึงน้ำเงี่ยนของเฒ่าส่งที่พุ่งเข้ามาในรูหล่อนเสียววาบก่อนที่จะหลั่งน้ำเงี่ยนของหล่อนออ 
กมาเหมือนกัน 
"อ้า....แตกแล้ว...น้ำหีออกอีกแล้วผัวจ๋า....อ้า"...คุณหนูจิกกอดร่างดำของเฒ่าส่งแน่น 
…เฒ่าส่งฟุบลงบนอกของคุณหนูจิกสอดมือกำนม สอดควยกดอัดเข้าไปอัดในหีอีกจมมิด "ซี้ดส์" 
คุณหนูครางเบาๆ…"มีความสุขไหมเมียจ๋า" ตาเฒ่าออเซาะที่ซอกคอ 
"ที่สุดเลยจ้ะลุงขา...." "ไม่เอาเรียกผัวซิเมียจ๋า" 
เฒ่าส่งกระซิบบอกพร้อมกับชักควยกระเด้ายาวๆช้า "จ้ะผัวจ๋า...เมียรักผัวที่สุดเลย.." 
คุณหนูจิกตอบออกมาเหมือนคนหมดแรง…..เฒ่าส่งปากคาบดูดนมคุณหนูจิกอีก…แล้วทั้งคู่ก็เผลอหลับไปด้วยความเหนื 
่อย ทั้งที่ควยกับหียังคากันอยู่ 

หลังจากที่เฒ่าส่งได้เย็ดหีคุณหนูจิกในวันนั้น 
ทำให้คุณจิกติดใจหลงไหลในรสกามจากแกเป็นอย่างมาก..จิกแอบให้เฒ่าส่งเย็ดเป็นประจำ…..จนเฒ่าส่งแทบจะลืมป้า 
พรไปเลย… 
วันหนึ่งป้าพรออกไปธุระเฒ่าส่งคิดว่าเป็นโอกาสอันดีจึงโทรเรียกคุณจิกกลับมาบ้านก่อนเลิกเรียน 
เพื่อที่จะให้เฒ่าส่งปรนเปรอรสวาทโดยแกหารู้ไม่ว่าวันนี้หนูฝนเด็น้อยวัยสิบสามหลานป้าพรไม่ไปโรงเรียน 
คุณจิกกลับมาถึงบ้านแล้วรีบจ้ำอ้าวไปที่ห้องเต่าส่งทันทีด้วยความเงี่ยน…ทั้งคู่โผเข้าหากันทันที 
น้ำฝนเห็นคุณจิกกลับมาบ้านแล้วเดินหายไปที่ห้องลุงส่งเธอจึงเกิดความสงสัยว่าคุณจิกไปทำอะไร…จึงเดินตามไป 
ดู 
ที่ห้องนอนของลุงส่ง..ขณะที่น้ำฝนกำลังจะตะโกนเรียนพลันเธอก็ได้ยินเสียงครางเบาๆของเฒ่าส่ง..เธอจึงแอบมอ 
งทางช่องหน้าต่างที่ไม่ได้ปิด ภาพที่น้ำฝนเห็นแทนจะทำให้เธอหัวใจวาย 
คุณหนูจิกคนสวยของเธอที่อยู่ในชุดนักศึกษากำลังนั่งคุกเข่าอมควยของลุงส่ง…โดยลุงส่งยืนเปลือยกายสองมือลู 
บไล้ตามใบหน้า และ 
เรือนผมของคุณจิก…ถึงแม้น้ำฝนจะมีอายุเพียงสิบสามแต่เธอก็รู้ดีว่าสิ่งที่เขาทำกันอยู่ตรงหน้าเธอตอนนี้คื 
ออะไร…ทำไมคุณจิกทำแบบนี้ จะว่าลุงส่งข่มขืนบังคับก็ไม่น่าจะใช่ เพราะคนถูกข่มขืนต้องดิ้นรนต่อสู้ 
แต่นี่นองมือของคุณจิกกลัยลูบคลำลำควยของลุงส่งราวกับว่าหลงไหลมันนัก 
…..อูยยย….ดีจังเลยจิกจ๋า….กลืนควยของผัวเข้าไปให้หมดสิเมียจ๋า…ลุงส่งบอกคุณจิก….”…บ้าสิ..ใครจะอมได้หมด 
….ควยผัวนะ...ทั้งใหญ่ทั้งยาว…..”คุณจิกปล่อยควยออกจากปากแล้วตอบแบบงอนๆ 
แล้วเธอก็กลืนลำควยของลุงส่งเข้าไปใหม่ เธอพยายามขยอกกลืนมันเข้าไปให้หมด 
เหมือนกับว่าเธอพยายามเอาใจลุงส่ง… 

ลุงส่งสอดมือเข้าไปในชุดนักศึกษาบีบเค้นนมอวบของคุณจิก แล้วแกก็ถอดเสื้อกับยกทรงของคุณจิกออกเผยให้เห็นเต้านมอวบสวยของคุณจิก แกถอนลำควยออกจากปากคุณจิกแล้ว วางมันเข้าร่องอกของเธอสองมือแกบีบอัดเต้านมทั้งสองข้างให้อัดกับลำควยของแกแล้วกระเด้าเบาๆ คุณจิกครวญครางกอดร่างดำของเฒ่าส่งแน่น 
“ อูยยย…พอแล้วส่งจ๋า …….เย็ดหี…จิกเถอะ…ไม่ไหวแล้ว..” 
“..ได้เลย ..จิกจ๋า…มาเดี๋ยวผัวจะอุ้มไปที่เตียง…” 
การกระทำ คำพูด ของคนทั้งสองอยู่ภายไต้การรับรู้ของน้ำฝนโดยตลอด ใจหนึ่งเธอก็อยากหวีดร้องออกมาดังๆ ด้วยความน้อยใจในกระกระทำของคุณจิก นายสาวที่เธอทั้งประทับใจและเชิดชู ในความงดงามทังรูปกาย และกิริยามารยาทที่เธอแสดงออกได้สมกับการเป็นลูกผู้ดีมีสกุล ผู้หญิงที่เธอพยายามเอาเป็นแบบอย่าง แต่สิ่งที่ปรากฏแก่สายตากับสองหูของน้ำฝน มันต่างกันราวฟ้ากับดิน เธออยากวิ่งหนีให้ไกล…..แต่อีกใจหนึ่งก็อยากดู….ความคิดสองด้ามันต่อสู้กันตลอด…..พร้อมกับอาการอย่างหนึ่งที่น้ำฝนไม่เข้าใจตนเองว่าทำไมเธอมีอาการเสียววูบที่ท้องน้อย และรูสึกเปียกแฉะที่……..ของตนเอง……. 
เฒ่าส่งอุ้ม คุณจิก ขณะจะวางร่างร่างงามของเธอลงที่เตียงนอนของแก พลันสายตาก็ เหลือบไปเห็นน้ำฝน หลานสาวป้าพร ที่แอบมองอยู่ทางช่องหน้าต่าง แต่ด้วยวัยและ ความเจนโลกที่ผ่านร้อนหนาวมาแล้ว 55 ปี เฒ่าส่งไม่ออกอาการตกใจแม้แต่น้อย 
เฒ่าส่งค่อยๆวางร่างของคุณจิกลงฟูกอย่างนุ่มนวล หล่อนยกสองแขนกางอ้าออก เพื่อรอรับร่างดำของเฒ่าส่งเข้าในอ้อมอกของเธอ เฒ่าส่งขึ้นทาบทับที่ร่างงาม พร้อมกับคุณจิกโอบกอดลูบไล้ตามแพ่นหลังของเฒ่าส่งอย่างนุ่มนวล ริมฝีปากเรียวบางเผยอเล็กน้อยเพื่อรอรับรสจูบ …. เฒ่าส่งประกบปากแล้วสอดลิ้น คุณจิกสอดลิ้นโต้ตอบ …จากนั้นก็ไซ้เรื่อยต่ำลงที่ซอกคอ ..ติ่งหู …..แล้วกระซิบบอก… 
“..คุณจิกผมจะบอกอะไร….แต่ไม่ต้องตกใจนะ……. 
“…บอกอะ..ไร..เหรอ..ส่งขา…” คุณจิกตอบเสียงสั่นด้วยอารมณ์งุ่นง่านที่กำลังจะทะลุอก.. 
“…นังน้ำฝนมันกำลังแอบดูเราอยู่ทางหน้าต่าง …” คุณจิกออกอาการตกใจ “…ไม่ต้องกลัวเดี๋ยวผมจัดการเองแต่จิ พลันเฒ่าส่งก็ลุกขึ้ยยืนหันไปทางหน้าต่างที่น้ำฝนยืนอยู่ 
“..นังฝน มึงมานี่….” เฒ่าส่งแกล้งด่า น้ำฝนยืนตัวเย็นวูบเหมือนจะเป็นลม เฒ่าส่งเดินไปเปิดประตูแล้วดิงร่างน้อยของน้ำฝนเข้ามาในห้อง 
“ มึงมาแอบดูกูกับคุณจิก มึงรูไหมมึงจะได้รับโทษอะไร……” เฒ่าส่งขู่ น้ำฝนยืนตัวสั่นด้วยความกลัว 
“ คุณน้ำฝนจะไล่มึง กับป้ามึงออกจากบ้าน …” เฒ่าส่งพูดพลางหันไปขยิบตาให้คุณจิกซึ่งขณะนี้ นอนเอผ้าห่มคลุมตัว..หล่อนพยักหน้าตอบเป็นอันรู้กัน.. 
“…แล้วมึงรู้ไหม…คุณจิกจะฟ้องร้องมึง..ข้อหาหมิ่นประมาท…..ที่มึงมาแอบดูคนอื่นเย็ดกัน มึงเอ้ย…มึงติดคุกไม่ต่ำกว่ายี่สิบปีแน่……” …..// : มีด้วยหรือวะ ! …. แต่ช่างเถอะ เด็กอายุแค่ 13 ถือว่ามันยังไม่รู้ละกัน // 1122 : ผู้เขียน.// 
น้ำฝนร้องไห้โฮ ด้วยความกลัว 
“….จริงหรือคะคุณจิก….” น้ำฝนถาม 
“..ก็เรออยากมาแอบดูพวกเราเองนี่นา….” คุณจิกพลอยผสมโรงกับเฒ่าส่ง ได้ยินดังนั้นน้ำฝนยิ่งร้องไห้หนัก 
“…เออ…แต่เอ็งไม่ต้องกลัวรอก….แต่มึงต้องจ่ายค่าปิดปากก่อน… 
“..ยังไงหรือคะลุงส่ง…” 
“..น้ำฝนต้องยอมให้ลุง…ทำกับน้ำฝนเหมือนกับคุณจิก….” เฒ่าส่งลดเสียงจากเสียงขู่มาเป็นเสียงปลอบ แต่ก็ทำให้น้ำฝนครุ่นคิดหนัก 
“..ยอมเถอะน้ำฝน…..ไม่เสียหายอะไรรอก…หรือหนูจะ...ยอมติดคุก..” คุณจิกช่วยเฒ่าส่งขู่อีกแรง ถึงแม้เธอจะรู้สึกหึงหวงเฒ่าส่ง แต่นี่ก็เป็นวิธีเดียวที่เธอจะมั่นใจได้ว่า น้ำฝนจะไม่เอาเรื่องของเธอไปเล่าให้ใครฟัง ทั้งสองช่วยกันทั้งปลอบทั้งขู่สารพัด 
……แล้วน้ำฝน เด็กน้อยวัย 13 ที่ผึ่งเรียนหนังสืออยู่แค่ ป.6 ก็พยักหน้าเป็นการตอบรับ ….. เฒ่าส่งดีใจแทบกระโดดตัวลอย ที่มันจะไดเย็ดเด็ก แต่แกก็เก็บอาการ เพื่อกันไม่ให้คุณจิกน้อยใจ เพราะแกรู้ดีว่าบัดนี้คุณจิกทั้งรักทั้งหลงแกยิ่งกว่าอะไร… 
“ ดีมากหนู..ไม่ต้องกลัวอะไรนะ เดียวลุงจะทำให้หนูมีความสุขจนลืมโลกไปเลย….” เฒ่าส่งกอดประคองน้ำฝนนั่งลงที่ขอบเตียง แกจูบเบาๆที่พวงแก้ม ไซ้ต่ำลงซอกคอ คุณจิกเข้ามาช่วยอีกแรงโดยการค่อยๆถอดเสื้อผ้าของน้ำฝนออก 
เผยให้เห็นเต้านมอูมคู่น้อย เฒ่าส่งอยากจนน้ำลายหก อ้าปากดูดอม ทันที โดยมือลูบคลำนมข้างที่เหลือแผ่วเบาเพราะกลัวเด็กเจ็บ คุณจิกจับขาของน้ำฝนถ่างออก หล่อนลำพึง…. ..”..หีใหญ่เป็นบ้าเลยนะน้ำฝน..” หล่อนช่วยเฒ่าส่งกระตุ้นอารมณ์ของเด็กโดยการ ประกบปากเข้ากับเนินหีอวบอูมที่มีขนขึ้นเพียงบางๆ พร้อมกับห่อลิ้นเลียเม็ดแตด .. 
น้ำฝนโดนรุกทั้งข้างข้างล่างถึงกับคราง อือ..อา….ตัวอ่อนระทวย …ความซ่านเสียววิ่งเข้าถึงหัวใจ เต่าส่งสลับดูดนมสองข้างซ้ายขวา คุณจิกแยงลิ้นเลียเม็ดแตดของน้ำฝน ส่วนมือที่ว่างข้างหนึ่งกำรูดที่ลำควยยาวใหญ่ของเฒ่าส่ง. 
น้ำฝนแอ่นหีรับด้วยความลืมตัว มือน้อยเกร็งจิกแน่นที่ท่อนแขนของเฒ่าส่ง 

“.อูยยย…ลุงส่งขา…พอ..ก่อน…คุณจิกฝนไม่ไหวแล้ว….” น้ำฝนครางเหมือนคนละเมอ…ขณะที่ยังแอ่นอกรับการดูดจากเฒ่าส่ง….. 
“..เดี๋ยว…เดียวนะหนู….ลุงขออีกก่อน…….เฒ่าส่งวอนพร้อมแอ่นควยสู้มือของคุณจิกที่กำลังกำรูดอยู่ด้วยความเมามันส์ 
คุณจิกละปากจากหีของน้ำฝนมาอมดูดท่องควยให้เฒ่าส่งบ้าง…เฒ่าส่งครางอู้ด้วยความเสียว คุณจิกสลับดูดควยเฒ่าส่งบ้างน้ำฝนบ้าง บางครั้ง เธอก็เอาควยของเฒ่าส่ง ถูไถกับร่องหีของน้ำฝน 
“โอว…เสียว..ลุงจ๋า…..พ..พอ….ไม่ไหวแล้ว…ซีดดดดดด….” คุณจิกจับควยเฒ่าส่งจ่อรูหีของน้ำฝน 
“ผัวขา…..เอาควยของผังเข้าหีของน้ำฝนได้แล้ว…..ดันเลยเมียจ่อให้แล้ว….” คุณจิกบอก เฒ่าส่งทำตามทันที….. 
เฒ่าส่งออกแรงดันครั้งเดียวไม่พลาดเป้า เพรามีมือของคุณจิกคอยประคองให้ตรงทิศทาง ท่อนควยของแกเข้าผ่านหัวหยัก..เด็กน้อยตาเหลือกด้วยความเจ็บแต่ร้องไม่ออกเพราะมีปากหนาของเฒ่าส่งประกบปากเธออยู่.. 
เฒ่าส่งแช่ ควยไว้ไม่ดันต่อ แกพยายามรุกส่วนบนเพื่อให้เด็กน้อยคลายความเจ็บ คุณจิกเคลื่อนกายขึ้นมาลูบหัวของน้ำฝนเป็นการปลอบโยน 
..” ทนหน่อยนะน้ำฝน …รับรองเดี๋ยวหนูจะมีความสุข…..” 
แล้วเธอก็ก้มลงดูดนมของน้ำฝน 
“…..โอ้ววว….คุณจิกขา…..ซีดดดด…เสียว…” 
“..เสียวมากไหม…..” 
“..คะ….ที่..ส..สุดเลย…” 
“..แต่ยังมีเสียว..กว่านี้อีกนะ…หนูรอดู ตอนลุงส่งเด้าควย…น้ำฝนจะเสียวจนลืมโลกเลยละ….” 
“..เหรอคะ…” 
“..จริงๆ…..ไม่งั้นพี่จะยอมเป็นเมียของลุงส่งเหรอ…….ต่อไปหนูก็เป็นเมียลุงส่งอีกคน…แต่เป็นเมียน้อยนะ…พี่เป็นเมียหลวง….จริงไหม..ผัวขา…” คุณจิกพูดทำตาหวานให้ลุงส่ง…. 
“..จะ….จิกจ๋า…..” ลุงส่งตอบ 
“ แต่น้ำฝนห้ามเอาเรื่องของเราไปเล่าให้ใครฟังนะ…” 
“…คะคุณจิก…” 
น้ำฝนเผลอพูดคุยจนไม่รู้สึกตัวว่าขณะนี้ท่อนควยของเฒ่าส่งเข้าไปอยู่ในหีของเธอจนสุดลำแล้ว 
“…อึบ….โอ้ว…” เฒ่าส่งผ่อนลมหายใจหลังจากดันควยเข้าจนสุด….. 
“..เยี่ยมมากเลยผัวขา….ดูสิ…ควยเข้าหีของน้ำฝนจนสุดแล้ว…..</c><h>36460</h></xml>