<xml><n>3</n><t>ร่องรอยความทรงจำ</t><c>เรื่องเสียว ร่องรอยความทรงจำ
เรื่องที่จะกล่าวถึงมันคงเป็นตราบาปและร่องรอยความทรงจำของผมตลอดไป
ยาใจ เธอ อายุ 36 ปี มีสามีเป็นผู้รับเหมาก่อสร้าง มีลูกด้วยกันสองคน  เธอเป็นผู้หญิงที่เกิดมาพร้อมกับสัดส่วน 37 28 39 จึงเป็นที่พึงใจแก่หนุ่มน้อยหนุ่มใหญ่ที่พบเห็น  แม้ลูกคนโตของเธอจะเรียนประถมปีที่หกแล้ว  แต่รูปร่างเธอยังคงดีและขาวสะอาดเพราะเธอเคยเป็นช่างเสริมสวย  ผมรู้จักเธอที่มหาลัย เพราะเธอมาเรียนในระดับ ป.ตรี ภาคพิเศษ ในห้องที่เธอเรียนนักศึกษาส่วนใหญ่จึงเป็นคนมีครอบครัว มีหน้าที่การงาน  ผมอายุ 32 เป็นคนหนึ่งที่ได้เข้าไปบรรยายวิชาเกี่ยวกับปรัชญาในห้องเรียนของเธอ  ผมเพิ่งได้มีโอกาสเข้าไปบรรยายในห้องเธอเมื่อเทอมสองของปี 2551 แรก ๆ ก็ไม่มีอะไรนะ  แต่หลัง ๆ เธอมีคำถามให้ผมตอบก่อนเลิกเรียนเสมอ  หลังจากนั้นเธอก็ขอเบอร์โทร.ของผม  ผมก็ไม่คิดอะไรมากไปกว่านักศึกษาคนหนึ่งที่สนใจในการเรียน  พอเราพบกันบ่อยเข้า  เธอมักจะมีของฝากหรืออาหารกลางวันมาให้ผมที่โต๊ะทำงานเสมอ  ระหว่างนั้นก็รับรู้จากเธอว่า  มีผู้ชายที่เรียนในห้องเดียวกันมาติดพันเธอหลายคนทั้ง ๆ ที่รู้ว่าเธอมีครอบครัวแล้ว  บางคนถึงกับยอมซื้อแหวนเพชรและของมีค่าหรือแม้กระทั่งรถเก๋งดี ๆ สักคันให้เธอได้  หากเธอต้องการ  แต่เธอก็สนิทกับผมมากขึ้นทุกวันในระหว่างที่เราได้พบกันในห้องเรียนหรือห้อง ทำงานของผม  มีครั้งหนึ่งเธออยากไปหาผมที่หอพักโดยอ้างว่าจะไปขอยืมหนังสือ  ซึ่งผมก็ยอมให้เธอไปหาที่ห้องพัก  และยอมรับว่าชอบเธอขึ้นมาบ้างแล้ว  เพราะเธอพูดเพราะนิสัยดี  เอาใจเก่ง  ที่สำคัญเธอบอกว่ารักผมเพราะผมเข้าใจเธอและคุยกับเธอได้ทุกเรื่องเป็นที่ ปรึกษาเธอได้  ครั้งแรกที่เธอไปหาผมที่ห้อง  เธอพาหลานสาวไปด้วย  แต่ให้รออยู่ในรถเก๋งสีแดงของเธอ  ส่วนเธอก็เข้าไปนั่งในห้องทำงานผมเธอซื้อส้มมาฝากแกะส้มป้อนผมและก็ให้ผม ป้อนเธอบ้าง  เธออยู่ไม่นานนักก็กลับ  ดกดึกเธอก็โทรหาผมว่าจะไปหาที่ห้องพักอีกได้รึเปล่า  ผมก็ไม่ปฏิเสธ และแล้วเธอก็มาคนเดียว  เราอยู่กันสองคนในห้องทำงานของผม  ซึ่งมันเป็นห้องสมุดไปด้วย  เราคุยกันสักพักเธอก็บอกว่าง่วงและเอนหลังกับโต๊ะทำงานแล้วก็หลับตาพริ้ม อย่างนั้น  ผมจ้องเธอตั้งแต่เท้าจรดหัว  มองไปที่ริมฝีปากเล็ก ๆ น่าจูบของเธอ  จนผมมารู้ตัวอีกทีปากผมก็จูบที่ปากของเธอแย่ลิ้นเข้าไปในปากเธอ  เธอตอบสนองด้วยการตวัดลิ้นตอบและโอบแขนที่ท้ายทอยผม  มือเธอไล้ไปตามใบหูและตีนผมระเรื่อยลงไปจนถึงแผ่นหลังอย่างมีชั้นเชิง  พอถอนปากออกจากกัน  ผมก็บอกเธอว่า คิดถึง  ซึ่งเป็นคำแรกที่บอกเธอตั้งแต่คบกันมา  หลังจากนั้นรู้ตัวว่าเรายืนขึ้นและต่างฝ่ายก็ถอดเสื้อผ้าให้กัน  กอดจูบกันอย่างโหยหา  ผมได้เห็นสัดส่วนทุก ๆ อย่างของเธอ  เธอสวยมาก  เครื่องเพศของเธออวบอูมมาก  ผมจับเธอนอนลงกับพื้นห้องทำงานแล้วจูบเธอตั้งแต่หน้าผาก  เบ้าตา  จมูก ลุหยุดอยู่ที่ปาก  เธอกอดผมแน่น  ทำให้การจูบของผมรุนแรงอย่างไม่เคยเป็นมาก่อน  พอถอนลิ้นออกจากปากเธอได้  ผมก็เลียที่ใบและรูหูของเธอ  เธอดิ้นพลาดด้วยความเสียว  ผมได้ใจก็เลยเลียไปทั่วใบหน้าใบหู และซอกคอ  ใต้คาง และลงมาจนหน้าอกคู่ใหญ่ของเธอ  ผมใช้ฟันงับที่หัวนมสีชมพูสะอาดของเธอ  เธอทั้งจิกและข่วนหัวไหล่และหลังผม  เจ็บเหมือนกันครับ  แต่ตอนที่เธอจิกเล็บและข่วนตามตัวผมมันให้ความรู้สึกที่เป็นสุขและยากจะ บรรยายจริง ๆ และผมก็ลากลิ้นลงมาถึงสะดือและลงมาที่เครื่องเพศของเธอ มันแฉะไปด้วยน้ำเมือกและมีกลิ่นที่รัญจวนใจบอกไม่ถูก  งับและดูดติ่งของเธอ  มือเธอจิกผมและบีบหัวของผมตลอด  พอผมเงยหน้ามองเธอก็เห็นเธอหลับตาพริ้มอย่างมีความสุข    และปากก็เรียกชื่อผมอยู่ไม่ขาด  เครื่องเพศผมก็แข็งจนปวดแล้ว  ก็เลยจั บมันจ่อที่เครื่องเพศของเธอแล้วค่อย ๆ ดันเข้าไป  มันไม่ได้หลวมอย่างที่คิดเลย  กลับคับแน่น  ผมใส่เข้าไปเฉพาะส่วนหัวแล้วชักออกดันเข้าจนมันลื่น ๆ ก็เลยดันเข้าไปมิดด้าม  เธอผวากอดผมแน่น  จิกเล็บที่ไหล่ทั้งสองข้างผมจนเจ็บ  ผมดึงเอขึ้นมานั่งกอดกันจูบกันทั้ง ๆ ที่เครื่องเพศผมยังคาของเธออยู่  มันเป็นความรู้สึกที่เป็นสุขมาก  คือตอนที่เราสอดเข้าไปสุดด้ามแล้วนั่งหันหน้าเข้ากันแล้วจูบกันแรง ๆ ได้สักพักผมก็เอามือสองข้างจับก้นเธอขยับเบา ๆ เธอกัดที่หัวไหล่ผมแรง ๆ แต่ตอนนี้ผมลืมความเจ็บไปแล้ว  ผมนอนหงายแล้วกระแทกจากข้างล่าง  เธอทำหน้าเหยเกเกร็งตัว แล้วก็ฟุบกับอกผม  ผมจับใบหน้าเธอเงยขึ้นแล้วสบตากัน  เธอบอกผมว่ามีความสุขมาก ๆ เลย  ไม่เคยเป็นอย่างนี้มาก่อน  ผมจูบปากเธอ พลิกให้เธอนอนหงาย  จับขาเธอพาดบ่าแล้วผมนั่งยอง ๆ ที่ระหว่างขาเธอ  สอดเครื่องเพศใส่ของเธอแล้วสอยถี่ ๆ จนได้ยินเสียงเครื่องเพศกระทบกันดัง แจะ ๆ ๆ  ผมบอกเธอว่าใกล้เสร็จแล้ว  เธอบอกว่าอย่าเอาออกข้างในนะกลัวท้อง  ผมก็เลยดึงเครื่องเพศออกมาเธอคว้าใส่ปากแล้วดูดจนผมหลั่งในปากเธอ  เธอกินน้ำผมจนไม่เหลือ  หนำซ้ำยังเลียไปตามส่วนหัวและลำจนถึงอัณฑะอย่างไม่นึกรังกียจ  ผมบอกตัวเองตอนนั้นเลยว่าผมรักเธอเข้าแล้วจริง ๆ เรานอนคุยกันตรงนั้น  เธอหนุนหน้าอกผม  จูบบ้างดูดตามหน้าอกหัวไหล่  จนตรงที่เธอจูบและดูดแดงเป็นจ้ำ ๆ เธอบอกว่าอยู่กับแฟนมา 18 ปี  ไม่เคยมีความสุขอย่างนี้  และเครื่องเพศของแฟนเธอเล็กกว่าของผมหลายเท่านัก  ไม่ถึงมดลูกด้วยซ้ำ  แต่ของผมกระแทกมดลูกเธอตลอดเวลาใส่เข้าไป  เธอถามผมว่ากลัวไหม  ผมยังไม่ทันตอบเธอก็ชิงพูดว่า  “นรกเป็นเรื่องหลังความตายจะมีจริงรึเปล่าก็ไม่รู้  ถึงมีเราก็คงจำไม่ได้  แต่สิ่งที่เราจำได้และมีความสุขกับมันต่างหากคือสิ่งที่สำคัญ”  ระหว่างคุยกันของผมก็ขึ้นอีก เธอก็เลยอมและดูดของผมอีกและก็ให้ผมนอนหงายเธอขึ้นคร่อมขย่มเบาๆ เสียงเครื่องเพศผมขัดกับมดลูกเธอดังในความรู้สึกขึดขัด ๆ ผมค่อย ๆ ลุกขึ้นยืน  ทั้ง ๆ ที เครื่องเพศคาของเธออยู่  ให้เธอเอาขาสองข้างรัดเอวไว้  แขนกอดคอผมไว้  ผมสอยเธอจากข้างร่าง  เธอร้องครางดังมากทั้งจิกทั้งเกร็ง  ผมเอาเธอวางที่โต๊ะทำงาน  โดยให้เธอเอาแขนยันไปด้านหลัง  ให้ขาเธอพาดบ่าแล้วค่อยดึงเครื่องเพศออกจนหมดแล้วใส่เข้าไปใหม่ช้า ๆ เธอซี๊ดปากอย่างได้อารมณ์ และเกร็งตัวอีกครั้ง  ผมก็ซอยเร็วขึ้น ๆ จนเสียวสุด ๆ และบอกเธอว่าจะออกแล้ว  เธอก็มานั่งคุกเข่าอมและดูดเครื่องเพศผมจนหลั่งในปากเธออีกครั้ง  ตอนที่เธอดูดกินน้ำของผม  มีความรู้สึกเหมือนเธอดูดเอาเรี่ยวแรงของผมไปหมดตัวจริง ๆ  หลังจากนั้นผมก็พาเธอไปอาบน้ำ  ผมเปิดฝักบัวแล้วก็ถูสบู่ให้เธอ  ซึ่งเธอก็ทำกับผมบ้าง  อารมณ์ผมขึ้นอีกแล้ว  พอเธอเห็นเครื่องเพศผมตื่น  เธอก็ล้างตัวเราทั้งสองแล้วนั่งดูดและเลียเครื่องเพศให้ผม  มันเสียวมากเลย  จนผมทนไม่ไหวก็จับเธอยืนหันหน้าเข้าผนังงอนก้นขึ้นหน่อยและแยกขาออกนิด หน่อย  ผมจับเครื่องเพศจ่อของเธอด้านหลังแล้วกดเข้าไปมิดด้าม  มือก็จับนมเธอคลึงเบาๆ  ค่อย ๆ กระเด่าช้า ๆ เป็นจังหวะ  ได้สักพักเธอก็ก้มลงจับที่ขอบอ่างล้างหน้า  โก่งโค้งตัวลงอีกหน่อย  มือผมจับที่เอวเธอแล้วซอยไม่ยั้ง  เห็นหน้าเธอในกระจกบูดเบี้ยวซีด ๆ บ้างในครั้งที่เธอเกร็งตัว  พอใกล้จะหลั่งผมก็ดึงออกมา  เธอรู้งานจริง ๆ อมและดูดกินน้ำผมจนหมด  กว่าเธอจะได้กลับวันนั้นก็เกือบค่ำ  เธอได้แต่บอกผมว่ามีความสุขมาก  ไม่อยากให้ผมไปทำอย่างนี้กับใคร  ดูเธอจะหวงผมมาก  ซึ่งมารู้ใจตัวเองทีหลังผมก็รักและหวงเธอมากเหมือนกัน  เธอบกผมว่าตอนแรก ๆ ที่มาหาผมนั้น  คิดจะให้ช่วยเรื่องรายงาน  เรื่องเรียน  หรือติวให้  แต่พอนานวันเธอก็ลืมทุกอย่าง  จำได้แต่ว่ารักผมจนเผลอคิดฆ่าสามีเธอทิ้ง  ทุกวันนี้เรายังพบกันเกือบทุกวันและร่วมเพศกันทุกครั้งที่เจอ  เอากันได้ทุกที่  เช่น  ในรถ  โรงแรม  ฯลฯ  จนทุกวันนี้ถ้าร่วมเพศกันผมต้องให้เธอกัดผมทุกครั้ง  ไม่งั้นมันเหมือนขาดอะไรไปสักอย่าง  บางครั้งเราไปทานข้าวด้วยกัน  เราจะสั่งข้าวมาจานเดียวแล้วป้อนกัน  เราป้อนเบียร์และผลไม้ทางปาก  และทุกวันนี้เราสองคนยังหาทางออกชีวิตไม่เจอ  ไม่รู้จะเป็นอย่างไรต่อไป  แม้จะรู้ว่าสิ่งที่เกิดขึ้นไม่ดีกับเราทั้งคู่ในแง่ศีลธรรมและเป็นตราบาปติด อยู่ในใจจนตาย  แต่เราสองคนก็ได้แต่บอกกันและกันให้ซึบซาบเอาความรู้สึกดี ๆ ที่เกิดขึ้นไว้ในความทรงจำตลอดไป  และเตรียมพร้อมที่จะยอมรับกับความจริงที่จะเกิดขึ้นในอนาคตอย่างมั่นคง  และ“จงมั่นใจเถอะว่าบาปจะตามหาเราจนเจอ”</c><h>24083</h></xml>