<xml><n>31</n><t>เรื่องเซ็กส์ของน้องน้ำ</t><c>เรื่องเสียว เรื่องเซ็กส์ของน้องน้ำ
สวัสดีค่ะ น้ำเองนะค่ะ หลังจากที่ลงเรื่องแรกไปแล้วก็ต้องขอบคุณเพื่อน ๆ ที่ E-mail มาหาน้ำมากพอสมควรถ้าเป็นไปได้จะพยายามตอบให้หมดทุกฉบับเลยค่ะ (แต่ท่าทางจะไม่ไหวแน่ ๆ อิอิ ) วันนี้ส่งประสบการณ์ของน้ำมาให้เพื่อน ๆ อ่านกันอีกค่ะ เรื่องที่จะเล่าวันนี้อาจจะเศร้า ๆ นิดหน่อย แต่มันผ่านมานานแล้วล่ะ น้ำทำใจกับมันได้แล้ว ก็เลยส่งมาให้เพื่อน ๆ อ่านกันน่ะค่ะ เรียกว่าเป็นเหตุการณ์ที่เป็นจุดหักเหช่วงหนึ่งในชีวิตของน้ำเลยก็ว่าได้ล่ะ เอาล่ะไม่เสียเวลาเล่าเลยดีกว่าค่ะ หลังจากที่น้ำมีอะไรกับพี่อัดเป็นครั้งแรกแล้ว น้ำก็กลายเป็นแฟนของพี่อัด เราสองคนไม่ได้เจอกันบ่อยนัก เจอกันก็อาทิตย์ละ 2 - 3 วันเท่านั้นเอง แล้วแทบทุกครั้งที่เจอกัน ก็จะจบลงที่เตียง (หรือที่อื่น ๆ อิอิ) แถมยังให้เงินน้ำไว้ใช้เป็นบางครั้ง เพราะพี่อัดรู้ว่าน้ำเองก็ไม่ได้ร่ำรวยอะไรนัก เรียกว่าพี่อัดเป็นคนให้ประสบการณ์เรื่อง Sex กับน้ำมากมาย ทุกท่าทุกอย่าง พี่อัดสอนน้ำตลอด จนน้ำเก่งขึ้นเรื่อย ๆ โดยเฉพาะอย่างยิ่งฝีปากของน้ำ พี่อัดเอ่ยปากชมเสมอว่าเสียวสุดยอด และแล้วเวลาก็ผ่านไป 5 เดือน น้ำจากที่เคยเป็นเด็กมัธยม ก็เข้ามาอยู่มหาลัยเดียวกับพี่อัด (ซึ่งตอนนี้อยู่ปี 4 แล้ว) แต่ว่าคนละคณะกัน หลังจากเปิดเทอมมาได้เกือบเดือน น้ำเริ่มมีความรู้สึกแปลก ๆ กับพี่อัด เพราะว่าพี่อัดไม่เคยแนะนำน้ำในกลุ่มเพื่อนพี่อัดเลยว่าน้ำเป็นแฟนของพี่อัด จะบอกว่าเป็นน้องตลอด แล้วก็ไม่ชอบให้น้ำไปหาพี่อัดที่คณะ และก็ไม่เคยพาน้ำไปพาพ่อแม่ของพี่อัดเลย เรียกว่าถ้าจะเจอกันพี่อัดจะเป็นฝ่ายมาหาน้ำตลอด ก็ทำให้น้ำรู้สึกอึดอัดไม่น้อย แต่ก็ไม่ได้พูดอะไรออกมา ก็ยังคงคบกับพี่อัดเรื่อย ๆ โดยไม่ได้บ่นอะไร เวลาผ่านไปเรื่อย ๆ น้ำก็เริ่มรู้จักเพื่อน ๆ ของพี่อัดมากขึ้น (ส่วนใหญ่จะรู้จักแต่เพื่อนผู้ชาย) น้ำพยายามทำตัวให้สนิทกับทุกคนเพื่อที่จะให้อยู่ในกลุ่มของพี่อัดได้ ซึ่งเพื่อนพี่อัดแต่ละคนก็ประมาณว่า รวย ๆ ทั้งนั้น มีรถ มีมือถือ กันทุกคน (บางคนเป็นลูกนักการเมืองก็มี) ซึ่งจะมีบางคนที่น้ำรู้สึกว่าเค้ามองน้ำด้วยสายตาแปลก ๆ แบบว่าชอบมองขาน้ำ หรือไม่ก็ มองหน้าอก อะไรอย่างนั้น ซึ่งน้ำก็ไม่ได้ว่าอะไรเพราะคิดว่าก็คงเป็นเรื่องธรรมดาของผู้ชายที่จะมองผู้หญิงสวย ๆ อย่างน้ำ(หรือเปล่า?) จนกระทั่งมาถึงวันสอบกลางภาควันสุดท้าย พี่อัดก็นัดเพื่อน ๆ ไปกินเหล้ากัน ที่ร้านแถว ๆ มหาลัย วันนั้นนอกจากพี่อัดกับน้ำแล้ว ก็มีเพื่อนสนิทของพี่อัด อีก 4 คน คือ พี่กัส พี่วิน พี่ก้อง พี่แมน ซึ่งพี่แมน กับพี่ก้องมีแฟนตามมาคุมด้วยคือพี่ดาว กับพี่ลี่ วันนั้นน้ำอยู่ในชุดนักศึกษารัดรูปนิดหน่อย กระโปรงสั้นธรรมดา ไม่มีอะไรพิเศษค่ะ เพราะว่าเป็นวันสอบนี่ พวกเราก็กินเหล้ากันตั้งแต่ทุ่มหนึ่ง ไปถึงเกือบ 5 ทุ่ม พี่แมน พี่ก้อง พี่ดาว พี่ลี่ ก็ขอตัวแยกกลับไปก่อน (ไม่รู้ว่าไปทำอะไรเหมือนกันนะ อิอิ) ทำให้เหลือแค่พี่อัด พี่กัส แล้วก็พี่วิน พี่อัดก็เลยบอกว่าไปต่อกันที่ห้องพี่อัดดีกว่า พวกเราก็เลยย้ายวงเหล้าจากที่ร้านมาที่ห้องพี่อัด เราก็กินไปคุยกันไปเรื่อย ๆ จนกระทั่งประมาณตี 1 น้ำก็ทนไม่ไหวขอตัวไปนอนก่อน โดยพี่อัด พี่กัส พี่วิน ก็ยังนั่งกินเหล้ากันต่อไป น้ำไปหลับอยู่บนเตียงพี่อัด วันนั้นก็เมามากพอสมควร น้ำนอนไม่รู้เรื่องอยู่อย่างนั้น จนกระทั่งรู้สึกมีความรู้สึกหวิด ๆ เสียว ๆ ตรงนั้น พอน้ำลืมตาขึ้น ก็มีเงาผู้ชายเข้ามาประกบจูบที่ปากน้ำ ตอนนั้นปิดไฟแล้วก็มืดมาก น้ำเลยคิดว่าคงเป็นพี่อัดก็เลยไม่ได้ว่าอะไรแล้วก็จูบแลกลิ้นกลับไปเหมือนปกติ สักครู่น้ำรู้สึกแปลก ๆ แบบว่าไม่ค่อยคุ้นรสจูบมัน จูบแบบนี้มันไม่ใช่พี่อัดนี่ แล้วเงาก็ดูตัวเล็กกว่าพี่อัดด้วย น้ำเลยเอื้อมมือไปเปิดไฟตรงหัวเตียง ภาพที่เห็นคือคนที่อยู่บนตัวน้ำที่น้ำจูบด้วยเมื่อกี้คือพี่กัสนั่นเอง ไม่ทันที่น้ำจะทำหรือพูดอะไร พี่อัดโผล่ขึ้นมาจับแขนน้ำกางออกแล้วดันตัวน้ำให้ติดเตียงไว้ จากนั้นก็ใช้ปากมาจูบปิดปากน้ำ น้ำซึ่งเมามากไม่มีแรงพอที่จะขัดขืน ในขณะที่พี่อัดตรึงน้ำไว้อย่างนั้น พี่กัสก็ก้มต่ำไปร่นกางเกงในน้ำลงแล้วก็เลียบริเวณร่องเสียวของน้ำอย่างชำนาญ จนน้ำแอ่นตัวรับเพราะความเสียว ลิ้นพี่กัสดีมาก (ดีกว่าพี่อัดเสียอีก) เล่นเอาน้ำเกิดอารมณ์กระเจิดกระเจงกู่ไม่กลับแล้ว พอพี่อัดเห็นอย่างนั้นเลยถอนปากออกจากปากน้ำแล้วปล่อยให้น้ำร้องคราง แล้วพี่อัดก็ค่อย ๆ ลงมาถอดเสื้อนักศึกษาของน้ำออก แล้วก็ปลดบราของน้ำลงให้ทุกคนเห็นนมของน้ำอย่างชัดเจน ตอนนี้นมของน้ำแข็งไปหมดแล้วเพราะว่าโดนพี่อัดเลียอีกแล้ว เท่ากับว่าตอนนี้มีผู้ชาย 2 คนเลียอยู่ที่ตัวน้ำทั้งบนล่าง เล่นเอาน้ำร้องครางไม่เป็นภาษา แบบว่าถ้าไม่เจอกับตัวคงไม่รู้ว่าความเสียวสุดยอดมันเป็นยังไง จากนั้นไม่นานน้ำก็ถึงจุดไปครั้งหนึ่งเพราะลิ้นของพี่กัสนั้นเอง พอพี่กัสรู้ว่าน้ำเสร็จแล้ว พี่กัสก็เลยถอนลิ้นออกมา แล้วก็ถอดกางเกงออก น้ำเห็นควยของพี่กัสเด้งออกมาเลย ของพี่กัสก็มีขนาดพอ ๆ กันพี่อัด คือออกอ้วน ๆ สั้น ๆ พอพี่อัดเห็นอย่างนั้น ก็ถอนตัวออกไปจากตัวน้ำแล้วก็ค่อย ๆ ดันตัวน้ำให้นั่งขึ้นมา พี่กัสเอาควยมาจ่อที่ปากน้ำ ทีนี้น้ำรู้แล้วว่าพี่กัสต้องการอะไร แล้วพี่กัสก็พูดว่า “เห็นไอ้อัดมันบอกว่า น้ำโม๊กสุดยอด ให้พี่ลองบ้างสิ” ไม่ทันน้ำจะทำอะไรพี่กัสก็จับควยของเค้ามาใส่ปากน้ำ น้ำก็ไม่ว่าอะไรแล้ว เพราะกำลังเสียวสุด ๆ ก็เลยใช้ปากให้พี่กัส จนพี่กัสครางว่า “ไอ้อัด เด็กมึงสุดยอดจริง ๆ ว่ะ” รู้สึกว่าพี่กัสจะชอบให้น้ำเลียแถว ๆ ไข่สองใบของพี่เค้ามากเลย ทำไปได้ไม่นานพี่กัสบอกว่า”พอก่อนจะแตกอยู่แล้ว” แล้วพี่กัสก็ถอนควยออกจากปากน้ำ จังหวะนั้นเอง ประตูห้องก็เปิดขึ้น พี่วินเดินเข้ามา แล้วก็แจกถุงยางให้พี่อัดกับพี่กัส (มารู้ที่หลังว่าพี่วินออกไปซื้อถุงยาง) ในตอนนั้นเองทั้งสองคนจับน้ำนอนราบ แล้วก็ตรึงตัวน้ำไว้อย่างนั้น พี่วินเดินเข้ามาถอดกางเกงออกแล้วก็ใส่ถุงยางทันทีเพราะควยพี่วินแข็งอยู่แล้ว (มารู้ที่หลังว่าพี่วินชนะพนันอะไรสักอย่างนี่ล่ะ เลยได้เป็นคนเปิดน้ำในวันนั้น) ควยพี่วินใหญ่มาก ไม่น่าต่ำกว่า 6 นิ้ว แถมยังอ้วนอีก พี่วินไม่พูดอะไรมาก เดินตรงเข้ามาแล้วก็พูดว่า “น้องน้ำน่าเย็ดจริง ๆ ว่ะไอ้อัด” แล้วพี่วินก็จัดการสอดใส่เลย ตอนแรกเจ็บมากเพราะของพี่วินใหญ่มาก เอาเข้าไปไม่ได้ น้ำก็เลยร้อง พี่อัดเลยหันมาจูบปิดปากน้ำ จนกระทั่งที่วินค่อย ๆ ใส่จนเข้าได้ แล้วก็เริ่มซอย จากที่เจ็บก็เริ่มกลายเป็นเสียวแทน ตอนนี้มี ผู้ชาย 2 คนกำลังเลียอยู่ที่หน้าอกน้ำ คนละข้าง แล้วก็มีอีกคนกำลังซอยอยู่ข้างล่าง ตอนนั้นน้ำเสียวจนสุดจะบรรยายได้แต่คราง แล้วก็แอ่นตัวรับเป็นจังหวะ ไม่นานน้ำก็แตกอีกแล้ว แต่พี่วินยังไม่เสร็จ พี่วินที่เห็นว่าน้ำเสร็จแล้วก็ยิ่งเร่งเครื่องเข้าไปอีก สักพักพี่วินร้องว่า “กูจะแตกแล้ว” แล้วก็ถอนควยออกจากร่องน้ำ ถอดถุงยางออก แล้วใช้มือรูดขึ้นรูดลง ให้น้ำกามแตกเลอะหน้าน้ำไปหมด น้ำยังไม่ทันจะหายเสียว พี่กัสก็จับน้ำหันหลังในท่าหมา แล้วก็ค่อย ๆ สอดใส่เข้ามาจากทางด้านหลัง มือ 2 ข้างของพี่กัสขย้ำลงไปตรงหน้าอกของน้ำ ไม่เท่านั้น พี่อัดยังมาร่วมวงด้วย โดยจับเอาควยมาใส่ปากน้ำ ให้น้ำโม๊กให้ขณะที่พี่กัสสอดใส่ คราวนี้พี่กัสเอาใส่ได้ไม่ยากเพราะว่าพี่วินเปิดทางไว้ให้แล้ว พี่กัสเลยซอยใหญ่เลย “โอย น้องน้ำสุดยอดว่ะไอ้อัด” น้ำตอนนี้เสียวไปหมดยิ่งพี่กัสซอยแรงแถมถี่อีกต่างหาก ทำให้น้ำยิ่งต้องดูดควยพี่อัดแรงตามไปด้วย ไม่นานน้ำก็เสร็จอีกแล้ว พี่กัสเลยเปลี่ยนจับน้ำนอนหงายแล้วเอาขาน้ำพาดบ่า แล้วก็ซอย ท่านี้พี่กัสทำได้แรงมาก ๆ เล่นเอาน้ำเสียวไปหมด พี่กัสทนจริง ๆ ขนาดน้ำใช้ปากช่วยไปทีแล้ว แถมเย็ดน้ำมาตั้งนานแล้ว ยังไม่เสร็จสักที น้ำโดยพี่กัสซอยไม่นานก็เสร็จอีกเป็นครั้งที่ 4 แล้ว พี่กัสเห็นน้ำเสร็จแล้วเลยยิ่งมีอารมณ์กระเด้าน้ำหนักเข้าไปอีกสักพักพี่กัสก็กระตุก รีบถอนควยออกแล้วก็ปล่อยน้ำกามแตกเลอะตัวน้ำอีก พี่อัดรีบใส่ถุงยางแล้วเข้ามาหาน้ำทันที พี่วินที่พักจนเริ่มแข็งอีกแล้วก็เข้ามาด้วย คราวนี้พี่อัดจับน้ำนั่งคร่อมบนตัวพี่อัด แล้วพี่วินก็เอาควยมาใส่ปากน้ำให้น้ำโม๊กให้อีก แถมพี่กัสยังมาจับตัวน้ำให้ขย่มใส่พี่อัดเร็ว ๆ “อ้าวๆๆๆ อย่าหยุด ๆ” พี่วินร้อง ทำไปได้ไม่นานน้ำเสร็จอีกแล้วพร้อม ๆ กับพี่อัดเลย พี่วินเห็นแบบนั้นเลยรีบถอนควยออก แล้วถามพี่กัสแต่พร้อมยัง พี่กัสก็พยักหน้ารับ คราวนี้ทั้งคู่ ประกบน้ำใส่เข้ามาทั้งรูหน้ารูหลังเลย เล่นเอาน้ำเสียวสุด ๆ เพราะไม่เคยโดน 2 คนพร้อมกันมาก่อนแบบนี้ ทั้งสองคนซอยสลับกันไปสลับกันมา อย่างเป็นจังหวะเหมือนกับว่าเคยทำแบบนี้มาแล้ว แล้วคนที่เสียวที่สุดจะเป็นใครก็น้ำน่ะสิ สักพักพี่อัดก็มาจูบปากน้ำอีก “เสียวไปหมดแล้ว จะตายอยู่แล้ว” น้ำนึกในใจ ไม่นานน้ำก็เสร็จอีก 2 ครั้งติด ๆ กันเลย ก่อนที่พี่กัสและพี่วินจะเสร็จตามมาไม่นาน เล่นเอาหมดแรงไปตาม ๆ กัน เรา 4 คนนอนกอดก่ายกันอยู่อย่างนั้นเหลือบไปมองนาฬิกาก็ตี 5 ครึ่งแล้ว เรียกว่า 3 ชั่วโมงที่ผ่านมาน้ำโดยเข้าไปแบบว่าไม่ได้พักเลยแทบจะเป็นฟ้าเป็นสีเหลือง นึกว่าจะจบแค่นั้น แต่เรื่องไม่คาดฝันก็เกิดขึ้นอีก ประตูเปิดขึ้น พี่แมนเดินเข้ามา แล้วก็เดินเข้ามาทักทายเพื่อน ๆ ว่า “เป็นไง เย็ดมันส์ไหม” พี่อัดก็บอกว่า “อยากรู้ก็ลองดูดิ ไอ้แมน” แล้วพี่แมนก็ตอบว่า “อืม เงี่ยนชิบ ไม่ได้เย็ดน้องดาว ก็เย็ดน้องน้ำแทนก็ได้ว่ะ” และแล้วพี่แมนก็ถอดกางเกงออก ควยพี่แมนเล็กมากถ้าเทียบกับคนอื่น ๆ พี่แมนรูดขึ้นรูดลงไม่นานควยก็แข็งพอที่จะใส่ถุงยางได้ น้ำรู้แล้วว่าต้องมีผัวคนที่ 4 แน่ ๆ แต่ก็คงต้องยอมแล้วล่ะ และแล้วพี่แมนก็เข้ามาจูบปากน้ำไล่ลงไปเรื่อย เพื่อเล้าโลมน้ำนิดหน่อย แล้วก็จับขาน้ำพาดบ่า แล้วก็เย็ดน้ำทันที แม้ควยพี่แมนจะเล็กแต่ว่าอึดจริง ๆ แหมลีลาดีอีกต่างหาก ทำเอาน้ำเสียวอีกแล้ว แต่หมดแรงมากกว่าตอนนี้เลยปล่อยให้พี่แมนไปอยู่ฝ่ายเดียว พี่แมนจับน้ำเปลี่ยนไป 2 - 3 ท่า น้ำเสร็จไปอีก 2 ครั้ง กว่าพี่แมนจะเสร็จได้ และก็นอนกอดกันหลับไป วันนั้นน้ำก็เลยได้ผัวเพิ่มขึ้นทีเดียว 3 คน เสียวน่ะมันก็เสียวดีหรอกค่ะ แต่ว่าจะเกิดอะไรขึ้นกับชีวิตน้ำต่อไป ติดตามต่อตอนไป</c><h>30399</h></xml>