<xml><n>32</n><t>เสียวเด็กมัธยม</t><c>เรื่องเสียว เสียวเด็กมัธยม
ผมชื่อวีเป็นคนชอบเที่ยวเตร่กินข้าวแบบเรียกว่าเพลย์บอยเลยก็ว่าได้ ผมจบม.3 ผมก็ไปเรียนในเมืองจังนครสวรรค์เรียนพณิชยแห่งหนึ่ง อายุก็19 ปี ผมก็ไปเที่ยวพาสาเด็กวัยรุ่นเที่ยวไปจีบผู้หญิงไปทั่วเผอิญวันนั้นผม กับบ้านได้ไปเจอเด็กคนหนึ่งซึ่งเป็นเพื่อนของหลานสาว น่ารักมาก ผมออกคล้ำๆๆ หน้าเธอคล้ายๆๆอ้ำ พัชรา แม้แต่รอยยิ้ม เธอ วันนั้นผมจึงเข้าไปหาหลานแฝงตัวไปเรื่อยได้แอบมองเธอเรื่อยและก็ปล่อยคำ หวานๆๆ และมุขตลก แต่ก็ไม่ได้จีบเธอออกหน้าออกตา เพราะเธอยังเด็ก เดี๋ยวจะถอนงอกผมอีก ผมจึงคุยไปหลายวัน ผมก็เริ่มรุกคับ เริ่มทำท่าพูดใส่น้องเขา และก็ถามหลานว่า น้องมีแฟนยัง แต่ที่จริงผมไม่สน เพราะว่าผมเรียกว่าขาใหญ่ในอำเภอนั้น ถึงผมจีบใครก็ไม่มีใครกล้า และผมก็เป็นพวกใจร้อน มีเรื่องเกือบทุกวัน จึงมีแต่พวก   ลืมไปบอกชื่อ เด็กน้อยคนนั้นชื่อ  (อ้อม)  อ้อมเริ่มชอบผม เพราะผมก็จัดว่าน่าตาดี มีรถสวย ในอำเภอนั้นแถมยังเรียนในเมืองอีกดูดีมากๆๆ  วันนั้นมีงานประจำปีผมก็ไปเที่ยวกินเหล้าเที่ยวเตร่ตามประสา น้องคนนั้นอยากควงผม ซึ่งผมก็มีลูกน้องเยอะ เลยบอกว่าน้องพี่ขอไปเที่ยวกับแฟน ผมจึงพาเธอไปเที่ยวในงานจนดึก รถผมก็เป็นรถที่เบาะไหลนมเธอมาโดน หลังผมประจำ ผมจึงเริ่มมีอารมณ์ ผมจึงพาเธอไปอ่างเก็บน้ำไปนั่งคุยกัน ผมจึงจับเธอดูดปากไซ้ แต่เธอบอกว่ากลัวคนเห็นผมจึงไปเธอไปบ้านผมซึ่งพ่อแม่ผมไปอยู่ต่างจังหวัด ตอนแรกผมพาเธอไปนั่งเปล ดูดปากจับผมไซ้ คราวแข็งคับท่าน ผมบอกเธอว่าช่วยหน่อย เธอไม่เอา ผมบอกแค่ทำให้ผมเสร็จก็พอ หรือโมคให้ก็พอ เธอจึงยอมขึ้นห้องไปกับผม ผมพาอ้อมเข้าห้องแก้กางเขนออก ให้เธอโมค เธอบอกว่าโมคไม่เป็นผมจึงบอกเธอให้ค่อยๆๆดูดแต่อย่าให้โดนฟันนะ เธอก็ทำ แต่ไม่ออกซะทีคราวนี้ผมจับเธอกดลงไปในบนเตียงเธอบอกว่าอย่า ไหนบอกว่าแค่ดูดไง ผมบอกไม่ไหวแล้ว บอกว่าผมมีถุงยาง เธอบอกงั้นก็ได้ เธอก็แก้กางเกงออกให้ผม ผมจึงไปเปิดไฟเห็นหอยเธอโหนกมาก ขนปะปราย ผมทนไม่ไหว จึงจับถ่างขา แล้วก็ลงลิ้น และก็ดูดนม เธอบอกว่าเสียว น้ำอ้อมก็ออกมา ผมจึงยัดเข้าไปแต่ ไม่เข้าคับ ผมจึงพยายามดันเข้าทีละหน่อย อ้ออมบอกว่าเจ็บ เริ่มครางบอกว่าไม่เข้าเจ็บ จึงเริ่มซอยๆๆถี่ๆๆ  หนักเบาไปเรื่อยๆๆ  จนน้ำแตก เข้าข้างใน ผมถามเธอว่ามันไหม เธอบอกวว่าให้ผมคนเดียว แล้วจากนั้นผมก็พาเธอกับบ้าน</c><h>48650</h></xml>