<xml><n>33</n><t>สองสาวใหญ่</t><c>เรื่องเสียว สองสาวใหญ่
“จิ๋ม” สาวใหญ่อายุ 36 กำลังเดินทางด้วยรถกระบะเล็กของเธอกับเพื่อนคู่หูจากที่ทำงานในกรุงเทพด้วยกันชื่อ “ไก่ ” อายุ 38 แม้เป็นรุ่นพี่ แต่ทั้งคู่เป็นสาวมั่นรุ่นใหญ่ซึ่งหุ่นรูปทรงของพวกเธอนั้นไม่แพ้กันเลย หน้าอกอันใหญ่โตเหมือนแม่โคของเธอทั้งคู่ทำให้เธอทั้งสองเป็นที่หลงใหลของ หนุ่มชายเสือสิงห์ในทั้งที่ทำงานและชีวิตสังคมของพวกเธอ พวกเธอเซ็งกับการทำงานอันแสนน่าเบื่อเลยตกลงกันว่าจะวางแผนขับรถออกมาเที่ยวต่างจังหวัดกัน ทั้งคู่ขับรถออกมาหลังเลิกงานวันศุกร์ไปเที่ยวน้ำตกบนภูเขากัน ระหว่างการเดินทางอันแสนเหน็ดเหนื่อยเธอทั้งคู่ได้หลงทางกันเข้ามาในหมู่บ้านกลางหุบเขาซึ่งไม่ค่อยได้มีคนภายนอกผ่านมาทางนี้เท่าไหร่หนัก จิ๋มซึ่งเป็นผู้ขับรถเป็นส่วนใหญ่เพราะเป็นรถของสามีเธอซึ่งขอยืมมาขับในการเดินทางนี้โดยเฉพาะ ถึงแม้ทั้งสองสาวได้แต่งงานมาเป็นระยะนึงแล้วก็อดมีความต้องการทางเพศอย่างไม่หน้าเชื่อ ซึ่งเป็นเหตุผลที่ทำให้ทั้งคู่ได้มาเป็นเพื่อนสนิกกัน ทั้งจิ๋มและไก่มีรสสนิยมทางเซ็กคล้ายๆกันคือชอบเซ็กในแนวสวิ้งกิ้งหรือรุมให้ชายหลายๆคนระบายความใคร่ของพวกเขามาลงที่พวกเธอแต่ไม่เคยได้ให้ใครรู้โดยเฉพาะสามีของพวกเธอ ทุกครั้งที่ทั้งจิ๋มและไก่มีเซ็กกับสามีเธอพวกเธอจะชอบนึกถึงความกามและเจี้ยวอันใหญ่ยาวของหนุ่มๆคนอื่น โดยเฉพาะพวงสวรรค์ของเด็กวัยรุ่นเธอเป็นสเป็คที่พวกเธอชื่นชอบและได้มาคุยแซวกันเองโดยทั้งคู่เรียกชื่อเล่นกันเองว่าอีตัวหรืออีโสซึ่งพวกเธอไม่แคร์ที่เรียกกันเองแบบนั้นเท่าไรแต่กลับชอบขึ้นมาด้วยซ้ำ พวกเธอมีความใฝ่ฝันว่าถ้าได้มีโอกาสได้โดนกลุ่มเด็กวัยรุ่นรุมโทรมเมื่อไหร่จะให้ใส่ได้เต็มที่เลย เรียกชื่อหยาบคายใส่พวกเธอคิดว่ามันคงสนุกสุดเสียวอย่างเต็มทีแน่นอน และด้วยหุ่นรุ่น 37-32-39 ของเธอทั้งคู่เลยเป็นที่หน้าสนใจของพวกเหล่าชายประเภทนั้นได้อย่างไร ตอนนี้เวลาประมาณห้าทุ่มแล้วจิ๋มพูดขึ้นมา “ไก่ ฉันว่าเราหยุดนอนที่นี้สักคืนดีกว่า ดึกมากแล้ว”  “เราหาโรงแรมในหมุ่บ้านเล็กๆนี้ได้ไหมน้า” พวกเธอขับมาถึงหน้าโรงแรมเล็กๆแห่งนึงไม่ซึ่งไม่ค่อยมีใครพักเท่าไร จากการสังเกตจำนวนรถที่จอดเอาไว้มีแค่สองคันเท่านั้น จิ๋มจอดรถหน้าออฟฟิตโรงแรม เดินออกมาจากรถด้วยชุดที่เธอใส่เป็นหน้าเชิตที่ผูกเสื้อตรงหน้าอกและกางเกงยีนขาสั้นจู๋ซึ่งโชว์ความอวบอั๋นของต้นขาอันขาวอวบของเธอ ผมที่ยาวถึงกลางหน้า จิ๋มกับไก่เป็นสาวใหญ่ที่หน้าจับตามองของเหล่าหนุ่มๆอย่างแท้จริงและด้วยการแต่งตัวอันเปิดแผ่ของทั้งคู่ในการเดินทางครั้งนี้พวกเธอหวังว่าคงได้ประสบการณ์อะไรใหม่ๆให้ชีวิตการทำงานอันหน้าเบื่อของเธอมีชีวิตชีวาขึ้นมาบาง พอจิ๋มเดินเข้าในหน้าเคาร์เตอร์โรงแรมเก่าเล็กๆแห่งนี้ เธอตะโกนเรียกให้คนออกมาหาเธอ “ขอโทษค่ะ มีใครอยู่ไหมค่า อยากขอห้องพักหน่อย” แป๊ปนึงก็มีชายหนุ่มอายุ 24 หน้าตาดีออกมาต้อนรับจิ๋มกับไก่ ทันใดนั้นที่เด็กหนุ่มเห็นพวกเธอสองคน ก็ได้แต่จ้องมองด้วยแววตาอันหิวโหยเหมือนไม่ได้มีเซ็กมานานแล้ว หนุ่มวัยรุ่นบอก “อยากค้างซักกี่คืนดีครับพี่สาวสองคน” พูดด้วยเสียงที่หวานและส่อถึงความบ้ากามออกมาหน่อย พักแค่คืนเดียวน่ะค่ะ แต่ เอ๋ หน้าพนักงานโรงแรมหล่อแบบนี้ คงอาจจะอยู่ต่ออีกคืน” พูดด้วยน้ำเสียงและท่าทีที่แสนท้าทายชักชวนเหมือนอย่างได้เด็กหนุ่มคนนี้เหลือเกิน หนุ่มได้พูดออกมาด้วยความตื่นเต้นว่า “ช่วงนี้ พี่มาเที่ยวแถวนี้เป็นช่วงที่ดีมากเลยครับ เพราะในหมุ่บ้านเรากำลังมีประเพณีสำคัญจะจัดทำพิธีในอีกสองวันนี้น่ะครับ” “ประเพณีอะไรหรือจ๊ะ” ไก่ถามขึ้นมา “อ๋อ เราจะมีประเพณีลงอาคมปลัดขิก ประจำหมู่บ้านของเราน่ะครับ” “อ๋อ มิหน้าขับผ่านเข้ามาหน้าหมู่บ้าน ป้ายเลยเรียกหมู่บ้านปลัดขิกนี้เอง” ในใจของทั้งคู่คิดไปไกลแล้วว่าหมู่บ้านนี้หน้าจะมีของอะไรใหญ่ๆให้ดู “พวกพี่หน้าจะอยู่ร่วมงานด้วยน่ะครับ จะได้เป็นแขกรับเชิญของพวกเราชาวบ้าน” หนุ่มพูดและยิ้มด้วยสายตาที่ตื่นเต้นยิ่งหนัก “พวกพี่ต้องขอคิดดูก่อนน่ะค่ะ หนุ่มหล่อแต่ขอพักก่อนแล้วกันค่ะ” หนุ่มพูดขึ้นมาอีกทีด้วยความกังวลนิดหน่อย “ถ้าพวกพี่อยู่ร่วมงานกับพวกเราได้ ผมจะให้พักอยู่ฟรีทุกคืนเลยครับ เอาไหม?” “จะดีหรือค่ะ หนุ่มน้อย?” ไก่ถามขึ้นมาด้วยความแปลกใจ “ไม่เป็นไรหรอกครับ เราคนกันเองและไม่ค่อยได้มีคนสวยๆแบบนี้ผ่านเข้ามาในหมู่บ้านเราซักเท่าไร จะเป็นเกียรอย่างยิ่งเลย ถ้าพวกพี่อยู่ร่วมงานได้” “ เราต้องตัดสินใจตอนนี้เลยเหรอ ตัวเอง” ไก่ถามขึ้นมาด้วยน้ำเสียงอันหน้าสงสัยและดีใจเพราะจะไม่ต้องเสียค่าห้องพัก “ คงต้องตัดสินใจเลยแหล่ะครับ เพราะผมจะได้ไปบอกคนอื่นๆว่าเราจะมีแขกรับเชิญมา” “แต่พวกตั้งใจมาเที่ยวน้ำตกกันน่ะค่ะ จะมาอยู่ร่วมงานกับพวกชาวบ้านจะทำให้เสียแผนเราตั้งแต่ตอนแรกเลยน่ะสิ” “พี่ๆโชคดีมากที่ผ่านมาแถวหมู่บ้านเรา เพราะที่นี้อยู่ใกล้แหล่งน้ำตกธรรมชาติ ซึ่งไม่ค่อยมีใครได้มาเยี่ยมชมนักเพราะเป็นสถานที่ของพวกบ้านเราน่ะครับ พรุ่งนี้เดี๋ยวผมจะให้เพื่อนๆพาไปเล่นน้ำก็ได้ ถ้าพวกพี่ต้องการน่ะครับ” “จริงเหรอ ดีใจจังเลย ได้หลงทางมาเจอแจ็กพอดท์แล้ว จิ๋ม” “โอเค งั้นพวกพี่จะอยู่ร่วมงานกับพวกชาวบ้านด้วย” ไอ้หนุ่มดีใจรีบเปิดห้องที่ดีที่สุดในโรงแรมให้สองสาวใหญ่ได้ไปนอนพัก หลังจากที่สองสาวได้เข้ามาพักในห้องนอนใหญ่เตียงคู่ ก็ทำการคุยเม้าท์กันใหญ่ถึงเด็กหนุ่มพนักงานโรงแรม “นี้แกเห็นตอนที่น้องเขาเดินหิ้วกระเป๋าของพวกเราเข้ามาหรือเปล่า ฉันสังเกตุเห็นเป้ากางเกงตุงแข็งเป็นแท่งเลย” ไก่พูดขึ้นมาด้วยความหิวสวาทของเธอ “สงสัยน้องเขาไม่ได้ปลดปล่อยมานาน ฉันจะช่วยสงเคราะห์ให้เขาดีไหมน้อ” ทั้งคู่ก็คุยสนุกหัวเราะคิกคักไปตามภาษาสาวมั่นของพวกเธอ คุยลามกไปเรื่อยว่าจะทำท่าโน่นนี้ใส่น้องแก “ถ้าน้องแกมีเพื่อนๆมาร่วมด้วยคงทำให้ฝ่าฝันในทางใคร่ของเราได้สำเร็จเนอะ” จิ๋มพูดขึ้นมาด้วยความสนุก สองสาวนอนพักด้วยความเหนื่อยหลังจากนั้น โดยที่ทั้งคู่ไม่รู้ว่าโรงแรมเล็กๆนี้มีกล้องจับดูพวกเธออยู่ ไอ้หนุ่มพนักงานจ้องมองพวกเธอจากหน้าจ่อกล้อง คิดในใจ “พวกแกเสร็จพวกข้าแน่” 
วันต่อมาสองสาวออกไปกับเพื่อนหนุ่มพนักงานโรงแรม โดยขับรถมอเตอร์ไซค์ซ่อนไปกับเด็กหนุ่มสองคนชื่อ “ต่อ” กับ “สน”เด็กหนุ่มวัยรุ่น สองสาวดีใจยิ้มเย้มใจดีกันใหญ่มีสองหนุ่มวัยรุ่นพาพวกเธอไปเล่นน้ำตกธรรมชาติ พอมาถึงที่เล่นน้ำตกกัน สองสาวเดินออกมา บอกให้สองหนุ่มคนขับรถบอก “อย่าแอบมองพวกพี่น่ะค่ะ จะแก้ผ้าเล่นน้ำกัน” ไก่บอกสองหนุ่มวัยรุ่นซึ่งมองเธอสองคนด้วยสายตามันอย่างจะกินเนื้ออวบของเธอทั้งคู่ พอเดินลงมาใกล้น้ำทั้งคู่ก็ถอดเสื้อผ้าออกกันเหลือแต่ชุดว่ายน้ำทูพิสสีเข้มของทั้งคู่ โชว์ร่างกายที่อวบอั๋น เต้านมที่ใหญ่ ก้นขาวโพลน หุ่นสุดเซ็กซี่ เล่นน้ำอาบน้ำกันอย่างสนุกสนานสบายใจ ในขนาดเดียวกันสองหนุ่มมอเตอร์ไซค์ได้แอบมองดูพวกเธออยู่ไม่ไกล พูดกันเองว่า “โอ้พระเจ้าเอ่ย ขอบคุณสวรรค์ว่ะไอ้สน ได้มาเจอสาวทำพิธีแบบนี้ งานปีใหม่คงสนุกมันส์อย่างแน่นอนเลยว่ะ” “เฮ้ย อย่าพูดเสียงดังไปเดี๋ยวพวกเขาได้ยินหรอกมึง” หลังจากที่สองสาวได้เล่นน้ำกันพักใหญ่ เหน็ดเหนื่อยพอสมควร ก็พากันกลับมาที่โรงแรมตอนช่วงเย็น พวกเธอห่มผ้าเช็ดตัวเองมา ซ่อนมอเตอรไซค์สองหนุ่ม ระหว่างขับรถกันกลับมาสองหนุ่มได้สัมผัสความใหญ่อันมหึมาของสองเต้านมที่ซ่อนชนหลังของทั้งคู่ สาวสองได้แต่ยิ้มชอบใจกันสองคนคิดในใจว่าสองหนุ่มนี้คงชอบใจหน้าดูได้มีสองสาวเซ็กซี่ซ่อนท้ายรถมอเตอรไซค์แบบนี้ เต้านมชนกับแผ่นหลังของสองหนุ่ม พอกลับมาถึง สองคนไม่กล้าลุกออกมาจากรถมอเตอรไซค์ของตัวเองกันกลัวสองสาวเจอเห็นความแข็งปั่งของแท่งชายของพวกเขา พอกลับมาถึงหน้าโรงแรมก็มีเพื่อนๆของหนุ่มหนักงานโรงแรมมาค่อยต้อนรับสองสาวกันใหญ่ “อ้าว พี่ๆกลับมาแล้วหรือครับ นี้พวกชาวบ้านที่ผมบอกเอาไว้มาต้อนรับพวกพี่กันถึงโรงแรมเลย” “อ้าว มีแต่เด็กๆทั้งนั้นเลย ทำไมหมู่บ้านนี้ไม่ค่อยมีผู้ใหญ่หรือจ๊ะ” “หมู่บ้านของพวกเราก็เป็นแบบนี้แหล่ะครับ พวกเราอยู่กันไม่เยอะเลยเป็นหมุ่บ้านเล็กๆแบบนี้ แล้วพวกเราอยู่กันเหมือนพี่น้องมีอะไรๆก็ช่วยๆกัน แบ่งกันใช้ แบ่งกันกินน่ะจ๊ะ” จิ๋มกับไก่รู้สีกแปลกใจนิดหน่อยแต่ก็ไม่ค่อยได้คิดอะไรมากมาย เพราะได้เห็นหนุ่มๆวัยรุ่นก็รู้สึกเหมือนอยู่ในสวรรค์กันสำหรับสองสาวและคิดในใจว่าความต้องการของทั้งคู่อาจจะได้เป็นจริงขึ้นมาแล้ว…..
พอตกกลางคืนหนุ่มๆในหมู่บ้านทุกคนกำลังจัดเตรียมงานพิธิสำคัญของหมู่บ้านกันอย่างตื่นเต้นดีใจ จิ๋มกับไก่ออกมาดูการเตรียมตีวอย่างตั้งใจของหนุ่มๆในหมู่บ้านกันอย่างสนุกสนาน ทันได้นั้นหัวหน้าของหมู่บ้านออกมาต้อนรับสองสาว เขาเป็นชายวัย30ปี ชื่อ “ โย่ง ” เขาออกมาพูดกล่าว “พวกเรายินดีมากเลยน่ะครับที่ได้พี่สาวแสนสวยสองคนมาร่วมพิธีสำคัญของหมู่บ้านเรา “พวกเรายินดีค่ะ แต่ทำไมหมู่บ้านนี้มีแต่ผู้ชายหล่ะค่ะ และมีแต่หนุ่มๆวัยรุ่นกันหมดเลย” จิ๋มถามด้วยความสงสัย “อ๋อ เราอยู่กันมาอย่างนี้มานานแล้วครับ และมีผมเนี้ยแหล่ะ เหมือนพี่ใหญ่สำหรับพวกเข้าเป็นคนตัดสินใจอะไรๆเวลาพวกเขาไม่เข้าใจอะไรกันน่ะครับ”  สองสาวได้เลือบไปเห็นสิ่งของที่ใช้ประกอบงานประเพณีคือ ปลัดขิกอันใหญ่ความใหญ่ยาวเท่าตัวคนๆนึงเลยก็ว่าได้ เธอทั้งสองคิดไปกันใหญ่ว่ามันเป็นอะไรที่น่ามองอะไรแบบนี้ หลังจากการเตรียมงานพิธีกันอย่างสนุกสนานแล้ว หนุ่มๆทั้งหมู่บ้านร่วมทั้งผู้ใหญ่บ้านโยง จัดเตรียมอาหารเย็นต้อนรับจิ๋มกับไก่กันอย่างสำราญมีทั้งเหล้ายาพร้อมเสร็จสรรพ สองสาวกินข้าวพร้อมๆกันกับหนุ่มๆทั้งหมู่บ้านร่วมจำนวนแล้ว 21 คนร่วมผู้ใหญ่บ้านด้วย เธอสองคนพูดกันกับหนุ่มๆชาวบ้ายปลัดขิกว่า ไม่เคยปผ่านมาเจออะไรแบบนี้มาก่อนเลย เห็นแต่หนุ่มๆแล้วทำให้กระชุ่มกระชวยใจกายของทั้งคู่ไปหมด หลังจากกินเหล้าอาหารกันเสร็จเรียบร้อยแล้ว ทั้งคู่ก็เมากันได้ทีเลย หนุ่มสองคนให้น้ำพวกเธอดื่มก่อนพวกเธอกลับเข้าไปนอนให้เตรียมตัวสำหรับงานพรุ่งนี้ เป็นน้ำชาอุ่นๆ แต่พอสองสาวได้ดื่มเข้าไปก็มีรสชาติแปลกๆ สองคนกลับไปนอนในสภาพที่เกือบโป้เปลือยเลย 
วันรุ่งขึ่นจิ๋มกับไก่ตื่นขึ้นมาด้วยสภาพที่พบเห็นว่าตัวเองนอนอยู่นอกห้องโรงแรม เป็นที่ลานในบ้านของผู้ใหญ่บ้านโย่งและมีเสื้อคลุมสีน้ำตาลเข้มเป็นชุดของพวกเธอแทน พวกเธอตื่นมาช่วงเวลากลางวันเกือบๆบ่าย แปลกถามกันเองว่ามานอนอยู่ที่นี้ได้อย่างไง หลังจากนั้นพวกชาวบ้านหนุ่มๆทั้งหลาย 20 คนก็ออกมาร่วมตัวกันในลานบ้านกว้างของผู้ใหญ่โย่งล้อมรอบพวกเธอด้วยชุดผ้าคลุมเหมือนกันกับของพวกสองสาวใหญ่ ตรงหน้าเธอเป็นโต๊ะยาวเต็มไปด้วย ปลัดขิกหลายๆอัน บางอันใหญ่ยาวเล็กสั้นไม่เหมือนหลายสีหลายรุ่น และมีปลัดขิกอันใหญ่ยักษ์นั้นอยู่ตรงบริเวณใกล้ๆโต๊ะพิธียาว “พวกนายจะทำอะไรพวกพี่เนี้ย” จิ๋มถามด้วยความตกใจ “ ขอต้อนรับสู่งานพิธีน้ำสวรรค์ของหมู่บ้านเราน่ะจ๊ะ สาวๆคนสวย นี้เป็นพิธีที่เราจัดทำทุกครั้งที่มีหญิงสาวหลงเข้ามาในหมู่บ้านของเรา โดยจะมีการเย็ดไม่หยุดจนสำเร็จใคร่กับผู้ชายทุกคนในหมู่บ้านนี้” ผู้ใหญ่กล่าวอย่างเป็นทางการ “เราให้พวกเธอกินยาปลุกเซ็กก่อนนอนไปจะมีผลเริ่มในไม่ช้านี้แล้ว” พูดยังไม่ทันขาดคำ ยาปลุกเซ็กที่พวกเธอกินเข้าไปก็เริ่มจะออกอาการกันทำให้ร้อนไปทั้งตัวโดยเฉพาะหีและหัวนมเธอเริ่มแข็งและเปียกกันใหญ่ หลังการออกอาการให้ยานั้น พวกกลุ่มหนุ่มหื่นกามทั้งหลายเริ่มทำพิธีสวดมนต์คาถาภาษาแปลกๆกันและเริ่มถอดผ้าคลุมออกกันทีล่ะคนๆ พอจิ๋มกับไก้ได้เห็นแท่งพวงสวรรค์ของหนุ่มๆมากหน้าหลายตาทำให้อดไม่ได้ที่จ้องมองแท่งควยอันใหญ่ยาวหลายขนาดหลายสี มีทั้งฝังมุกกันด้วยผู้ใหญ่โย่งมีฝักมุงเยอะสุดในกลุ่มชาวบ้าน พวกชายหื่นกามทั้งหลายก็เดินกันเข้ามาอย่างช้ามาที่พวกเธอสองคนที่อารมาณ์กามตอนนี้ขึ้นถึงที่สุดแล้ว แล้วพวกผู้ชายก็เริ่มจับตัวพวกเธอยืนขึ้นและถลกผ้าคลุมออกอย่างรวดเร็วจนร่างเปลือยเปล่าของพวกเธอได้โชว์ออกมา นมที่ใหญ่เป็นเต้านั้นก็หลุดออกมาให้สายตาพวกชายหื่นได้เห็นอย่างชัดเจน หัวนมของทั้งคู่เป็นสีน้ำตาลอ่อนและหว่างขาของพวกเธอนั้นขนหมอยไม่ค่อยมากหนักเพราะช่วยกันโกนตอนก่อนไปเล่นน้ำที่น้ำตก พวกชายเห็นก็ตลึงถึงความงามของเรือนร่างที่เซ็กซี่ขาวอวบเกินห้ามใจ น้ำเงี่ยนจากร่องหอยของพวกเธอไหลออกมาเป็นทางเพราะจากการกระตุ้นของยาปลุกเซ็กที่หนุ่มๆให้พวกเธอกิน ผู้ใหญ่ไม่รอช้าหยิบปลัดขิกอันนึงแล้วสั่งให้พวกชาวบ้านหนุ่มจับทั้งสองสาวใหญ่ยกตัวลอยถ่างขาออกกลางอากาศ เธอทั้งคู่ไม่ต่อต้านเลย โย่งสอดใส่แท่งปลัดขิกลงไปในร่องหอยของจิ๋ม แล้วคนอีกกลุ่มทำการเช่นเดียวกันกับไก่ เธอทั้งคู่โดนแหย่ชักเข้าๆออกๆด้วยแท่งปลัดขิกอันใหญ่เป็นผิวไม้เนียมเรียบไม่หยาบ พวกเธอทั้งสองร้องอวดครวนด้วยเสียงที่เสียวซานลั่นไปทั่วบ้านของโย่ง   “โอ็ย เสียวมากเลยค่ะผัวๆ ขา” เฮ้ยพวกเราอีนังกระหรี่ พวกนี้ท่าทางจะอยากกินเนื้อกันแล้ว” ชายคนนึงในกลุ่มได้พูดขึ้น “ค่ะ อยากให้เอาแท่งควยหลายๆอันมาให้ชิมหน่อย” ไก่บอกด้วยความร่านในอารมณ์เสียวของเธอ พวกชายได้ปล่อยตัวไก่ลงแล้วให้เธอคุกเข่าลงกับพื้นแล้วพวกผู้ชายได้ล้อมรอบเธอ เธอมองแท่งควยๆอยากหิวโหย “อืมม กลิ่นหอมกันทุกคนเลยน่ะจ๊ะ” ไก่เอ่ย “อยากล่ะสิ ผัวที่บ้านคงไม่ได้เท่าของพวกกูเลยใช่ไหม” ชายคนนึงเอ่ย ไก่เริ่มทำการอมเลียแท่งควย สลับไปมาๆ ทีล่ะแท่ง อมดูดเลียด้วยความร่าน จนพวกหนุ่มๆเริ่มร้องเสียวไปตามๆกัน ในขณะเดียวกันจิ๋มก็โดนซอยท่าหมาของหนุ่มคนนึง พร้อมอมแท่งเนื้อให้หนุ่มอีกคน แล้วสองมือก็ทำการชักว่าวให้พร้อมกันไปทั้งหมด พวกเธอโดนทำจนน้ำไหลหลั่งไปหลายยก โย่งได้ทำการถ่ายวีดีโอคลิปมือถือของการร่วมพิธีกามครั้งนี้ไว้ด้วย ทั้งคู่จิ๋มและไก่โดนพวกหนุ่มๆวัยรุ่นเอาทุกท่าและในที่ทุกทีที่จะทำได้ทั้งใน ห้องครัว ห้องนอน ห้องน้ำ แม้กระทั่งกลางทางเดินพอจะเดินไปไหนๆในหมู่บ้านเพราะหลังจากที่พวกเธอได้โดนร่วมพิธีกับหนุ่มทั้งหมู่บ้าน พวกเธอได้กลายเป็นนางบำเรอให้ทุกคนในหมู่บ้านไปเลย จนเธอทั้งคู่ตัดสินใจไม่กลับบ้าน ไปทำงานอีกเลย จนหมู่บ้านนี้กลายเป็นหมู่บ้านลับแลไป หลังจากนั้นไม่มีคือได้ยินข่าวจากจิ๋มและไก่ อีกเลย..........</c><h>20005</h></xml>