<xml><n>34</n><t>ไอ้หินกับน้ำหวาน</t><c>เรื่องเสียว ไอ้หินกับน้ำหวาน
ไอ้หินขับรถไปรับน้องหวาน หลานเมียคนสวยที่มันหวังเย็ดมานาน วันนี้ที่บ้านเมียมันวานให้มันมารับหลานกลับไปนอนที่บ้านเพราะที่ญาติเมีย มันตายเขากลับตจวกันแต่น้องหวานกลับไม่ได้
.”….น้องหวานเป็นยังไงบ้าง…ทำงานเหนื่อยมั้ย….” มันทักทายเด็กสาวหลังจากเธอขึ้นรถแล้ว
“….เพลียมากเลยค่ะ…นั่งสัปหงกทั้งวันเลย…ดีนะที่เจ้านายไม่ว่า………………..”
“….แหม…ก็น่ารัก..น่าอย่างงี้ใครจะใจร้ายกับหวานได้….”
“น่าอะไรค่ะน้า..” หวานเอียงคอถามอย่างน่ารัก
“ไม่มีอะไรหวาน”ไอ้หินเกือบหลุด
“หวานรู้นะน้าคิดอะไรอยู่” หวานยังเอียงคอยั่วอารมณ์ต่อ
ไอ้หินเลยอดใจไม่ไหวดึงหลานสาวมากอด หวานก็ไม่ขัดขืน มันเลยได้ใจ ก้มหน้าลงไปหาหลานคนสวยก่อนจะไซร้ซอกคอ
แล้วไอ้หินก็ประกบปาก…หวานก็จูบตอบ…ไอ้หินเอาลิ้นเข้ามา…หวานก็ดูดลิ้น…ไอ้ หินเริ่มรุก…เอามือล้วงเข้าไปในกระโปรง…ชุดทำงาน…เอานิ้วบี้ที่ร่องหี…หวาน ก็ดันหน้าอกไอ้หินออก…เพราะกลัวคนจะมาเห็นเข้า….
“น่าหวาน น้ารับรองหวานจะติดใจ”
ไอ้หินไม่รอคำตอบ…มันปลดกระดุมเสื้อหวานออก…ปลดตะขอชั้นใน…แล้วก้มลงดูดนมทั้งสองเต้าอย่างเมามันส์…
.”….อูย..ย..น้าจ๋า…เสียวจัง…อูย..ย…ซี้ด..ด….”
“….เห็นมั้ย…น้าบอกแล้วว่าดี…รับรองเสียวสุด ๆ….”
“แต่นี่มันในรถนะค่ะ อูย..”
ไอ้หินมันไม่สนแล้ว มันยังคงรุกต่อไป
หวานกอดหัวไอ้หินไว้แน่น…แล้วไอ้หินก็ถลกกระโปรงขึ้นไปที่เอว…รูดกางเกงในออกอย่างรวดเร็ว..
.แล้วก็ก้มลงไปที่ร่องหี…เอาหน้าซุกลงไป….
“….อูย..ย…ซี้ด..ด…น้าหิน…ดีจัง…ซู้ด..ด…อร่อยหีจัง…ดูดติ่งให้หวานด้วย….”
“….ดูดแตดเหรอ…ได้เลย…จ้วบ..จ้วบ..จ้วบ…แผล่บ..แผล่บ….”
มือหวานกดที่หัวไอ้หิน…ไอ้หินมันก็โชว์เพลงลิ้นอย่างเต็มที่…ทั้งตวัด..ทั้ง เลีย..ทั้งแทงร่องหี…ดูดแตด…หวานเสียวจนลืมตัว…กดหัวมันแน่น…เหมือนกลัว ว่าร่องหีจะหลุดออกจากปากไอ้หิน….
“….โอย..ย…น้าหินจ๋า…เสียว…ซี้ด..ด…หวานไม่ไหวแล้ว…เอาหวานเถอะ…ซี๊ด..ด…อูย..ย….”
“….แหม…หีหวานอร่อยจัง…เงี่ยนเต็มที่แล้วเหรอจ๊ะน้องหวาน….”
“….ค่ะ…ซี้ด..ด…หวานเงี่ยนเหลือเกินแล้ว…โอย..ย…น้าหินเย็ดหวานเถอะนะ….ซี้ด..ด…อูย..ย….”
“….ได้เลย……”

ไอ้หินมันนอนลงให้น้องหวานขึ้นคร่อมไอ้หินถอดกางเกงแล้วจับควยรูด 2-3 ครั้ง แล้วก็จับเอวหวาน….
“….น้องหวานนี่.เอวจับได้เหมาะมือมาก….”
“….น้าจ๋า…หวานเงี่ยนเหลือเกินแล้ว….”
ไอ้หินจับหัวควยมาถูตรงร่องหี…ขึ้นลง ๆ ช้าๆ…..หวานส่ายก้นระริกไปมา…ไอ้หินเห็นก็ยิ่งเกิดอารมณ์….
หวานค่อยๆจับควยไอ้หินจ่อที่รูหีแล้วค่อยๆกดสะโพกลงมา ไอ้หินก็รอจังหวะ.แล้วก็แทงควยสวนเข้าไป….พรวด…มิดลำ…หวานสะดุ้งโหยง…อ้าปาก หวอ….
“….โอ๊ยยยย…ซี้ด..ด…น้า…เข้าหมดเลยเหรอ…ซี้ด..ด…ไม่ให้ตั้งตัวเลยนะ…ซี้ด..ด…อูย..ย….”
“….ก็อยากนี่…..”
..ไอ้หินกระเด้งเอว เอาควยสวน…เข้าออกรูหีน้องหวาน…ใบหน้าน้องหวานเหยเก…แสดงถึงความเสียวทีได้รับ….
“….โอย..ย…ซู้ด..ด…น้าจ๋า…มันรู…ซี้ด..ด…โอย..ย….”
“….หีน้องหวานนี่ฟิตจริงๆ…ไม่เคยเจอของใครเย็ดมันเท่านี้มาก่อนเลย…ซี้ด..ด…เสียวหัวควย….”
……….ไอ้หินจับเอวบางๆรั้งสะโพกของหวานขึ้นลง…หวานเสียวจนไม่ได้สนใจในคำพูด… “

“….น้าจ๋า…ซี้ด..ด…เสียว..หี…โอย..ย…..โอย..ย…ซี้ด..ด….”
“….โอย..ย…หีมันตอดควยเหลือเกิน…เสียว…น้ำจะแตกแล้ว….”
“….หวานก็จะออกแล้ว…ซี้ด..ด……ซี้ด..ด…อูย..ย…ดี ๆ..โอย..ย….”
……….ไอ้หินเร่ง..หวานก็ขยับรับ….ได้ 5นาที…ก็สุดจะทน…เพราะหีมันรัดควยเหลือเกิน….
“….โอ๊ยยย….หวาน…โอ๊ย..ย…ซี้ด..ด…โอย…ออกแล้ว….”
“….น้าก็…ออก…ออกแล้ว…โอ๊ยย..ย…ซี้ดด..ด…โอ๊ย..ย…สุดยอด….
……….น้ำเงี่ยนพุ่งเข้าไปในรูหีอย่างมากมาย…มันร้อนจนรู้สึกได้…น้องหวานน้ำแตกก่อนไอ้หินเพียงนิดเดียว…
“….ทั้งเสียว…ทั้งมัน…ทั้งตื่นเต้นอะไรอย่างงี้…น้องหวานว่ายังไง….”
“….ก็ไม่ให้ตื่นเต้นยังไงละคะ…ก็เย็ดกันบนรถนี่…กลับบ้านเถอะ….”
.”…..ดีเลย….”
………..แล้วไอ้หินก็รีบขับรถกลับบ้าน
….เพื่อที่จะไปเย็ดกันอีก…พอถึงบ้านเท่านั้น…ไอ้หินก็เริ่มคลอเคลีย…ซุกไซร้ซอกคอ…ปลุกอารมณ์หวานทันที….
“….เดี๋ยวซี่…ขอหวานพักก่อน….”
…..หวานบอกก่อนวิ่งไปเข้าห้องน้ำ…แล้วล้อคห้อง….เพื่ออาบน้ำ…ไอ้หินก็ตามมา….
“….น้องหวานจ๋า…ขอน้าเข้าไปอาบด้วยคนนะ….”
“….ไม่เอาหรอก…เข้ามาเดี๋ยวก็เย็ดหวานน่ะซี่….”
“….แหม…ก็อยากเย็ดนี่…นะ..นะ….”
“….ไม่เอาค่ะ…อาบน้ำก่อน….”
……….ไอ้หินก็ไปเปิดทีวีนั่งดู…พอหวานอาบน้ำเสร็จ…ก็เดินออกมา…ไอ้หินก็ลุกมากอด…หอม….
“….น้าหิน…ไปอาบน้ำก่อนซี่….”
“….ไม่ต้องอาบหรอก…น้าทนไม่ไหวแล้ว…อยากเย็ดหีน้องหวาน….”
“….ไปอาบนะ…ถ้าไม่อาบ…งั้นหวานไม่ให้เย็ดจริง ๆด้วย….”
“….จ้ะ..จ้ะ…อาบก็อาบ….”
……….ไอ้หินเข้าไปอาบน้ำพักนึง…หวานใส่ชุดนอนเสร็จก็มานั่งดูทีวี…พอไอ้หิน เสร็จกำลังจะออก…ก็จะแกล้งน้องหวาน…จึงเปิดฝักบัว…เอาขัน…ขวดแชมพู 3 ขวด…โยนลงพื้นเสียงดัง…แล้วก็ร้อง….
“….โอ๊ย…ช่วยด้วย….”
……….เมื่อน้องหวานได้ยินเสียง…ก็นึกว่าน้าหินเป็นอะไรไป…จึงรีบวิ่งมาดู….
“….น้าหิน…เป็นอะไรคะ…อุ๊ย…น้า….”
……….ไอ้หินก็รวบตัวหวานเข้ามาในห้องน้ำ…แล้วก็กอด…ซุกไซร้…มือก็จับนม…ล้วง หี…ตัวหวานก็มาอยู่ใต้ฝักบัว…ชุดนอนมันบาง…พอเปียกน้ำก็แนบเนื้อ…
จนมองเห็นทุกอย่าง…ไอ้หินเห็นก็ได้อารมณ์มาก….
“….น้าเนี่ย…หลอกกันอย่างนี้หวานตกใจหมดเลย….”
“….โถ…มา…เดี๋ยวน้าจะเย็ดรับขวัญให้….”
……….ไอ้หินประกบปาก…หวานก็ตอบรับ…ดูดปาก…แลกลิ้นกันใต้สายน้ำ…จากฝักบัว… ……..
.”….เป็นยังไงบ้างน้องหวาน…เสียวมั้ย….”
“….ค่ะ…เสียวค่ะ…ซี้ด…ด…โอย..ย….”
ไอ้หินลูบเนินหี…กรีดนิ้วไปที่ร่องหี…หวานก็จับควยไอ้หินรูด…จนแข็งตัวเต็มที่….
…….ไอ้หินก็ถอดชุดนอนหวานออกอย่างรวดเร็ว…แล้วก็จับหวานนอนลงกับพื้นห้องน้ำ…แล้วก็จับควยกดเข้าไป
“….โอย..ย…ซี้ด…น้าจ๋า…เสียวอีกแล้ว….”
“….หีน้องหวานเย็ดเท่าไรก็ไม่เบื่อเลย…ซี้ด..ด….”
……….เวลาผ่านไปเกือบ 20นาที…ทั้งหวานและไอ้หินก็ทั้งกระเด้า…ทั้งร่อนหี…ส่ายหีรับ…จนน้ำแตก….
“….โอ๊ยยยยยย…..ซี้ดดด…โอยย…มันควยเหลือเกิน….”
“….ซี้ด..ด…โอย..ย…หวานก็มันหี…ซี้ด..ด…น้าเย็ดมันมากเลย…โอย..ย….”
……….พอเสร็จ…ก็ล้างตัว..เช็ดตัว…แล้วก็ออกมาจากห้องน้ำ…แล้วไอ้หินก็จูงมือจะพาหวานเดินเข้าห้องนอน….
“….เรามาเย็ดกันต่อเลยนะ….”
……….หวานไม่ตอบ…แต่พยักหน้าแทน…แล้วก็เดินเข้าห้องนอน…แล้วก็ปิดห้อง…เสียงครางของทั้งสองคน
…ดังระงมไปทั่วห้อง…
</c><h>21023</h></xml>