<xml><n>35</n><t>อยากมานานมากแล้วคับ</t><c>เรื่องเสียว อยากมานานมากแล้วคับ
ชื่อ น้องมิกส์ คับ  อายุ 15 ปี  วันนี้จะมาเล่าประสบการณ์ที่เกิดขึ้น เมื่อวันคริสต์มาสที่ผ่านมา มิกส์ได้รู้จักกับพี่คนหนึ่ง  ซึ่งมิกส์ได้แอบรักพี่เขามานานหลายปีแล้ว แต่พี่เขาไม่เคยมองมิกส์ในฐานะอื่น นอกจากน้องชาย พี่เขาเป็นคนน่ารัก มีคนมาชอบมากมาย สูงประมาณ 180 ผิวขาว จมูกโด่ง หุ่นดีมาก ๆๆ และที่สำคัญเป็นนักดนตรี  แล้วเมื่อวันคริสต์มาสที่ผ่านมา พี่เขาได้อกหักจากเรื่องของความรัก  วันนั้น วงของพี่เขาไปเล่นดนตรีกัน ที่ระยอง เมื่อเล่นดนตรีเสร็จ พี่ ๆ ก็มานั่งดื่มเหล้ากันต่อที่โรงแรม จนเวลาประมาณตีสอง ก็เริ่มเมากันได้ที่ มิกส์ไม่ได้ดื่มกับพวกพี่ ๆ เขา แต่เป็นคนชงเหล้าให้ดื่ม อิอิ จนพี่เขาเมากันหมด ต่างคนก็ต่างแยกย้ายกับห้องไป ซึ่งพี่ที ก็เดินกับห้องเหมือนกัน วันนี้ถือว่าเป็นโชคดีของมิกส์ที่ได้นอนห้องเดียวกับพี่ที  มิกส์พยุงพี่ทีเดินไปที่ห้อง ด้วยเพราะพี่ทีกำลังเมา และเศร้าอยู่ มิกส์ก็ค่อยปลอบใจพี่ที จนพี่เขาหลับ มิกส์ก็ไปเอาผ้าขนหนู มาเช็ดตัวให้พี่เขา ซึ่งพี่เขาเมามากตอนนั้นมิกส์ตื่นเต้นมาก ๆ  มิกส์เคยแต่เห็นพี่เขาตอนถอดเสื้อ เวลาเล่นกีฬา หรือก่อนอาบน้ำ แต่ตอนนี้ มิกส์เป็นคนถอดเสื้อให้พี่เขาเอง อิอิ โอ้โห พอถอดเสื้อพี่เขาออก พี่เขาตัวขาวจั๋ว  กล้ามท้องเป็นซิกแพ็ค (น่าฟัดมาก) มิกส์ก็ค่อย ๆ เช็ดตัวพี่เขาไปเรื่อย ๆ แล้วคิดว่าจะเช็ดตัวเฉย ๆ  แต่คิดไปคิดมา คงจะไม่สบายตัว เลยถอดกางเกงพี่เขาออก เหลือแต่บ๊อกเซอร์ตัวเดียว ตอนนั้นมือไม้สั่นไปหมด จะถอดดีหรือไม่ถอดดี อิอิ จนในที่สุดถอดกางเกงตัวสุดท้ายออก  โอมายก๊อต  สิ่งที่อยู่ในกางเกง มันช่างน่ากินเสียเหลือเกิน (พูดแล้วน้ำลายยังไหลอยู่เลย คิคิ)  มันช่างสวยงาม ใหญ่อะไรอย่างนี้  มีขนขึ้นมาจนถึงท้อง (ขนดกจัง)   มิกส์เลยชุบน้ำเช็ดตัวเพื่อให้พี่เขาผ่อนคลายขึ้นพอเช็ดไปเช็ดมา แต่ไอ้นั่นของพี่เขาก็เริ่มทำงาน  ซึ่งพี่เขาก็หลับอยู่ ด้วยความรัก มิกส์ อดใจไม่ไหว เลยใช้ปากครอบงำ อย่อยซะไม่มี สักพักมิกส์ก็มีความรู้สึกว่า มันใหญ่จนอมแทบถึงคอ เลยเงยหน้ามามองพี่เขา แต่พี่เขายังหลับอยู่ มิกส์เลยถอดเสื้อผ้าของมิกส์ออกจนหมด และคิดในใจว่า วันนี้ละ คนที่มิกส์รัก จะต้องมีความสุข แล้วมิกส์ก็จับคว. พี่เขารูดขึ้นรูดลง จากช้าเป็นเร้วขึ้น ๆ แล้วก็ดูดต่อ คราวน่าเต็มที่เลยคับ ทั้งดูด ทั้งเลีย ได้สักพัก จนมิกส์มีความรู้สึกว่า มีน้ำอะไรคาว ๆ แปล่ม ๆ  พุ่งเข้ามาในปาก  มิกส์เลยกลืนลงคอหมด แล้วจัดแจงเช็ดตัวให้พี่เขาใหม่  แล้วมิกส์ก็นอนในอ้อมกอดของพี่เขาทั้งคืน จนถึงเช้า .. ซึ่งมิกส์และพี่เขาก็ไม่ได้ใส่อะไรเลย ...ตอนเช้า..มิกส์ตื่นมาตอน ประมาณ เก้าโมง แต่ด้วยพี่เขาเมามาก เขายังไม่ตื่น อกพี่เขาอุ่นชื่นใจที่สุด มิกส์เลยนอนเล่นคว.พี่เขาเล่น เล่นไปเล่นมา จนพี่เขาเริ่มรู้สึกตัว พี่เขาตกใจมาก ว่ามันเกิดอะไรขึ้น  มิกส์ก็บอกว่า  "ไม่มีอะไร มิกส์รักพี่ทีนะคับ รักมาก และรักมานานแล้ว" พี่เขาไม่ได้พูดอะไร แล้ววันนั้น เราก็ไม่ได้คุยกันทั้งวัน อีกเลย จนมาตอนเที่ยง วงพี่เขาต้องไปเล่นอีกที่พัทยา  มิกส์ขึ้นมานั่งบนรถตู้ ซึ่งนั่งเบาะกลาง  ริมหน้าต่าง พี่ ๆ ที่วงก็ทยอยขึ้นมาบนรถ มิกส์รู้สึกว่า ทำผิดหรือเปล่า ไม่กล้าไปคุยกับพวกพี่ ๆ เขาอีก แต่ สักพัก พี่ที สุดที่รักของมิกส์ ก็มานั่งข้าง ๆ มิกส์ ตอนนั้นมิกส์ตกใจมาก นึกว่าพี่เขาจะโกรธมาก จนไม่อยากคุยกับมิกส์อีกแล้ว  มิกส์ไม่กล้ามองหน้าพี่เขา หันหน้าไปนอกหน้าต่าง พอพี่เขามานั่ง พี่เขาก็มากระซิบข้าง ๆ หูว่า สิ่งที่เกิดขึ้นเมื่อคืน พี่จะรับผิดชอบ   โอแม่จ้าว !!  สุดที่รักของมิกส์  ช่างเป็นคนดีเหลือเกิน มิกส์หันไปแล้วเข้าไปกอดพี่เขาเลย ซึ่งพี่เขาเองก็ไม่ได้ว่าอะไร ให้มิกส์กอด และนอนซบอก มาจนถึงพัทยา จนเพื่อน ๆพี่เขาในวง ต่างก็เฮ กันใหญ่เลย  พี่เก่งตะโกนออกมาว่า  “ ใครบางคน ฝันเป็นจริงแล้วโว้ย “  ทุกคนบนรถหันมามองที่มิกส์เป็นตาเดียว เขิล ก็เขิล อายก้อาย แต่ดีใจที่สุด อิอิพอถึงพัทยา ก็ต่างแยกย้ายกันเอาของขึ้นไปเก็บที่โรงแรม ซึ่งมิกส์ ก็บอกพี่ทีว่า มิกส์ขอนอนกับพี่ทีอีกพี่เขาก็ไม่ได้ว่าอะไร ยิ้ม ๆ เฉย ๆ แล้วก็ไปทานข้าว เดินเที่ยว พอช่วงบ่าย ก็ไปเล่นดนตรี เหมือนเคย เล่นเสร็จประมาณเกือบเที่ยงคืน  ก็กลับมาที่โรงแรม  เฮ้อ !! เหมือนเดิม ตั้งวงกันอีกแล้ว  มิกส์ก็มีหน้าที่เหมือนเดิม (ชงเหล้า)   แต่วันนี้มิกส์นั่งชงข้าง ๆ พี่ที อิอิ ไม่อยากให้เมามาก เดี๋ยวคืนนี้เผื่อจะฟลุค ^^ กินกันไปซักพัก น้าบอย ก็บอกว่า พอได้แล้ว พรุ่งนี้ต้องรีบกลับ ให้ทุกคนแยกย้ายกันกับห้องนอน มิกส์เลยเดินไปก่อน กะว่าจะไปอาบน้ำ ก่อนที่พี่ที จะกับมาจะได้ไม่ต้องแย้งกันเข้าห้องน้ำ (อีกใจกะว่าจะรอให้พี่เขาอาบก่อนแล้วจะขอเข้าไปอาบด้วย) แต่ไม่กล้า พอ มิกส์อาบน้ำเสร็จ ก็เปิดเคเบิ้ลดู จนพี่เขากับมาที่ห้อง ถามมิกส์ว่ายังไม่นอนอีก แล้วก็เปลี่ยนเสื้อผ้า พี่ทีใส่ผ้าเช็ดตัวผืนเดียวเดินเข้าห้องน้ำไป  ตอนนั้น มิกส์คิดในใจว่า คืนนี้ เป็นไงเป็นไร ต้องให้พี่ทีมีความสุขที่สุด มิกส์เลยถอดชุดออกไม่เหลืออะไรเลย (ไม่ได้ให้ท่านะ)  นอนห่มผ้าอยู่ ลืมบอก ห้องนี้เป็นเตียงเดี่ยว เพราะเตียงคู่ เต็มหมด  พระเจ้าชอร์จ ช่างเป็นใจจริงพอพี่ที อาบน้ำเสร็จ ก็ใส่บ๊อกเซอร์ ตัวเดียวไม่ได้ใส่เสื้อ แล้วเดินเข้ามานอน  ตอนนั้นมิกส์อะโด่เด่ เลย พอพี่ทีนอน มิกส์เลยเข้าไปกอด นอนซบอก อาจจะเป็นเพราะ ไอ้โด่เด่ มันไปทิ่มเอวพี่เขามั๊ง พี่เขาถึงกับหัวเราะออกมาเสียงดัง พี่เขาเลยดึงมิกส์เข้าไปกอด  แล้วพี่เขาก็จูบมิกส์ เป็นการจูบครั้งแรกที่มิกส์ได้สัมผัส  มันเป็นอะไรที่สุดยอดมาก ๆ พี่เขาจูบเก่งมากมาย เราแรกลิ้นกันอยู่นาน ๆ จนมิกส์เกือบจะหายใจไม่ออกมิกส์ เลยถอยออกมา แล้วก็ไซร์คอพี่เขา ลงต่อไปเรื่อย ๆ จนมาถึงท้อง พี่เขาเสียวมาก เกร็งท้องและครางออกมาเบา ๆ  มิกส์เลยได้โอกาส จับคว. พี่เขาเข้าปาก แล้วใช้วิทยายุทธ์ อย่างเต็มที่  จนพี่ทีครางเสียงดังออกมา พี่เขาจับมิกส์เงยขึ้น แล้วบอกว่า อยากลองไหม   ตอนนี้ไม่มีอะไรต้องกลัวอีกต่อไปแล้ว  (อยากมานานมากแล้วคับ *0*)   พี่เขาเลยเดินไปที่กระเป๋าหยิบโลชั่น และถุงยางมา พี่เขาจับมิกส์นอนหงาย แล้วพี่เขาก็เริ่มจูบปาก ไซร์คอ และไปเรื่อย ๆๆ  ตอนนั้นอยากตะโกนมากเลยว่า  ไม่เคยเสียวอะไรอย่างนี้มาก่อน มันช่างมีความสุข เสียวจนอยากจะออก แล้วพี่เขาก็เอาโลชั่นมาทาที่ก้นของมิกส์  แล้วก็ค่อย ๆ ดันเข้ามาภายในทีละนิด ๆ มันเจ็บมาก เจ็บจนน้ำตาจะไหล พี่เขาก็หยุด แล้วก้มลงมาจูบให้ผ่อนคลายขึ้น จนมันเข้าไปจนมิดตอนไหนไม่รู้ พี่เขาแช่เอาไว้ แล้วบอกว่า อย่าเกรงนะ ให้ทำตัวตามสบาย ถ้าเจ็บให้บอก มิกส์ได้แต่พยักหน้า แล้วพี่เขาก็เริ่มขยับ ๆ ช้า ๆ ตอนนั้นมันแน่นมาก จุกก็จุก พี่เขาก็จูบมิกส์อีก จนความเจ็บ หายไปแล้ว กลายมาเป็นความเสียวเข้ามาแทน พี่เขาเริ่มเร่งจังหวะให้เร็วขึ้น    มันเป็นความเสียวจนแทบขาดใจ พี่เขาถามว่าชอบไหม มิกส์บอกว่า ชอบมากคับ ๆ โอ้ย ซี๊ด ๆ อ๊าส สสส อ่า มันเสียวมาก  จนมิกส์ทนไม่ไหว น้ำพุ่งออกมาก่อน โดยที่มิกส์ไม่ได้ช่วยเหลือตัวเองแต่อย่างใด สักพัก พี่เขาก็เกร็งตัว แล้วกระแทกอย่างแรง ลงมาอีก สี่ห้าที พี่ทีครางออกมาว่า พี่จะทนไม่ไหวแล้วครับ จะออกแล้ว แล้วพี่เขาก็ปล่อยออกมา แล้วก้มลงมาจูบมิกส์อีก ก่อนที่จะเอาออก  แล้วเราก็เข้าไปอาบน้ำด้วยกันใหม่ แล้วก็เข้ามานอนต่อ มิกส์ได้นอน ซบอกพี่ที ทั้งคืนจนถึงเช้า เช้าตื่นมา มันทั้งเจ็บปวด แสบมาก แต่มีความสุข  มิกส์อยากจะบอกพี่ทีว่า มิกส์มีความสุข และรักพี่ทีมากที่สุดครับ ทุกวันนี้ วันศุกร์ มิกส์จะต้องไปนอนบ้านพี่ที  มิกส์เป็นน้องใหม่นะคับ  ถ้ามีอะไรผิดพลาด ต้องขอโทษด้วยนะคับ สนุกไม่สนุกเม้นมาบอกกันบ้างนะคับ ประสบการณ์ที่แสนวิเศษของมิกส์เองคับ ^^</c><h>26121</h></xml>