<xml><n>36</n><t>แล้วจะลองกับพี่ไหมหล่ะ</t><c>เรื่องเสียว แล้วจะลองกับพี่ไหมหล่ะ[/b
ผมเป็น guide ครับ เป็นเกย์ king ผม 20 ต้นๆก็หน้าตาดีครับมีแขกต่างชาติทั้งชายและหญิงมาชอบผมเยอะเหมือนกัน แต่ผมชอบเอาชายแท้ที่ไม่เคยครับ พอดีผมไปทำทัวร์พัทยา มีคนขับรถทัวร์ และมีเด็กรถน้องเขาเป็นญาติกับคนขับรถทัวร์นะครับ อายุ 14 ย่าง 15 เป็นเด็กที่หน้าตาดี หุ่นแบบนักบอล มนุษย์สัมพันธ์ดี เป็นที่รักของแขก น้องเขาติดผมมาก แขกgroup นี้มาประชุมที่ Royal cliff hotel เกือบ 10 คืน11 วัน พอดีไม่ต้องใช้รถทัวร์ในระหว่างประชุม 10 วัน คนขับรถก็เลยขอตัวไปงานบวช ตจว.ที่เชียงราย แลัวจะกลับมาส่งออก น้องเด็กรถเขาไม่อยากไปกับคนขับก็ขอพักกับผมที่โรงแรม เขาไฝ่ฝันจะเป็นไกด์ อยากให้ผมฝึกภาษาให้ครับ เขาเป็นเด็กที่อยากลอง อยากเรียนรู้ทุกอย่างครับ อยากดื่มเหล้า อยากรู้ อยาก เห็นทุกเรื่อง หลังประชุมผมต้องพาแขกไปดื่ม น้องเขาโดนแขกบังคับให้ดื่ม น้องเขาก็ดื่มจนเมา(ต้องตามใจแขก เพราะหวังทิปจากแขก) หลังจากดื่มก็พาแขกไปดู sex โชว์ แบบ fucking show ครับ น้องเขาไม่มีประสบกามมาก่อน ดูเขาตื่นเต้นเหงื่อตกตลอดแต่ก็ยังอยากดู เด็กก็อย่างงี้

หลังจากลับมาโรงแรมผมก็เงี่ยนครับ น้องก็คงเงี่ยนเหมือนกัน น้องเขาบอกว่า "ไม่เคยมีอะไรกับใคร อยากไปอาบอบนวด (ผุ้หญิง)" ผมบอกว่า"เลยตี 2 แล้วบาร์ หรืออาบอบนวดผู้หญิงปิดแล้ว ไว้พรุ่งนี้จะพาไป" แต่น้องเขาเดื้อบอก "แต่ผมอยากลองวันนี้" เอาหล่ะซิเข้าทาง ผมถามว่า"ชักว่าวเป็นไหม" เขาบอก"ทำมาแล้วปีกว่า แต่ยังไม่เคยมีอะไรกับใครเขาอยากลอง" ผมก็บอกว่า "ถ้าจะลองตอนนี้ ลองกับพี่ไหม" น้องก็บอกว่า "ผู้ชายกัผู้ชายทำกันได้ด้วยเหรอครับ" น้องเขาเป็นเด็ก ตจว.จริงๆ ครับ ไม่ค่อยรู้อะไร เป็นเด็กเหนือที่ใสซื่อ จริงๆ "แล้วจะลองกับพี่ไหมหล่ะ ไม่งั้นก็เข้านอน"...

น้องตอบว่า "ลองครับ"

ผม ก็ถอดเสื้อน้องเขาครับ หุ่นดีมากครับผิวดีขาว หน้าตาดี ขนเพิ่งเริ่มขึ้น ของน้องยังไม่ใหญ่ครับ 5" ผม 7*7.5" ผมอมให้น้องเขาจนน้องเขาสั่นไปหมดทั้งตัว ส่งเสียงครางตลอด บอกว่าเสียว ในขนะที่อมผมก็มองเห็นรูก้นของน้องออกชมพู ตรงรูเมื่ออ้าออกแดงมากๆเหมือนก้นของเด็ก ผมก็เลียก้นให้ครับ อืมกลิ่นสะอาดดี ผมบอกว่า "ผมจะสอนอย่างอื่นที่เสียวกว่าโดนอมน้องจะลงไหม" น้องเขาบอกว่า "ผมอยากลองทุกอย่างครับ" ผมบอกว่า"แรกๆเจ็บหน่อยนะ" น้องเขาพยักหน้าแทนคำตอบ

ผมเริ่มเอานิ้วแหย่ไปก่อนน้องเขาบอกว่า "เจ็บครับ guideให้เอาออก" ผมบอกว่า "ไหนบอกอยากลอง....ไม่แน่จริง" เขาก็กัดฟันอะครับ ผมก็เอาวาสลีนทาก้นน้องเขาเกือบหมดหลอด ถุงยางก็ไม่ได้เตรียมมา ผมก็เงี่ยนเอาว่ะน้องเขายังไม่เคยลองสดๆก็คงมันดีวันนี้ ผมก็เราเอาหัวควEของผมกดลงแทนนิ้วมือ น้องเขาดูจะเจ็บมากๆ ผมก็เล้าโลมต่อ และดันลงไป หัวเข้าไปได้แค่ครึ่งผมอึดอัดจนเจ็บหัวควE น้องก็ร้องเอาออกๆตลอด "ผมเจ็บครับไกด์ เอาออกๆ" แอร์ในห้องตอนนั้นหนาวมาก แต่เหงื่อของเรา 2 คนยังออกเยอะ น้องเขาบอก "ไกด์ครับเอาอกเถอะครับผมเจ็บ ผมไม่ไหวแล้ว" ผมก็จูบปากจนน้องเขาคราง ผมก็กดพรวดเข้าไป เข้าไปเลยหัว น้องเขาร้องจ๊ากกก!!เลยครับ บอก "ผมไม่อยากลองแล้ว เอาออกๆ" เวลานั้นผมหน้ามืดแล้วครับ ตอนนั้น พยายามฉีกขาน้องเกือบ 180องศา แล้วกระแทกเข้าไปสุดแรงเข้าไปทั้งลำเลยครับ น้องเข้าร้องเสียงดังมาก ผมเอาปากประกบปากเขา น้ำตาลูกผู้ชายไหลอาบหน้าผมใช้ลิ้นผมเช็ดน้ำตา ผมก้มลงมองครับโคนควEของผมมีเลือดน้องเขาติดอยู่ด้วย คุณครับของคนไม่เคยนี้ฟิตจริงเสียวตลอดลำ ผมจูบจนน้องเขาเริ่มคราง ผมก็เริ่มกระเด้าแต่ไม่บอกน้องเขาว่าเลือดออก กลัวเขาจะไม่มีอารมณ์ร่วม จนน้องเขาบอกว่า "ไกด์ครับผมไม่เจ็บแล้วครับ ผมไม่เคยเจ็บและเสียวอย่างนี้มาก่อน ในชีวิต" คงจะจริงขาน้องเขาสั่นมาก ผมก็กระแทกน้องเขารวมแล้วไม่เกิน 10 นาที ก็ออกครับ ไม่เคยเสียวอย่างนี้มาก่อน พอน้ำผมออกน้องเขาก็แสบซิครับ ผมเลยอุ้มน้องไปอาบน้ำด้วยกันที่อ่างอาบน้ำในห้องน้ำ ล้างเลือดและน้ำกามออก พอโดนน้ำและสบู่น้องเขาซี๊ดปากตลอด น้องก้มหน้าตลอดคงอาย ผมเริ่มมีอารมณ์อีกเมื่อเห็นรูก้นที่แดงอยู่แล้วและยังแดงด้วยเลือด ก็เลยให้น้องเขาโก้งโค้งเกาะอ่างอาบน้ำ น้องก็ทำตามอย่างว่าง่าย ผมพยายามจะใส่เข้าไป ขนาดว่ามีอสุจิผมค้างอยู่ในก้นน้องเขายังเข้ายากเลยครับ ผมทำคราวนี้น้องเขาเริ่มสนุกบอกให้ผมทำแรงๆจนออกครับ คืนนั้นผมไปเยEน้องเขาที่เตียงอีก 2 ครั้ง ผมทำเขาและออกในตัวน้องทั้งหมด 4 ครั้ง

น้องเขาพักกับผม 10 วัน โดนไปเกือบ 40 ครั้งครับ จนตอนนี้น้องเขาติดผมแจ และหวงผมด้วย เด็กก็อย่างงี้ไม่ให้ผมสนใจแขกมากกว่าเขา ผมต้องทำการบ้านให้น้องทุกวันและน้องเขาก็เริ่มเรียน การใช้ปากและการควบบนตัวผม หัวไวทีเดียวครับเด็กคนนี้ น้องเขารักผมมากครับผมก็จริงใจกับเมียเด็กชายคนนี้มากเช่นกันครับ
</c><h>30937</h></xml>