<xml><n>37</n><t>แอบล้วงจนได้เสียว</t><c>เรื่องเสียว แอบล้วงจนได้เสียว
เรื่องนี้เกิดขึ้นเมื่อตอนผมอยู่ม.3 ผมมีเพื่อนคนนึงหน้าตาคม หล่อ มีสาวๆติดตรึม และผมก็ชอบแอบมองเวลามันใส่กางเกงว่ายน้ำ เป้ามันใหญ่ ตุงมาก ประมาณว่ามันเก็บควยพาดขึ้นมาเห็นเป็นลำ หัวควยมันเกือบพ้นขอบกางเกง เห็นแล้วผมต้องกลับมาจินตาการว่าวเองทุกครั้ง


จนวันนึงตอนที่ผม กับมันนั่งเรียนวิชาลูกเสืออยู่ มันเป็นหัวหน้านั่งหน้าสุด ผมนั่งต่อท้ายมาจากมัน ผมเห็นชายเสื้อมันหลุดออกมานอกกางเกง ผมแกล้งบอกว่าเดี๋ยวจะยัดให้ ผมจับชายเสื้อด้านหลังยัดเข้าไปแต่แกล้งยัดเข้าไปในกางเกงในเลย มันใส่กางเกงในสีเขียวอ่อนของแอปเปิ้ล ขอบดำ เซ็กซี่มาก ผมเริ่มยัดชายเสื้อไปเรื่อยๆจนมือผมอ้อมไปถึงเสื้อด้านหน้า มันก็บอกว่เดี๋ยวยัดเอง ผมเลยบอกว่าฟังอาจารย์พูดไปเถอะเดี๋ยวยัดให้จะเสร็จแล้ว ถึงตอนนี้ตัวผมเริ่มชิดมันมากขึ้นเพราะมือผมอ้อมไปจนจะกลายเป็นโอบมันอยู่ แล้ว กลิ่นเหงื่อมันทำให้ควยผมเริ่มแข็ง ผมยัดจนไปถึงด้านหน้าแกล้งยัดลงไปลึกๆ มือผมเริ่มไปถูโดนขนสากๆ สงสัยจะเป็นหมอยแต่มันยังไม่ค่อยดกเท่าไหร่ มันเริ่มขยับตัวบอกว่าเดี๋ยวยัดต่อเองก้ได้ ผมบอกว่าเหลือนิดเดียวเอง ก่อนที่มันจะขัดขืนมากไปกว่านี้ผมรีบเสียบมือให้ลึกลงไปกว่านี้

จนไป สัมผัสกับท่อนนิ่มๆ ผมรีบกางนิ้วชี้กับนิ้วกลางออก แล้วเสียบคร่อมไปบนควยมัน มันเริ่มดิ้นเอามือมันมาจับมือผมบอกว่าให้ปล่อย ผมกระซิบบอกมันว่า อย่าเสียงดังเดี๋ยวดดนทำโทษ มันเลยเงียบแต่ยังพยายามใช้มือมาจับมือผมออก ผมพยายามเอานิ้วร่นหนังควยมันลงจนรู้สึกว่าตึงจนร่นไม่ได้แล้ว มันเริ่มครางเบาว่ากูเจ็บ ปล่อย โอววว เสียว ผมต้องเอาอีกมือปิดปากมัน แล้วผมก็รูดนิ้วขึ้น มันเริ่มไม่ขัดขืน ตัวมันเริ่มเอนลงมาพิงผม ขาจากขัดสมาธิอยู่เริ่มกางออก หน้าเริ่มเหยเก ผมแกล้งถามมันว่ามึงชักว่าวบ่อยมั๊ย มือก็ยังรูดขึ้น รูดลงจากช้าๆจนเร็วขึ้นเรื่อยๆ มันตอบปนเสียงซี๊ดว่า ทุกวัน แต่ปากมันก็ยังบอกให้ผมปล่อย พอ แต่ก็โอวอาโอวอา นิ้วผมเริ่มแฉะไปด้วยน้ำเงี่ยน ผมลองเอาอีกมือที่อยู่ข้างนอกมาจับเป้ามันด้านนอก โหแฉะเชียว ผมเริ่มไซร้ที่หลังหูมันผมเปลี่ยนจากเอานิ้วคร่อมแล้วรูดให้มันมาเป็นเอามือ กำ แล้วเอานิ้วโป้งไปแตะลูบไปลูบมาที่หัวควยมัน มันเกร็งตัวแล้วบอกว่าเสียว ให้ผมหยุด เดี๋ยวมันแตกเลอะกางเกง ผมถามมันว่าอยากให้ออกมั๊ยมันบอกว่าเดี๋ยวมันกลับไปทำต่อที่บ้านเอง ผมบอก่าผมมีวิธี .....
ผมยกมือข้างที่เหลือแล้วว่าเพื่อนไม่สบาย จะพาไปห้องพยาบาล อาจารย์ก็เชื่อ เพราะตอนนั้นหน้ามันเสียว เหยเกมาก ผมดึงอีกมือออกจากางเกงมันก่อน แล้วพยุงมันออกจากห้อง พอออกจากห้องผมก็ล้วงมือลงไปกำต่อ ควยมันหดลงไปแล้วแต่น้ำยังเยิ้มอยู่ ผมเริ่มชักให้มันอีกรอบ

พอเดินมาถึงห้องน้ำผมเดินเข้าไปห้องในสุด ผมอยากเห็น อยากเลีย อยากดม อยากดูด จนมือไม้สั่นไปหมดแล้ว มันก็ยังหลับตาพริ้มหน้าเหยเกอยู่ พอเข้าห้องน้ำได้ผมล็อคประตูจับตัวมันพิงประตูห้องน้ำดึงเสื้อมันที่ผมยัด ไว้ออกมาให้หมดปดกระดุมลงมาจนเหลือเม็ดสุดท้ายแหวกออกให้เสื้อมันเกือบจะ หลุด ให้เสื้อมันคาอยู่ตรงไหล่ ผมถอดเข็มขัดมัน ปดตะขอกางเกง กำลังจะรูดซิบลง มันลืมตาถามว่าจะทำไรมัน ผมบอกวาจะเอาน้ำออกให้ มันบอกว่ามันเป็นผู้ชายแล้วก็ยังไม่เคยมีอะไรกับผู้ชายด้วยมันเหมือนจะไม่ ยอมเหมือนจะพยายามแต่งตัว ผมก็ไม่ยอม อุตส่าห์รอมาตั้งนาน ก่อนที่มันจะทำไรได้ ผมเป็นต่ออยู่แล้วผมรูดซิบลง กางเกงลงไปกองกับพื้น เหลือแต่กางเกงในสีเขียวอ่อนของมัน ที่ตรงเป้าทั้งตุงแล้วเหมือจะช้ออกมา แถมยังเปียกชุ่มอีกตะหาก มันเอามือลงมากุมเป้าไว้ผมบอกว่าถ้ามึงไม่เอามือออก กูจะเอาเรื่องที่กูจับควยมึงจนเยิ้ม แล้วยังที่มึงชักว่าวทุกวันไปบอกคนอื่นให้หมด มันค่อยๆคลายมือออก ผมรูดขอบกางเกงในลง เฉพาะขอบลงมาไม่ต่ำมากให้พอเห็นแค่หมอยกับให้ควยมันยืดออกมาได้ แต่อีกส่วนยังคงปิดไข่มันอยู่ แต่ก็ปิดไม่มิดเพราะไข่ 2 ใบเขื่องของมันใหญ่ห้อยโตงเตง ผมรีบก้มไปเลียตรงหมอยมันมันยังยืนเฉยอยู่คงเพราะไม่เคยดดนผู้ชายเลียให้ ผมไล่ลิ้นลงมาที่ควยมัน มาเลียตรงแถวหัวควยมัน มันเริ่มคราง เริ่มเอามือมาจับหัวผม ผมเลยครอบปากแล้วดูดๆ กับใช้ลิ้นดุนๆ ให้มันเสียว มันเริ่มโยกเอวเด้าปากผม ตัวเกร็งเหมือนจะแตกแล้ว ผมเลยหยุดดูด เอามือรูดกางเกงในลงจนไปกองอยู่ที่หัวเข่ามัน แล้วมาเลียที่ไข่มัน ผมอ้อมมือไปข้างหลังเอานิ้วไซร้รูตูดมันมันขมิบ ควยมันเลยยิ่งแข็ง โด่แทงหน้าผม มันบอกว่าไม่เล่นข้างหลังนะเว๊ย แต่สีหน้ายังคงเสียวซ่านอยู่ควยผมเริ่มโด่ ผมเลยยังเลียให้มันอยู่แต่พยายามถอดกางเกงตัวเองออก จนหมด แล้วยืนขึ้นหันหลังให้มันมันถามว่าจะทำไร มันไม่เอาผู้ชายนะเว๊ย ผมหันหลังเอาตัวไปซ้อนมันเอาตูดไปถูควยมันที่เยิ้มอยู่มันจะดึงควยหลบแต่ผม ถูดดนก่อน มันพยายามจะผลักผมออก ผมเลยขู่มันอีก มันก้เลยปล่อย ผมได้ทีเอาตูดไปเสียบที่หัวควยมัน มันบอกว่าเสียว หัวมันยังไม่เปิด เพราะมันยังไม่เคยเอาใคร พอผมพยายามจะเสียบลงไปผมเริ่มจุก เพราะควยมันใหญ่มาก มันบอกว่าเจ็บ เพราะหัวมันยังไม่เปิด ผมเลยกลั้นใจ กระแทกตูดลงไปทีเดียวได้ผม ตอนนี้ตูดผมลงไปคาควยมันจนเกือบมิดด้ามแต่ไม่มิดเพราะควยมันใหญ่มาก มันครางเสียงดังมาก ผมเริ่มยกตูดรูดขึ้น รูดลง จนมันครางดังมากมันบอกว่ากุไม่ไหวแล้วผมเลยดึงตูดออก เพราะยังมีอีกท่าที่ผมอยากลอง พอผมดึงตูดออกมันเอามือมันมาชักเองเพราะมันเสียวมากแล้วแต่ผมจับมือมันออก เพราะยังไม่อยากให้มันแตก
แล้วผมก็รูดกางเกงในที่กองอยู่ตรงเข่าของมัน ออกจับมันไปนั่งที่ชักโครก(ที่ ปิดฝาแล้ว) ให้ตัวมันเอนไปพิงกำแพงขาอ้าห้อยลงมาที่พื้น แล้วผมก็ไปนั่งทับบนตัวมัน ที่เค้าเรียกกันว่านั่งเทียน รอบนี้เข้าง่ายหน่อยครับเพราะรูผมมันโบ๋ไปแล้ว แถมควยมันยังเยิ้มซะขนาดนั้น ผมลุกขึ้น แล้วก็กระแทกลงทำจากช้าๆ จนเร็วขึ้น จนมันเริ่มเด้งตัวรับกับตูดผม มันเอามือมาเกาะเอวผมจับผมกระแทกลงพอผมลุกมันก้ดึงลง เป็นจังหวะดีมากครับมันบอกว่าอย่าหยุดนะจะแตกแล้ว โอว กูเสียวมาก โอว กูเสียววววววววว สิ้นเสียงสุดท้ายตัวมันเกร็งแล้วก้พ่นน้ำควยออกมาเยอะมากจนตูดผมทั้งอุ่น ทั้งแฉะไปหมดเลยครับ พ่นเข้าไปในรูผมจนมันทะลักออกมา มันปล่อยผมลุก แล้วมันก้หลับตาแผ่ มันคงเหนื่อยอะครับ พอผมลุกแสบมาก แผมก็เอาน้ำล้าง แล้วก็เอาน้ำไปล้างที่ควยมัน จากที่กำลังหด โหโด่ตั้งขึ้นมาอีก ผมถามมันว่าเซ็กจัดรึเปล่า มันไม่ตอบแต่ชู เลข4 ให้ผมประมาณว่า มันชักวันละ 4 รอบ ผมเลยล้างรูตัวเองแล้วก็ล้างควยมัน แล้วก็ก้มไปดูดให้มันอีกรอบ ชักให้ตัวเองไปด้วยเพราะเสียวจนควยผมเยิ้มเหมือนกัน จนมันแตกอีกรอบ ผมก้แตกไล่ๆกับมัน ผมทำความสะอาดตัวเอง แต่งตัว แต่มันยังแผ่อยู่ ผมแอบเก็บกางเกงในมันมา แล้วจัดการแต่งตัวติดกระดุมเสื้อ ใส่กางเกงให้มันดดยที่ไม่มีกางเกงใน มันถามว่ากางเกงในมันล่ะ ผมบอกว่ากูขอละกัน น้ำมึงเยิ้มติดอยู่กูชอบ มันทำท่าจะไม่ยอมผมเลยบอกว่ามึงจะให้กู หรือจะให้กูเอาไปให้สาวๆในห้องดูว่า สุดหล่อของพวกมันน้ำเยิ้มขนาดไหน มันก้เลยยอม แล้วผมกลับขึ้นไปเรียนวิชาอื่นต่อ กับมัน หลังจากนั้นผมก็ใช้กางเกงในตัวนี้ บังคับให้มันมาเอาผม ให้ผมดุด กินน้ำควยมันเรื่อย จนมันชิน
หลังจากจบ ม.6 รู้สึกว่ามันจะติดพนันบอล ก็เลยยอมไปนอนกับกะเทยแถวบ้านมัน เพราะมันคงชินที่มีกับผม จนเค้าหิ้วมันไปต่างจังหวัดหลังจากนั้นผมก้ไม่ได้ข่าวมันอีกเลย......</c><h>42162</h></xml>