<xml><n>38</n><t>เจ็บคราวนี้จำไปจนตาย</t><c>เรื่องเสียว เจ็บคราวนี้จำไปจนตาย
สวัสดีทุกคน ผมชื่อ พายน์ ผมรู้ตัวว่าเป็นเกย์มาตั้งนานแล้วแต่ก็ยังคบกับเพื่อนผู้หญิงอยู่ จนผมเข้าเรียน ม.4 ที่โรงเรียนแห่งใหม่ซึ่งเป็นโรงเรียนชายล้วน เราก็แอบมองรุ่นพี่อยู่หลายคนแต่ละคนน่ารักทั้งนั้นอยากจะเข้ากอดจูบ แต่มันก็ทำไม่ได้เราต้องเก็บอาการเอาไว้เวลาผ่านไปผมก็เข้าไปอยู่ชมรมการ แสดงพอดีห้องชมรมของผมมันอยู่ติดกับห้องพักนักกีฬายูโดของโรงเรียนผมจึงได้ แอบมองเวลานักยูโดเขาเปลี่ยนเสื้อผ้าเวลาซ้อมเสร็จจริงๆนักกีฬายูโดมันก็ไม่ น่าดูนักหรอก แต่ละคนก็มักจะอ้วนๆ แต่ก็พอมีบ้างที่หุ่นดีแต่มีพี่อยู่คนหนึ่งคับ เขาชื่อ พี่ปิง
 
เป็น นักกีฬายูโดที่หน้าตาดีที่สุดพี่เขาขาวมาก รุ่นดีมีกล้ามหน้าท้อง ตัวไม่สูงมาก หน้าตาหล่อสุดๆเลยเราก็แอบมองพี่แกทุกวัน ตอนแรกเราไม่รู้หรอกพี่แกเป็นเกย์ แต่ก็มีคนบอกหลายคนจนเรามารู้ว่าพี่แกมีแฟนเป็นกระเทย อยู่ห้องเดียวกับพี่แกแหละถึงว่าหน้าตาหล่อขนาดนี้ทำไมพี่แกไม่มีแฟนผมจะแอบ มองพี่แกทุกวันเวลาแกเปลี่ยนเสื้อผ้า มีวันหนึ่งผมมองจนพี่แกรู้ตัวพี่แกเลยเดินออกมาทั้งที่พี่แกใส่กางเกงใน เพียงตัว แล้วออกมาถามว่าผมมองอะไรภาพวันนั้นติดตาผมมาก แกใส่กางเกงในสีดำ เป้าแกดูท่าทางขนาดไม่ใช่เล่นแต่ก็คงไม่ใหญ่มาก ผมทำอย่างนี้ตลอด จนผมคิดว่าพักหลังแกก็มักจะมองผมด้วยจนผมมาแน่ใจก็ตอนที่ผมไปทำกิจกรรมกับ พวกนักยูโด 2 คน ซึ่งมีพี่แกรวมอยู่หนึ่งในนั้นเราเข้าพักที่เดียวกันแน่นอนคับพี่แกต้องพัก กับผม เพราะผมเปนคนจัดว่าใครนอนกับใครแต่พี่แกไม่รู้หรอก พอเข้าพอพักทุกคนก็พักผ่อนกันเต็มที่ ผมกับพี่แกเข้าห้องพอเก็บเสื้อผ้าเสร็จเราก็คุยกันไปพรางๆ พี่แกถามผมว่า ทำไมพี่ไม่ได้พักกับเพื่อนพี่ล่ะ ผมก็ไม่รู้จะอะบายอย่างไงก็เลยตอบพี่แกไปว่า ผมไม่รู้ดิ เขาจัดห้องอย่างนี้อะคับ
 
คุยไปสักพักพี่แกก็ถามว่าทำไมชอบมองแกบ่อย ผมก็เลยย้อนแกกลับไปว่าแล้วทำไมพี่ก็ชอบมองผมเหมือนกันพี่แกตอบมาอย่างคาด ไม่ถึงแกบอกว่าแกชอบผมแอบมองมาตั้งนานแล้วแล้วแกก็บอกว่าแกรู้นะว่าผมเป็น เกย์ผมไม่รู้จะปฏิเสธอย่างไงหลักฐานมันมัดตัวก็เลยตอบแกไปว่าใช่แกก็ถามผม ว่ามีแฟนหรือยัง ผมก็บอกว่าไม่เคยมีหรอก แกก็ตอบกลับมาว่ายังงี้ก็ยังไม่เคยดิ แล้วยากลองป่ะ ผมอึ้งไปสักพักระหว่างที่ผมอึ้งอยู่แกก็พูดกลับมาว่ามองมานานอยากเห็นของจิง ป่าวผมยังไม่ทันตอบพี่แกก็ถอดกางเกงต่อหน้าผมเลย แล้วแกก็บอกให้ผมอมให้พี่แกหน่อยแล้วแกก็จ่อมังกรของแกมาที่หน้าผมแล้ว พยายามยัดมันเข้าปากผม ผมก็เลยสนองพี่แกไปขนาดแกไม่ใหญ่มมาก กำลังพอดีปากเลย น่าจะ6*6 น่าจะได้ ผมอมของพี่แกอยู่นานจนแกครางออกว่าว่าเสียวมาก ให้ผมหยุดก่อน แล้วก็ก็เอาปากมาประกบที่ปากของผมเลยแกก็ช่วยผมถอนเสื้อผ้าจนหมด เราทั้งสองอยู่ในชุดวันเกิดทั้งคู่แล้วแกก็ใช้ลิ้นลากจากปากมาที่หัวนมของผม มันเสียวอย่างบอกไม่ถูกแล้วก็ก็เลียมันอยู่พักใหญ่ แล้วลากผ่านมาที่สะดือ แล้วก็ครอบมันลงไปที่มังกรของผมแก่ดูดสักพักแล้วก็ลากลิ้นมาที่รูของผมแก เลียที่รูจนผมเสียวสุดๆแล้วแกก็ขอเข้าประตูหลังผม แกหยิบเอาโลชั่นมาทาที่รูและมังกรของแกแกค่อยยัดมันลงไปอย่างชำนาญ จนมันเข้าไปมิดด้าม แกค่อยๆซอย
 
จากช้ากลายเป็นเร็วท่าทางแกคงไม่ได้ เอาใครมาน่าเพราะแกต้องเก็บตัวฝึกซ้อมแกซอยแรงมากจนผมต้องบอกให้แกพอ แต่ดูท่าทางแกคงไม่ยอมหยุดแกยิ่งเร่งเร็วขึ้นหน้าตาพี่แกดูแล้วเสียวได้ใจ สุด แกซอยแรงและเร็วมากสักพักก็ก้บอกว่าพี่เกือบถึงสวรรค์แล้ว ระหว่างนั้นผมก้เสียวสุดๆเหมือนกันแล้วพี่แกก็แกคารูผม แต่ผมยังๆไม่เสร็จ พี่แกก็เลยชักให้ผมจนเสร็จตามแกไปคืนนั้นเราต่อกันหลายรอบมาก จนปัจจุบันผมก็ยังแอบเอากับพี่แก ไม่ให้แฟนพี่แกรู้แต่ความลับมันย่อมปิดไม่มิด เรื่องนี้รู้ไปถึงผู้ช่วยของอาจารย์ที่เป็นคนสอนยูโดแกเรียกผมไปหา แล้วแกก็บอกว่าแกรู้เรื่องทั้งหมดแล้ว ผมตกใจแทบแย่แกบอกว่าวันนี้ให้ตามแกไปที่บ้านพักครูหลังโรงเรียน ผมก็ตามแกไปผมอยากบอกว่าผมก็แอบมองอาจารย์คนนี้อยู่เหมือนกัน แกหน้าตาดี ผิวขาวมีกล้ามแบบนักกีฬา อายุคงประมาณ 28-29 พอมาถึงที่บ้านแกก็ล๊อคประตูแล้วเข้ามาชาร์ทตัวผมทันทีแกเอาปากแกมาประกอบ ที่ปากของผม แล้วแกก็แลกลิ้นกับผม แกบอกว่าวันนี้ครูขอเถอะผมไม่ขัดใจสนองแกทุกอย่าง แกให้ผมอมของแก ขนาดแกใหญ่มาก คงเพราะแกเป็นลูกครึ่งมั้งขนาดน่า 8*6 ได้
 
มันยาวมาก ผมเห็นแล้วอึ้งเลย จิงๆผมไม่ชอบของใครที่ใหย่ๆ หรอกผมก็เลยบอกว่าขออมอย่างเดียวนะ ก็ก็โอเค ผมก็อมให้แกไปจนแกบอกให้ผมพอแกบอว่าอยากจะเย็ดผม ผมไม่ให้หรอกเพราะมันใหญ่มากแกไม่รีรอคว้าตัวผมมาแล้วรีบยัดของแกเข้าไปใน ตัวผมแกพยายามยัดเยียดความเป็นชายให้ผม แต่ผมไม่ยอมรับมันผมพยายามร้องแต่มันร้องไม่ออกเพราะจุกมาก ของแกเข้าไปอยู่ในตัวผมแล้วมันแน่นมากแล้วแกก็เริ่มซอยมัน ผมเพิ่งรู้ว่านักยูโดคงจะซอยเร็วและแรงเหมือนกันหมดอพราะอาจารย์แกซอยแรงมาก และเร็วจริง ยิ่งกว่าพี่ปิงอีกแกบอกว่าวันนี้เป็นเมียครูเถอะ แล้วแกก็ช่วยผมชักด้วย จากเจ็บกลายเป็นเสียวอาจารย์แกซอยเณ็วมาก จนแกร้องออกมาเสียงดังลั่น ว่าเสียวโว้ย แล้วก็ก็ชักของแกออกมายังไม่ทันที่แกจะได้ชักมัน มังกรแกก้พ่นพิษใส่หน้าผมอย่างแรง มันออกมาเยอะมากเลอะตัวผมไปหมด แล้วผมก็แตกตามไป แต่ผมรู้สึกเจ็บที่รูผมมากดูที่เตียงมันมีรอยเลือดด้วยเข้าใจว่ามันคงจะฉัก เพราะอาจารย์แกรุนแรงมากจากวันนั้นผมก็ไม่สบาย แล้วผมก็ไม่ได้คุยกับแกอีกเลย แทนที่แกจะมาขอโทษผมแกกลับมาขอผมอีกครั้ง มีรึผมจะให้ เพราะเจ็บคราวนี้จำไปจนตาย</c><h>32384</h></xml>