<xml><n>39</n><t>อยากรู้ว่าใครเป็นพ่อ</t><c>เรื่องเสียว อยากรู้ว่าใครเป็นพ่อ
ครอบครัวหนูเป็นครอบครัวชาวไร่ ทำฟาร์มเลี้ยงวัวเป็นฟาร์มขนาดกลางแม่หนูเป็นคนติดต่อเรื่องตลาดและคุมการเงินทั้งหมด ส่วนในฟาร์มคุณพ่อทั้งสองคอยดูแลรับผิดชอบไป อย่าเพิ่ง งงนะ
คือคุณพ่อหนูนะ เป็นแฝดที่เกิดจากไข่ใบเดียวกัน เวลาคลอดก็ผ่าท้องออกเพราะท้องติดกับแต่โชคดีที่อวัยวะภายในไม่ได้ติดกัน จึงทำให้แยกไม่ได้ว่าใครเป็นพี่ใครเป็นน้องเป็นน้อง เรื่องหน้าตาไม่ต้องผูดถึง เหมือนกันราวกับส่งกระจกไม่ว่าความสูงความถนัด ความชอบในสิ่งต่างๆ ก็ชอบเหมือนกัน หนูถามแม่ดูว่าแม่แยกออกไหมว่าคนไหนเป็นคนไหนแม่บอกว่าไม่ออกลอกลูก บางทีสั่งงานอีกคนกับไปถามอีกคน เวลาแม่จะทำอะไรหรือว่าใครแม่จะทวนคำถามก่อนเสมอ ว่าได้พูดกับใครไปบ้างภาพรวมแล้วเราเป็นครอบครัวที่มีความสุขมาก หนูถามแม่เวลาที่พ่อมาจีบแม่ทำอย่างไร ส่วนใหญ่แม่จะไม่พูดก่อนให้พ่อเขาเป็นฝ่ายเริ่ม และเราจะตอบ แม่ก็ไม่รู้รอกว่าคุยกับคนไหน และเวลาขอแต่งงานละ
ตอนมาขอแม่แต่งงานนี้ซิ แม่ลำบากใจมากกับมาขอแม่พร้อมกัน เข้าบอกว่ารักแม่มากทั้งคู้ แม่ก็บอกไปว่าขอไปคิดหนึ่งคืนว่าจะแต่งกับใคร และในคืนนั้นพ่อแม่ของพ่อ ก็มาคุยกับพ่อแม่ของแม่
อธิบายให้ฟังว่าเข้าเป็นแฝดที่มีจิตใจเดียวกัน มีความคิดที่เหมือนกัน ถ้าจะแต่งงานกับใครคนหนึ่งอีกคนหนึ่งก็เสียใจ อาจจะส่งผลถึงจิตใจของอีกคนหนึ่งได้ ทางพ่อแม่ของพ่อลูก ก็ยากให้แม่ปฏิเสธไปจะได้ไม่มีใครคน ไดคนหนึ่งเสียใจ แม่ก็นึกเสียใจเหมือนกันเพราะเป็นคนดีทั้งคู่ พอวันรุ้งขึ้นทั้งคู้ก็มาฟังคำตอบจากแม่พร้อมพาพ่อแม่มาด้วย ตอนนั้นแม่พูดอะไรไม่ออกไม่ยากเป็นฝ่ายบอกปฏิเสธ จึงบอกไปว่า แต่งมันพร้อมกันทั้งคู้นี้และ กะให้ฝ่ายชายคิดว่าแม่เป็นคนโรคจิตจะได้บอกเริกการแต่งงานเสียจะได้ไม่มีใครเสียใจ แต่ผลกับตรงข้ามทั้งคู้พูดพร้อมกันว่าตกลง ผู้ใหญ่ทั้งสองก็จัดงานให้ แม่ของแม่ยังแซวแม่เลยว่าอีหนูมึงจะรับไหวหรือถ้าไม่ไหวขอความช่วยจากแม่ได้นะ และเราก็หัวเราะกัน เพราะฉะนั้น หนูกับน้องจึงไม่รู้ว่าใครเป็นพ่อไปตรวจ DNA ก็แยกไม่ได้อีก ก้อลืมบอกไปว่าหนูก็มีน้องที่เป็นแฝดเหมือนกัน แต่ไข่คนละใบแต่ผ่าท้องออกพร้อมกัน หนูเป็นหญิงอีกคนเป็นชาย อายุเท้ากันมีรูปร่างหน้าตาคล้าย ต่างกันตรงทรงผมและอวัยวะเพศรวมถึงเสียงด้วยเท่านั้น เรานอนห้องเดียวกันมาตลอดมีความรู้สึกถึงกันได้ว่าใครเจ็บใครเศร้า ด้วยวัยที่เริ่มเป็นหนุ่มสาว เรายากรู้ว่าแม่เวลานอนกับพ่อจะวางตัวยางไรเพราะนอนห้องเดียวกันถึงสามคน หนูก็เลยชวนกันแอบดู ว่าคุณแม่ที่เรียบร้อยจะแก่ปัญหาอย่างไร พอตกเวลาเย็นเราก็เริ่มแผนการเริ่มแรกเราแอบดูพ่ออาบน้ำก่อน เราเห็นพ่อเข้าอาบน้ำพร้อมทั้งคู้ถูสบู่ให้กันและกัน ต่างฝ่ายก็จับควยของอีกฝ่ายหนึ่งหันหน้าเข้าหากันยืนรูดควยอยู่นาน จนแม่เดินเข้ามาในห้องและ จับควยทั้งคู้เอาหัวควยชนกันและดูดควยพร้อมกันทำเอาพ่อทั้งสองขาสั่น
และแม่ก็ยืนขึ้นอยู่ตรงกลาง หันด้านหน้าไปหาอีกคน และหันหลังให้อีกคน พอยืนได้ที่กลับหันเฉาพะหน้ามาจูบปากกับพ่อที่อยู่ด้านหลัง พ่อที่อยู่ด้านหน้าก็ดูดนมและจูบซอกคอ ทำเอาแม่บิดตัวไปมา และทั้งคู้ยังเอาควยของแต่ละคนกะเด้าเข้าไปในหว่างขาแม่ทำเอาควยทั้งสองถู กับปากหี และควยทั้งสองก็ยังชนกันพอดีทำเอาคนทั้งสามกอดกันแน่น และแม่ก็พริกตัวกลับด้านบ้าง สบู่ที่ถูตัวทำเอาคนทั้งสามตัวมันและลื้น พอแม่พริกตัวพ่อที่อยู่ด้านหลังก็นั้งลงเลียตูดแม่แหกแก่มก้นออกทำเอาควยพ่อที่อยู่ด้านหน้าโผล่มาทางหลังพ่อก็เลยเลียทั้ง ควยพ่อและรูตูดแม่พร้อมกัน หนูว่าคนที่มีความสุขหน้าจะเป็นแม่มากกว่า และทั้งคู้ก็นั้งลงอีกคนเลียหีอีกคนเลียตูดทำเอาแม่ต้องเดินหนีออกมาข้างนอกเพราะ
ทนความเสียวไม่ไหว พ่อเอาน้ำล้างสบู่ที่เลอะควยออก และจับแม่นอนลงกับพื้นพ่ออีกคนยกขาแม่พาดบ่าและเอาควยใส่หีกะเดาอย่างช้าๆ และพ่ออีกคน ก็เอาควยใส่ปากแม่กดควยจนมิดปาก หนูแอบดูจนเพลิน มาสดุ้งอีกทีตอนที่มีอะไรเหนียวๆมาถูกขางเกงใน ก้มไปดูเห็นคู้แฝดหนูกำลังเอาลิ้นเลียหีหนูโดยที่ยังไม่ได้ถอดกางเกงใน ความรูศึกเราสัมผัดกันได้หนูก็ดูต่อไปปล่อยให้แฝดของหนูอย่ากทำอะไรก็ตามใจ พอหนูหันไปดูแม่อีกทีเห็นพ่อนอนอยู่ข้างล่างและแม่นอนทับอยู่บนตัวพ่อ และพ่ออีกคนก็นอนทับแม่ หนูคิดว่าแม่รับได้อย่างไรทั้งหีทั้งตูด แต่หาเป็นเช่นนั้นไม่ ควยพ่อทั้งสองกับเข้าไปอยู่ในหีแม่ทั้งสองอันเลย ทำเอาหนูยากทำบ้าง เจ้าแฝดของหนูก็เอาปากประกบกันหีหนูทั้งที่มีกางเกงในอยู่ตรงกลางและดูดแรงมากทำเอาหนูอั้นฉี่ไว้ไม่อยู่ฉี่แตกออกมาเข้าปากพอดีแทนที่มันจะเอาปากออกกับดูดลงคอไปหมด และยังถอดกางเกงในหนูไปดูดอีก ถึงตอนนี้หนูมีความต้องการมากแฝดหนูเอากางเกงในหนูมาสวมหัวให้เป้ากางเกงอยู่ตรงปากพอดีและยังเอากางเกงในของเขามาสวมหัวหนูและเอาเป้ากางเกงมาอยู่ตรงปากพอดี เราจูบปากกับโดยที่มีกางเกงในของแต่ละคนติดปากอยู่แฝดหนูจับให้หนูนอนหงายโดยที่ปากของเราทั้งสองยังติดกันอยู่ เขาเอาควยมาจ่อตรงรูหีหนู หนูบอกว่าเดียว หนูก็หันหลังให้และกลับไปดูพ่อกับแม่ พอดีเห็นพ่อเอาควยจ่อรูตูดแม่ หนูเลยจับควยแฝดของหนูมาจ่อที่รูตูดบ้าง ยากรู้ว่าแม่รู้ศึกอย่างไร และบอกให้ดันพร้อมกัน ภาพที่เห็นพร้อมกับตัวเองโดนด้วยทำเอาหนูน้ำแตก เจ้าแฝดหนูก็น้ำแตกคาอยู่ในรูตูดหนูด้วย หนูเห็นพ่ออีกคนกำลังเอาควยเข้าไปในรูตูดแม่อีกอันทำเอาแม่หัวส่ายไปมาและทั้งคู่ก็กระเด้าพร้อมกันแรงมาก ทั้งคู้ก็เอาควยออกและมายืนชักว่าวทางด้านหลังพ่ออีกคนเป็นคนแหกรูตูดแม่ให้เห็นชัดๆเพื่อจะไดชักว่าวใส่รูตูดอย่างเต็มตา พอพ่อคนแรกน้ำแตกแล้ว พ่ออีกคนก็ไปนั่งทับหน้าแม่และชักว่าวจนน้ำออก พอทั้งคู่น้ำออกแล้วแม่น้ำยังไม่ออก แม่จึงเรียกทั้งคู่ให้มานั่งจับหีจับตูดจนน้ำแม่แตก หลังจากวันนั้นหนูก็ยากโดนรุมบ้างเจ้าแฝดของหนูก็ยากจะเอาแม่บ้าง พอได้โอกาสเราจึงวางแผนกัน เนื่องจากที่บ้านเราเป็นฟาร์ม เวลาจะผสมพันธ์สัตว์ เราจะมียาช่วยกระตุ้นอารมณ์ทางเพศ และพ่อก็สอนวิทีใช้ให้กับเรา เพราะจะได้ช่วยพ่อทำงานได้อีกแรงหนึ่ง เราได้นำเอายานั้นมาใส่ในอาหารค่ำ ให้พ่อทั้งสองกินและแม่ด้วย พอกินไปได้ไม่นานยาก็ออกฤทธิ์ พ่อทั้งสองเอามือมารูปขาแม่ โดยไม่สนใจลูกที่นั่งอยู่ที่โต๊ะอาหารเลย จูงมือกันเข้าไปในห้องและทั้งสามคนก็นอนลงบนเตียงแก่ผ้ากันหมด หนูและแฝดหนูเราเดินตามไปในห้องแม่มองมาที่เราทั้งสอง และพูดว่ายากดูก็เข้ามาใกล้ๆ แม่เงี่ยนจะตายแล้ว พ่อทั้งสองก็บอกให้เข้ามาและปิดประตูห้องด้วย เราทั้งสองเข้าไปนั่งดูแบบชิดขอบเตียงเลย เห็นควยพ่อทั้งสองจมเข้าไปในหีแม่ และเวลาดึงควยออกมาแคมในหีก็ปลิ้นตามออกมา เห็นพ่ออีกคนทำลิ้นห่อแล้วแหกตูดแม่ เอาลิ้นไปวนรอบปากรูตูด หนูเห็นแล้วเสียวจริงและทั้งคู่ก็มาดูดนมแม่คนละข้างและก็เอามือมาชักว่าวให้กันและกัน อยู่แม่ก็สะดุ้ง ขึ้นมาทุกคน มองหน้ากันและหันไปที่ปลายขาแม่ เห็น เจ้าลูกชายกำลังกะเด้าหีแม่อย่างแรงความรู้ศึกในตอนนั้นมีความสุขมากทั้งหมดก็ไม่ว่าอะไรคงเพราะเป็นฤทธิ์ยานั้นเอง เจ้าลูกชายของแม่กะเด้าไปยังหันมาบอกพ่ออีกว่าหนูยากให้พ่อทำแบบแม่บ้าง พ่อทั้งสองไม่พูดอะไรเข้ามาจับหนูมานอนบนเตียง แม่หันมาบอกพ่อทั้งสองว่าลูกมันยากรู้ว่า ตอนท้องลูกทั้งสองนั้นว่าใครเป็นพ่อรองทำให้ลูกดูว่าตอนท้องนั้น พ่อทำอย่างไรและพ่อทั้งสองก็จับหนูแหกหีดูและพูดว่าหีใหญ่ไม่แพ้แม่เลย และทั้งสองก็เลียหีคนและเลียตูดตน ทำเอาหนูจิตใจไม่อยู่กับตัว และพ่อก็นอนหงายจับหนูให้ขึ้นบนทับตัวพ่อและพ่ออีกคนก็มาอยู่ข้างหลังเตรียมที่จะเอาควยเข้าหีเช่นกัน หนูคิดว่าคงโดนแบบแม่แน่แล้ว ทางหีอันทางตูดอัน ใจมันเต้นแรงมาก พ่อคนที่อยู่ทางหลังเอามือมาจับหีหนูและก็เอามืออีกข้างหนึ่งไปดึงควยของลูกชายที่อยู่ในหีแม่ออก และได้เอามือจิ่มเข้าไปในหีแม่เอาน้ำเมือกๆที่ลื่นมาทาหีหนู และให้แม่มาดูดควยลูกชายจนน้ำออกเต็มปากให้อมน้ำควย และเอามาคายที่หีหนูจนเลอะเต็มไปหมด แม่ได้จับควยพ่อทั้งสองเข้าด้วยกัน และเอามาจ่อที่หีหนู และบอกหนูว่าไม่มีใครเสียเปรียบใครเพราะได้เปิดซิงพร้อมกัน ทั้งคู้ก็ดันควยเข้าไปโดยที่ พ่อที่อยู่ด้านล่างกอดหนูแน่นพอเข้าจนมิดทำเอาหนูแน่นท้องมาก อึดอัดไปหมดและอยู่ก็เสียวที่รูตูดหันไปดูเห็นแม่กำลังเลียตูดให้ ส่วนลูกชายอีกคนก็ไม่ยอมห่างตูดแม่เลยไม่ว่าแม่จะไปทางไหนก็ตามไปตลอด พอหนูตั้งตัวได้ก็ลองขมิบหีดูทำเอาพ่อทั้งสองซีดปากพร้อมกันเลย และในไม่ช้า น้ำของพ่อทั้งสองก็แตกพรอ้มกันในหีหนู ทำเอาหนูรูได้ทันทีว่าอย่างนี้ก็ไม่รูว่าใครเป็นพ่อแน่น เพราะทั้งสองออกข้างในพร้อมกันกับแม่ พอน้ำออกแล้วพ่อทั้งสองก็ยังไม่ยอมเอาควยออกจากหีหนู เจ้าลูกชายก็จับปากแม่และเย็ดที่ริมฝีปากแม่จนน้ำออก และจากวันนั้นมาเราก็มานอนห้องเดียวกันหนูกับเป็นคนโดนพ่อทั้งสองเย็ดแทบทุกวันส่วนแม่ก็จะเอากับลูกชายแทบทุกวัน โดยนอนเอาบนเตียงเดียวกัน
</c><h>31076</h></xml>