<xml><n>4</n><t>ลูกสาวเจ้านายเหงา</t><c>เรื่องเสียว ลูกสาวเจ้านายเหงา
ผมทำงานที่บริษัทนี้ มาได้เกือบๆปีแล้วครับ วันนึงผู้จัดการได้พาลูกสาวมาที่ office อายุเธอประมาณ 19 ครับ ผมยาวถึงหลัง ขาวจนสามารถมองเห็นเส้นเลือดเลยครับ หุ่นนี้โครตดีเลยครับ หัวหน้าก็พามาแนะนำให้ ทุกคนใน office รู้จัก เธอ ชื่อ นุ่น ครับ ขาวสมชื่อเลยครับ
เธอมองผมด้วยครับ วันแรกๆเราก็ไม่ได้คุยอะไรกันมากครับ เพราะเกร็งครับ ยิ่งเป็นลูกสาวหัวหน้าด้วยเลยไม่กล้ายุ่งด้วย หัวหน้าพาเธอมาที่ office บ่อยเหมือนกัน เพราะโรงเรียนเธอปิดเทอมและเตรียมตัวที่จะ สอบเข้ามหาลัยครับ จนวันนึงมีโอกาสได้คุยกันเต็มๆเนื่องจากหัวหน้าผมเข้าประชุมกับลูกค้าชาว ต่างชาติซึ่งประชุมนานมากแล้วน้องเค้าก็รอนานมาก จน 6 โมงเย็นถึงเวลาเลิกงาน หัวหน้าผมก็ยังไม่ออกมา คนใน office ก็กลับกันหมด จนเหลือผมคนเดียวนุ่น พี่กลับแล้วนะ พรุ่งนี้มาอีกไหม ?ไม่มาแล้วค่ะ พี่จะกลับแล้วเหรอค่ะ ?อืม...
พี่ค่ะอยู่เป็นเพื่อน นุ่น ก่อนได้ไหม รอพ่ออกมาก่อน หนูกลัวค่ะ อยู่ใน office คนเดียว
ไม่มีอะไรหรอก นุ่น ผมบอกเธอไป
นะนะ พี่อยู่เป็นเพื่อน นุ่น ก่อน นุ่นไม่รู้ว่าพ่อจะ ออกจากห้องประชุมกี่โมง นะพี่นะๆ
ได้ๆ อยู่เป็นเพื่อนก็ได้
แล้วผมก็อยู่เป็นเพื่อนเธอ แล้วเราก็คุยกัน ถามนู้น ถามนี่กันเรื่อยเปื่อย
พี่ค่ะ พี่มีแฟนยัง

มีแล้วครับ
นุ่นล่ะ มีแฟนยัง
ยังค่ะ พ่อห้าม ไปไหนก็คอยตามหนู ห้ามทุกอย่าง จะไปไหนก็ไม่ได้ เบื่อจะตาย ขนากปิดเทอม ยังให้มาอยู่ที่ office เลย เบื่อๆ
เอาน่าเขาเป็นห่วงเรานะ พ่อเขาก็เป็นอย่างนี้ทุกคนแหละ
แล้วโทรศัพท์ ผมก็ดัง
ฮัลโหล อืมๆ เดี๋ยวกลับแล้ว แล้วเจอกัน
นุ่น พี่ต้องกลับแล้วนะโห....พี่อยู่อีก แป๊บนึงนะ นะ....ก็ได้ๆ แป๊บเดียวนะพี่ค่ะ พี่ใช้โทรศัพท์ไรค่ะ สวยดี ขอนุ่นดูหน่อยสิค่ะเอาไปดูสิแล้วเธอก็เอาไปดูกดนู้นกดนี่ กดจนไปเจอคลิ๊ป ที่ผมถ่ายเอาไว้ตอนเอากับเมีย
เธอดูใหญ่แล้วครับแล้วเธอก็ถามว่า พี่ค่ะ ทำแบบนี้มันเจ็บไหมค่ะ เจ็บ แต่มันเจ็บแค่ตอนแรกๆอืม....หนูเคยแอบคบกับผู้ชายคนนึง เค้าจะทำแบบนี้กับ นุ่น แต่เขาเอาของเขามาแหย่ของหนู่แต่เอาเข้าไปไม่ หนูเจ็บหนูเลยไม่เขาทำเขาโกรธหนู แล้วก็ว่าหนู่ว่าหนู่ไม่รักเขาเหรอ หนูบอกเขาว่าหนูเจ็บๆ เขาเลยบอกว่างั้นเลิกกันเลยอืมแย่ๆ นิสัยไม่ดีแล้ว นุ่น อยากทำแบบในนี้ไหมอยากค่ะ แต่กลัวเจ็บถ้าพี่มีวิธีที่ทำให้ไม่เจ็บล่ะ จะลองไหมจริงเหรอ!
จริงสิทำไงค่ะ จะทำตอนนี้เลยเหรอนุ่น ไม่กลัวพ่อออกมาเห็นเหรอ ?ก็พี่บอกว่าอีกนานไม่ใช่เหรออืม อีกนาน
ผมจึงดึงเธอเข้ามาดูดปาก น้ำลายของนุ่น หวาน จัง นุ่น หน้าแดง พี่เป็นคนที่ สองที่หนู่ จูบด้วยนะนี่
จริง ดิจริงสิค่ะจากนั้นผมก็เริ่มดูดปากเธออีก ทีนี้มือผมค่อยเลื่อนไปที่ หน้าอก ของนุ่น ผมค่อยๆคลึง หน้าเธอตอนนี้ผมเห็นแล้ว แข็งเลยครับผมเอามืออ้มไปด้านหลังเพื่อ ปลดชุดชั้นในออก แล้วค่อยๆถลกเสื้อเธอขึ้น นมเธอใหญ่พอประมาณ หัวนมสีชมพูเลย ผมค่อบดูด แล้วเม้มปากตรงหัวหัวเธอ อู๊ย นุ่น เสียวจังค่ะ พี่ ผมตวัดลิ้นขึ้นๆลงๆ จนหัวนมเธอชูชันซีดส์....นุ่น รู้ไหม นู่นนมสวยมากเลยนะ ขอพี่ดูดให้หนำใจหน่อยนะอู๊ย....ได้ค่ะ.....นุ่น เสียวจังค่ะพี่ผมค่อยเอามือลวงเข้าไปใต้กระโปรงของเธอ เอามือคลึกตรงเนินของเธอ จนการเกงในเธอเปียก
ผมค่อยเลื่อนตัวลงมาตรงเนิน เธอจะทำอะไรค่ะพี่พี่จะทำให้นุ่นเสียวกว่าเมื่อกี้อีกแล้วผมก็ถลกขอบกางเกง ในเธอมาไว้ด้ายข้างโอ้ จิ๋ม เธอสวยมา มีขน รำไรๆ เม็ดออกสีชมพูๆ ผมเอานิ้วชี้กับนิ้วกลางค่อยๆแหก จิ๋มเธอ ออก จนเห็นเม็ด ผมบรรจงลากลิ้นผมตรงเม็ดของเธอซีดส์........นุ่นเสียวจังค่ะ ไม่เคยเสียวอย่างนี้มาก่อนเลย อู๊ย.......
นุ่นชอบไหมที่พี่ทำแบบนี้ชอบ ค่ะ ผมค่อยๆเลีย ค่อยๆดูดเม็ดเธอ ตอนนี้น้ำเธอแฉะเลยอุ๋ย...พี่หนู่ปวดฉี่ หยุดก่อนๆ หนูไม่ไหวแล้ว พี่ อูย......... ไม่ไหวแล้วแล้วเธอก็กระตุก 2-3 ทีอืมๆ เสียงเธอหอบ .......... เสียวจังพี่ค่ะ
ชอบไหมนุ่น เดี๋ยวพี่สอนให้นุ่น อมของพี่เอาไหมทำไงค่ะผมรูดซิบออก แล้วจับมือเธอมา ชักของผม
ของพี่ใหญ่จังนุ่น จะอมได้ไหมค่ะ ?
ได้สิ
แล้วผมก็กดตัวเธอลงไปนั่งยองๆนุ่มค่อย อ้าปากนะ แล้วอมตรงหัวมัน แล้ว ดูดเหมือนดูดน้ำนะ
แล้ว เธอก็ค่อยทำตาม แรกก็มีฟันโดน ควยผมบ้าง แต่พอซักพัก เธอก็ทำเป็นอูย...นุ่น.....ด..ดูด ...ตรงหัวมันแรงๆหน่อย เสียวจังเลย อูยๆๆๆๆนุ่ย ดูดไข่ให้พี่หน่อยสิ อืม อย่างนั้นๆ แหละ อุ..อุ.อูย....เสียวจัง ดูดแรงๆ
นุ่นๆ..พ....พ....พี่ จะแตกแล้ว.....ดู..ดูด...แรง โอ๊ย......ต..แต...แตกแล้ว...ซีดส์....นุ่นกลืนน้ำพีเข้าไปเลยนะ.....
อืม....เธอพยักหน้า..อย่างนั้นๆแหละ อูย......เธอกลืนน้ำของผมจนหมดขอพี่พักก่อนนะ เดี๋ยวต่อกันอีกค่ะพี่
พี่ค่ะ นุ่น ชอบจังเวลาที่พี่เลีบให้หนูอืม ....ถ้านุ่นโดนเอาจะมันกว่านี้อีกนะ..จริง ! เหรอค่ะ
จริงซิต่อเลยไหมค่ะแต่ของพี่มันไม่แข็งแล้วซิแล้ว จะทำให้มันแข็งยังไงล่ะนุ่นต้องดูดจนกว่ามันจะแงอ่ะ
ค่ะๆอูย.....ดูด....แรงๆเธอดูดจนควยผมแข็งปั๋งขึ้นไปนั่งบนโต๊ะสินุ่นค่ะถ่างขาออกนะ
ค่ะ
ตอนนี้ จิ๋ม ของนุ่น ยังแฉะอยู่เลยมันจะเจ็บ ตอนแรกนะนุ่นค่ะ
ผมค่อยๆ ดัน ควยเข้าไป ใน จิ๋มเธอ จนหัวมันค่อยๆ เข้าไป
อูย...เจ็ยค่ะพี่
อืมเจ็บแป็บเดียว พอพี่ดันเข้าไปจนหมด นุ่น จะได้รู้ว่ ความเสียวสุดยอดมันเป็นยังไง
ค่ะ...อูย
ผมดันเข้าไปจนมิด แล้วดึงออกอย่างช้าๆ แล้วก็ดันเข้าไปใหม่ แล้วก็ดึงออกมา
พี่ค่ะไม่เจ็บแล้ว แต่มันเสียวๆตรงท้องน้อยค่ะ
อืม....เห็นไหมพี่บอกแล้ว
เรารีบทำกันให้เสร็จไปดีกว่า เดี๋ยวพ่อนุ่นจะออกมาเห็นนะ
ค่ะพี่
ผมเธอบนโต๊ะทำงาน
อูย.....พี่ค่ะ....เสียวจัง....เสียว...กว่าเมื่อกี้อีก โอยๆๆ.....ซีดส์....
อูย...พี่เหมือนกัน จิ๋ม ของนุ่น มันรัดของพี่มากเลย.........
ผมก้มดู จิ๋มเธอ พี่น้ำที่เป็นเมือก กับเลือด คลุกเคล้ากัน จนออกสี ชมพูๆ
อูย...นุ่น เปลี่ยนท่าได้ไหม
พี่ จะเปลี่ยนท่าไหนค่ะนุ่น ยืนหัน หลังนะ ค่ะท่านี้เขาเรียกท่าหมา มันจะทำให้นุ่นเสียวสุดเลย เดี๋ยวพอพี่เอาของพี่เข้าไปแล้วนุ่น หนีบขานะค่ะพี่
อุ๊ย.....เสียวจริงค่ะ......โอย.....เสียว......
พี่ของดันแรงๆนะ นุ่น.
ค่ะ ได้ค่ะ ซีดส์........
โอ๊ะ...โอ๊ะ..โอย....นุ่น ฉี่จะแตกอีกแล้ว ค่ะ พี่.....
แตกออกมาแล้ว พี่ก็จะแตกแล้ว......โอย......
โอย......อ้า.......
เราสองคนแตกพร้อมกัน ผมแตกในด้วย
พอผม ชัก ควยออกมา น้ำของผม และ น้ำและเลือดของเธอ ไหลออกมาเลยครับ
นุ่น ดูด ควยให้อีกทีได้ไหม
ค่ะ.....เชื่อไหมครับ พอน้ำแตกแล้วให้เธอดูด แม่งเสียว สุดๆ เลยครับ
พี่ ค่ะ วันหลังเราทำกันอีกไหมค่ะ ได้สินุ่น เอาเบอร์พี่ไปนะ อย่าให้พ่อรู้นะค่ะแต่ตัวซะนะ เดี๋ยวพ่อมาเห็นค่ะๆแล้วเธอก็แต่งตัวแล้วหัวหน้าผมก็ ประชุมเสร็จอ้าว ยังอยู่อีกเหรอครับนุ่นให้พี่เขาอยู่เป็นเพื่อน หนู ค่ะอืม ขอบใจมากนะไม่เป็นไรกลับบ้านกันรึยังค่ะพ่อ อืมไป กลับบ้านกันแล้วเจอกันนะ ครับนุ่นหันหลังกลับมายิ้มให้ แล้วก็เดินไปการที่เราได้เอาคนใน office นี่มันสุดยอดเลยครับ ยิง่ในเวลาที่ คิดมาจะมีคนมาเจอหรือไม่เจอนี่ยิ่งสุดยอด อยากให้ทุกคนได้ลองครับจากวันนั้น จนวันนี้ เรายังเอากันเป็นประจำครับแล้วจะมาเล่าให้ฟังใหม่นะครับ</c><h>38088</h></xml>