<xml><n>40</n><t>สาวนุ้งสั้น</t><c>เรื่องเสียว สาวนุ้งสั้น
ผมเป็นคนต่างจังหวัดอีกคนหนึ่งที่ มีประสบการณ์เรื่องบนเตียงพอสมควร ซึ่งผมจะเล่าให้เพื่อนๆได้อ่าน
กันนะครับ เป็นการแลกเปลี่ยนประสบการณ์กัน หวังว่าคงได้อ่านเรื่องของเพื่อนๆบ้างนะครับ เรื่องของผมมีอยู่
ว่า ผมได้รู้จักกับผู้หญิงคนหนึ่ง ชื่อจอยบ้านผมกับจอยอยู่ติดกันผมอยู่คนเดียวส่วน จอยอยู่กับพี่สาวเราสนิทสนมกันพอสมควรเพราะบ้านเราติดกัน จอยเรียนจบและได้สมัครเข้าทำงาน แต่ยังชอบทำตัวเหมือนเด็กๆอยู่เลยครับจอยชอบแต่งตัวตามแฟชั่น ก็เสื้อสายเดียวไงครับจอยชอบใส่มาก จอยบอกว่าใส่สบายและเย็นดีผมเจอเธอทีไรก็เย็นวาบไปทั่วท้องน้องเลยครับ เพราะจอยจัดว่าเป็นคนสวยหุ่นดีคนหนึ่ง วันนั้นเป็นวันหยุดจอยไม่ได้ไปทำงานส่วนพี่สาวออกไปทำงานเพราะไม่ได้หยุด ผมเห็นจอยกำลังเดินเข้าบ้านถือของกินมาด้วย ผมแอบเห็นเบียร์ที่เธอถือมาด้วยจึงถามเธอว่าไปไหนมาเธอตอบว่า ไปเดินซื้อของมา ผมมองเห้นหุ่นจอยวันนั้น จู๋ของผมก็แข็งขึ้นมาทันทีเลยครับวันนั้นจอยใส่เสื้อสายเดียว และกางเกงขาสั้นสีขาว จอยเป็นคนขาวหน้าอกโตจนล้นเลยผมคิดหาทาง ฟันจอยมาหลายครั้งละแต่ไม่มีโอกาส พอตอนบ่ายผมจะออกไปกินข้าวผ่านหน้าบ้านจอยเลยกะจะเข้าไปถามว่า จอยจะเอาอะไรหรือเปล่า ผมเปิดประตูบ้านเข้าไปเห็นจอยนอนหลับอยู่บนโซฟา เห็นจอยเอาขาข้างหนึ่งพาดกับที่พักแขนอีกข้างปล่อยห้อย ลงพื้นทำให้เนินเต่าของเธอดันกางเกงขาสั้นนูนเด่นขึ้นมาเห็นร่องชัดเจอ ผมอดใจไม่ไหวคิดว่าเป็นไงเป็นกัน เดินเข้าไปนั่งตรงปลายเท้าผมได้กลิ่นเบิยร์ลอยมานิดหนึ่ง เธอคงเมาแล้วหลับไป ผมก็เลยลองก้มลงไปดมร่อง ของจอยเบาแล้วเขย่าแขนจอยเบาๆแต่จอยไม่รู้สึกอะไรเลย ผมเลยเอามือลูบเต่าของจอย เต่าเธอนูนมากผมเอานิ้วลากผ่านร่องของจอยสองสามที พอแน่ใจว่าจอยไม่ตื่นก็เริ่มรูดกางเกงขอสั้นของจอยออก จนเจอกับกางเกงในลายลูกไม้ของจอย ของจอยนูนเด่นมากจนทำให้กางเกงในที่เธอใส่ดูเล็กไปถนัดตา ผมเอามือลูบอีกแล้วค่อยๆรูดกางเกงในตัวจิ๋วของจอยออกมา ผมก็มองเห็นเต่าของจอย ทั้งโหนกทั้งขาวที่สำคัญมีขนขึ้นเต็มไปหมด ผมจึงเดินไปปิดล็อกประตูบ้านพร้อมทั้งเอาม่านลงให้หมด ของผมแข็งจนปวดไปหมดจึงเริ่มถอดเสื้อผ้าตัวเองออกพอผมถอดของตัวเองออกหมด ก็ค่อยๆไปนั่งข้างๆจอยจับขาเธอแยกออกนิดหนึ่ง จากนั้นผมก็ค่อยๆก้มลงเอาลิ้นเลียเต่าของจอยเบาๆ ผมลองเอานิ้วแหวกแคมเธอดูของเธออ้าแดงแจ๋เลยจอยบิดตัวนิดหนึ่งทำให้ผมตกใจ มากกลัวเธอตื่น แต่จอยก็ไม่ตื่นผมเลยลงลิ้นที่ร่องของจอยต่อ จนเต่าของจอยเริ่มจะแฉะสีหน้าเริ่มบิดเบี้ยวทั้งๆที่ตายังหลับอยู่ ผมเริ่มเลียที่ติ่งของเธอมีเสียงครางหลุดออกมาจากปากสวยๆของจอยนิดนึง ผมทนไม่ไหวแล้วมาถึงขั้นนี้แล้ว ก็เลยขึ้นไปคร่อมจอย พยายามให้เบาที่สุด แล้วเอาจู๋ของผมจ่อที่รูของจอย แล้วเอาหัวคลึงนิดหนึ่งจากนั้นก็เอาไปจ่อให้ตรงรูของเธอแล้วค่อยออกแรงดันที ละนิด ของจอยฝืดนิดหนึ่งครับแต่เธอหลั่งน้ำออกมาด้วยผมเลยกดผ่านร่องของจอยได้ไม่ ยากนักพอสุดลำผมก็เริ่มซอยเบาๆงกลีบแคมของจอยตอดลำผมตุบๆ เบาๆ ผมเสียวจนแทบกลั้นไม่ไหวใจนึกอยากจะดูดที่หน้าอกจอยแต่ไม่กล้าถอดครับ ได้แต่เอามือคลึงเบาๆนอกเสื้อ แล้วก็ค่อยๆซอยไปเรื่อยๆ เต่าของจอยก็ตอดลำผมไม่หยุดเหมือนกัน แล้วในที่สุดผมก็ทนไม่ไหวเริ่มซอยเร็วขึ้นๆแล้วก็ปล่อยน้ำเสียวของผมพุ่ง ปรี๊ด เข้าไปในเต่าของจอยจนหมด ผมค่อยๆดึงของผมออกมาช้าๆของจอยยังตอดลำ ของผมเหมือนเสียดายอยู่เลยพอถอดออกมาหมด รู้ของจอยอ้าหวอเลยครับมีน้ำเสียวของผมไหลออกมาที่ปากรู้ด้วย ผมเลยก้มลงไปเลียต่ออย่างเสียดาย ใจจริงอยากจะเอาต่ออีกทีแต่กลัวพี่สาวจอยจะกลับมาก่อนเลยหยิบทิชชู ออกมาเช็ดของจอยจนสะอาดแล้วผมก็รีบใส่เสื้อผ้าตัวเองและของจอย พอเสร็จก็รีบกลับบ้านมานอนหลับสบายลืมไปซื้อข้าวกินเลยครับ เพราะตื่นเต้นมาก พอตื่นมาเจอจอย เลยถามจอยว่าไม่ไปไหนเหรอครับ จอยหลบๆตาผมเหมือนจะรู้ แต่ก็ตอบมาว่า เมาเลยหลับไป แล้วเราก็คุยกันซักพักผมก็ขอตัว ตอนหลังจอยก็รู้ว่าผมทำและก็เป็นโชคดีของผมที่ได้เธอเป็นแฟนและยังแอบมีอะไร กันบ่อยๆตอนพี่สาวเธอไม่อยู่ครับ จริงๆแล้วผมยังมีประสบการณ์เกี่ยวกับผู้หญิงคนอื่นอีกนะครับ แล้วว่างๆผมจะมาเล่าให้ฟังอีกนะครับ</c><h>28734</h></xml>