<xml><n>42</n><t>ล่อเมียเพื่อนตอนเที่ยวผับ</t><c>เรื่องเสียว ล่อเมียเพื่อนตอนเที่ยวผับ
ผมเป็นคนที่ชอบเที่ยวกลางคืนอยู่เสมอ จึงเป็นธรรมดา ถ้าผมไปทุกครั้งตอนดึกต้องมีการเสพสวาสกับสาวๆ ใจถึงทุกครั้งไป วันนั้นผมก็ไปเหมือนทุกคืน ประมาณซัก 6 ทุ่มกว่าๆ ผมเลยเดินไปเข้าห้องน้ำ พอเข้าห้องน้ำออกมาผมก็เหลือบไปเห็น น้องก้อย เมียไอ้ชัยเพื่อนผมเขาพึ่งแต่งงานกันได้ ยังไม่ถึงครึ่งปีนะ แต่น้องเขาเป็นคนชอบเที่ยวเหมือนกันตอนยังไม่แต่งงาน และแฟนเยอะพอสมควรแต่เพื่อนผมก็ได้มาเพราะน้ำเงินของมัน น้องก้อยกำลังเข้าห้องน้ำ อยู่ที่หมู่บ้านเดียวกันกับผม ทีแรกผมก็นึกว่าไอ้ชัยมันมาเที่ยวกับน้องก้อยมัน ผมเลย โทรศัพท์ ไปหาไอ้ชัย จะถามว่าอยู่โต๊ะแถวใหน พอโทรไป มันบอกว่า มันไปอบรมพนักงานประชาสัมพันธ์ 1 สัปดาห์ ที่ขอนแก่น ตอนนี้ไม่ได้อยู่บ้าน ผมก็แปลกใจที่เห็นเมียมันมาเที่ยว ผมคิดในใจ แล้วมากับใครวะ ผมเลยแกล้งพูดไปทางอื่น “ฉันนึกว่าแกอยู่ที่บ้านว่าจะชวนมาเที่ยวน่ะ” ผมเลยวางหูโทรศัพท์ไป ผมยังแปลกใจไม่หาย เพราะปกติ ไอ้ชัยมันจะหวงเมียมันมากไม่ให้ไปใหนมาใหนคนเดียว แม้แต่เพื่อนพูดหยอกๆ มันยังเป็นจริงเป็นจัง โกรธเพื่อนเลยก็มี นี่แหล่ะคนมันเมียสวยก็เลยต้องหวงกันหน่อย แต่ความจริงแล้วน้องก้อยเมียไอ้ชัยน่ะ มันก็เป็นสาวรักสนุกเอามากๆ เหมือนกัน แต่มันคงไม่รู้เบื้องหลัง แต่ผมเห็นมาเที่ยวออกบ่อย ตั้งแต่น้องแกยังไม่แต่งงาน ผมเลยรอดูเธออยู่หน้าห้องน้ำและจะลองตามไปดูว่าเธอมากับใคร พอเธอออกมาจากห้องน้ำเธอคงไม่ทันสังเกตผม เธอเดินไปที่โต๊ะ ผมเลยตามไป พอไปถึงโต๊ะของเธอ ผมแทบไม่เชื่อสายตาผม เพราะคนที่เธอเข้าไปนั่งอยู่ด้วยเป็นน้องชายของไอ้ชัยเพื่อนผม นั้นคือไอ้นัย ไปนั่งก็ลูบผมกันซะด้วย แนบชิดสนิทกันยังกะเป็นแฟนกัน ผมคิดว่าถ้ายังงี้คงไม่เหลือแล้ว สงสัยไอ้นัยได้เอา พี่สะใภ้ตัวเองซะแล้ว เพราะผมก็สงสัยอยู่เวลาไอ้ชัยไปทำงานก็ดูแล้วแปลกๆ ตา ผมก็เลยคอยแต่สังเกต อยู่ที่โต๊ะเพื่อนๆผมที่นัดเจอกัน ผมกะว่าถ้าสองคนนี้ออกไปเมื่อใหร่ คงไปเอากันแน่นอน ผมจะตามไปแอบดูและจะไปขู่เปิดเผยเรื่องของทั้งสองคน และจะหาข้อแม้ ถ้าให้ผมเอาน้องก้อย ก็จะไม่บอกไอ้ชัย ผมคิดไปก็ยิ่งเหมือนว่าจะมีโอกาส ประมาณซัก ตี 1 กว่า ไอ้นัยมันก็ลุกไปที่โต๊ะอีกโต๊ะหนึ่ง เป็นผู้หญิง สามคน ทำท่าทางเหมือนจะเป็นกิ๊กเก่าอะไรประมาณนั้น ผมมองที่น้องก้อยก็ดูเหมือนกับว่ากำลังไม่พอใจเหมือนกัน ที่ไอ้นัยไปนั่งร่วมโต๊ะกะสาวๆ นักศึกษาสามคนนั้น ยิ่งดูอยู่ก็เหมือนกับว่าไอ้นัย จะไปกับพวกสาวๆ กลุ่มนั้น เพราะไม่สนใจน้องก้อยเลย ก้อยก็ยิ่งทำเป็นไม่พอใจใหญ่เลย เมื่อไอ้นัย มาที่โต๊ะและพูดๆ อะไรกัน แล้วไอ้นัยมันก็ออกไปกับสาวกลุ่มนั้น ปล่อยให้ก้อยนั่งอยู่คนเดียว แต่เธอก็ไม่ลุกออกไป สงสัยคงรอหาเหยื่ออยู่แน่นอน ผมเลยบอกเพื่อนๆ ผม ว่า จะไปทักทายเพื่อนซักหน่อย ผมเลยชิงไปที่โต๊ะที่น้องก้อยนั่งอยู่ ก่อนจะมี หมาตัวอื่นมาคาบไปแดก พอผมไปถึงโต๊ะก้อย ก้อยก็ตกใจ ถามผมว่า มาได้ไง ผมก็ถามน้องก้อยคืนว่า แล้วก้อยมายังไง เธอตอบว่า เธอมาคนเดียว มารอเพื่อนแต่ไม่เจอกัน เดี๋ยวก็กลับแล้ว ผมเลยแกล้งพูดขึ้นว่าเมื่อกี้เห็นก้อยอยู่กับนัยนิ เธอยิ่งตกใจเหมือนจะรู้แล้วว่าผมเห็นเธอกับน้องผัว ผมเลยพูดขึ้นอีกว่าพี่น่ะรู้ตั้งนานแล้วว่าเธอกับนัยน่ะมีอะไรกัน (แต่ที่จริงผมแค่สันนิษฐานเอาเอง) เธอยิ่งตกใจเข้าไปใหญ่ ดูเหมือนจะหลบตาผมและสั่นๆ ผมเลยบอกอีกว่า แต่พี่ไม่บอกไอ้ชัยหรอก เธอจึงค่อยมองหน้าผม เธอจึงขยับมาใกล้และเขย่าขาผม นะพี่นะอย่าบอกพี่ชัยเลย กลัวจะเป็นรื่องใหญ่ ผมเลยพูดขึ้นว่าถ้างั้นก็อย่าพึ่งกลับอยู่เป็นเพื่อนพี่ก่อน เธอจึงตอบตกลงและ อยู่กับผมต่อ ผมจึงคิดเรื่องที่จะต้องหาทางเอากับน้องก้อยให้ได้เพื่อเป็นค่าปิดปากไม่ให้บอกไอ้ชั
ย เกือบตี 2 ครึ่ง ผมจึงชวนเธอกลับโดยจะนั่งรถกลับพร้อมน้องก้อย เพราะผมไม่มีรถมา ผมอาสาขับให้ พอขึ้นรถเราก็คุยกันไป ผมเลยพูดจริงแกมหยอกเธอว่า ถ้าพี่เอารื่องนี้ไปบอกชัย มันคงเอาน้องก้อยถึงตายแน่เลย น้องก้อยเธอก็เหมือนตกใจ เลยพูดหลุดปากออกมาว่า พี่อย่าบอกพี่ชัยนะ อยากได้อะไรหนูยอมหมดเลยขอเพียงอย่าบอกพี่เขา เข้าทางผมครับเธอหลุดปากแล้ว อยากได้อะไรยอมหมดเลย ผมเลยถามว่าจริงนะ เธอยังไม่คิดอะไร ตอบว่าจริง อย่าคืนคำนะ เธอบอกว่า ไม่คืนคำขอเพียงอย่าบอกพี่เขา ผมเลยพูดอย่างหน้าตาเฉยแบบคนได้เปรียบไปว่า งั้นคืนนี้ไปค้างกับพี่ เธอก็ตกใจ ว่าทำไมผมถึงกล้าพูด ผมเลยบอกว่า ไม่ยอมไม่เป็นไรนะ แต่ถ้าเรื่องถึงชัยไม่รู้ด้วย เธอก็ไม่พูดกับผม ได้แต่ก้มหน้าเหมือนคิดอะไรอยู่ แต่ผมก็ทำเป็นหน้าด้าน แม้เธอไม่พูด ผมก็จะแวะม่านรูด พอถึงทางเข้าโรงแรมม่านรูดผมเลยลองแวะดูหากเธอไม่ยอมก็จะกลับ แต่ปรากฏว่าผมแวะเข้า เธอไม่ได้โวยวาย หรือขัดขืนแต่อย่างใด แสดงว่าเธอยอมผมแล้วแต่จะเป็นเพราะถูกบังคับหรือไม่ ผมไม่สน สนอย่างเดียวคือเงี่ยน มากๆ พอไปถึงห้องพอรถจอดจ่ายเรียบร้อย เธอเหมือนรู้หน้าที่ ผมเลยไปเปิดประตู และเปิดแอร์เย็นๆ ผมเลยไปนอนรอที่เตียง เธอก็พูดขึ้นว่า ถ้าหนูยอมให้พี่แล้ว นี่เป็นครั้งเดียวและครั้งสุดท้ายนะ จะไม่มีอีก ผมก็สัญญา และเธอก็นอนข้างผม ด้วยรูปร่างของน้องก้อยกระทัดรัด น่ากอด น่าเอา ด้วยความเงี่ยนเพราะไม่ได้ปล่อยน้ำนานแล้วและตึงๆ จากดื่มเหล้า ผมเข้าสวมกอดน้องก้อย กลิ่นน้ำหอมจากตัวของก้อยนั้น โชยเข้าจมูกผม ยิ่งทำให้ผมมีอารมณ์มากขึ้น ไม่พูดพล่ำ ทำเพลง ดันน้องก้อยแล้วขึ้นทับ ผมจูบปากของเธอ แต่เธอก็ไม่ค่อยตอบสนองผมมากนัก ผมเลยจับขยำที่นมของก้อยก็ค่อนข้างใหญ่ ผมค่อยๆ ถอดเสื้อตัวน้อยของเธอออกและถอดยกทรง น้องก้อย ก็ไม่มีเสียงเลยแม้แต่น้อย ผมยิ่งได้ใจ เลยดูดที่นมของเธอ จึงเริ่มได้ยินเสียงครางเล็ดออกจากลำคอของเธอ จึงเลื่อนลิ้นต่ำลงมามาถึงหน้าท้อง จึงถอดกางเกงตัวน้อยและกางเกงชั้นในของเธอออกพร้อมกันเลย ผมจึงเลื่อนมือเอานิ้วไปบี้ที่หอยของเธอ ผมแยกขาเธอ ออก เห็นกรีบเธออ้า ยิ่งทำให้ผมมีอารมณ์เพิ่มมากขึ้น ผมก้มเลีย ที่หอยน้องก้อย เธอคราง ออกมา และยกตูดขึ้นลอย น้ำเงี่ยนเธอเริ่มออก ดูเหมือนว่าเธอจะครางเสียงดังกว่าเดิม ผมก็ไม่ใหวแล้วเหมือนกันจึงเลื่อนตัวขึ้นไป เอาดุ้นจ่อที่รูหอยของเธอและดันเข้าอย่างรวดเร็วเพราะน้ำเงี่ยนของเธอออกมามากแล้ว ผมค่อมกะแทกเธอจากช้า เป็นเร็วขึ้น เธอก็ครางเสียงดังขึ้นกว่าเดิม มือผมก็กำขยำนมเธอ ผมเร่งดันเข้าอย่างแรง “ พี่ค่อยๆ หน่อยซิ จะพังหมดแล้ว” ผมไม่ฟังเสียง ยิ่งเร่งเร็วและทำเร็วกว่าเดิม น้องก้อย เอามือมาเกาะที่หลังผม ผมก็เร่งซอยถี่เข้า รู้สึกว่าหอยน้องก้อยมันตอดที่ดุ้นของผม และฟิตมาก ผมจึงเร่งเข้าเธอก็ครางดังขึ้นอีก ผมเลยหยุด และถามเธอว่า เป็นไงมั่ง พอแค่นี้หมัย เธอพูดขึ้นว่า จะหยุดทำไมล่ะ กำลังได้ที่พร้อมทั้งยิ้ม ๆ ซักครู่เธอจึงพลิกร่างผมให้นอนหงาย และดูดที่หัวนมผม เธอเปลี่ยนเป็นคนละคนกับก่อนเข้าม่านรูด ผมเริ่มครางขึ้นบ้าง เธอเล่นลิ้นเก่งมากครับ ผมกดหัวเธอ และเลื่อนลงไปดูดที่ดุ้นผมที่กำลังแข็งมาก ดูดดีและลิ้นเก่งจริงๆ ครับ เธอดูดเลียและใช้ฟันขบที่หัวหยักผม ผมยิ่งเสียวมากเลย ผมเลยดึงเธอขึ้นมาจะเอาที่ขี่ม้า เธอจึงเลื่อนตามแรงดึงผม เอาหอยเธอ ที่กำลังแฉะให้ดุ้นผมจ่อและปล่อยตัวลงพรวดเดียวมิดด้ามเลยครับ เธอก็ควบจากช้าไปเร็วขึ้นๆๆๆๆๆๆๆๆ จากนั้นผมจึงดันให้เธอลงนอนจะเอาท่าพื้นๆ พอเธอหงาย ผมจึงจ่อดุ้นดันเข้าที่หอยของเธอพร้อมทั้งกะแทกอย่างแรง เธอก็ยิ้มและครางเสียงดังขึ้น ยิ่งเห็นหน้าเธอ ยิ่งทำให้ผมมีอารมณ์ เพราะน้องก้อยสวยมากครับ มิน่าไอ้ชัยมันถึงหวงนักเก่งและสวยอย่างนี้เอง ผมเลยพลิกให้น้องก้อยทำท่าหมาและกะแทก เร็วๆ จนน้องก้อยไม่ใช่ครางอย่างเดียวร้องขึ้นมาด้วย ผมเร็วขึ้น และเสียวมาก เธอจึงหันมาบอกผมว่า พี่อย่าพึ่งปล่อยนะ เอามาปล่อยใส่ปากก้อยเลย ผมคิดว่า เธอชั่งกล้าจริงๆ ถึงขนาดกินน้ำแสดงว่าไม่ธรรมดาเลย ผมจึ่งเร่งและดึงออกจากของเธอ และเธอก็หันมาอ้าปากรอน้ำของผม ยังกะลูกนกรอเหยื่อให้แม่นกป้อนให้ผมจึงปล่อยใส่ปากของน้องก้อย น้องก้อยมาดูดดุ้นผมและกลืนน้ำและเลียดุ้นผม ผมก็หมดแรงไปเหมือนกัน เธอก็หายใจแรง กระเส่า และหายไป เราก็นอนกอดกันอยู่บนที่นอน ซักครู่เราเลยใส่เสื้อผ้าและคุยกันเหมือนคนพึ่งรู้จักกัน เรากลับ เพราะใกล้จะตี 4 แล้ว ผมขับรถพาน้องก้อยกลับบ้าน เห็นขาขาวๆ จากกางเกงขาสั้น รู้สึกเงี่ยนๆ ขึ้นมา ผมเลยบอกว่า ก้อยเก่งจังเลยนะ พี่ไม่เคยได้สนุกกับใครอย่างนี่เลย ถ้ามีโอกาสพี่ขออีกได้หมัย เธอตอบว่า มีโอกาสแน่นอนเพราะไม่มีใครทำได้ถึงใจก้อยขนาดนี้เลย หลังจากนั้นพอไอ้ชัยไม่อยู่ เธอก็จะโทรหาผมชวนไปเที่ยวทุกครั้งเลย ไปเที่ยวทีไรก่อนกลับเราก็จะต้องไปหาโรงแรมเอากันตลอดเลย เพราะมันได้อารมณ์ดี จนทุกวันนี้ ผมก็ได้มีโอกาสเอาน้องก้อยอยู่ แต่พอเห็นหน้ากันหรือเวลาไอ้ชัยอยู่ เราก็จะทำเป็นปกติ โดยไม่ให้ไอ้เพื่อนผมรู้เลย ขอโทษทีว่ะไอ้ชัยเพื่อนรัก เมียมึงเอามันมากว่ะ</c><h>41907</h></xml>