<xml><n>43</n><t>แม่หม้ายสมัครงาน</t><c>เรื่องเสียว แม่หม้ายสมัครงาน
เดี๋ยวแม่เข้าไปแป๊บเดียวน่ะ นก ลูกรออยู่ตรงนี้ก่อน”ติ๊กแม่หม้ายวัย  25  ปีได้บอกนกกับลูกชายวัย 9 ขวบของเธอหลังจากที่เธอตัดสินใจมาทำงานที่นี่ ในอดีตนั้นเธอเป็นเด็กใจแตก ต้องออกจากโรงเรียนตั้งแต่ 16 เพราะท้อง หลังจากนั้นไม่กี่ปีสามีก็ถูกยิงตายข้อหายาเสพติด ตอนนี้รายได้ของติ๊กไม่พอรายจ่ายเพราะตอนนี้ลูกเธอโตขึ้นทุกวัน เธอไม่มีทางเลือกจึงออกจากงานที่ทำอยู่เดิมมาทำงานที่นี่  ติ๊กนั้นเป็นคุณแม่ยังสาว เธอเป็นคนสวยคมหน้ารักแบบเซ็กซ์ ถึงเธอจะมีลูกแล้วแต่หุ่นเธอจัดได้ว่าดีมาก หน้าอกอวบอิ่มได้ขนาด สะโพกใหญ่ ได้รูป และเป็นคนผิวขาว
ในที่ทำงานที่ติ๊กมาสมัครนั้นเป็น สถานบริการระดับหรูแห่งหนึ่งในตัวเมือง 
“ สวัสดีค่ะ” ติ๊กเข้าไปในห้องของเจ้าของสถานบริการแห่งนี้ ชายวัยกลางคนร่างสูงใหญ่กำลังจ้องมองเธอนับตั้งแต่เธอก้าวเข้าไป
“ ชื่อ ติ๊ก ใช่รึเปล่ามากับใครเหรอ”ชายคนนั้นถามขึ้น
“มากับลูกค่ะ รออยู่ข้างนอก” ติ๊กตอบพลางยิ้มสู้ 
“ รู้หน้าใช่ไหมว่าที่นี่เขาทำงานอะไรกัน” ชายคนนั้นถามต่อ
“ รู้ค่ะ” ติ๊กหน้าแดงแล้วยิ้มแบบฝืน ๆ
“ ก่อนอื่น ต้องขอดูสินค้าก่อนแล้วกันเอ้าแก้ผ้าซิ” ชายคนนั้นบอกติ๊ก
ความจริงติ๊กเองก็รู้สึกอาย ๆ ที่ต้องมาแก้ผ้าต่อหน้าคนอื่นอย่างนี้ แต่ก็ต้องจำยอม
ทันที่ที่เสื้อยืดของติ๊กถูกถอดออก ชายคนนั้นถึงกับตะลึงในความขาวและสองเต้าที่เต่งตึงจนแทบจะล้นออกมาจากบราของเธอ 
เขาเดินเข้าไปใกล้ ๆ มองดูรอบตัวติ๊ก แล้วก็ทดลองจับ ที่นมของติ๊ก ติ๊กหลับตาตัวสั้นระริกรู้สึกถึงความสากของมือที่ลูบไล้อยุ่ที่หน้าอก ทั้งสองข้าง
“ ไม่น่าเชื่อว่า ลูกหนึ่งแล้วแน่นมือดีมาก” พลันติ๊กต้องรู้สึกเสียววาบอีกครั้งเมื่อตะขอยกทรงของเธอถูกปลดออก เผยให้เห็นยอดปทุมถัน สีน้ำตาล
ชายคนนั้นได้ใช้นิ้วบีบหัวนมติ๊กเล่นเบา ๆ “ โอ๊ะ อ๊า”
ติ๊กร้องขึ้นพร้อมกับสะดุ้งหลังจากที่โดนชายคนนั้นบีบหัวนมเล่นมันเหมือนกันการเปิดสวิชไฟสวาทของเธอไปในตัว
“เป็นไง แค่นี้เสียวเหรอถ้าทำงานต้องโดนหนักกว่านี้” ติ๊กทำหน้าตาสดใสเหมือนกับไม่มีเป็นอะไร
“เอาหล่ะขอดูข้างล่างหน่อยแล้วกัน” ชายคนนั้นพูดพร้อมกับถอดกางเกงในของติ้กออก “โอ๊ว สวยงามจริง” ชายคนนั้นตะลึงหลังจากที่เห็นแคมสีชมพู ที่มีไรขนขึ้นแซมบาง ๆ 
ชายคนนั้นลูบแคมของติ๊กเบา ๆ และกับเอานิ้วแหย่เข้าไป
“ โอ๊ยยย” ติ๊กสะดุ้งพร้อมกับร้องเสียงดังด้วยความเจ็บและความเสียว เสียงนี้ดังจนออกไปถึงนอกห้อง
“ แม่เป็นอะไรครับ” ลูกเธอได้ยินเสียงแม่ร้องเลยเคาะประตูห้องถามดู
“ ไม่เป็นไรจ๊ะแม่ทำเข็มเย็บผ้าแทงมือไม่เป็นไรมากไม่ต้องห่วงน่ะ” เธอฝืนพูดทั้งที่กัดฟัน เพราะความเสียวของนิ้วที่ทะลวงปากถ้ำสวรรค์ของเธอ
“นั่งลง” ชายคนนั้นสั่งติ๊ก 
ติ๊กคุกเข่านั้งลง ภาพที่เห็นเบื้องหน้าติ๊กนั้น คือชายคนั้นกำลังถอดกางเกงออกเผยให้เห็น องคชาติความยามไม่ต่ำกว่า 8 นิ้วสีดำอันใหญ่อยู่ตรงหน้าตอนนี้ติ๊กเตรียมใจไว้แล้วไม่ช้าก็เร็วติ๊กก็ต้องโดนอยู่ดี  วันนี้จะเป็นวันทดสองเธอละว่าเธอจะเหมาะกับงานนี้หรือไม่ ปากบาง ๆ ติ๊กค่อยๆ อมหัวเห็ดขนาดมหึมานั้นเข้าไปทีละนิดบางทีก็เลียหัวนั้นอย่าง แผ่วละมุน หนุ่มใหญ่
พอเจ้าโลก โดนลิ้นนุ่ม ๆของ แม่หม้ายยังสาวเข้าไปมันก็ขยายใหญ่ จนพอกคับปากของแม่หม้ายยังสาวคนนี้ 
“ อูยยย ซีดส์” เสียวเหลือเกิน ความอบอุ่นในปากของติ๊กทำให้ชายคนนั้นรู้สึกเสียวซ่อน ก่อนที่ติ๊กจะได้ตั้งตัว ท่อนเอ็นของชายคนนั้นก็กระตุก พ่นน้ำรักออกมาอย่างมหาศาล ติ๊กถอนปากออก แล้วสำลักน้ำเมือก ขุ่น ๆนั้นออกมาเต็มพื้นไปหมด 
“ ทำไมจะออก แล้วไม่บอกกันก่อนล่ะค่ะ” ติ๊กสำลักน้ำแล้วหันไปพูดด้วยเสียงตัดพ้อ
“ รู้ไหมถ้าเสร็จในปากแบบนี้ได้แขกเค้าจะชอบน่ะ” ชายคนนั้นบอก แล้วเข้าไปประคองตัวติ๊กลุกขึ้น แล้วอุ้มไปนอนลงบนโซฟา
“ จะทำอะไรติ๊กอีกค่ะ” ติ๊กถามขึ้นทั้งที่รู้ดี
“ กำลังจะทดสอบหน้าที่สำคัญยังไงละ” หนุ่มใหญ่พูดพร้อมกับเอา สารหล่อลื่นชโลมหัวควยมหึมานั้น แล้วจับติ๊กแยกขา ออกพร้อมกับใส่ท่อนควยเข้าไปในรูหีของติ๊ก ติ๊กกัดฟันทำหน้าเหยเก เมื่อหัวควยขนาดใหญ่ผ่านเข้าไปในรูของเธอ ตอนนี้เธอมีความรู้สึกเหมือนตัวจะแยกออกจากกันแต่มันก็พร้อมที่จะรับความรู้สึกนั้น ตอนนี้หนุ่มใหญ่เองก็ กำลังมีความสุขอยู่กับการกระแทกกระทั้น หีของแม่หม้ายยังสาวคนนี้อยู่ 
“ โอ๊ว สุดยอดจริง ๆ” หนุ่มใหญ่ร้องขึ้น
“อย่าเสียงดังค่ะลูกติ๊กอยู่ข้างนอก” ติ๊กระซิบข้างหูหนุ่มใหญ่เบา ๆ
ติ๊กโดนกระแทกจนนมเด้งไปมา หนุ่มใหญ่เจ้าของร้านเอง ด้านล่างก็กระแทกติ๊กอย่างเมามัน ส่วนลิ้นและปากก็ละเลไปทั้งหน้าหญิงสาว บางทีก็ก้มต่ำลงมาดูด นม เล่นเอาติ๊กเสียวไปทั้งตัว ติ๊กเสร็จอยุ่หลายครั้งจนบางครั้งเผลอร้องออกมาเสียงดัง จนลืมไปว่าลุกเธอรออยู่ข้างนอก
ติ๊กรู้สึกมีความสุขมาก ๆ ที่โดนกระแทกกระทั้นอย่างนี้ตอนนี้ใจเธอล่องลอยราวกับได้ขึ้นสวรรค์ จนกระทั่งหนุ่มใหญ่เองตอนนี้ก็ทนไม่ไหวแรงกระแทกมันรุนแรงขึ้นเรื่อย ทุกครั้งที่ชายคนนั้นดึงควยออกติ๊กรู้สึกเหมือนหีจะหลุดติดไปด้วย ติ๊กรู้สึกมีความสุขในความทรมาณที่ได้รับ
“ เร็ว ๆๆ แรง ๆๆค่ะ ติ๊กจะเสร็จอีกแล้ว” เธอร้องเสียงดังโดยลืมไปว่าลูกอยู่ข้างนอก  “ โอ๊ว กรี๊ด” เธอร้องเสียงดังเมื่อเธอเสร็จอีกครั้งจนเสียงดังออกไปข้างนอก 
“ แม่เป็นอะไรรึเปล่าครับ” ลูกเธอถามอีกครั้ง
“ มะ .. แม่ไม่เป็นไรจ๊ะ ลุงเค้าสุดยอดมาก” ติ๊กตอบลูกพร้อมเสียงที่สั้นเพราเสียวกับแรงกระแทกนั้นอยู่
“ โอ๊ว จะออกแล้ว” หนุ่มใหญ่รีบดึงควยออกมา แล้วเอาไปจ่อที่หน้าติ๊ก น้ำขุ่นข้น เปื้อนอยุ่บนแก้มขาว ๆ ของเธอ 
“ ตกลงผมรับคุณเข้าทำงานน่ะ” หนุ่มใหญ่พูด พร้อมกับหยิบโทรศัพท์มาถ่ายหน้าสวย ๆ ที่เปื้อนน้ำกามเอาไว้ ด้วยความรีบร้อนติ๊กได้รีบใส่เสื้อผ้า แล้วก็เอากระดาษทิชชู่ มาซับคราบน้ำกามที่เปื้อนอยุ่ที่หน้าเธอ และเปิดประตูออกไป 
“ แม่ทำอะไรเสียงดังจัง” ลูกเธอถาม
“อ๋อ ไม่มีอะไรจ๊ะแค่สัมภาษณ์ เด็กไม่เข้าใจหรอกผู้ใหญ่เค้าคุยกันน่ะลูก นี่ตอนนี้แม่ได้งานทำแล้วน่ะ” ติ๊ก ตอบกลบเกลื่อนกับลูกเธอไป
เรากลับบ้านกันน่ะลูกวันนี้แม่เหนื่อยมากแล้ว เธอพูดพลางจูบหน้าผากลูกเธอ แล้วสองแม่ลูกก็จูงมือเดินออกไป
</c><h>35764</h></xml>