<xml><n>45</n><t>แกล้งๆเป็นกระหรี่พัทยา</t><c>เรื่องเสียว แกล้งๆเป็นกระหรี่พัทยา
สวัสดีครับกลับมาอีกครั้งนะครับ ไม่รู้ว่าเมียใครเป็นแบบแก้วเมียผมบ้าง ยิ่งอายุเยอะยิ่งเงี่ยนมีอารมย์มาก ยิ่งตอนนี้แก้วมาหุ้นกับเพื่อนเปิดร้านกาแฟที่พัทยา ทำให้แก้วได้แต่งตัวโป๊ๆเกือบทุกวัน วันเสาร์ที่แล้วประมาณเกือบทุ่มแก้วชวนผมไปซื้อของที่โลตัสพัทยา เธอบอกว่ามาสร้างอารมย์เสียวกันดีกว่า แก้วให้ผมขี่มอไซต์ไปซื้อของที่โลตัสพัทยา  แก้วใส่เสื้อกล้าม โนบราแขนกว้าง มองด้านข้างหรือยกแขนเห็นนมด้านข้างเลย ใส่กระโปรงยีนส์สั้นไม่นุ่งกางเกงในอีก แล้วนั้งแบบไขว้ด้านข้าง รถติดไฟแดงที รถด้านข้างติดไฟแดงมองเห็นหีเกลี้ยงเกลาของแก้ว  ส่วนผมเองมีอารมย์มากเลย ยิ่งเดินซื้อของในโลตัสพัทยา แก้วเดินคนเดียว ทำเป็นไม่ได้มาด้วยกัน ส่วนผมเดินตามห่างๆ พวกผู้ชายทั้งคนไทย ฝรั่งมองเธอ แก้วก็ทำเป็นไม่สนใจ แกล้งก้มบ้าง ยกแขนหยิบของบ้าง เห็นนมเลย ก็มีผู้ชายหลายคนแกล้งเดินตามซื้อของ ยิ่งตอนที่แก้วไปที่ขายรองเท้า เธอนั่งลองใส่รองเท้า เห็นหีเธอ ก็มีผู้ชายทำเป็นเลือกรองเท้า ผมเองมีอารมย์ควยแข็งที่เห็นเธอโชว์หี โชว์นม แบบไม่ตั้งใจ(จริงๆตั้งใจมากกก) พอจ่ายเงินเสร็จ ผมไปหาเธอ แก้วบอกหีน้ำแฉะเลย  ผมขี่มอไซต์กลับ ระหว่างทางกลับ เราขี่รถผ่านถนนชายหาด ผู้หญิงหากินแถวนั้นเยอะมาก ผู้ชายทั้งฝรั่งทั้งคนไทยเดินอยู่เยอะเลย 
  ผมก็เลยบอกแก้วว่า ผมขอสร้างอารมย์เงี่ยนบ้างนะ แก้วบอกจะทำไร กลับไปที่ห้องเถอะ  ผมบอกอยากให้ลองแกล้งเป็นกระหรี่ดู แก้วบอก จะบ้าเหรอแก่ป่านนี้ใครจะเอา ผมก็บอกว่าเมื่อกี้เดินในโลตัสคนยังมองกันตรึมเลย แก้วบอกก็ได้ ผมขี่รถไปช่วงที่ไม่มีผู้หญิงหากินอยู่แต่ก็มีฝรั่ง และคนไทยเดิน นั่งอยู่หลายคน ผมบอกให้แก้วลงไปก่อน ผมจอดรถดูอยู่ห่าง เห็นมีคนไทยเข้าไปคุยกับแก้ว แก้วหันมามองทางผม สักพักผู้ชายเดินไป แก้วเดินมาหาผม ผมถามว่าคุยอะไรกัน เธอบอกว่า มันถามว่าหากินแถวนี้เหรอ เท่าไหร่ แก้วบอกไม่รู้จะตอบอะไร บอกราคาไม่ถูก เธอเลยบอกว่า รอเพื่อน  เธอบอกผม ไม่รู้ว่าเท่าไหร่นี่
  ผมก็เลยให้แก้วแกล้งยืนอยู่ ก็มีฝรั่งบ้างคนไทยบ้างเข้ามาคุยด้วย  ฝรั่งพวกนี้จะพูดไทยได้ อยู่พัทยามานาน แก้วเดินมาหาผม บอกให้ผมกลับห้องไปก่อน แก้วบอกตกลงกับฝรั่งแล้ว ฝรั่งให้ 2,000.- ผมบอก เฮ้ย แกล้งๆเล่นนะ แก้วบอก เอาจริงมีอารมย์ หีแฉะหมดแล้ว เมื่อกี้ฝรั่งล้วงจับหีด้วย เดี๋ยวกลับไปก่อนนะ เค้าจะไปกับฝรั่ง ผมงงไม่นึกว่าจะจริง..อารมย์หายเลย...แก้วกลับไปหาฝรั่งคุยกันซักพัก แล้วเดินกลับมาหาผม แล้วบอกกลับห้องกัน เมื่อกี้ล้อเล่นนน 5555
  ผมถามว่าเมื่อกี้คุยไรกัน เธอบอกฝรั่งว่าทะเลาะกับแฟน จะประชดแฟน เลยแกล้งมาคุยกับฝรั่ง...ฝรั่งก็ อืม โอเค ทำให้แฟนหึง...แค่นี้แหละครับ แล้วก็กลับไปเย็ดกันต่อที่ห้องครับ....ขอโทษนะถ้าอ่านจบแล้วไม่เสียว ไม่มัน.. ต่อไปจะเล่าเรื่องแก้วเย็ดกับฝรั่งสมัยตอนทำงานอยู่แบ็งค์สาขาที่พัทยาครับ แก้ว 46 แล้วครับ ดูรูปเล่นๆนะครับ ถ้าเรื่องไม่เสียวซ่าน...รูปคงทำให้เสียวได้บ้างนะครับ</c><h>30439</h></xml>