<xml><n>46</n><t>อีตัวหรือเปล่าวะเนี่ยยย</t><c>เรื่องเสียว อีตัวหรือเปล่าวะเนี่ยยย
ผมอายุ 50หน่อยๆแล้วครับ สูง 170 มีคนบอกว่าหล่อครับ เมื่ออาทิตย์ที่แล้ว วันนึงผมไปเดินที่เยาวราช ใกล้ๆ วงเวียน 22 กรกฎา แถวๆนั้น ตอนเย็นๆซัก 5-6โมง จะมีของเก่าสารพัดมาวางขายต็มไปหมด โดยเฉพาะนาฬิกาเก่า พร้อมอาไหล่ จะมีเยอะมาก ที่นี่มีทุกอย่าง เรียกว่าสากกะเบือยันเรือรบเลยครับ เดินเล่นเพลินๆ หิวน้ำเลยแวะเข้าเซเว่นฯ ช่วงเดินเข้าร้านฯ มีผู้หญิงเดินตามเข้ามาพอดี ผมเดินตรงไปที่ตู้เย็น เธอก็มาเลือกเครื่องดื่มเหมือนกัน เลยหันมาสบตากัน เธอยิ้มให้ เลยทำให้ได้สังเกตว่า เธอเป็นคนตัวเล็ก ผิวขาว หน้าตาดีพอสมควร ผมเลยถามว่าอยู่แถวนี้เหรอครับ เธอพยักหน้า ถามผมว่าพี่อยู่แถวนี้หรือคะ ผมบอกมาเดินเล่น-หาดูอะไรเพลินๆ เธอยิ้มๆ ตอนจ่ายเงินผมออกค่าเครื่องดื่มให้เธอไปด้วย เดินออกมาผมถามว่าเดินเล่นกันมั้ย เธอพยักหน้า เราเลยเดินไปด้วยกัน รู้สึกดีเหมือนกันครับ ที่มีสาวๆมาเดินด้วย ช่วงเดินหาอะไรเพลินๆผมแอบมองบั้นท้ายเธอ นึกเอาว่า ได้ล่อซักทีคงดี เซ็งๆอยู่พอดี เอ..หรือว่า เธอมาเดินจับแขกอยู่แถวนี้วะ อีตัวหรือเปล่าวะเนี่ยยย... เธอก็ดูเรียบร้อยดีนี่ ดูสอาด มีรสนิยมการแต่งกายพอสมควร นืกได้อย่างนั้นก็เลยลองถามเธอไปตรงๆว่า มาทำงานอยู่แถวนี้นานหรือยังครับ เธอตอบว่านานๆจะมาซักครั้งค่ะ ใช่เลย... แล้วพักอยู่แถวไหนครับ อยู่สะพานใหม่ค่ะ กินอะไรมาหรือยังครับ ยังเลยค่ะ เพิ่งมาถืง แหมดีจังเลยครับ สงสัยเราจะเพิ่งประเดิมเป็นคนแรกซะมั้งวันนี้
จริงๆแล้ว ผมไม่ค่อยชอบเที่ยวแบบนี้หรอกครับ ไม่ชอบเลย แต่พอได้พูดได้คุยกับเธอ เธอไม่ใช่ผู้หญิงอย่างว่าเลยครับ แต่ผมก็ไม่อยากถามอะไรเธอมาก แล้ววันนี้บอกตรงๆเลยครับ ไม่มีอารมณ์เลย เฉยๆ ระหว่างนั่งกินอะไรแถวนั้น เธอถามผมว่า พี่จะกลับแล้วเหรอ ผมบอกไม่รู้สิ แต่เดี๋ยวว่ามืดๆอีกหน่อยจะไปเดินแถวสนามหลวง ชอบเดินหาซื้อของเก่าน่ะครับ เผื่อจะเจออะไรดีๆมั่ง ผมชอบไปเดินตลาดแบบนี้ อีกอย่างวันนี้ว่างด้วยครับ 
ดูเธอก็น่าสงสารเหมือนกัน อายุแค่ 34 เท่านั้น ต้องมาทำงานแบบนี้ ผมเลยถามเธอว่า ไปเดินเล่นกันมั้ยที่สนามหลวงน่ะ ดืกๆผมจะไปส่ง เพราะบ้านผมเลยน้องไปไม่ไกล แค่ ลำลูกกาเอง เดี๋ยงผมให้พันนืง ดูเธอดีใจ ถามผมว่าจริงๆนะคะ
ผมขับรถไปกับเธอที่สนามหลวง ไปถืงแค่ยังไม่ถืง 2 ทุ่มเลยครับ ร้านค้าแบกะดินยังไม่ค่อยเปิดกันมากนัก จะเปิดกันเต็มพิกัดต้อง 4-5 ทุ่มโน่นน่ะครับ ผมเลยชวนเธอเข้าโรงแรมแถวๆนั้น ไปถืงถามบ๋อยว่าชั่วคราวเท่าไหร่ ... 200ครับ 1ช.ม. แล้วค้างคืนล่ะ 400 ครับ ผมเลยบอก เอาแบบค้างคืนเลย จะได้ไม่ต้องรีบ เผื่อจะอาบนํานอนได้ พอเข้ามาในห้องกับเธอ ไหนผมขอกอดหน่อยซิ ลองกอดเธอดู เธอก็กอดผมเหมือนกัน รู้สึกแปลกๆ ถ้าเทียบอายุกันแล้วเธอเด็กกว่าผมตั้ง 20 ปี เธอสูงแค่หน้าอกผมเอง ผมพาเธอไปที่เตียง แล้วนอนกอดเธอไว้นิ่งๆ รู้สึกว่าเธอหายใจแรง นานๆก็จะถอนหายใจเป็นระยะ ถามธอว่ารีบกลับบ้านมั้ย เธอบอกไม่ค่ะ เธอถามผมว่าเคยเที่ยวผู้หญิงบ่อบมั้ยคะ ผมบอกผมไม่เคยเลย ไม่ชอบ นี่เป็นครั้งแรกในรอบ 20ปีเลย 
ผมลุกไปอาบนำ ลองชวนเธอไปด้วยเธอบอก อายค่ะเดี๋ยวอาบเอง เธออาบนานมาก จนผมเกือบหลับเลยครับ รู้สึกตัวก็ตอนที่เธอขึ้นมาบนเตียง เธอใส่ผ้าขนหนูมาผืนเดียว ไฟสลัวๆลงมานอนหนุนแขนผมไว้ ผมเลยปลดผ้าเธอออก เรานอนแก้ผ้ากอดกัน เธอบอกแอร์หนาวจังเลย เท่าที่ผมได้สัมผัสเรือนร่างเธอ รูปร่างเธอดีเลยครับ หน้าอกยังแข็งอยู่เลย ยังไม่เคยมีลูก หม้อก็เต็มมือเลยครับ มีขนนิดหน่อย 
เธอบอกผมว่า ดูเหมือนพี่ไม่ค่อยมีอารมณ์นะคะ ผมบอกมีซิครับ คนมีอายุแบบผมก็คงจะแบบนี้มั้งครับ ช้าๆไม่ค่อยรีบเท่าไหร่ เธอจับของผมรูดข้นลงช้าๆ เสียวสิครับ...ผมถามว่ามีถุงยางมั้ย เธอหยิบมาให้ เธอบอกหนูดูดให้มั้ยคะ ผมบอกไม่ต้องหรอกครับ คนแก่อย่างผมโดนสาวๆดูดเดี๋ยวก็จะแตกเสียก่อนน่ะซิ เธอหัวเราะ จริงๆเเล้วอยากให้ดูดใจจะขาดแต่กลัวน่ะครับ ต้องคิดมากไว้ก่อนน่ะครับ พอแข็งได้ที่ผมเลยใส่ถุงยาง จริงๆแล้วไม่เคยใส่มานานมากแล้วครับ พอได้ใส่ มันแน่นๆชอบกล ผมกอดฟัดเธอจนดูว่าเธอมีอารมณ์ได้ที่เลยลองจับหม้อเธอดูมีฉําๆลื่นๆพอสมควร เลยจับเธอแหกขาเอาเจ้าลูกชายกดลงไปช้าๆ เธอบอกอย่าแรงนะคะ แน่นดีเลยครับ นึกในใจแหมยังเปรี๊ยอยู่เลยนะเนี่ย บอกตามตรงเลยครับ ผมเอาเธออย่างมันมาก เข้าขากันเป็นอย่างดี เวลาขยับเขยื้อนมันถนัดถนี่ไปหมด พอดีไปหมด เสียอยู่อย่างเดียวดูดนมไม่ถึงเท่านั้น แต่ก็ใช้วิธีบีบบ้าง ขยี้บ้าง ดูเธอมีความสุขอย่างมากเลยครับ และก็ไม่รู้เพราะอะไร วันนี้อึ๊บได้ทนดีจริงๆ คงเพราะใส่ถุงยาง อีกอย่างอารมณ์เรามันไม่เต็มร้อยด้วยมั้งครับ พี่น้องลองคิดดูครับ ควยก็แข็งนะครับ แต่เวลาเอา.. ใจมันไม่ค่อยเสียวเท่าไหร่ ทีนี้เลยใส่เน้นๆได้ทุกดอกเลยครับ เธอดิ้น เธอร้องไม่หยุดเลยครับ ครวญครางแบบ มีความสุขจังเลยค่ะ ดีค่ะ โอยย..ทำไมเสียวอย่างนี้... ผมก็แปลกใจตัวเองมากครับว่าทำไมวันนี้เอาได้ดีขนาดนี้ แบบมันไม่ค่อยเสียวมากเท่าไหร่ แต่ก็มันมากๆเลยครับที่ได้เห็นเธอดิ้น เธอร้อง สุดยอดเลยครับ แล้วอีกอย่างเธอตัวเล็กกว่าผมมาก เวลาเอากะเธอ ผมคอนโทรลได้หมดไม่ว่าจะให้เธอขยับอย่างไง ยก ตะแคง หรืออุ้มเธอทั้งตัว ผมอุ้มเธอลอยทั้งตัวในขณะที่ยังคาอยู่ เธอกอดคอผมไว้ เป็นท่าที่ผมต้องยืนขึ้น โห...พี่น้องครับ...มือผมสอดอยู่ใต้ขาทั้งคู่ของเธอ ลองโยกแบบหมุนๆดูซิครับ ใครไม่ร้อง ไม่เสียวก็ไม่รู้จะว่าอย่างไรแล้วครับพี่น้อง พี่ๆหนูจะเสร็จอีกแล้วค่ะ โอย.. เธอร้องตลอดเลยครับ
รูปร่างเธอกำลังพอดี น้ำหนักตัวไม่มาก ส่วนเว้าส่วนโค้งของเธอดูแม็ทกับร่างกายของผมดีมาก เวลาเอากับเธอทำให้ถนัดมาก ไม่ดึงไม่ขืน เวลาทำกามกิจจะมูฟกันดีมากเลยครับ ความสมดุลย์ทางร่างกายแบบนี้ก็มีความสำคัญมากนะครับ ถ้าเราได้เจอคู่ลักษณะนี้ถือว่าโชคดี และจะมีความสุขมากครับ ผมอายุขนาดนี้เเล้ว เคยเจอมาแค่ คน-2คนเองครับ
พอเอาไปเอามากลับมันครับ มันมีคามสุขทางใจ ภูมิใจที่เราเอาอึดอะไรได้ขนาดนั้น อีแก่ที่บ้านล่อกันมา 7-8ปียังเอาไม่ได้ขนาดนี้เลย
คืนนั้นผมกดไป 2 ที ประทับใจครับ เธอบอกยังไม่เคยมีใครเอาเธอให้ได้มีความสุขและประทับใจได้ขนาดนี้เลย เธอบอกว่าจำไม่ได้ว่าเสร็จไปกี่ครั้ง
ผมไปส่งเธอที่สะพานใหม่เกือบ 6 โมงเช้า ไม่ลืมที่จะขอเบอร์ไว้ ก่อนจากกันผมขอร้องเธอว่า ไม่อยากให้เธอไปทำงานแบบนั้นเลย ผมสัญญาว่า จะหางานให้เธอทำ เธอรับปากผม และดูท่าทีดีใจ หลังจากนั้นมาผมพาเธอไปฝากเข้าทำงานกับเพื่อนของผมเองที่ เซียร์ รังสิต ขายอุปกรณ์คอมพิวเตอร์ เมื่อ 2-3 วันก่อนเธอโทร.มาหาผม บอกว่า ตอนนี้กำลังเรียน ซ่อม-ประกอบคอมพ์ อยู่ อีกไม่นานคงเก่ง ตอนนี้เข้าใจ และพอซ่อมได้บ้างแล้วค่ะ
ขอให้หนูโชคดีนะครับ.</c><h>24550</h></xml>