<xml><n>47</n><t>เย็ดกับลุง มันจริงๆคะ</t><c>เรื่องเสียว เย็ดกับลุง มันจริงๆคะ
เป็นเรื่องจริงของน้องที่เกิดประมาณเดือน6ปีที่แล้วค่ะ ต้องขอบอกไว้ก่อนเลยนะคะว่าเป็นเรื่องเซ็กส์ในครอบครัว ท่านใดที่ไม่ชอบก็ไม่ต้องอ่านก็ได้ค่ะ ที่น้องกล้าส่งเรื่องก็เพราะน้องเล่าผ่านเวป ไม่ได้เล่าให้คนฟังตัวต่อตัว น้องก็เลยกล้าที่จะเล่าประสบการณ์ของน้องหรอกค่ะ น้องชื่อ ซี ตอนที่เกิดเรื่องอายุ18ปีค่ะ บ้านของซีเป็นบ้านจัดสรรค่ะ ครอบครัวของซีประกอบด้วย พ่อ แม่ ซี น้องชาย แล้วก็ลุงค่ะ พ่อกับแม่ขับรถส่งปลาต่างจังหวัดค่ะ ทำให้มีเวลาอยู่กันพร้อมหน้าน้อย ก็จะมีลุงช่วยจัดการงานบางอย่างแทนค่ะ เข้าเรื่องเลยนะคะ
หลังจากเลิกเรียนแล้วซีก็กลับบ้าน มองดูรถไม่มี แสดงว่าวันนี้พ่อกับแม่ไปส่งปลา พอซีเข้าบ้านก็ไม่เห็นรองเท้าของลุง เห็นบ้านปิดผ้าม่านไว้ คิดว่าลุงคงออกไปข้างนอก
ก็เลยเปิดประตูเข้าบ้านไป พอเข้าไปยืนในบ้าน ภาพที่ซีเห็นทำให้ซีตกใจ ทำอะไรไม่ถูกเลยค่ะ เพราะภาพที่ซีเห็นคือ ลุงนั่งกำควยตัว เองพร้อมพับรูดขึ้นลงอยู่บนโซฟา ภาพในโทรทัศน์เป็นภาพที่กำลังมีเซ็กส์กันของคนแก่กับเด็กสาวรุ่นซีนี่แหละ ค่ะ ลุงหันมามองซีที่ยืนอยู่หน้าประตู แล้วก็เดินมาจูงซีไปนั่งบนโซฟากับลุง ลุงมองซีแล้วถามว่าเพิ่งกลับมาหรอ ซีก็บอกว่าเพิ่งกลับมา พร้อมหลบหน้า ลุงจึงจับปลายคางของซีแล้วหันกลับมามองหน้ากับแก แล้วลุงก็พามือของซีไปจับกับควยของแก พร้อมกับบอกให้ซีชักให้ ซีพยายามดึงมือกลับมา แต่ก็ไม่เป็นผลค่ะ มิหนำซ้ำลุงยังยื่นหน้าเข้ามาจูบ และดันลิ้นเข้ามาในปากซี พอซีเผลออ้าปากแค่นิดเดียว ลุงก็ดันลิ้นเข้ามาจนได้ ลุงดูดปากซีพร้อมกับจับมือของซีรูดท่อนเนื้อของลุงไปพร้อมกัน แล้วลุงก็ถอนปากออกมา บอกให้ซีใช้ปากให้แกหน่อย ซีทำท่าจะลุกหนีเข้าห้อง ลุงก็คว้าตัวซีไว้แล้วจับซีนั่งลงบนโซหา ส่วนลุงมายืนหน้าซี ลุงเอาควยของแกมาจ่อที่ปาก ซีเลยเบี่ยงหน้าหนีค่ะ แต่ก็หนีไม่พ้น ควยของ ลุงก็เข้ามาอยู่ฝนปากซีจนได้ค่ะ ลุงเพิ่มซอยอยู่แป๊ปนึงก็บอกให้ซีดูดให้ ซีส่ายหน้าแล้วก็คายมันออก ลุงพลักซีให้นอนลงกับโซฟาแล้วแกก็ตามลงมาดูดปาก มือของลุงก็ไม่ได้อยู่เฉยค่ะ เลื่อมาบีบนมของซีทั้ง2เต้า ก่อนจะถลกเสื้อนักเรียนขึ้นมาเหนืออก ปลดตะขอบราออก แล้วจึงเลื่อนหน้าลงไปดูดนม จนรู้สึกเสียวขึ้นมา ที่ร่องก็รู้สึกได้เลยว่ามันมีน้ำอะไรไม่รู้ แฉะๆ เลยเสียวบอกให้ลุงหยุด พยายามผลักหัวลุงออกก็ไม่สำเร็จค่ะ กลับทำให้ลุงซุกหน้ามามากขึ้น ซีพยายามดิ้นหนีแต่ลุงก็ล็อกตัวซีไว้ ลุงเลื่อนตัวต่ำลงมาเลียที่หน้าท้อง แล้วก็ถลกกระโปรงนักเรียนขึ้นมาเหนือเอว ถอดกางเกงในสีขาวไปกองที่ปลายเท้า ลุงเอาหน้าลงไปซุกกับร่อง ใช้ลิ้นเลียร่อง ซีเสียวจึงกระเถิบหนี ลุงก็ลากเอวมาเลียร่องอีกคราวนี้ซีรู้สึกว่าที่ร่องมันแฉะมากเลยค่ะ ทั้งน้ำของซีเอง+กับน้ำลายลุง ลุงถอนหน้าออกแล้วเลื่อนตัวขึ้นมาประกบกับซี ซีขอร้องลุงว่าอย่าทำอะไรซีเลย ซีกลัว ซีเจ็บ แต่ลุงไม่ฟังอะไรเลยค่ะ จับซีถ่างขาออก เอาหัวควยของลุงไปจ่อที่ปาก ร่องแล้วดันเข้ามาทีละนิด ซีเจ็บจนร้องไห้ออกมาเลย พอกระเถิบตัวหนี ลุงก็ตามมาอีก บอกว่าอดทนนิดนึง เดี๋ยวก็เสียว จะไม่เจ็บอีกแล้ว ซีหนีจนหัวจนที่เท้าแขน พอควยลุงเข้าไปจนถึง คอหยัก ลุงก็เลยหยุดดัน ก้มมาเลียหัวนมซี จนซีเผลอครางออกมา ลุงก็ดันเข้ามาเรื่อยๆ ซีรู้สึกว่าจุกท้องน้อย เหมือนร่องแหกจะแยกออกจากกันเลยค่ะ ลุงกระแทกเข้ามาเบาๆ1ที ลุงแช่ไว้แป๊ปนึงแล้วก็เริ่มซอยค่ะ จากความเจ็บกลายเป็นความเสียวค่ะ "พั่บๆๆๆๆๆๆ "จนซีเอามือไปกอดคอลุงไว้ เผลอครางออกมาให้ลุงได้ยิน "อืม....ซี๊ด......" ลุงเลยกระแทกร่องซีใหญ่เลยค่ะ ไม่คิดเลยว่าคนอายุ45แล้วยังเอาได้ดี ลุงหยุดซอยแล้วก็ขามาเป็นพาดบ่าค่ะ แล้วก็ซอยต่ออีก ท่านี้เสียวกวาท่าแรกอีกค่ะ มันเข้าไปลึกกว่า แรงที่ลุงซอยก็ไม่ได้ลดน้อยลงเลยค่ะ เสียงหน้าทีวีตอนนั้นยังดังไปด้วยเสียงเนื้อกระทบกัน "พั่บๆๆๆๆๆๆ" อยู่ตลอด จนซีรู้สึกเจ็บเยี่ยวเลยบอกให้หยุด จะลุกไปเยี่ยว ลุงมองหน้าซีแล้วยิ้มๆ ก่อนจะเร่งกระแทกเป็นการใหญ่ ซีเสียวมากเลยกอดลุงไว้แน่น แล้วลุงก็หยุดกระแทก ซีรู้สึกว่ามีน้ำอะไรไม่รู้พุ่งเข้ามาในร่อง ลุงฟุบลงมานอนทับซีไว้ พอซักพักลุงก็ชักควยออกมา ซีลุกขึ้นนั่งมองร่องซีมันยังอ้าเหมือนควยลุง ยังคาอยู่เลยค่ะ มีน้ำปนเลือดไหลออกมาด้วย เยอะเชียวค่ะ จนเลอะโซฟาเป็นวง ซีรีบคว้ากางเกงในแล้ววิ่งเข้าห้องน้ำ ล้างๆ เสร็จแล้วก็เข้าห้องนอนเลยค่ะ ไม่ได้กินข้าวอะไรเลย
พอตื่นเช้ามาซีก็ทำตัวเหมือนปกติค่ะ แต่ที่ไม่ปกติคือร่องค่ะ เพราะว่าโดนชายผู้เป็นลุงยัดควยเข้าไปแล้ว แต่ซีก็ไม่ได้เสียใจเท่าไหร่ค่ะ จนถึงวันนี้ ครบ1ปีแล้ว ซีก็ยังเอากับลุงอยู่ค่ะ</c><h>34228</h></xml>