<xml><n>48</n><t>ไปปายได้เสียว</t><c>เรื่องเสียว ไปปายได้เสียว
25 และ 26 ธันวาคม ที่ผ่านมาผมได้ไปเที่ยวอำเภอปายกับพี่ฝ้ายพี่สาวคนสวยของผม เป็นครับแรกเลยที่ผมได้มาที่นี่ มันสวยและโรแมนต์ติคแบบสุดๆเลยครับ ถ้าได้มากับแฟนคงจะเยี่ยมมาก แต่ผมต้องมาเป็นเพื่อนพี่ฝ้ายตามคำสั่งของพ่อและแม่ ก็เรามีกันอยู่แค่สองคนพี่น้องพี่ฝ้ายเองเคยมาเที่ยวแล้วกับเพื่อนๆที่มหา ลัยแก อ้อลืมบอกไปพี่ฝ้ายเรียนอยู่ปี 2 มหาลัยดังย่านบางเขนนะครับ ส่วนผมปีนี้ก็ขึ้นม.4 โรงเรียนแทบเมืองนนท์นะครับ พี่ฝ้ายนะ 19 แล้วส่วนผมแค่ 15 เอง 
พอไปถึงปาย เราก็หารีสอตนอนกันแต่มันเต็มครับเต็มทุกที่ ให้ตายสิพี่ฝ้ายเลยเสนอไอเดียแบบคนที่เคยมาแล้วว่า ให้ไปเช่าเต็นนอนริมอุทยานเลย เราจึงมุ่งหน้าไปที่อุทยานที่พี่สาวผมว่า พอไปถึงผมเห็นแต่คนเต็มลานนั้นไปหมด ทุกคนคงมาด้วยจุดประสงค์เดี่ยวกับพี่ผมคือดูคอนเสิร์ตนี้แน่ๆเลย “จะดีหรือพี่ฝ้ายคนเพียบเลย” “ดีสิแบบนี้สิเข้าถึงธรรมชาติไงนายฟุต” ว่าแล้วพี่ก็ไปหาเจ้าหน้าที่โชคเรายังดีครับที่เหลือเต็นสุดท้ายพอดี แต่ที่ตั้งสิครับต้องหากันนานกว่าจะเจอที่ ก็แทบเย็นมันเป็ที่อยู่ปลายๆของริมห้วยน้ำนะครับ ออกจะเงียบดีแต่ก็มีเต็นอยู่ไม่ไกลกันอีกสองหลัง แต่ก็ห่างร่วม 20 เมตร เจ้าหน้าที่และผมช่วยกันกางเต็นพอเสร็จพี่ฝ้ายก็กลับมาพร้อมของกิน “กินๆเร็วงานจะเริ่มแล้ว” “พักให้หายเหนื่อยก่อนสิพี่” “ไม่ได้นะเดี่ยวไม่คุ้มค่าบัตรค่ารถไหนจะตั๋วเครื่องบินอีกเรามาไกลนะ” “รู้แล้วจะคุณแม่” พี่ฝ้ายก็อย่างนี้แหละครับแกเจ้ากี้เจ้าการบงการชีวิตผมเสมอ แต่ผมก็ยอมครับก็มีพี่สาวสวยก็ ต้องคอยเอาใจแกธรรมดาครับ พองานเริ่มพี่สาวกับผมก็ได้ฟังเพลงในบรรยากาศสบายๆ พี่สาวผมแกก็สบายเกินเพราะ นานๆแกจะเป็นอิสระจากเดิมที่เป็นสาวแว่นหนาแก่เรียนแต่ตัวเรียบรอยพอมางาน นี้ก็ ใส่สายเดี่ยวสีดำสุดมั้นกระโปรงก็สั้นอวดสายตาหนุ่มๆแบบไม่กลัวหนาว แว่นก็ไม่ใส่ใช้คอนแทคเลนต์ แถมปล่อยผมยาวตรงสยายอวดความสวยจนหนุ่มๆที่มาในงานต้องจ้องกันตาเป็นมันจนผม สังเกตได้ ที่มีมาจีบขอเบอร์ก็สี่ห้าคนเลย แต่ที่มันจะยังไงอยู่ก็ตรงที่พี่ผมดื่มเบียร์ไปนับกระป๋องแทบไม่หมดสิครับ “พี่ฝ้ายดื่มน้อยๆหน่อยสิ เดี๋ยวเมาใครจะพากลับเต็น” “ก็แกไงไอ้น้องชายพี่...” ห้าทุ่มเองพี่สาวผมเริ่มเมาไม่ได้สติแล้ว ผมเห็นแกดื่มอีกสองกระป๋องก่อนจะฟุบไปข้างๆไหล่ผม “พี่ฝ้ายกลับเต็นนะ” “ไม่กลั๊บ พี่จะอยู่.... จนงานจบ เอือกๆๆ” “ไม่ไหวแล้วพี่อย่างนี้” ผมพดยังไม่ทันจบก็ต้องรีบเอาแก้วน้ำมารองอ๊วกแก ก่อนจะลุกขึ้นพยุงแกเดินกลับไปที่เต็นแบบพี่สาวผมขี่หลังไปตลอดทาง 2 กิโล กลับเต็นต้องยอมรับว่าพี่ผมหนักมากแต่การที่นมสองเต้ามาประคบหลังผมมันก็พอ จะทำให้ผมลืมเหนื่อยไปได้ไม่น้อย พอกลับถึงที่เต็นผมก็วางพี่ฝ้ายลงที่ด้านใน ผมเห็นเสือแกมีคราบอ๊วกก็เลยจะเปลี่ยนเสื้อให้ “พี่ฝ้ายเปลี่ยนเสื้อนะ เดี่ยวผมไปเอาถุงนอนนอนด้านนอกนะ” “ไม่ๆๆ เปลี่ยนให้พี่เลยสิ ฟุต” พี่ฝ้ายมาพูดแบบนี้ผมทำอะไรไม่ถูกเลยครับ แต่ผมก็ไม่นิ่งนานเอามือไปกดไฟฉายแบบอันใหญ่ๆที่เขาให้มาก่อนจะหาเสือยืดใน เป้ของพี่ผม พอได้เสื้อสิครับทีนี้มือไม้สั่นไปหมดก็พี่สาวคนสวยผมนอนอมยิ้มอย่างมีความ สุข แต่ผมสิครับแต่จะเอามือไปจำชายเสื้อยังสั่นๆเลย ก็จะไม่ให้ผมสั่นได้ไงครับพี่ฝ้ายผมแกสวยระดับดาวมหาลัยนะครับมีคนจีบแกตึม จะตาย ผมอยู่บ้านมีต้องรับสายหนุ่มๆที่โทรมาก็ออกเพียบ แรกๆผมก็ไม่คิดอะไรหลอกครับเพราะแกเป็นพี่สาวผมเอง แต่มีอยู่วันไอ้เพื่อนที่โรงเรียนมันมาบ้านผมพอได้เห็นพี่สาวผมมันก็คลั่งจน ต้องให้ผมช่วยกกน.ใช้แล้วของพี่ฝ้ายให้ แถมให้เงินสินบนน้องเลวอย่างผมมาตั้ง 500 ผมก็เลยขโมยให้ แต่ก่อนที่จะส่งของโจรผมได้ลงมือพิสูจน์ของกลางด้วยการดมที่เป้าลูกไม้สวยๆ เท่านั้นเองก็ทำให้ผมเหมือนถูกมนต์สะกดไว้ด้วย กลิ่นหอมที่บอกไม่ถูกที่แน่ๆไม่ใช่กลิ่นน้ำหอมหรือกลิ่นฉี่แน่ หรืออาจเป็นกลิ่นสาปสาวที่เขาว่ากันในหนังสือโป๊ผมก็ไม่แน่ใจ แต่กลิ่นนี้มันช่วยปลุกไอ้ควยหกนิ้วครึ่งของน้องชายแท้ๆอย่างผมให้บานโรได้ ใจจริง นับแต่วันนั้นมาตะกร้าผ้าพี่ฝ้ายก็ถูกผมนำชั้นในไปสกรีนทุกครั้งก่อนซักครับ เอาแหละกลับมาที่ร่างงามของพี่สาวคนสวยในชุดสายเดี่ยวกระโปรงยีนที่นอนหลับ ไม่รู้ความราวเด็กทารก ทำให้ปฏิบัติการลักลับพี่สาวในใส้มันง่ายขึ้นผมค่อยๆตลบชายเสื้อสายเดี่ยว ให้พ้นคอเรียวขาว โอวยกทรงแบบบอดี้บราสี่เนื้อรัดเต้าพี่ผมจนแน่ๆ นี่เองทำให้ผม เห็นแกเต้นเอาเต้นเอาแต่นมไม่แกว่งเลย พอมองผ่านหน้าท้องแบนราบสะดือพี่ฝ้ายยังสวยเลยครับ ผมเสียอารมณืเล็กน้อยกับกระโปรงยีนส์สั้นๆ ที่มันปิดบังอยู่ผมเลยไม่รอช้าครับ ปลดกระดุมด้านข้างออกแล้วรูดซิบออก ยกสะโพกว่าที่เมียผมที่ผมคลานตามมาแท้ๆ ขึ้นแล้วดึงกระโปรงสั้นเหวี่ยงให้พ้นๆสายตาไป อ่า แค่นี่ ร่างงามที่ผมฝันใฝ่มาตลอดก็ปรากฎแกสายตา น้องชั่วอย่างผม โอวพี่สาวเราแกสวยยิ่งกว่าใครที่ผมเคยเห็นครับร่างงามสมส่วนในชุดชั้นใน แบบนี้ราวกับนางในวรรณคดีแบบในโฆษณาน้ำเมายี่ห้อดังก็งามกว่า เพราะเธออยู่ในชุดที่เร้าใจแบบชายใดได้เห็นต้องร้อง อุ แล้วคิดไปไกลแทบทุกคนแหละผมว่า ผมขอโอกาสสำรวจร่างกายพี่ฝ้ายต่อ ครั้งนี้เริ่มจากปลายเท้าแล้วค่อยไปที่หน้าขา และปลีนองที่เรียว ก่อนจะพ่ายเป็นสะโพกงาม ที่มีอาภรเป็นวาโก้ลูกไม้สีเหลืองที่เปิดส่วนสงวนของพี่ผมไว้ ผมจัดท่าทางตัวเองในเต๊นให้ตัวเองมาอยู่ใกล้สะโพกสวยและไม่ลืมนำไปฉายนีออน อันโตมาใกล้ๆเพื่อสำรวจถ้ำสวยแห่งนี้ ผมก้มหน้าลงไปดูจนแทบติด ความโหนกนูนของมัน ดันจนสูงกว่าส่วนอื่นในบริเวนนั้นที่สำคัญคือ เจ้าวาโก้ตัวน้อยมันห่อหุ้มไม่หมดครับมันทำให้ผมได้เห็น สายไหมของพี่ฝ้ายแลบออกมา ไม่เท่านั้นลายลูกไม้ที่มันบางยังทำให้ผมเห็นการเรียงตัวของขนไหมและ รอยบุ่มลงไปของร่องสาวของแกได้จนชัดตา ผมตัดสินใจแล้วว่าวันนี้เอาไงเอากันคนทั้งโลกจะประนามผมก็ไม่เป็นไร ผมขอใช่สิทธิ์ความเป็นน้องแสนสนิทเพื่อการพิชิตความสาวของพี่สาวตัวเอง ผมรีบแก้ผ้าตัวเองจนหมดไม่เหลืออะไรอีกแล้วครับ ผมคิดไม่ออกว่าถ้าพี่ผมตื่นมาเจอมันจะเกิดอะไรขึ้นผมคิดในใจขอให้ผมเสียบหี แกได้แล้วค่อยตื่นนะพี่ฝ้ายที่รักของผม ผมจึงลงไปคลุกเค้าหน้าผมกับเป้ากางเกงในของพี่ฝ้าย ลิ้นผมพยายามทำงานด้วยการลากไปให้ทั่วส่วนที่เป็นร่องแยก สูดดมเป้าเกงเกงในเอากลิ่นกายที่แสนคุ้นเคยเข้าปอด กลิ่นมันรันจวนกว่าเดิมมากเพราะเนี่ยมันคือเนื้อแท้ของจริง แถมได้อากาศแสนบริสุทธิ์มาช่วยให้กลิ่นหอมหวนกว่าเดิมมาก ผมไม่อยาจะพลาโอกาสทองเลยใช่สองมือเกี่ยวขอบกางเกงในแล้วดึงออก ผมยังไม่อยากมองเลยหลับตาราวกับตอนแกะห่อของขวัญ และเมื่อลืมตามันก็เป็นของขวัญที่แสนสวยจริงๆครับ ถึงก่อนหน้านี้ผมจะแอบเย็ดกับป้ายุคนใช่ที่บ้านมาบ้างแล้ว แต่พอมาเจอหีพี่ฝ้ายผมถึงกับอึ้งพอๆกลับตอนที่แม่ซื้อโน๊ตบุ๊คให้เลยครับ มันสวยมานูนอวบใหญ่มีขนไหมเรียงตัวอย่างเป็นระเบียบเรียบลู่พอประมาณไม่มาก ไม่น้อยไป และทำให้ติ่งแตดสวยได้อวดชวนความสวยของมันแกสายตาของผม ตอนนี้ไม่ต้องบอกคุณคงรู้ว่าผมจะทำอะไร นอกจากแทรกตัวให้อยู่กลางหว่างขาพี่ฝ้าย แล้วก้มหน้าลงไปแนบกับแพ้งขนหมอยนุ่มนวล ก่อนจะใช่สองมือบรรจงแหวกหี ของพี่สาวแท้ๆออกอย่างกับแหวกพูลทุเรียนเมืองนนท์ แต่สิ่งที่ผมได้ไม่ใช่สีเหลืองจากทุเรียน หรือสีม่วงของป้ายุ มันเป็นสีแดงสดของสาวบริสุทธิ์อย่างพี่ฝ้ายครับ แกคงไม่รู้ตัวว่าน้องที่แกคงคิดว่าเป็นเด็กน้อยมาตลอดจะกล้ามารุกฆาตส่วน สงวนของแก มาถึงขั้นนี้มันช่วยไม่ได้ที่จะต้องใช่วิชาเลียหีไปสวรรค์ที่ป้ายุคนใช้วัย ร่านที่บ้านสอนผมมา ผมใช้นิ้วมือรั่งหนังหีของพี่ฝ้ายให้สูงขึ้นไปเพื่อให้เม็ดแตดพี่ผมแหลมเป็น ยอดออกมาอย่างได้ผลครับ ก่อนที่ผมจะใช่ปลายลิ้นสัมผัสกับยอดเม็ดแตดสีสดของพี่ฝ้ายอย่างไม่มีลดละ ผมเริ่มได้ยินเสียงครางอือๆในลำคอพี่ผม แสดงว่าแกเสียวครับ ผมเอาปากประกบสองแคมแบบแนบสนิทเพื่อดูดดื่มความสาวของแกแต่ไม่ลืมใช่นิ้ว โป้งบดคลึงเม็ดแตดไปด้วย ผมฉกลิ้นเข้าไปในร่องหีจนลิ้นไปหยุดกึก ทำให้ผมสงสัยว่ามันเป็นอะไรผมเลยแหกหีพี่สาวจนเห็นโพรงหี ผมต้องซูดปากเพราะเกิดมาไม่นึกว่าจะได้เห็นเยื่อบริสุทธิ์แบบนี้มันเป็น เยื่อบางสีขาวๆมีรูเล็กๆตรงกลางนิดเดียว ผมปลิ้นหีพี่ฝ้ายดูต่อไปจนเห็นรูฉี่ขนาดกระจิดริดน่ารัก ก่อนจะแหกขาให้กว้างมองลงมาที่ต่ำกว่ารูหีที่เป็นเป้าหมายหลัก มองมาที่เป้าหมายรองของผมนั่นก็คือรูตูดสุดชมพูรูนี้เนี่ยเองงง ผมมองไปรอบๆรูตูด เห็นขนที่ขาดเพราะการถอนทำความสะอาด ไม่เหมือนป้ายุที่ชอบไว้จนดูรกไม่งามตา ผมเลยห่อลิ้นขอทักทายตามประสาคนอยากรู้ไปหนึ่งที พี่สาวผมดิ้นพร้านตื่นขึ้นทันใดก็แกคงจะตกใจหรือเสียวไม่รู้ แต่ที่รู้ๆงานนี้ผมต้องหาข้อแก้ตัวให้ดีไม่งั้นกลับบ้านไปพ่อแม่คงจะไล่ผม ออกจากบ้านแน่ “พี่ฝ้ายผมขอโทษครับผมไม่ได้ตั้งใจ” พี่ฝ้ายทำค้อนไม่พูด “พี่ฝ้าย ครับ ผมยังไม่ทำอะไรพี่นะ” พี่ฝ้ายจ้องหน้าอีก “พี่ฝ้าย ผมขอ อย่าเอาเรื่องนี้ไปบอกพ่อกับแม่นะ สงสารผมนะ” พี่ฝ้ายทุบที่แขนผมแล้วยิ้ม “ไหนน้องพี่ เมื่อกี๋แกว่า ฉันหลับหรือ” ผมได้ยินพี่ฝ้ายพูดทำเอาผมงงครับ “หมายความว่าไงพี่” “แกว่าฉันหลับง่าย ขนาดให้แกมาลักหลับหรือ ไอ้น้องชาย” ผมได้ยินก็ยิ่งงงที่แกบอกว่าไม่หลับ แต่ผมก็โง่เกินกว่าที่จะเขาใจว่าไม่หลับแล้วทำไมให้ผมเลียหี “พูดมากนะ ฟุตแกนอนลงไป” ผมนอนลงไปแต่พี่ฝ้ายนั่งอยู่ข้างๆและไม่พอแก จับน้องชายผมรูดขึ้นลง “ทีนี้แก เก็ตแล้วยัง นายฟุต” “ผมๆๆๆ ไม่เข้าใจว่าทำไม อูยย พี่ ฝ้ายรูดแรงจัง” “เนี่ย แกว่าฉันเป็นคน โง่หรือที่ ไม่รู้ว่าดึกๆ แกออกไปทำอะไรกับป้ายุ แล้วแกคิดว่าฉันไม่รู้หรือว่า แกขโมยเกงเกงในฉันไปดม แถมชักว่าวใส่จนเปียกอีก แถมยังชอบเก็บเรื่องเอาพี่สาวไว้ในคอมอีก แค่นี้ฉันก็รู้ว่าแกอยากเย็ดฉัน!” “อูยย พี่ ครับบ แล้วพี่ ไม่ว่าอะไร ผมหรือครับ” “เนี่ย แกอย่ามาทำโง่ไปหน่อยเลยนะ ไอ้บ้ากามอย่างแกนะฟุต” “อูยยยย หมายความว่าพี่ฝ้ายย” “ถ้าฉันไม่พาแกมาเนี่ย ไม่ชักว่าวให้แกเนี่ย แกยังไม่รู้อีกหรือว่า อีฝ้ายคนนี้มันอยากทำอะไรไอ้น้องโง่” “พี่อูยยย โอววว พี่ฝ้านอยากเย็ดกับผมหรือ โอ๊ย เบาๆจะออกแล้ว” พี่ฝ้ายไม่ตอบผมแต่เอามือมาทุบที่อกผม แล้วหน้าแดงสงสัยจะเขิน ผมเลยลุกขึ้มมานั่งกอดพี่สาวแล้วหอมแก้มไปฟอดใหญ่ “อย่า บอกผมนะ ว่า ที่ไม่ยอมมีแฟน เพราะรอควยผม” พี่สาวผมไม่ตอบแต่ทุบไปอีกพลั๊กใหญ่ “อย่า ทุบ อีกนะเดี๋ยวผัวตายไปแล้วใครจะเย็ดเมียจ๊ะ ดูสิ ควยผัวใหญ่เต็มที่แล้ว โอวใหญ่กว่าเก่าอีก สงสัยมันอยากเขารูหีเมียแล้ว ไหนๆเอาหีเมียมาให้ดูสิว่าพร้อมยัง” “ไอ้บ้าๆๆ” งานนี้แกทุบผมหนักว่าเก่าอีก ใครจะรู้ว่าตอนนี้ผมดีใจมากๆผมไม่รู้ว่าคนถูกห่วยเป็นล้านเป็นไงแต่ตอนนี้ผม คงจะรู้สึกตัวลอยได้ไม่ต่างกันแน่ๆ ผมอ้าปากงับไปที่ซอกคอขาวและไปหูสวยไม่วายหยอดคำหวานไปอีก “อุ๊ยย หีเมีย ชุ่ม น้ำเงี่ยนไปหมดแล้วว ดูสิ” ผมเอานิ้วชุ่มน้ำเงี่ยนให้พี่ฝ้ายดู ก่อนจะเอามาที่หน้าแก แกก็ทำหลบไปผมเลยอ้าปากดูดนิ้วกินน้ำรักไปแล้วพูดว่า “ของอร่อยแบบนี้ ผัวไม่แบ่งใครหลอก” แกค้อนๆผมเลยปลดยกทรงแกออก อ้านม 33 นิ้วหัวนมเล็กน่ารัก ถูกสองมือน้องชายที่ได้ไฟเขียวจากพี่สาวอย่างผม สัมผัสคลึงเคล้าที่มันเด็ดคือมันตั้งเต้าไม่รู้เพราะพิษความเงี่ยนหรือความ สดใหม่ไม่หยอนคล้อยแบบป้ายุเมียคนแรกของผม “นมเมีย สวยไม่หยอนแบบอียุที่บ้านเลย ขอผัวดูดให้ชื่นใจนะ” “อูยย สวยจริงหรือ พี่ว่ามันเล็ก กว่าป้ายุต้องเยอะ” นั่นแน่พี่ผมเริ่มตอบโต้ผมไม่มั่วแต่อายแล้วงานนี้มีหวังสนุก “สวยสิจะ เมียของผัวนมคับบี แต่ทรงสวยจะตาย หัวนมก็ชมพูๆแดงดีด้วยซ๊ำ แพล็บๆๆ” “อูยยย โอววว ไอ้ ฟุต จ๋า พี่ เสียววว นมม นมพี่สวยจริงหรืออ” ผมดูดนมพี่ฝ้ายไปก็คลึงอีกเต้าไปด้วย ผมรู้แล้วว่าพี่ผมน่าจะมีบมด้อยเรื่องโดนล้อว่านมเล็กแน่ๆเลยผมเลยเอาใจด้วย การชม “นมเมีย สวยจะตายไป อย่าไปอายใครนะ ต้องเย็ดกับผัวเดี๋ยวผัวจะคลึงจะดูดให้โตคับดีเลยนะ จ๊วบๆๆ” “อูย ได้ๆ ฟุดอย่าบีดนะพี่เจ็บ ดูดเบาๆ โอว เดี๋ยวหัวนมพี่ซ้ำนะ” “ดูดเบา เมียจะเงี่ยนหรือจ๊ะ ต้องดูดแรงๆ คลึงแรงๆ สิจ๊ะเมียจ๋า” “อูยยย นมพี่แดงหมดแล้ว ฟุต” ผมดูดนอนหนุนตักพี่สาวนอนดูดสองเต้าราวกับจะเป็นลูกของแก ก่อนผมจะประคองร่างงามลงนอนทอดกาย แต่ไม่วายมองความงามอีกครั้งก่อนจะนอนข้างๆ “ปิดไฟได้ไหม ฟุตแค่นี้พี่ก็อายหมดแล้ว” “ปิดทำไม่จะเมียจ๋า เมียสวยแบบนี้ ขอผัวดูให้เต็มสองตาหน่อยสิ” ผมก้มหน้าไปหอมแก้มพี่สาว “ไหนลอง เล่าให้ผัวฟังสิว่า เห็นผัวเย็ดกับอียุแล้วรู้สึกยังไง” พี่ผมไม่ตอบ ผมเลยล่วงหีครับ “พอ ก่อน ฟุต อูยยยย พี่ไม่ อย่า เสียยววว ไอ้บ้าๆ” ผมอ้าปากจูบหน้าผากก่อนจะเลื่อนมาที่จมูกและปาก “รู้สึกยังไงที่เห็น ผัวเย็ดกับป้ายุ เสียวหีไหม” “อูยยย จะถามทำไม โอววววว นิ้ว เขี่ย เม็ดฉันโอววว” “ไม่พูดใช่ไหมเมียจ๋า แบบนี้มันต้อง” ผมใช้นิ้วมือละจากแตดพี่ฝ้ายแต่หั่นมาใช้ นิ้วกับรอบรูตูดที่ทำให้เธอเสียวจนต้องสะดุ้งตัวแล้วพูดออดมา “โอ๊ยยย พี่ก็เงี่ยน ไง ยิ่งเห็น แกดม อูยยย กางเกงใน โอวววว อย่าแยงตูดพี่ เสียววว พี่ยิ่งเงี่ยนๆๆๆ” “อ้าพูดออกมาได้เสียทีเมียจ๋า อมควยให้ผัวหน่อยนะ” ผมจูบปากกับเธอไปผมใช่มือบีบปากพี่สาวให้กว้างออกก่อนจะส่งลิ้นและน้ำลายไป ให้เธอ จนแทบจะสำลัก ก่อนจะขยับเอวมาเอาควยจ่อตรงหน้าพี่สาว ตอนนี้มันเจ็ดนิ้วเห็นจะได้ผมบอกเธอไปว่า “ดูดสิ จ๊ะเมียจ๋า กินน้ำควย เดี่ยวก็นมโตเองแหละ” ผมประคองมันจนจรดปากบางสวยได้รูป พี่สาวผมหลับตาแล้วอ้าปาก ผมว่าเธอคงจะกลัวมันผมเลยยังไม่จับใส่ปากดีกว่า ขอเล่นอะไรสนุกๆเพราะเนี่ยก็พึ่งตีหนึ่งเอง ผมจับควยผมถูไถไปกับใบหน้าสวยของพี่ฝ้าย ใจก็อยากถ่ายหนังเอาไว้แต่คิดในใจ ก็พี่ผมแกยอมให้ผมเย็ดอยู่แล้วจะไปถ่ายทำไม่ดังนั้นผมเลย เสยไปที่ตาสองคู่งาม “อูยย บ้า จัง ฟุต เล่นอะไรก็ไม่รู้” “หน้าสวย ของเมียฝ้าย โดนควยนวดขอบไหม” ผมถูไถไปจนจมูกสวยบี้ติดแก้ม “ว้าย น้ำ แก ออก” “แม้ มันก็ต้องออกบ้างแหละ เมียจ๋าก็น่าเมียหวานปานนั้น” ผมแน่ใจว่าหัวควยสัมผัสกับหน้าสวยของพี่จนทั่วแล้วงานนี้ก็ถึงทีของปากแหละ ผมใช่หัวควยเชยคางแกขึ้นมาก่อนจะครอมตัวลงไป แล้วใช้มือบีบแก้มยุ้ยให้ปากอ้าออก “เมียจ๋า ขอควยผัว เข้าปากนะ” ผมดันพรวดจนหมดลำพี่ฝ้ายสำลักตามมา “อั๊อๆๆ” แต่ผมไม่สงสารใปหน้าที่หน้าตาเล็ดแม้แต่น้อยผมประคองหัวพี่ฝ้าย เข้าออกตามใจของผมมือไม้แกจะดิ้นให้ไขว่ ผมอยาจะแตกสักทีแต่คิดว่าถ้าแตกในหีอุ่นๆ ซิ่งๆของพี่ฝ้ายจะเหมือนสวรรค์กว่า เลยรีบถอนควยออกมา พอควยหลุดออกมาแกนี่ตัวหน้าผมไปทีหนึ่ง “ไอ้น้องจังไรแก ไม่สงสารฉันเลย” “ผมเป็นผัว พี่ก็กำลังจะเป็นเมียผมแล้วทำหน้าที่ให้สมกับการเป็นเมียที่ดีหน่อยนะ ไม่งั้นผัวไปเย็ดกับป้ายุดีกว่า” พี่สาวผมหั้นมาค้อนผมคงโกรธ แต่ผมนะได้เรียบครับผมรู้เลยเข้าไปกอดขอความเห็นใจ “พี่ฝ้าย ครับผมขอโทษนะ ผมรักพี่นะ ผมรักพี่มากเลยนะ ผมเลยทำเกินไปบ้างก็อยากให้พี่สนุกนะ ผมไม่เคยทำกับใครเลยนะแบบนี้” “ไม่จริงนะ แกก็ทำกับป้ายุบ่อยไป” “บ้านะพี่ กับอีแกนั้นผมไม่ได้รักอย่างพี่นี่” “เธอไม่ได้รัก พี่เธอแค่อยาก เอาพี่ทำเมียเท่านั้นเอง” ตอนนี้ผมเริ่มคลึงเต้านมและล่วงหีอีกครั้ง “พี่ครับผมรักพี่จริงๆ ผมอยากแต่งงานกับพี่ ผมอยากอยู่กับพี่ไปจนแก่เฒ่านะ” “อูยยย ไม่ จริง พี่ ไม่เชื่อ โอวววว” “จะให้ผมพิสูจน์ ไหมครับว่าผมรักพี่” “อูยยยย โอวววว ฟุต แก โอวว จะ พิจูจน์ยังไง โอววว” “พี่เอาที่ช๊อตไฟฟ้ามาไหม” พี่สาวผมไม่ตอบแต่แกล้วงไปในกระเป๋าถือแกออกมา “ผมจะช๊อต ไอ้เนี่ยทิ้งเลยก็ได้พี่จะได้ ไม่ต้องคิดว่าผมจะแค่เอาพี่” ผมใจดีสู้เสือหยิบมันมาคิดในใจให้แกรีบเชื่อเถอะจะได้เย็ดๆให้เสร็จไป ไข่ผมก็ไม่ต้องบวมด้วย แต่ผิดคาดครับแกไม่รีบห้าม ผมเลยต้องรีบเล่นละครแกล้งเอาที่ช๊อดมานาบหน้าขาใกล้กับสองไข่ของผมเสียงดัง เพี๊ยๆ พี่ฝ้ายตกใจรีบเข้ามาหาผม “อีตาบ้า ไม่เห็นต้องทำขนาดนี้เลย แม้ผมจะขาชาไปข้างแต่ได้ผล “พี่เชื่อ ผมยังผมรักพี่นะ” “พี่เชื่อฟุตแล้ว นะอย่าทำบ้าบ้าแบบนี้อีก อันตรายรู้ไหม” “ผมดีใจครับพี่รักผมไหม” “รักจ๊ะ ไม่รักพี่จะมาเนี่ย ให้เราทำพี่แบบนี้ไหม” “ถ้ารักพี่ก็ดูด ควยผมสิครับผมถึงจะ เชื่อ” ข้อต่อรองผมได้ผลครับ พี่ฝ้ายยอมอ้าปากคุกเข่าอมควยผมที่เหี่ยวไปจากการโดนช๊อตขา อ้า ไม่นานมันก็พองเต็บปาก เธอ ตอนนี้ผมโค้งตังเอาปากมาเลียก้นเธอแบบ69 ผมเห็นเธอเสียวตูดจนต้องขมิบมุบๆๆตลอด ปากก็ดูดเข้าออกยาวจนผมแทบกระฉูด ผมรีบร่นตัวถอนออกมาทัน ก่อนจะให้พี่สาวคุกเข่าให้พูลหีและแตดย้อยมาทางด้านหลังผมอ้าปากดูดกินความ หอมหวานอย่างบ้าคลั่ง ทั่งแตดหีรูก้น “พี่เสียวววว อายยย ฟุต เย็ด พี่ สิ พี่ไม่ไหวแล้วววว” “พี่เรียกผมผัวแบบที่อีคนใช่ยุมันเรียผมก่อนสิ” “ไม่ได้หลอก พี่อาย อูบ อูยยย เย็ดพี่ เถอะ แต่ อย่าให้พี่พูดเลยยย” “พี่จะอายอะไรหะ แพล็บๆๆๆ” “พี่ไม่อยากเป็นเมียน้อยอียุมัน นะ ขอให้เราเรียกพี่อย่าง อื่น ที่รักก็ได้ ที่รักของพี่” ผมอยากได้การยอมรับจากพี่ผมว่าเป็นผัวเธอแต่ในเมื่อเธอไม่ ยอมผมก็ไม่บังคับครับ ผมยกสะโพกงามขึ้นมาหองแก้มก้นก่อนสองที ก่อนจะจรดหัวควยไปที่หีที่ช่ำน้ำเงี่ยน “สอดมาสิ ที่รักของพี่ โอวววว” ผมคิดในใจแม้ได้เย็ดแบบนี้ผมก็ไม่ภูมิใจครับเพราะไม่ได้สิทธิ์การเป็นผัวจาก เธอ ผมเลยเปลี่ยนจากหีสุดซิงมาเป็น รูตูดเธอคงจะเพลินกับการลากผ่านไปมา จนลืมไปเลยว่าผมกำลังจับควยกดเข้าร่องตูด “โอ๊ยยยย อุยยย ไม่ เอา ไม่ ใช่แบบ นี้ พี่ เจ็บบบ” “เจ็บสิ เมียจ๋า เมียไม่ยอมเป็นเมีย ของผัว ผัวก็จะเย็ดแค่ตูดเนี่ยแหละ ไม่เย็ดหีให้หลอก อ้าๆๆๆๆ” “อ๊ากๆๆๆๆ ตูดพี่ฉีกหมดแล้ว อ้ายยยยยยย” “ดีให้มันฉีกกว้างๆ เลย จะเก็บหีไว้ให้ผัวที่ไหน มึงเย็ด” “ไม่พี่ โอ๊ยยย พี่ก็ให้เราเย็ด หี อูยยย ไม่ใช่ตูดด แค่พี่ โอ๊ยยไม่อยากเหมือน อียุพี่เกลียดมัน” “พี่อิจฉามันใช่ไหมที่มันเป็นเมียผม เนี่ยๆๆๆ ตูดฉีก เลย โอววว เลือดแตก” “โอ๊ยยย ใช่ ๆ พี่ไม่ชอบที่ เธอไปมีอะไรกับมัน โอ๊ยยยยย และจะให้พี่เรียกเธอเหมือนมันพี่ทำไม่ได้” “ผมเข้าใจพี่จะ แต่แค่พี่เรียกผัวว่าผัว แล้วแทนตัวเองว่าเมีย ผมก็จะเย็ดหีพี่ให้ ลองดูสิ” พี่ผมเป็นสาวใจแข็งครับผมรู้ ว่าความหวังที่ผมจะได้คำตอบนั้นมีน้อยมาก ผมเลยก้มหน้าก้มตาสาวควยใส่ตูดพี่ฝ้ายไปเรื่อยๆ ซึ่งก็มันดี “อ๊าก พี่ เจ็บบ อูยยยย” “ผมรู้ว่าพี่เจ็บครับบ แต่อีกหน่อยพี่จะชอบ” “โอววว ให้พี่เรียกตัวเองว่าภรรยได้ไหม อูบบบ แล้ว เธอก็สามีไงงงง โอ๊ววว” “น่าสนนะพี่ก็พอใช่นะพี่ โอวตีสองแล้วพี่ฝ้าย อยากโดนผมเย็ดจริงนะ งั้นพี่แต่งตัว” ผมนึกอะไรอุตริตามประสาเด็กขี้เงี่ยนออกแล้วผมให้พี่ผมใส่กระโปร่งยาวแบบ อาร์ตๆและเสื้อกันหนาวตัวโต แต่ไม่ให้แกใส่ชั้นใน ส่วนผมก็มีแค่เกงเกงบอลกับเสื้อกันหนาวเหมือนกัน ผมพาพี่ผมเดินผ่านหลายเต๊นอ้อม มาใกล้เวทีคอนเสริต์ที่ยังไม่ทีท่าว่าจะเลิกเลย “จะทำอะไรพี่นะ” “น่าผมไม่ให้พี่ไปเย็ดกับผมบนเวทีหลอก” ผมเดินไปค๊อประตูหน้พี่เจ้าหน้าที่อุทยาน “มีอะไรหรือน้อง” “เนี่ยมอร์เตอร์ไซร์พี่ใช่ไหม” “ทำไมละไอ้น้อง เอาเนี่ยพันหนึ่งเป็นค่าเช่านะพี่เนียบัตรประชาชนผม” “แต่จะดีหรือน้องเนี่ยมันก็ดึกแล้วน่าพี่ พี่สาวผมแกหิ้วข้าวเดี๋ยวผมเอามาคืน” ผมตกลงเรียบร้อยก็ได้รถเมอร์เตอร์ไซด์เก่าของแกมา พี่ฝ้ายก็รีบมาซ้อนท้ายผมเลยขับออกไป พอผมเห็นว่าออกมาที่ทางที่ปลดคนแล้วผมเลยจับพี่สาวนอนกับแฮนด์รถแล้วถูควย “ไหนพี่ลองเรียก ใหม่สิ” “สามีคะ เย็ดฝ้ายเถอะ” “ไม่ๆ เมียจ๋า เรียกใหม่สิ” “อูยยยย สามีคะ เย็ดหี ภรรรยาด้วยยย” “อ้าแบบนี้ก็” ผมก็จับหีบริสุทธิ์มากระแทกควยแบบพรวดเดียวมิดด้าม พี่ฝ้ายผวากอดผมผมถึงชายกระโปรงลง ก่อนจะหอมแกมพี่สาวที่คร่อมหีใส่ควยน้องชายจนมิด สีหน้าไม่สู้ดีแต่รูหีแกอุ่นสู้ควยผม ผมเอาคออ้อมมาทางซอกรักแร้ของแกให้มองเห็นทางก่อนจะเดินเครื่องรถเมอร์เตอร์ ไซด์ อ้าตอนนี้ผมแสนภูมิที่ได้เย็ดพี่สาวสุดสวยดาวมหาลัยอย่างสุดพิสดานบนเมอร์ เตอร์ไซด์ มือข้าหนึ่งผมประคองเอวพี่ฝ้ายอีกข้างบิดคันเร่งและทรงรถไว้ พี่สาวผมคราง “อูยยยย โอวววว อ้า” ไปตามทางผมเห็นว่าถ้าไปทางนี้เดี๋ยวมีคนเห็นเธอจะอาย ผมเลยเปลี่ยนไปลงทางลูกรังอ้าที่นี้ ผมแทบไม่ต้องเด้าควยใส่หีเลยครับ ทางมันช่วยกระแทกๆๆควยผมและหีพี่ฝ้ายให้มันสนิทกัน “อูยยยย เสียยววว เหลือออ เกินนน โอววววว อูยยยย สามีขา” ผมชะลอรถก่อนจะจอดแล้วเด้าเองให้พี่สาวผมจับ แฮนด์รถผมถกกระโปรงให้หีท้าแสงจัน ผมเห็นคราบเลือดที่ปากหีและโคนควยยิ่งทำให้ผมสะใจเด้าควยสวนหีที่เด้งรับ อย่างไม่กลัวของพี่ฝ้ายย “โอวววว อ้ายยย สามี ขา โววว” พี่ฝ้ายกรี๊ดร้องดังลั่นป่า ผมเองก็ชอบมาไม่ต้องแอบครางแบบตอนเย็ดคนใช้ “โอวววว ซี๊ด เด็ด เหลือ เกินนน โอววววว สามี ฉันนน โอววว แรงๆๆๆ เอาให้ ระเบิด เลยยยย โอววววว” พี่สาวผมเธอเซ็กส์จัดมาครับแค่ครั้งแรกเธอก็โชว์ความร่านเสียจนสุดบรรยาย ก่อนที่เธอจะสำลักควาเสียวไปมากกว่านี้ผมคุมเกมด้วยการบอกให้เธอหันก้นมา นั้งบนตักผม ที่ผมแสนจะสุขคือไม่ค้องบอกเธอ พี่ฝ้ายก็จัดการจับควยผมเสียบหีแบบรู้งาน “หัว ไว ดีนี่เมียจ๋า” “ก็ภรรยา สามีนี่คะ อูยยย” เธอหันมายิ้มหวานแบบถ้าชายใดเห็นคงใจละลายครับท่าน แต่ผมมีหน้าที่คือขับและขี่พี่สาวให้ถึงสวรรค์ต่อ ผมจึงต้องออกรถไปใจก็กลัวควยหลุด เลยเอาอีกมือโอวเอวพี่ฝ้านไว้ ส่วนพี่ผมก็เอาสองแขนมาสานกันที่หลังผมไว้แบบกลัวว่าควยน้องอย่างผมจะหลุด สุดๆ ผมลอดคอออกมาขับรถต่อไป ส่วนพี่ผมก็พยุงตัวขึ้นลงเด้าควยไปมาอย่างไม่ต้อง สอน “อูยยย เมียยย จ๋า เมียยยไม่เคยยยแล้วหัดมาจากไหน โอววว” “ก็ดูตอนอียุ มันครอม สามีไงจ๊ะ โอวววว ซูด อย่า พูด มาเลยยย โอวววว เมียยย จะถึงแล้วววว อ๊ากๆๆๆ” พี่ฝ้ายครางร่าก่อนจะอ้าปากดูดกับปากผม เห็นน้ำเธอไหลจนกระโปรงเปียก ผลเลยชะลอรถจอด “อูยยย มัน ไหมจ๊ะ เมียย จ๋า” “สุขสุดๆ เลยยย สามี ขา โอวววว” นั้นเป็นครั้งแรกของเธอกับควยของผมเป็นความภูมิใจไม่น้อยสำหรับผม ผมถอนควยออกให้เธอไปนั่งหลังผมกระว่าถ้าหาที่เหมาะๆได้จะจับเธอแก้ผ้านอนท้า แสงจันเย็ดสักทีให้เธอได้รู้ฤทธิ์ควยผมบ้าง ระหว่างที่ขับรถเธอก็อดเล่นควยผมไม่ได้จับรูดขึ้งลง จนผมต้องบอกว่า “เมียจ๋า อ้อมตัวมาดูดควยให้ผัวสิเมียจ๋า” “ได้คะสามีของภรรยา” คำพูดจะดูขัดหูแต่สิ่งที่เธอทำให้ผมมันไม่ขัดใจเลยเธออ้อมตัวมาทั้งที่จับ เอวผมไว้ก่อนจะอาปากอมควยผมอย่างเต็มใจ “อูยยย ซูดดด ผมเองสุขอย่าง บอกไม่ถูกก” เหมือนขับรถไปเที่ยวสวรรค์เลย ตอนนี้ผมอยากโทรบอกใครให้ได้อิจฉาผมเหลือเกิน นึกถึงไอ้แท๊คคนที่บังอาจให้ผมลักกกน.พี่ผมไปขายเลย หยิบมือถือกดหามัน “เฮ้ย แท๊คนอนยัง” “ยังกูเล่น เกมอยู่” “แม่มึงไม่ได้แอบดมกางเกงในพี่กูชักว่าวอยู่นะ” พี่สาวผมได้ยิ้นหันมายิ้มผมเลยเปิดเสียงสนทนาให้เธอได้ยิน “แม่ง ไอ้ฟุต” “แล้วมึงอยากเย็ดพี่กูไหมไอ้สัด” “โถ ไอ้เหี๊ยสวยแบบ เจ๊ฝ้ายใครจะไม่อยาก เย็ดวะ” พี่ฝ้านหันมายิ้มหวานให้ผม “แล้วถ้ากูให้มึงมาเย็ดพี่กูมึงจะกล้าไหม” “ควยเถอะ มึงจะให้กูข่มขืนพี่มึงมีหวังกูติดคุก” “โถไอ้ปอด” “แล้วมึงแหละกล้าเย็ดพี่มึงไหมไอ้สัด” พี่ฝ้ายได้ฟังก็อมยิ้มผมตอบมันไปว่า “กูก็เย็ดพี่กูอยู่ไง” พี่ฝ้ายทุบผม ไอ้แท๊คไม่เชื่อเลยด่าผม “ไอ้อ่อนอย่างมึงกระหรียังไม่เคยเที่ยวจะไปเอาใคร “เออๆ กูอ่อน” ผมตัดบทเลิกคุยเพราะหาที่เหมาะๆที่จะเริ่มยุทธการเย็ดพี่สาวได้แล้ว โฮวงจุ้ยดีเสียด้วยเป็นไร่ชาจะเขียวไม่เขียวผมไม่รู้แต่มันก็ไกลเป็นพันๆไร่ แหละมั่ง แต่ผมก็รีบจูงมือพี่ผมไปก่อนจะปลดกระโปรง ถอดเสือกันหนาวออก ผมเองก็แก้ผ้าหมดเช่นกันก่อนจะสอด ใส่จากทางด้านหลังในท่าสุดฮิต แล้วให้พี่ผมพยุงตัวด้วยยอดชาเขียว</c><h>41805</h></xml>