<xml><n>49</n><t>เห็นแล้วทนไม่ไหว</t><c>เรื่องเสียว เห็นแล้วทนไม่ไหว
บ้านผมอยู่ในหมู่บ้านแห่งหนึ่งแถวปิ่นเกล้าเป็นบ้าน 2 หลังติดกัน มีพ่อแม่ พี่สาว 3 คน ผมเป็นคนสุดท้อง พี่คนโตทำงานธนาคารอายุ 29 ผิวขาวผอมไว้ผมยาวหุ่นดีมาก พี่คนที่สองก็ผิวขาวผอมเหมือนกันไว้ผมปะบ่าก็ทำงานบริษัทของตัวเองแล้ว อายุ 28 
พี่คนที่สามออกจะอวบซะหน่อยผิวขาวแต่ขาวอมชมพูครับ อายุ 26 เรียนป.โทอยู่มหาลัยแถวรังสิตปี 2  ผมอายุ 24 เรียนมหาลัยเดียวกับพี่คนที่ สามพี่ทั้งสามคนของผมหุ้นดีมากเพราะครอบครัวผมเป็นคนจีน พี่สาวคนที่สามจะพักอยู่กับพ่อแม่บ้านอีกหลัง ส่วนผมจะอยู่บ้านเดียวกับพี่สาวคนแรก และคนที่สอง ปกติพ่อแม่ผมจะไม่ค่อยกับบ้านเพราะมีทำธุรกิจเกี่ยวกับผลไม้จังหวังทางทาง เหนือโดยมีสาขาอยู่ที่กรุงเทพให้พี่คนที่สองดูแลอยู่  ส่วนพี่คนที่สามจะพัก อยู่หอแถวรังสิตเพราะไกลขี้เกียจกลับบ้านอาทิตย์หนึ่งจะกลับบ้าน 3 วันผมก็อยู่หอเดียวกับพี่สาวของที่สามของผม  แต่ผมจะไม่ชอบนอนที่หอเพราะไม่ เหมือนนอนที่บ้านมีเครื่องอำนวยความสะดวกมากกว่าที่หอ จะนอนที่หอเฉพาะวันที่เลิกเรียนประมาณทุ่มสองทุ่มก็จะขับรถกลับมานอนบ้าน วันไหนที่พี่คนที่ 3 กลับมานอนบ้านแล้วพ่อแม่ไม่อยู่ที่สาวคนโตก็จะไปนอนเป็นเพื่อนเรื่องของผม มันเกิดกับพี่สาวคนแรก กับคนที่ 2 นี้แหละครับ มีอยู่คืนหนึ่งผมกลับมานอนที่บ้านซึ่งเป็นวันเดียวกับพี่สาวคนที่ 3 ก็กลับมานอนบ้านเหมือนกัน ซึ่งวันนี้นเป็นวันที่พี่สาวคนแรกยังไม่กลับบ้านประมาณ 2 ทุ่มแล้ว พี่สาวคนที่สองจึงต้องไปนอนเป็นเพื่อนวันนั้นเป็นวันศุกร์ผมง่วงนอนมากก็นอน เล่นคุยกับสาว ๆ ดูรูป xx จนประมาณ 9 ทุ่มผมก็ได้ยินเสียงรถพี่สาวคนแรกกลับมาบ้านแล้วผมลงมาเปิดประตูให้แล้วก็ คุยกันแปล๊บหนึ่งก็ขอตัวไปนอนง่วงมากแต่ตอนคุยนี่ซิครับพี่สาวผมวันนี้นุ่ง กระโปงสั้นมากสีดำตอนนั่งคุยบนโซฟาพี่ผมนั่งค่อยระวังจนผมเห็นกางเกงในหลาย ครั้งพอดีดูรูป x มาแล้วมาเห็นแบบนี้อีกจึ่งเกิดอารมณ์ครับ พอขึ้นมาข้างบนก็จัดการตัวเองจนหลับไปตื่นมาอีกทีประมาณ เที่ยงคืนได้เพราะนึกขึ้นได้ว่าลืมล้างก็เข้าห้องล้างเสร็จแล้วก็เห็นไฟห้อง พี่สาวยังไม่ปิด ห้องนอนของพี่สาวผมจะอยู่ถัดจากห้องน้ำไปอีกหนึ่งห้องของห้องพี่สาวคนที่สอง ก็เดินพอสมควรเหมือนกันจะลองไปดูสักหน่อยว่ามีสาวผมทำอะไรซึ่งปกติผมก็จะไม่ เคยไปแอบดูหลอกครับแต่วันนี้คิดยังไงไม่รู้ก็ลองไปแอบดูและพอดีพี่ยังปิด ห้องคงนึกว่าผมหลับแล้วผมก็ไปแง้มประตูดูภาพที่เห็นคือพี่ผมใส่แต่ยกทรงสีดำ อยู่ครับไม่ได้ใส่กกน.นั่งเล่นคอมอยู่แล้วมือขวาก็ล้วง ๆ ไปตรงหว่างขาสงสัยจะดูรูปโป้อยู่หรือเปล่าไม่รู้แล้วก็เห็นแก้วน้ำคงกิน เบียร์อยู่ด้วย ผมก็ดูสักพักหนึ่งก็เกิดอารมณ์มากอะครับตัวร้อนไปหมดเลยคิดอยากจะเปิดประตู ไปปล้ำพี่ให้รู้แล้วรู้รอดไปเลยแต่ก็ไม่กล้าครับสักพักพี่ก็ลุกจากคอมผมก็ รีบเดินหนีเข้าห้องกลัวพี่รู้ในในก็อยากดูต่อก็เข้าไปจัดก็ตัวเองในห้องอีก ครั้งแล้วก็นอนเล่นสักพักในใจก็อยากไปดูต่อว่าพี่จะทำอะไรไปดูเวลาก็ประมาณ ตี 1 ผ่านไปก็เผลอหลับไปตื่นมาอีกทีก็ตี 3 กว่าเพราะห้องมันร้อนลืมเปิดแอร์ก็ลุกไปเข้าห้องน้ำก็ยังเห็นไฟห้องพี่ยัง เปิดอยู่ห้องก็แง้ม ๆ อยู่ผมก็เดินไปแอบดูต่อดูว่าพี่ทำไรอยู่ทำไมถึงไม่นอนซักที พอแง้มประตูห้องไปดู โฮพี่ผมนอนหลับอยู่ครับแต่ตอนนี้ใส่เสื้อคลุมอาบน้ำอยู่ คงทำเพลียจนลืมปิดไฟ  ผมเห็นพี่ผมนอนแล้วก็เกิดอารมณ์อีกอะครับเพราะเสื้อ คลุมอาบน้ำมันถลกขึ้นมาเห็นน่องขาว ๆ ตอนนี้เป็นไงเป็นกันผมก็ค่อย ๆ เปิดประตูแล้วก็เดินไปที่ปลายเตียงแล้วก็ค่อย ๆ ฟอรม์เรียกพี่ผมให้ตื่น ถ้าพี่ผมตื่นผมก็จะได้บอกว่าให้ปิดไฟแล้วก็ปิดประตูนอนด้วย ก่อนเรียกผมดูหน้าอกซึ่งตอนนี้ไม่มียกทรงใส่แล้วกับขาขาว ๆ ของพี่ผมนอนสักพักหนึ่งแล้วจึงเรียกขเย่าตัวด้วยแต่พี่ก็ไม่ตื่นครับคิดว่า คงกินเบียร์ไปมากพอสมควร  คราวนี้เป็นโอกาศซิครับผมจึงค่อย ๆ ปลดเชือดที่มัดเสื้อคลุม ออกทั้ง หมด โฮขาวมากครับ และพี่ผมก็ไม่ได้ใส่กกน.ด้วย เห็นขนไม่ค่อยเยอะมากคราวนี้เป็นไงเป็นกันผมก็แก้ผ้าเลยแล้วก็ขึ้นไปบนเตียง แล้วใช้นิ้วค่อย ๆ แตะและก็ใช้นิ้วชี้กรีดรอยแยกของพี่พี่ผมสะดุ้งนิดหนึ่งพร้อมกับถ่างขาออก นิดหนึ่งโฮแคมพี่สาวผมเป็นสีชมพูครับผมก็ทนไม่ไหวแล้วของผมมันแข็งมากแล้ว ผมก็ใช้นิ้วกรีดต่อแล้วก็ค่อย ๆ ดันนิ้วเข้าไปพี่ผมก็ยังไม่ตื่น ทนไม่ไหวแล้วครับผมเอานิ้วออกแล้วก็ขึ้นคล่อมโดยไม่ให้โดนตัวพี่แล้ว ให้ของผมจ่อตรงของพี่แล้วผมก็ค่อย ๆ กดเข้าไปครับลำบางเหมือนกัน กดเข้าไปจนมิดครับเพราะของพี่ผมมีใหญ่และมีน้ำลื่นมากเสร็จแล้วผมก็ค่อย ๆ กระดกก้นรูดเข้ารูดออกข้างในของพี่เห็นพี่ผมนอนกระสับกระสาย ผมก็สอยเข้าออกสักพักพี่ลืมตาตื่นครับแล้วก็พูดว่าหนึ่งทำอะไรพี่นะอย่านะ พูดพร้อมกับที่ผมจับน่องขาสองข้างของพี่ยกขึ้นแล้วก็สอยไม่เลี้ยงครับ พี่สาวผมก็บอกว่าอย่า ๆ หนึ่ง อย่าหนึ่งอย่างเดียวแล้วผมก็โน้มตัวเข้าไปดูดบีบหน้าอกจนพี่สาวผมเปลี่ยนจาก คำว่าอย่าเป็นโอ้ยแทน  ผมทำอยู่อย่างนั้นประมาณ 15 นาทีได้จนผมถึงไป 2 ครั้ง ของพี่ก็ตอดไป 2 ครั้ง สักพักแล้วก็นอนลงไปทับพี่แล้วก็นอนกอดพี่ พี่ก็บอกว่าทำไมทำกับพี่เดียวพ่อแม่รู้เข้าทำไงผมก็บอกว่าผมเห็นพี่แล้วทน ไม่ไหวอะครับแต่สัญญาว่าจะไม่ทำงี้อีก

หลังจากวันนั้นก็ผ่านไปประมาณ 3 อาทิตย์ครับ ช่วงเวลา 3 อาทิตย์ก็คุยกับพี่แบบปกติตอนเจอกัน ก็ทักทายเหมือนไม่เกิดอะไรขึ้น ผมเองไม่กล้าที่จะทำอะไรแบบนั้นอีกแล้วครับ และต้องข่มใจเวลาที่เห็นพี่สาวแต่งตัวโป้นุ่งกระโปงสั้นช่วง 3 อาทิตย์ก็เจอพี่ประมาณ 5 ครั้ง ก็ไม่ค่อยกลับมานอนบ้านครับเพราะเป็นช่วงสอบกลางภาคขี้เกียจเสียเวลาเดิน ทางกลับบ้านก็อ่านหนังสือที่หอครับจนสอบเสร็จ  จนกระทั้งครั้งที่สองกับพี่ ก็เกิดขึ้นวันนั้นพี่สาวคนที่สองเดินทางไปทำงานตจว.กับพ่อแม่ และพี่สาวคนที่สามก็นอนที่หอครับ วันนั้นวันพุธครับพอผมกลับมาถึงบ้านก็บ่ายครับจนกระทั่งถึงเย็นพี่สาวสุดsexซี่ คนแรกชองผมก็กลับถึงบ้านก็บอกว่าวันนี้ไม่มีคนอยู่บ้านเลยกินข้าวเย็นยัง ผมก็บอกว่ายังครับก็กำลังจะไปออกไปกินข้างนอนพี่ก็บอกว่ากินด้วยกันก็ได้ ซื้อมาเยอะก็เลยนั่งกินกับพี่วันนั้นพี่ผมนุ่งกระโปงสั้นครับตอนกินข้าวไป ที่โซฟาก็นั่งมองขาพี่ได้ด้วย จนพี่สังเกตเห็นก็ไม่ว่าอะไร ก็คุยกับตามปกติจนพี่พูดมากว่าคืนนี้จะทำอะไรพี่อีกเปล่าเนี่ยเห็นมองขาพี่ นานแล้วเดียวก็มีอารมณ์อีกเหรอ ผมก็พูดเล่น ๆ ว่าเนียมีอารมณ์แล้วอะทำไงดีอะ และก็บอกว่าล้อเล่น พี่สาวก็ยิ้ม ๆ ก็พูดว่าเดียวใครรู้เข้าอะเสร็จแน่ ๆ ผมก็บอกว่าแล้วพี่จะบอกพ่อแม่เปล่า พี่ก็บอกว่าไม่บอกหรอกอย่าให้ใครรู้ก็แล้วกันนะพี่ไม่พูดหรอก  แล้วก็คุยกัน เรื่องต่าง ๆ ก็ประมาณ 1 ทุ่มก็แยกย้ายกันไปทำธุระของตัวเองก่อนนอนผมก็อาบน้ำเสร็จแล้วก็เข้าห้องนอน นอนเล่นอ่านหนังสือ พอประมาณ 3 ทุ่มก็ได้ยินเสียงพี่เข้าห้องน้ำไปอาบน้ำ พอคิดถึงพี่อาบน้ำผมก็จินตนาการไปต่าง ๆ นานาจนตัวร้อนผ่าน เกิดอารมณ์อีกอะครับ เพราะคิดถึงตอนนั้น ก็เลยลงไปกินน้ำในครัวเสร็จแล้วก็เดินขึ้นบรรไดจะเข้าห้องนอนก็เลยนึกว่าลอง เข้าไปดูในห้องพี่สาวสุดสวยของผมหน่อยดีกว่าเพื่อจะได้ไปเห็นกกน.พี่เพราะ ตอนนั้นอารมณ์ผมกระเจิงอีกแล้วคงเป็นเพราะสอบเสร็จแล้วเลยไม่มีเรื่องให้คิด ตอนนั้นพี่ผมก็อาบน้ำอยู่ด้วยแต่ก็กลัวพี่รู้ว่าเราแอบเข้าไปในห้องก็เลย โกหกโดยไปเคาะประตูห้องน้ำแล้วฟอร์มขอยืมกระดาษเอ 4 จะเอาไป pint ข้อมูลทางอินเตอร์เน็ต พี่ก็บอกว่าเข้าไปเอาซิเอาไปเยอะ ๆ เลยก็ได้ ผมฟอร์มเข้าไปเอาในห้องพี่พอเข้าไปก็เห็นกกน. ยกทรง ของพี่ก็เลยหยิบมาดูยิ่งเห็นยิ่งได้กลิ่นก็ยิ่งมีอารมณ์ครับ ก็เดินเข้าหยิบa4 ครับมาไว้ก่อนครับ แต่ตอนหยิบนี่ซิครับเครื่องโน๊ตบุ๊คพี่เปิดทิ้งไว้ก็ลองคลิกดูเวปที่พี่ ย่อหน้าต่างไว้พอคลิกดูปรากฎว่าเป็นเวปรูปโป้ผู้ชายผู้หญิงทำกันครับ โฮพี่สาวผมนี่คงsex จัด คงทำอะไรในห้องน้ำอยู่แน่นอน  พอดีดูเพลินครับพี่เปิดประตูห้องมาพอดี แล้วก็ถามว่าได้กระดาษยัง ผมก็บอกว่าได้แล้วได้แล้ว พี่ก็บอกว่าแอบดูไรอยู่อะ ผมก็บอกว่าเปล่า แล้วก็บอกว่าพี่ดูเวป x อยู่เหรอพี่ก็อาย ๆ ยิ้ม ๆ แล้วก็บอกว่าเปล่ามันเวป x มันมาเองอะ ผมก็บอกว่าเหรอ ไม่เป็นไรหรอกผมก็เคยดูเหมือนกัน พี่ก็ถามว่าดูบ่อยเปล่า ผมก็บอกว่าไม่ค่อยบ่อยอะ พี่ดูบ่อยเปล่าพี่ก็บอกว่าก็ไม่ค่อยบ่อยอะดูตอนมีอารมณ์  ผมก็บอกอ้าวไหนบอก เวปมันขึ้นมาเองอะ งั้นผมขอดูแปล็บนะขี้เกียจเปิดคอมดูไหนห้องอะ พี่ก็บอกว่าเดียวก็มีอารมณ์ทำพี่อีกหรอก  ระหว่างคุยกันไปพี่ผมก็แต่งตัวไป ด้วยครับ ก็ใส่ยกทรงใส่กกน. แต่งยังอยู่ในเสื้อคลุมแล้วพี่ก็หวีผมไปด้วย ผมก็บอกดูแปล็บนะ พี่ก็ไม่ว่าอะไร ผมก็ดูไปสักพัก พี่ก็เดินเข้ามาบอกว่าไหนดูอะไรอยู่  พี่ก็บอกว่า โฮ  แล้วพี่ก็ยืนดูด้วย แล้วผมก็บอกว่าพี่ผมเริ่มมีอารมณ์แล้วอะน้ำซึม ๆ มาแล้ว พี่ก็บอกว่าเหมือนกันอะ พี่ก็บอกว่าช่วยตัวเองบ่อยเปล่า ผมก็บอกว่าก็ไม่บ่อยอะช่วยตอนมีอารมณ์ พี่ก็บอกว่าเดียวพี่มีอารมณ์ปล้ำเราขึ้นมาทำไง ผมก็บอกว่างั้นขอช่วยตัวเองตรงนี้ได้เปล่า ตอนนั้นผมเลือดขึ้นหน้าตัวร้อนมากเลยครับเลยกล้าพูด พี่ก็บอกว่าไหนลองดูก็ได้ พี่ก็อยากเห็นผู้ชายช่วยตัวเองอะ ผมคิดว่าตอนนั้นพี่คงมีอารมณ์แล้วครับ เสร็จแล้วผมก็บอกว่างั้นพี่ก็ช่วยตัวเองให้ผมดูด้วยดิ ทำไปพร้อม ๆ  กันเปล่า  พี่ก็ยิ้ม ๆ บอกว่าได้อยากบอกใครนะ แล้วพี่ก็ถลกเสื้อคลุมอาบน้ำออกแล้วก็ถอดกกน.ออก  ผมเห็นพี่ถอดออกผมก็ยืน ถอดกางเกงนอนออกตรงหน้าคอมครับสายตาก็มองพี่ไปด้วยขาพี่ผมขาวมากครับไว้ผม ยาวsex ซี่มากหน้าอกพอดีมือขาวมาก พอผมถอดกกน.ออกแล้วก็นั่งหันเก้าอี้หันหน้าไปหาพี่  ส่วนพี่ผมก็มานั่งใกล้ ๆ เก้าอี้ที่ผมนั่ง แล้วผมกิเริ่มรูดของผมเองครับ รูดไปมองหน้าพี่ไป พี่ผมก็ถลกเสื้อคลุมออกนั่งถ่างขาข้างล่างตรงเก้าอี้ที่ผมนั่ง แล้วก็แยกขาออก ใช้นิ้วเขี่ยกรีดรอยแยกของตัวเอง โฮตอนนั้นผมเห็นของพี่ผมชัดมาเลยครับเนินขาวแคลมสีชมพู มีน้ำเมือกเยิ้ม ๆ ออกมา ผมไม่นึกว่าจะเกิดเหตุการณ์แบบนี้อีกครับ ตัวร้อนเพล่าเลยครับตอนนั้นอารมณ์มากกระเจิงแล้ว  ผมก็ยิ่งรูดเร็วและแรง ขึ้น ใช้มือกำรูดเลย ส่วนพี่ผมก็ใช้นิ้วกลางเขี่ยแล้วก็แทงเข้าข้างในแล้วก็แทงเข้าออก ขวานของตัวเอง สายตาพี่ผมก็จ้องตรงนั้นของผมที่ผมรูดอยู่ครับ ผมก็รูดไปเรื่อย ๆ พี่ก็แทงเข้าออกแล้วก็เงยหน้า ขึ้นซูด ปากแล้วก็ร้องโอย โอย โอย พูดว่าพี่ทนไม่ไหวแล้วเสียว ผมก็บอกว่าผมก็ทนไม่ไหวเหมือนกัน ในจังหวะที่พี่ผมเงยหน้าขึ้นฟ้า ผมก็ทนไม่ไหวแล้วครับลุกจากเก้าอี้แล้วก็ลงไปนั่งยอง ยองตรงหว่างขาพี่จับขาพี่ถ่างออกพี่ก็ตกใจนิดหนึ่งดึงมือออกผมก็เอาหน้าเข้า ซุกหว่างขาพี่ใช้ลิ้นเลียดูดให้พี่เลยครับเลียดูดเม็ดติ่งแล้วก็ดูดแคลมสี ชมพูพี่สักพักพี่ผมก็นอนลงกลับพื้นเลยครับ พี่ผมก็ร้องโอย โอย โอย ทนไม่ไหวแล้ว ตอนนั้นผมก็เกร็งของผมให้แข็งแล้วก็เลิกเลีย แล้วก็จับของผมจ่อถูขึ้นลงตรงรอยแยกของพี่สักพักก็กดเข้าไปกดเข้าไปจนมิด ครับแล้วก็จับขาตรงน่องพี่ถ่างออกนิดหนึ่งแล้วก็เริ่มสอยครับ คราวนี้ผมทำแรงมากครับกระแทกรูดเข้ารูดออกของกระแทกตอนรูดเข้าเนื้อแคลมของ พี่ก็ยุบลงไปครับพอดึงออกเนื้อแคลมของพี่ผมก็ปลิ้นออกมา โอยเสียวมากเลยครับ พี่ผมก็บิดตัวไปมาร้องดังพอสมควร สักพักของพี่ผมก็ตอดตุด ๆ ครับแต่ผมยังไม่ถึงครับก็สอยไปอย่างนั้นจนพี่ผมตัวอ่อนละถวยคงถึงแล้วผมจับ ขาพี่กระแทก กระแทก กระแทกเข้าไปสักพักก็ถึงพอใกล้ถึงก็รีบดึงออกมาไหลตรงท้องของพี่อะครับเสร็จ แล้วผมก็ก้มทับตัวพี่ครับพี่ก็พูดเบา ๆ ว่าถึงแล้วเหรอพี่เสียวมากเลยหนึ่ง พี่เริ่มรักหนึ่งแล้ว แล้วพี่ก็กอดผมแน่นมากครับ ผมก็บอกผมก็รักพี่ พี่ไม่โกรธนะ พี่ก็บอกไม่โกรธหรอกแต่อย่าบอกใครนะคืนนั้นผมก็นอนปล้ำกับพี่อีก 2 ครั้งแล้วก็ไปล้าง ๆ ดูนาฬิกา เที่ยงคืนเลย แล้วผมก็นอนในห้องพี่จนสว่าครับตั้งแต่นั้นมาผมกับพี่คนโตก็สนิทกันมากครับ บ้างทีก็ไปดูหนังด้วยกันไม่มีใครสงสัยครับบางทีพี่ก็แวะไปหาที่หอครับแต่ ปัจจุบันก็ยังมีอะไรกับพี่บางครั้งเพราะพี่ย้ายไปเป็นผจก.สาขาที่ตจว.อะครับ ยังมีต่อนะครับแต่กับพี่สาวคนที่สองครับเพราะผมพิเรนห้ามใจไม่อยู่ครับพี่คน ที่สองของผมก็สวยไม่แพ้พี่คนแรกครับ ไว้จะเล่าให้ฟังต่ออีกครั้งนะครับ

หลังจากที่พี่สาวคนแรกผมได้ย้ายไปเป็นผจก.สาขาธนาคารต่างจังหวัดพี่ก็จะกลับ มาบ้านอาทิตย์ละครั้ง หรือ 2 อาทิตย์ครั้งบ้างครั้งตอนกลับบ้านก็เป็นจังหวะที่ผมไปนอนหอที่มหาลัยก็ไม่พบ กันและก็เห็นบางทีพี่ก็พาเพื่อนชายมาบ้านด้วยคงเป็นแฟนอะครับ   บ้างทีพี่สาวคนที่สองก็อยู่บ้านด้วยจึงไม่มีโอกาศได้ทำแบบนั้นอีก เวลาก็ผ่านไปจนผมเรียนจบครับ จนถึงตอนนี้ผมก็เลยหางานทำอยู่เลย แต่เพราะที่บ้านมีฐานะและพ่อแม่ก็ให้เงินไว้จำนวนหนึ่งมากพอควรเอาไว้ลงทุน เพื่อจะได้มีรายได้ช่วยหางานทำ แต่พ่อแม่ผมอยากให้มาช่วยกิจการที่บ้านอะครับ แต่ผมเห็นว่าพี่สาวคนที่สองและพี่คนที่สามที่กำลังเรียนโทจบช่วยดูแลกิจการ อยู่แล้ว ก็เลยคิดว่าจะหางานบริษัททำสักพักก่อน และคิดว่าอิสระกว่าทำงานกับครอบครัว และบริษัทของพ่อแม่ผมก็พนักงานก็ส่วนมากมีแต่ผู้สูงวัยทั้งนั้นมีสาวเอาะ ๆ ก็ประมาณ 4 คนได้ ยังไม่รวมพี่อีก 2 คนของผมนะครับ ช่วงนี้ก็เลยมีเวลาว่างมากครับและบางทีก็คิดถึงพี่สาวคนแรกครับนึกถึงทีไร ต้องสำเร็จตัวเองทุกที และช่วงนี้พี่สาวคนที่สองก็อยู่บ้านถี่ขึ้นครับเพราะได้พี่สาวคนที่สามช่วย งานอีกคน ผมจึงได้พูดคุยกับพี่สาวคนที่สองมากขึ้น  และถ้าวันไหนพี่สาวคนที่สองผมอยู่ บ้าน ผมก็มักจะออกไปนอกบ้านครับหางานทำบ้าง ไปเที่ยวกับเพื่อนบ้าง บ้างทีก็ไปนอนบ้านเพื่อน มีวันหนึ่งผมตื่นนอนมาวันนี้ก็คิดว่าจะไปนอนค้างบ้านเพื่อนครับ ตื่นนอนมาเจอพี่ก็เลยถามพี่ว่าวันนี้อยู่บ้านเปล่า วันนี้ผมไปนอนบ้านเพื่อนนะ พี่ก็บอกว่าได้วันนี้ไม่มีคนอยู่บ้านด้วยเพราะปอ (ชื่อพี่สาวคนที่สามครับ ส่วนพี่คนที่สามชื่อพี่ปูลืมบอกไป) ก็ไปต่างจังหวัดกับพ่อแม่กว่าจะกลับก็อีก 2 วัน  คืนนี้พี่ก็คิดว่าจะนอนที่บ้านโน้น (คือบ้านผมเป็นบ้านแฝดอะครับที่เคยบอกไปแล้วพ่อแม่จะอยู่พี่คนที่สาม ผมจะอยู่กับพี่คนแรก และคนที่สอง)  ผมก็แต่งตัวออกจากบ้านไป แต่บังเอิญวันนั้นพอไปถึงบ้านเพื่อน ญาติมันมาบ้านพอดี  ผมก็เลยบอกเพื่อนว่าคืนนี้กลับไปนอนบ้านดีกว่าโว๊ย เพราะมึงมีญาติมาทำอะไรคงไม่สะดวก เพื่อนมันก็บอก ออ ๆ ไว้วันหลังแล้วกัน วันนั้นผมก็เลยกลับบ้านเร็วกว่าปกติ ประมาณ บ่าย 2 โมงได้ พอกลับมาถึงบ้านก็เห็นพี่ทำความสะอาดบ้านอีกหลังหนึ่งอยู่ แต่พี่ปูไม่รู้ว่าผมกลับบ้านมาแล้วครับเพราะบ้านคนละหลัง  ผมก็เลยไขกุญแจ บ้านขึ้นไปอาบน้ำข้างบนแต่พอเข้าบ้านแล้วผมก็ล๊อคกุญแจบ้านไว้เหมือนเดิม ครับเพราะพี่อยู่บ้านอีกหลังและผมก็อยู่ข้างบนกลัวใครจะเข้าบ้าน พอผมอาบน้ำเสร็จก็ลงข้างล่างเข้าครัวกินน้ำ คือครัวผมจะอยู่ติดกับบ้านอีกหลังผมก็มองผ่านหน้าต่างไปก็เห็นพี่ปูอาบน้ำ ให้เจ้าโบ้ หมาที่พี่ปอเลี้ยงไว้อะครับพันธ์อาเซเชียตัวไม่ใหญ่มากเฮ่าเก่ง ผมก็ยืนดูพี่ผมอาบน้ำให้หมา เห็นพี่ผมตัวเปียกโชกไปด้วยน้ำอะครับเพราะอาบน้ำให้เจ้าโบ้ไป มันก็ดิ้นสบัดขนอะครับและเหงื่อพี่ผมคงไหลมากด้วยเพราะทำความสะอาดบ้าน ผมยืนดูสักพักก็เกิดอารมณ์อะครับเพราะพี่ผมนุ่งกางเกงขาสั้นรัดรูปอะครับ แล้วก็ใส่เสื้อลายดำแขนกุด แนบเนื้อครับ แล้วพี่ปูก็ผิวขาวด้วยเสื้อดำ กางเกงดำตัดกับสีขาวทำให้เห็นรอยนูน ๆ สัดส่วนชัดเจน แล้วเวลาพี่ผมขยับตัวนมก็จะเด้งไปมาครับ แรก ๆ ที่ดูผมก็ไม่คิดอะไรแต่ดู ๆ ไปก็ชักมีอารมณ์ครับ สักพักพี่อาบน้ำให้เสร็จก็ถูพื้นข้งาหลังบ้านต่อข้างหลังบ้านจะมีพื้นปูยื่น ออกมาอะครับตอนนี้ผมก็นั่งยอง ๆ ตรงหน้าต่างแอบดูอะครับคืนอยากเห็นนาน ๆ สักพักพี่ก็ถูบ้านเสร็จก็เดินเข้าบ้านไป แล้วก็เรียกเจ้าโบ้ตามเข้าบ้านไปด้วยผมได้ยินเสียงว่า โบ้มามาเช็ดตัวคงพาเจ้าโบ้ไปเช็ดตัว ผมก็เลยขึ้นข้างบนคิดว่าจะไปแอบดูกกน.พี่ปูสักหน่อยแต่พี่ปูดันล๊อกห้องนอน อะครับ ผมจึงนึกถึงพี่ปูแล้วก็สำเร็จความใคร่เสร็จไป 1 ที แล้วก็นั่งทำโน้นนี้จนผ่านไปถึงเย็นประมาณ 5 โมงเย็นได้ก็ได้ยินเสียงห้องพี่ปูเปิด พี่ปูคงกลับมาเอาเสื้อผ้าไปนอนบ้าน แต่ผมคิดว่าพี่ปูคงไม่รู้ว่าผมกลับบ้านมาแล้ว สักพักก็ได้ยินเสียงล็อคประตูข้างล่างแสดงว่าพี่ปูคงกลับไปบ้านอีกหลังแล้ว ผมเลยก็ลงไปหาอะไรกินในครัว พอดีเห็นพี่ปูออกไปข้างนอกพอดีคงจะไปหาอะไรกินข้างนอก ผมก็หาอะไรกินในตู้เย็นก็เลยต้มมาม่ากิน กินเสร็จพี่ปูก็ยังไม่กลับมาก็คิดว่าจะไปนั่งรอพี่ปูที่อีกบ้านหนึ่งเพื่อจะ ได้คุยกัน และจะได้เห็นสัดส่วนนูน ๆ ของพี่ปูใกล้ ๆ อะครับแต่ประตูบ้านอีกบ้านมันล็อคอะครับ ก็เลยไปยิบกุญแจสำรองมาไข ไขได้แต่ประตูรั้วอะครับ แต่มันก็ไขประตูหน้าบ้านไม่ได้ครับ ผมก็เลยลองไปไขหลังบ้านที่ติดกลับครัวดูปรากฎว่าไขได้ก็ไขเข้าไปอะครับก็ไป เจอเจ้าโบ้ เจ้าโบ้มันเดินเข้ามาหาแล้วก็กระดิกหางให้ และผมก็คิดอะไรแผลง ๆ คือจะลองแอบดูพี่ปูสักพักแล้วค่อยจะเอ๋ให้พี่ปูตกใจอะครับ ก็เลยเปิดประตูครัวข้างหลังไปนั่งแอบพี่ปูหลังบ้านสักพักพอได้ยินเสียงพี่ปู เปิดประตูรั้ว และเปิดประตูหน้าบ้านเข้ามา แล้วพี่ปูก็เข้ามาในครัวมากินน้ำแล้วก็เอาข้าวให้เจ้าโบ้กินที่หน้าบ้าน ผมก็แอบดูตรงหน้าตาครัวเข้ามาข้างในแล้วพี่ก็ขึ้นไปข้างบนแล้วก็ได้ยินเสียง น้ำในห้องน้ำผมคิดว่าพี่คงอาบน้ำอะครับ ผมก็ไขประตูครัวเข้ามาในบ้านนั่งแอบในครัวอะสักพักก็ประมาณ 1 ทุ่ม แล้วครับในครัวมืดตึดตื๋อ  แล้วพี่ก็ลงมาเปิดไฟหน้าบ้าน โฮพี่ผมใส่เสื้อคลุมสีขาวอะครับไม่ได้ใส่ชุดนอน  สักพักพี่ผมก็บอกว่าโบ้มา เข้ามา มาโบ้มานอนในบ้าน เจ้าโบ้ก็เข้ามาในบ้าน  ผมก็สงสัยเพราะปกติเจ้าโบ้ต้องนอนในบ้านของมันหน้า บ้านนี่ครับผมก็คิดว่าพี่คงกลัวก็เลยเรียกเจ้าโบ้มานอนที่บ้าน แล้วพี่ก็เรียกเจ้าโบ้ โบ้มามาแปรงฟันก่อน โฮผมไม่ยักรู้ว่าหมาต้องแปรงฟันด้วย แล้วพี่ผมก็พาเจ้าโบ้เข้าห้องน้ำ กอดตัวมันแล้วก็แปรงฟันให้มันครับ  มันก็คงรู้ไม่ได้กัดอะไรคงถูกแปรงฟัน บ่อย พอดีห้องน้ำกลับครัวอยู่เยื้องกันอะครับและผมก็แอบอยู่ที่มุมมืดอะครับ ในครัวก็มีประตูเปิดปิดเข้าไปในบ้านอะครับและก็มีบานเกร็ดบานหนึ่งอยู่ติด ประตูมองจากในครัวเข้าไปในบ้านได้  และบานเกร็ดก็อยู่เยื้อง ๆ ห้องน้ำห่างประมาณ3 เมตรได้ อะครับผมก็เลยเห็นพี่ในห้องน้ำ  สักพักพี่ก็เอาสายยางฉีดน้ำเข้าไปในปากเจ้า โบ้อะครับปรากฏว่าเปียกอะครับ เพราะสักเจ้าโบ้มันก็สะบัดขนอะครับ  พี่ผมก็เลยต้องถอดเสื้อคลุมออก แล้วก็บอกว่าโอ๊ยโบ้อย่าสะบัดซิเปียกหมดแล้ว โฮผมเพิ่งเห็นของพี่ปูชัด ๆ ก็คราวนี้อะครับ ขาวมาก หน้าอกใหญ่พอสมควร กลม ๆ เหมือนลูกบอลอะครับ แต่หัวนมสีชมพูอ่อนหน้าดูดมาก ก้นก็ขาวจั้ว ขาขาวแล้วขนก็ไม่มากอะครับเป็นขนอ่อน ๆ แต่ผมยังไม่เห็นแคลมอะครับ ตอนนั้นใจผมเต้นตึก ๆ ๆ อะครับ ตัวร้อนมากเลย จู๋ผมแข็งมากเกร็งจนเจ็บหัวจู๋มากเลยครับ  แล้วพี่ปูก็เข้าไปกอดเจ้าโบ้นม พี่ปูก็กดทับตัวจับโบ้เลยครับ แล้วก็เอาสายยางฉีดล้างปากเจ้าโบ้สักพักแล้วตัวพี่ปูก็เปียกหมดเลยครับ พี่ปูก็บอกโถโบ้ ทำเราเปียกหมดเลยนะ อย่างนี้ต้องเอาคืน แล้วพี่ปูก็ไปปิดน้ำสายยางครับ แล้วก็เอาผ้ามาเช็ดให้เจ้าโบ้ แล้วก็พาเจ้าโบ้มาที่พื้นใกล้กลับประตูครัวนี่แหละครับแล้วก็เช็ดตัวให้เจ้า โบ้ต่อจนเสร็จแล้วพี่ปูก็กอดเจ้าโบ้ครับ แล้วพูดว่าเดี๋ยวเถอะนะ ลักษณะกอดคืนกอดบนตัวมันแบบขึ้นคร่อมกอดอะคับแล้วมือพี่ปูก็เอื้อมเข้าไป ข้างใต้เข้าไปจับของเจ้าโบ้อะครับ ตอนแรกผมนึกว่าจะแปรงฟันให้มันอย่างเดียว แล้วพี่ปูก็ล้วงควาน ๆ สักพักก็เห็นพี่ปูสาวมือไปมาครับ คงจะปลุกอารมณ์เจ้าโบ้ เจ้าโบ้ก็ร้องหงิง ๆ เลยครับ พี่ผมก็ใช้มือสาวของมันสักพัก พี่ผมก็เลิกคล่อมมันแล้วก็ลงไปนั่งถ่างขากลับพื้นโฮผมเพิ่งเห็นของพี่ผมชัด ๆ ก็ตอนนี้แหละครับเพราะมันใกล้มาก ของพี่ผมแคลมสีชมพู ชมพูทุกอย่างเลย แล้วพี่ผมก็ใช้มือจับหัวเจ้าโบ้ให้หัวมันก้มลงไปครับ เจ้าโบ้เหมือนมันรู้อะครับมันก็ก้มลงไปเลียของพี่ผม โฮลิ้นค่อย ๆ เลียครับสักพักมันก็เลียเร็วขึ้นครับพี่ผมซึดปากแหงนหน้าขึ้นร้อง แล้วก็พูดว่าโอ๊ยโบ้แก่ เสียวโบ้ เสียวแล้วพี่ผมก็เลิกเอามือไปกดหัวมันเอามือไปชัดพื้นข้างหลังแทน แล้วพี่ก็ร้องว่า โอ๊ย โบ้ฉันจะถึงแล้ว ฉันจุถึงแล้ว โอ๊ย ๆ ๆ ๆ ๆ ๆ โบ้ เดี๋ยวโบ้เดี๋ยว แล้วพี่ผมก็เอามือไปจับหัวมันให้หยุดเลียแล้วพี่ก็จูงโดยจับขาหน้ามันลากไป ที่ก้าวอี้โซฟาหน้าทีวีครับ แล้วก็พูดว่าโบ้เดี๋ยวนะ โบ้ เบา ๆ นะ แล้วพี่ผมก็หันหน้าเข้าหาโซฟาโกงก้นอะครับแต่มือพี่ผมยังจับขาของเจ้าโบ้อีก ข้างหนึ่งอยู่เอาไปพานไว้บนหลังอะครับช่วงที่พี่ผมหันก้นให้มันผมเห็นมัน เริ่มกระเด้าพี่ผมแล้วอะครับสักพักขาสองข้างของมันก็พาดไว้บนไหล่พี่ผมแต่ มันก็เริ่มกระเด้าพี่ผมแล้ว พี่ผมก็บอกว่าทำให้ตรง ๆ หน่อยซิโบ้ พี่มันกระเด้าใหญ่เลยครับ ไม่รู้ว่ากระเด๋าเข้ารูก้นหรือรู ห. แต่คงรู้ก้นสักส่วนใหญ่ พี่ผมจึงยกก้นสูงขึ้นอะครับคราวนี้คงเข้ารู ห. ครับ พี่ผมบอกว่าดีโบ้ ดีโบ้ เร็ว โอ๊ย ๆ ๆ แรง ๆ ผมเห็นพี่ผมซูดบ้านร้อง โอ๊ย ๆ ดี โบ้ ดี ดี ดี เจ้าโบ้มันซอยเร็วมากครับ ทำนานมากเลยมันคงประมาณ 30 นาที เพราะผมเห็นนาฬิกาในห้องครับ จนพี่ผมอ่อนตัวพูดว่าโบ้พอแล้วแล้วพี่ผมจะพลิกตัวแต่เจ้าโบ้ซิครับขาจิกพี่ ผมไว้แน่น ไม่ให้พลิกตัวแล้วก็กระเด้าเร็วขึ้น พี่ผมก็ร้องว่าโอ๊ยโบ้เจ็บแล้วนะ งั้นเดี๋ยวให้ข้างหน้าก็ได้ เดี๋ยวโบ้เดี๋ยวพี่ผมก็พยายามพลิกตัวมากเจ้าโบ้มันก็กระเด้าแบบเอาเป็นเอา ตายเลยครับ แล้วพี่ผมก็พลิกตัวขึ้นไปถ่างขาบนโซฟาจับขาเจ้าโบ้พาดไว้ที่ไหล่ครับคราวนี้ เจ้าบนขึ้นไปทับตัวพี่ผมบนโซฟาครับแล้วมันก็กระเด้าแรงเร็วเหมือนเดิมครับ พี่ผมมันหลับตาปรี๊บเลยพูดว่า โบ้แก่ถึงช้าจัง โอ๊ย เจ็บ โบ้ ฉันเจ็บนะ โอ๊ย สักพักพี่ผมคงมีอารมณ์อีกอะครับเพราะมันทำต่อเนื่องพี่ผมก็กระเด้าก้นช่วย มันอีกประมาณ 15 นาทีได้ พี่ผมก็บอกโบ้ไม่เอาแล้ว แล้วพี่ผมก็ใช้มือจับควยของเจ้าโบ้แล้วก็รูดให้มันแทนอะคราวนี้เจ้าน้ำลาย ยืดเลยครับพี่ผมก็ค่อย ๆ ทำให้มันออกจากตัวแล้วก็ใช้มือชักสาวให้มัน โฮผมแตกไป 2 ครั้ง ครับเปื้อนกางเกงหมดเลย สักพักก็เห็นพี่บอกว่าถึงแล้วซิแก่ อึดมากนะแก่ ไหนดูซิ แล้วพี่ก็ก้มลงดูของมันแล้วก็บอกมานี่ แล้วก็จูงมันมาที่ห้องน้ำครับแล้วก็ล้างให้มันจนเสร็จ แล้วก็หยิบเสื้อคลุมมาใส่แล้วก็จูงมันออกไปนอกบ้านอะครับเสร็จแล้วก็เดิน เข้าห้องน้ำไปแล้วก็ปิดประตูห้องน้ำด้วยอะครับ คราวนี่ซิครับผมจะทำไงดีก็แสดงตัวเลยหรือว่าจะหนีกลับบ้านไปตั้งหลักก่อน ผมจึงคิดว่าหนีไปตั้งหลักก่อนดีกว่าจึงรีบเปิดประตูครัวปีนรั้วเข้าไปบ้าน ก่อนดีกว่าครับ จังมีต่อนะครับเดี๋ยวจะเล่าให้ฟังต่อเพราะผมเล่าไปแตกไปอะครับ</c><h>43140</h></xml>