<xml><n>51</n><t>รับน้องแบบเสียวๆ!</t><c>เรื่องเสียว รับน้องแบบเสียวๆ! 
ออยอายุ18ปีเรียนมหาวิทยาลัยดัง ได้เป็นลีดเดอร์ เปิดเรียนประมาณ1เดือน มีกิจกรรมรับน้อง ชายทะเลต่างจังหวัด3วัน2คืน ออยสนิทกับพี่แอนสุดเซ็กซี่รหัสปี4 พี่บอยหนุ่มตัวบางรหัสปี3 พี่เก่งอ้วนเตี้ยรหัสปี2 อาจารย์ยุทธรูปร่างใหญ่เป็นอาจารย์สายรหัส  กลางวันทำกิจกรรมเพื่อให้ปี1สนิทกัน แต่ตอนกลางคืน 1-5 ทุ่ม จะเป็นเวลาที่น่ากลัวเพราะถูกรับน้อง...เข้าเรื่องละ รุ่นน้องสาวๆที่ถูกรับน้องจะต้องใส่ชุดนักเรียนจากโรงเรียนเก่าซึ่งรุ่นพี่สั่งให้เอามาก่อนแล้ว2-3ชุด การรับแรกๆรุ่นพี่จะให้พวกเราเต้นท่าโน้นท่านี้ ซึ่งใครทำผิดหรือไม่พร้อมก็จะถูกสะก๊อตจ้ำ จนขาแทบจะไม่มีแรงเดิน คืนสุดท้ายแต่ละสายรหัสดื่มเหล้ากัน ออยคออ่อนแต่ถูกบังคับให้ดื่มจนหลับไปตื่น...ออยคนยังนอนถ่างขาพี่บอยบอกออย”วันนี้โดนรุมเย็ดหีมันหีแน่ๆ.พี่บอยคลานขึ้นมาบนเตียงนั่งคุกเข่าแทรกอยู่กลางระหว่างขาพร้อมกับเอื้อมมือ จับยึดไปที่เอวขอดทั้งสองข้างจับออยพลิกยกสะโพกผายอวบอัดกลมกลึงขึ้นมาจนออยมาอยู่ในสภาพนอนคว่ำฟุบหน้าแต่คุกเข้าก้นโด่ง ออยเหนื่อยหมดแรงจึงถูกแกจัดท่าทางโดยไม่ทันขัดขืน พี่เก่งขึ้นมานั่งหน้าของออยที่ตอนนี้กำลังใช้สองแขนชันกายขึ้นจากที่นอนเพื่อจะเหลียวหน้ากลับไปดู ออยตกใจสุดขีดร้องออกมาเสียงดัง”ไม่..ไม่เอา...อย่า ฮือ.ๆ.ๆ ...อย่าทำออยเลย...ไม่เอา...อย่านะ"พี่บอยใช้มือซ้ายตะปบจับยึดเอวขอดของเธอไว้แน่น ส่วนมือขวากำลังทำท่าทางสาวเจ้าแท่งควยขนาดเท่ากระป่องน้ำอัดลมสีดำลำเขื่องหัวสีม่วงเท่ากำปั้น.”อ..อย่า..อย่าทำออยเลย ฮือ.ๆ.ๆพี่แอน..ช่วยออยด้วย..อ๊ะ”ออยถึงกับสะดุ้งเฮือกโก่งตัวหดบั้นท้ายหนีเพราะออยรู้สึกถึงหัวบานใหญ่มนๆที่กำลังค่อยๆแหวกกลีบแคมเข้ามาช้าๆความใหญ่ของมันที่รู้สึกได้มันใหญ่กว่าของแฟน ควยพี่บอยแทรกเอากลีบอวบๆของออยแหกอ้าจนแทบฉีก ส่วนหัวค่อยๆถูกดันจากด้านหลังแทรกเข้ามาช้าๆ “ไม่.อะ...พ.พอ.ออยเจ็บ”พี่เก่งลูบหัวออย”อย่าเกร็งซิน้องออย ถ่างขากว้างๆหน่อยแอ่นเอวต่ำๆแอ่นตูดโด่งๆไว้พี่บอยจะได้เย็ดง่ายๆจะได้ไม่เจ็บไง"พี่เก่งออกแรงกดไปที่หัวไหล่ของออยมากขึ้น ออยเจ็บจี๊ดที่กลีบแคมที่กำลังแหกอ้าแถมแรงกดที่เพิ่มขึ้นถึงกับต้านไม่อยู่ล้มฟุบหน้าเอียงตะแคงลงไปบนที่นอนทำให้ บั้นท้ายขาวอวบอัดของเธอแอ่นเชิดโคกเนินรับพอดีกับท่อนลำที่กำลังถูกแรงดันจากบั้นเอวของพี่บอยแหวกร่องสวาทเข้ามาช้าๆ”อื้อ..อย่า...อูววว.จ..เจ็บ" ออยร้องลั่นเจ็บแปลบไปทั่วโคกเนินจนน้ำตาไหล ออยรู้สึกถึงสองกลีบอวบอิ่มที่กำลังแยกช้าๆและแหกอ้าขึ้นเรื่อยๆตอนนี้ออยรู้สึกว่าส่วนควยอวบอ้วนแข็งเป็นดุ้นเริ่มไหลเข้ามาในร่องสวาทตามส่วนหัวมนบานใหญ่เข้ามาติดๆออยยังไม่สิ้นความพยายามที่จะไม่ให้เจ้าดุ้นควยลำเขื่องแหวกส่วนหัวเข้ามาในตัวได้ ออยออกแรงขมิบโพรงเนื้อและกลีบแคมแน่น”ซี๊ด...อูวตอดดีฉิบหายเลย...ดีๆๆน้องคนสวย....ซี๊ดด”ออยตกใจที่การเกร็งร่องรักกลับทำให้พี่บอยชื่นชอบ ออยจึงรีบผ่อนคลายกล้ามเนื้อทุกๆส่วนในร่องสวาททันที แต่มันกลับกลายให้พี่บอยดันควยเข้าไปง่ายขึ้นอีกจนแกดันควยแหวกเข้าไปได้ถึงครึ่ง ออยเหมือนจะขาดใจตายเพราะควยลำใหญ่ที่มันพองแคบแน่นร่องหลืบจนกลีบพรูปลิ้นแหกอ้าคับติ้ว พี่บอยใช้สองมือจับขอบเอวของออยแน่น ออยโกงตัวจนก้นโด่งตั้งรับการบุกทะลวงจากด้านหลัง พี่บอยกลั้นใจกระเด้า บั้นเอวส่งควยเบียดแทงเข้าร่องกลีบที่กำลังแหกอ้าเข้าไปอย่างสุดแรงท่อนลำอวบใหญ่ทะลวงโพรงเนื้อที่โอบกระชับแน่นเข้าไปภายในอย่างรวดเร็วจนส่วนหัวไหลไปตามช่องหลืบกระทบกับปากมดลูกด้านใน”โอ้ยยย....อ้า.”ออยร้องลั่นห้อง ความเจ็บแปลบแผ่ซ่านตั้งแต่กลีบแคมที่แหกปลิ้นปานฉีกขาดโพรงเนื้อด้านในที่ยังฝืดแน่นถูกเบิกทางด้วยส่วนหัวที่มนบานทะลวงเข้าไปจนไปบดเบียดมดลูกข้างใน พี่เก่งชำเลืองมองเห็นถึงกับสยองโคกหีในส่วนนั้นให้ปูดโปนขึ้นเป็นรูปลำควย พี่บอยก้มลงไปโอบกอดลำตัวของออยแล้วบีบคลึงปทุมถันขนาดกำลังงามอย่างหนักแน่น “ไม่ต้องกลัวหนูออย...เดี๋ยวสักพักจะร้องขอไม่ให้หยุด....นมแน่นเต็มมือจริงๆ”พี่บอยแช่ควยไว้ไม่นานอาการเจ็บก็แปรเปลี่ยนเป็นความเสียวจนแก้มก้นขาวๆเกร็งระริกบีบขมิบชิดแน่นแทน เมื่อส่วนหัวที่ฝังแน่นจนเกยชิดมดลูกเริ่มบดเบียดเนื้อในนุ่มแน่นไปทั่ว พี่บอยเปลี่ยนมือที่ยึดเอวขอดทั้งสองข้างมาแผ่กางจับแก้มก้นขาวอวบอัดสองก้อนที่กำลัง ขมิบชิดเกร็งแน่นพร้อมกับดึงกระชากบั้นท้ายงอนบดอัดเข้าหาหนอกควยที่แหวกเข้าไปจนมิดด้ามแกบรรจงหมุนคลึงบดวนเส้นหมอยหยาบดำที่แผ่สยายกลางร่องก้นขาวๆถูไถให้เบียดเสียดพัวพันกับแพรไหมสีดำบางละเอียดกลางโคกเนินที่กำลังแอ่นเชิดอ้าอมควยของแกจนกลีบพรูอวบขาวปลิ้นแหกเห็นแคมในสีแดงสด พี่บอยกระเด้าควยแหวกกลีบแคมขาวอวบเป็นจังหวะต่อเนื่องรุนแรง ออยความเสียวไปทั่วร่างอย่างรวดเร็ว”อ..อูวววว.....ซี๊ดด.....อ..อ..ออาววววว" ออยนอนหมอบก้นโด่ง สะโพกผายขาวๆอวบอัดแดงเป็นจ้ำๆเพราะถูกจับแน่น ออยส่ายเอวร่อนสะโพกรับการกระเด้าอย่างหนักหน่วงของพี่บอย นมเนื้อสองเต้าอวบอัดสะบัดแกว่งไกว มือไม้ที่กางขยำผ้าปูที่นอนเพื่อระบายความเสียว พี่บอยย้ายตัวเองมาคุกเข่ายังเบื้องหน้าของสาวออย พี่บอยใช้สองมือจับศรีษะของออยแล้วกระดกเอวสาวท่อนเอ็นที่คับแน่นในช่องปากไปมาอย่างรวดเร็ว จนสาวออยถึงกับตาเหลือกร้อง อู.อ้า.อู้อ้า
“ซี๊ด..ดูดแรงๆๆ...อูว..เร็วว....ซี๊ดด"ออยที่กำลังดูดอมควยของพี่บอยถึงกับสะดุ้งเพราะความรู้สึกถึงท่อนเนื้อขนาดน้องๆของพี่บอยถูกอัดเข้ามากลางโคกเนินอวบอูมของเธออย่างรวดเร็ว "ซี๊ดด...ฟิตจริงๆๆด้วย..อูวยวขอพี่เก่งมั้งนะน้องออย...ซี๊ดด"พี่เก่งออกแรงยกสะโพกผายขึ้นมาให้อยู่ในระดับพอดีกับหน้าท้องแกโดยไม่ให้ท่อนเอ็นที่คาอยู่กลางร่องหลืบหลุดออกมาแล้วโหมแรงกระเด้าท่อนเอ็นเข้าใส่เนินโคกงามขาวๆของหล่อนขึ้นทันที พี่เก่งสาวท่อนลำสุดๆ
กระเด้าอย่างหนัก ปั๊ป ปั๊ป ปั๊ป ๆ ๆ ๆ ๆ ๆ ๆๆๆ”อูวยซซ น้องออยแอ่นก้นขึ้นอีกซิ..ซีดด..มันจะได้เข้าไปลึกกว่านี้.อูย”พี่บอยทนอาการดูดของออยไม่ไหวจนต้องเร่งจังหวะสอยท่อนเอ็นเข้าออกถี่รัว สุดท้ายแกกระเด้าท่อนเอ็นเข้าไปจนสุดปลายหัวควยบดอัดกับคอหอยพร้อมกับระเบิดน้ำกามพุ่งกระฉูดเข้าไปในคอของอย่างรุนแรงหัวควยที่พองคับคอหอยกระตุกส่ายสะบัดราดรดน้ำเชื้อขุ่นข้น ออยถึงกับสำลักสะบัดหน้าพยายามจะคายมันออกมาแต่ไม่เป็นผลเพราะพี่เก่งจับศีรษะออยกดจนแน่น พี่เก่งเร่งจังหวัดกระเด้าบั้นเอวกระหน่ำกระแทกส่งท่อนเอ็นพลุบเข้าออกซอกหลืบ เสียงกระเด้าสนั่นหวั่นไหว ปั๊ป ปั๊ป ปั๊ปๆๆ ออยเองก็เสียวสะท้านตามไปด้วย"อูววว...ซี๊ด..ออกแล้ว”ออยแอ่นสะโพกผายเกร็งแน่นแก้มก้นสองข้างขมิบเกร็งโพรงสวาทภายในที่ตอดรัวรัดควยเป็นจังหวะระริกบีบรัดท่อนควยเคล้นน้ำเชื้อข้นคลั่กทะลัก ราดรดชโลมจนล้นโพรงสวาทไหลย้อยปลิ้นแทรกแหวกกลีบออกมาจนเปียกชุ่มไปทั่ว อาจาย์ยุทธจ้องมองไปที่ นักศึกษาสาวแสนสวยเจ้าของดีกรีเซียร์ลีดเดอร์นอนหายใจรวยรินด้าน ผิวขาวเนียนผ่องอวดให้เห็นนมสาวรุ่นทั้งสองข้างที่บัดนี้หัวนมเม็ดสีชมพูเล็กๆชูชั้น สองขาที่ถ่างอ้าของเธอนั้นบัดนี้เนินโคกเนินสวาทที่ขาวอวบอูมกลับแดงผื่น จนน่ากลัว บนยอดเนินแพรไหมที่เคยดำขลับระยิบระยับละเอียดนุ่ม กลับกระจุกตัวเป็นย่อม เปียกแฉะชุ่มไปทั่วจนเส้นสายสีดำพันกันรุงรังฉ่ำเยิ้มไปด้วยน้ำเมือกไปหมด สองกลีบแคมอวบอิ่มนั้นมันแหกอ้าออกจนกลวงโบ๋เห็นกลีบในสีแดงปลิ้นแหกแยกออก มาอย่างชัดเจน                                                                                                                                          อาจารย์ยุทธเข้าระหว่างขาออย ออยพยักหน้าทั้งน้ำตา”ค่ะ.อาจารย์จะให้ออยทำยังไงละ..บอกมาเลยออยทำได้ทุกอย่าง.” อาจารย์ยุทธจับเอวคอดกิ่วไว้แน่น แอ่นหัวเหน่าดันท่อนเอ็ดดุ้นใหญ่กว่าส่งส่วนหัวควยแหวกคากลีบขาวอูมของออย แล้วคาไว้ ”โอ้วว..เสียว...ออยเสียว......โอ้ย..ทำไมมันทั้งใหญ่ทั้งยาว...อย่างนี้”อาจาย์ยุทธส่งท่อนควยเข้าหีออยกระเด้าแบบอดอยาก หนุ่มใหญ่ลงพุงกระดกบั้นเอวกระเด้าส่งลำลึงค์ท่อนเขื่องแหวกเข้าแหวกออกซอกหลืบของออยเริ่มถี่ขึ้นเป็นจังหวะๆ”ซีด...อาจารย์ขาแรง..แรงกว่านี้ก็ได้ค่ะ..อ..อูยซซวว”อาจารย์ยุทธกริ่มสาวรุ่นโดนควยที่มีทั้งขนาดและลีลาชั้นเซียนของพวกมันทำให้เซียร์ลีดเดอร์สาวสวยเปลี่ยนสภาพเป็นสาวจอมเซ็กส์ที่หลงใหลในรสควย ออยส่ายสะโพกผายสู้รับการกระเด้าท่อนเอ็นเข้าออกของอาจารย์ยุทธกลีบอวบขาวอูมสองข้างที่ยู่เข้าปลิ้นออกตามจังหวะการสาวควย” ออยถูกอาจารย์ยุทธจับร่างยกขึ้นดันลำตัวให้เปลี่ยนจากท่านอนเป็นการนั่งคุกเข่าถ่างขาคล่อมลำตัวของเขาที่ตอนนี้กลายมาเป็นนอนหงาย ออยนั่งหันหน้าไปทางปลายเท้าคุกเข่าคล่อมอยู่กลางลำตัวของฮียเถียรด้านล่างสะโพกผายโค้งมนกลมกลึงที่สอดรับกับเอวขอดกิ่วกำลังส่งก้นขาวอวบอัดเนื้อหนังอัดแน่นหย่อนลงทับบดบังท่อนควยของอาจารย์ยุทธจนมิด อาจารย์ยุทธใช้สองมือหยาบหนาจับไปที่ก้อนเนื้อขาวอวบอัดสัมผัสความนุ่มนวลแต่อัดแน่นบนลอนสะโพกตรงหน้าจับมันยกขยับขึ้นแล้วปล่อยลงเบาๆ2-3ทีเพื่อกระตุ้นให้ออยเป็นผู้ควบคุมจังหวะการเสพสมครั้งนี้ ออยยกตัวดึงสะโพกผายกลมกลึงขึ้นช้าๆเพื่อให้บั้นท้ายที่บดอัดกับลำควยลอยสูงจากเดิมสองกลีบขาวอวบอิ่มกลางง่ามขาที่ถูกก้นอวบอัดบดบังอยู่ก็ค่อยๆเผยโฉมปรากฏภาพให้อาจารย์ยุทธที่นอนรอจ้องมองมัน”ซีดดด..อูววววว..ดีจ๊ะดีหนูออยเก่งมาก..ซีดด....อูวววว”อาจารย์ยุทธขยับมือเบาๆส่งสัญญาณให้ออยทำเหมือนเดิม ออยเองก็ยกสะโพกขึ้นและปล่อยลงกระแทกกลืนกินลำควยเป็นจังหวะต่อเนื่อง”อูยยย.ลึก..ลึกมาก..ซีดด.....ดีจัง....โอ้วว” ออยยกสะโพกกระแทกก้นอวบอัดทิ้งโคกเนินสวาทใส่เข้าหาท่อนควยที่ตั้งผงาดอย่างรุนแรงกว่าเดิมปั๊ป ปั๊ป ปั๊ป ปั๊ป ๆ ๆ ๆ”ซีดด...ออย...เสียวทนไม่ไหวแล้ว..โอ้ยยยซีดดด..”ออยน้ำแตกหมดแรงนั่งคุกเข่าหมอบราบไปทางปลายเท้าอาจารย์ยุทธจับออยพลิกให้นอนหงายอาจารย์ยุทธคุกเข่าระหว่างขาออยแล้วเย็ดอย่างรุนแรงท่อนควยใหญ่สีคล่ำที่เปียกเยิ้มไปด้วยคราบน้ำรักทั้งใหม่และเก่า เริ่มเป็นฟองฟอดเห็นชัด ควยใหญ่ครูดเสียดสีไปมาเข้ากับติ่งไตบนปลายเนิน สองแคมอวบอิ่มปลิ้นเข้าปลิ้นออกต่อเนื่อง”เร่งเถอะค่ะ อาจารย์ขา...เร่งเร็วๆแรงๆด้วยค่ะ..ไม่ไหวแล้วค่ะ...ซี๊ด..ออยจะออกแล้ว ......อูววว..ซี๊ดดดด ...ออกแล้ว ออกแล้ว....โอ้วววว”ออยโอบกอดรัดแน่นไปที่ลำตัวของอาจารย์ยุทธบดเบียดทรวงอกคู่งามอัดแน่นไปที่ร่างอวบดำ ติ่งบนปลายยอดที่แข็งชูชันไปตุ่มไตแนบแน่นบดคลึงไปทั่วแผงอกของผู้กำกับผู้มากด้วยลีลา”เดี๋ยวอาจารย์จะเย็ดให้ลืมผัวเลย”อาจารย์ยุทธ เม้มปากดูดติ่งไตบนเต้าอวบ ออยรู้สึกว่าท่อนควยที่กำลังพองอยู่ในโพรงเนื้อทำให้เสียวสุดขีดจนสองขาแหกอ้าอย่างลืมตัว”อูย...ทนไม่ไหวแล้ว...อาจารย์ขา...ท..ทำเถอะ..ทำต่อซิคะ...อูย...อ..ออยยอมแล้ว...อาจารย์ขา..โอ้ว...มันเสียวเหลือเกิน...เฮีย...ซี๊ด..”อาจารย์ยุทธหมดความอดทนแอ่นหนอกเนื้อดันลำทวนใหญ่สวนเข้าไปยังโคกสวาทของออยจนมิดด้ามยันโคนแอ่นอกยืดตัวขึ้น”เฮียทนไม่ไหวแล้วหนูออย”เฮียเถียรเกร็งปากด้วยความสยิวร้องออกมาพร้อมๆกับระเบิดน้ำกามเข้าไปในโพรงสวาทที่กำลังบีบรัดเป็นช่วงๆของออย อาจารย์ยุทธกระเด้าบั้นเอวเข้าออกร่องสวาทฉีดกระฉูดน้ำเข้ามดลูกออยเต็มๆแล้วดึงท่อนควยออกมาชักน้ำเต็มหน้าท้องของออย ออยหันไปเห็นบอยกับพี่เก่งกำลังรุมเย็ดพี่แอน...คืนนั้นออยโดนทั้งปาก ตูด สายรหัสพี่บอย พี่เก่งและอาจารย์ยุทธผลัดกันใช้เป็นที่ระบายอารมณ์กันคนละหลายๆรอบ จวบจนใกล้สางจึงหมดแรงไปตามๆกัน...สายรหัสออยอาจสนิทกันที่สุด</c><h>37962</h></xml>