<xml><n>52</n><t>มนต์ของหมอผี จอมหื่น</t><c>มนต์ของหมอผี จอมหื่น
ป่าช้า ท้ายหมู่บ้านยามดึกสงัด มันเงียบวังเวงและดูน่ากลัว ทว่ามีชายหนุ่มผู้หนึ่งนั่งอยู่ในวงสายสิญจน์ที่ผูกกับเสาสี่มุมปักล้อมกาย ของเขาเอาไว้ ชายหนุ่มนั่งขัดสมาธิหลับตานิ่งราวกับไม่สนใจและรับรู้บรรยากาศอันชวนขน ลุกรอบๆกาย เบื้องหน้ามีโต๊ะเตี้ยๆ ปักเทียนสองเล่มและอุปกรณ์ทางกำหลาบภูตผีจำนวนหนึ่งวางอยู่ เขานุ่งขาวห่มขาวคล้องประคำพวงใหญ่ ใช่แล้วเขาคือหมอผี ที่มีนามว่า หมอสิน หมอผีที่ยังอยู่ในวัยสามสิบต้นๆ ที่สำคัญ ใบหน้าของเขาช่างคมคายเกรี้ยงเกราแถมยังหล่อเหลาผิดกับเหล่าหมอผีทั่วไป…

เสียง หมาหอนดังแว่วมาและรับต่อกันมาเป็นทอดๆจนใกล้เข้ามาและระงมดังทั่วบริเวณที่ หมอผีหนุ่มนั่งอยู่ แต่มันหาได้ทำให้ชายหนุ่มรู้สึกหวาดกลัวหรือเสียสมาธิได้ เขายังคงนั่งนิ่งต่อไป จนกระทั่ง...บังเกิดลมพัดมาวูบหนึ่ง... แต่แรงลมก็ทำได้แค่เพียงให้เปลวเทียนเอนไปชั่วครู่เท่านั้น

พลัน เบื้องหน้าที่ไม่ห่างจากบริเวณที่หมอหนุ่มทำพิธีก็ปรากฏหมอกควันพวยพุ่งขึ้น มาจากเนินดินที่ดูเหมือนจะเป็นหลุมศพ สักครู่ก็เกิดการระเบิดของพื้นดินสนั่น เศษดินกระจายออกไปทั่วบริเวณ แต่เหตุอันน่าอัศจรรย์นั้นหาได้ทำให้หมอผีหนุ่มสะดุ้งออกจากสมาธิได้ เขายังคงนั่งนิ่งต่อไปราวกับตรงเบื้องหน้าไม่มีสิ่งใดเกิดขึ้น....

ท่าม กลางกลุ่มควัน ร่างๆหนึ่งเดินฝ่าออกมาและปรากฏชัดต่อสายตา มันเป็นร่างของผู้หญิงที่แลดูน่าเกลียดน่ากลัวเนื้อตัวและใบหน้าแหลกเละ น้ำเหลืองน้ำหนองไหลเยิ้มตัวบวมฉุ ร่างนั้นมองมาที่ชายหนุ่มด้วยดวงตาแดงกล่ำราวไฟในเตาเผา สิ่งที่ปรากฏออกมานี้แน่นอนว่ามันไม่ใช่คน มันขยับปากเละๆ สบถด่าออกมาด้วยน้ำเสียงแหบๆอย่างโกรธแค้น

“ไอ้ระยำ ...มึงมารบกวนกูทำไม? หรือมึงอยากลองดีกับกู....”
ชายหนุ่มลืมตามองผู้มาหาเบื้องหน้า ไม่มีทีท่าหวาดกลัว “มาแล้วหรือ..นังลำดวน...”
“เฮอะ...เฮอะ...เฮอะ...รู้จักกูด้วยเรอะ?”
“รู้จักสินังผีร้าย?” ชายหนุ่มมองแล้วแค่นยิ้มหยามๆ
“แล้วมึงเรียกกูมาทำไม?” เสียงผีร้ายถามอย่างเกรี้ยวกราด
“เอ็งก่อกรรมหลอกหลอนและทำร้ายชาวบ้านจนเดือดร้อนไปทั่ว พวกเค้าเลยขอให้ข้ามาปราบเอ็ง”หมอผีหนุ่มบอกจุดประสงค์
“มาปราบกูเรอะ?..เฮอะ..เฮอะ..เฮอะ....มึงทำได้หรอ?” นังผีร้องถาม
หมอผีหนุ่มยิ้ม “ถ้าทำไม่ได้ ข้าคงไม่กล้ามาหรอก?”
“กี่ คนต่อกี่คนที่จะมาปราบกูก็โดนกูหักคอตายไปหมด ถ้ามึงอยากเอาชีวิตของมึงมาเพิ่มจำนวนด้วยกูก็ไม่ขัดหรอก? เฮอะ..เฮอะ..เฮอะ...”ว่าแล้วนางผีร้ายก็กางแขนเดินเข้ามาหา
ชายหนุ่มยิ้ม แล้วกำข้าวสารเสกขึ้นมา “ รนหาเรื่องเจ็บตัวเองนะ! ต้องเจอนี่สั่งสอน”
“อารายยยย์...ไอ้ข้าวสารนั่นทำอารายกูไม่ได้หรอก เฮอะ..เฮอะ...เฮอะ........”

หมอ ผีหนุ่มหลับตายริกรรมคาถา แล้วซัดข้าวสารเข้าใส่ร่างของนางผีร้าย ปรากฏเป็นแสงเล็กๆวูบวาบเข้าปะทะร่างของมันให้ผงะ มันกรีดร้องลูบคลำตามร่างกายอย่างเจ็บปวด

“โอ้ยยยยยย์.....นี่มึงทำอะไรกู?”
“นั่นแค่แนะนำ เอ็งอาจจะมีฤทธิ์ร้ายกาจ แต่มันสำหรับหมอผีชั้นปลายแถว ไม่ใช่รุ่นใหญ่อย่างข้า”
“โอ้ยยยยยย์...เจ็บปวดเหลือเกิน...เอ็งใช้คาถาอะไร? โอ้ยยยยยยย์.....” นางผียืนทุรนทุราย
หมอ ผีหนุ่มหยิบสายสิญจน์มาพนมมือบริกรรมคาถาต่อ “เอ็งมันดื้อด้านและเหี้ยมโหดนัก ข้าคงปล่อยเอ็งไว้ไม่ได้ ไม่อย่างงั้นคนบริสุทธิ์จะถูกเอ็งทำร้ายอีกนับไม่ถ้วน”
“โอ้ยยยย์...มึง จะทำอะไรกู? ไอ้หมอผีสารเลว กูไปทำอะไรให้มึงถึงมาทำร้ายกูอย่างนี้? ไอ้คนที่กูฆ่ามันล้วนเป็นคนเลวคนบ้ากาม มันสมควรตาย...โอ้ยยยย์....”
“แต่เอ็งไม่ควรฆ่าใครตามอำเภอใจ บาปกรรมมันจะติดดวงวิญญาณเอ็ง จงสงบเถอะ..”
“ไม่....ไม่....กูจะฆ่าต่อไปเรื่อยๆ มึงอย่ามาขวางทางกู ไอ้หมอผีระยำ!!!!” ว่าแล้วนางผีร้ายก็พุ่งกายเข้าหาหมอผีหนุ่ม
หมอผีหนุ่มถอนหายใจ “ข้าจำใจต้องทำนะ อย่าว่าข้าโหดร้ายเลย...”

แล้ว หมอผีหนุ่มก็แบมือออก พลันสายสิญจน์ในมือก็เปล่งแสงสีเหลืองพุ่งเลื้อยราวมีชีวิตขยายขนาดเท่ากับ เชือกเส้นเขื่องๆ พุ่งลอยไปหาร่างของนางผีร้าย และเลื้อยไปมัดร่างของมันไว้อย่างแนบแน่น นางผีร้ายร้องดิ้นเสียงโหยหวนด้วยความเจ็บปวดทรมานอย่างเหลือคณา หมอผีหนุ่มร่ายมนต์ต่อไม่หยุด เส้นสายสิญจน์เสกก็รัดแน่นยิ่งขึ้น จนนางผีร้ายไม่อาจทนต่อฤทธานุภาพได้อีกต่อไป มันร้องอ้อนวอนอย่างน่าสงสาร

“โอ้ยยยยยย์...พ่อหมอ...จ๋า...ข้าเจ็บปวดเหลือเกิน...พอแล้ว...เมตรตาข้าด้วย...โอ้ย.ย.ย.ย..อย่าทำข้าอีกเลย...”
“ฮึ่มมม...ยอมแล้วเรอะนังผีร้าย ยอมจริงหรือเปล่า?”
“ยอมจริงๆจ้า...ข้ายอมแล้ว...อย่าทำร้ายข้าอีกเลย...ข้าเจ็บปวดไปหมดทั้งร่างกายเลย..ข้ากลัวแล้วววว์...”
หมอผีหนุ่มยิ้มที่มุมปากอย่างพอใจ “ต้องให้เจ็บตัวก่อนทุกทีถึงจะยอม พวกผีนี่ทำไมมันชอบเป็นกันอย่างนี้นะ?”
“อูย.ย.ย.ย.ย.ย...ย์..ปล่อยข้าไปเถอะ....ข้าสัญญาจะไม่ทำร้ายใครอีกแล้ววว์...”นางผีร้ายนอนดิ้นไปมากับพื้นร้องบอก
“ข้าคงปล่อยเอ็งไปไม่ได้หรอก เพราะข้ากลัวว่าเอ็งจะกลับคำไปทำร้ายคนอื่นอีก”
“โอ้ยยยย์...แล้วพ่อหมอจะทรมานข้าอยู่อย่างนี้หรอ?”นางผีร้ายร้องถามเสียงน่าสงสาร
“ไม่หรอก..ข้าแค่จะสะกดเอ็งไว้เท่านั้น..”
นางผีลุกขึ้นนั่งส่งเสียงอ้อนวอน “พ่อหมอจะจับข้าถ่วงน้ำหรอ? อย่าทำเลย..ข้ากลัวแล้ว...”
“ข้าไม่ทำถึงขนาดนั้นหรอก จับผีถ่วงน้ำน่ะ มันโหดร้ายเกินไป ข้าจะทำแค่สะกดพลังไม่ให้อาละวาทเท่านั้น..”
“โอยย.ย.ย.ย..ย์..ขอบคุณพ่อหมอมาก..เลย.ย.ย.ย..”

แล้ว หมอผีหนุ่มก็หลับตาบริกรรมคาถา พลันเชือกมนต์ที่มักร่างนางผีร้ายก็คลายออกและลอยกลับมาอยู่ในมือของหมอผี หนุ่มในสภาพของสายสิญจน์ดั่งเดิม นางผีร้ายร้องเฮือก และนั่งคุกเข่ากราบหมอผีหนุ่มอย่างสำนึก หมอผีหนุ่มเพ่งมองร่างของนางผีร้าย แล้วก็หลับตาบริกรรมคาถา ก่อนจะลืมตามองอีกครั้ง

“โอ้ม...ด้วยมนต์ศักดิ์สิทธิ์แห่งข้า เจ้าจงคืนสภาพสังขารเดี๋ยวนี้...โอ้ม..เพี้ยง.ง.ง.ง.” หมอผีหนุ่มร่ายคาถาแล้วเป่าพรวดใส่ร่างของนางผีร้าย
“ขอบคุณพ่อหมอ...”นางผีร้ายพนมมือ หลับตารับมนต์นั่น พลันก็ปรากฏแสงสว่างสีขาวห่อหุ้มร่างกายน่าเกลียดจนรอบกายของมัน

แสง นั่นสว่างวูบๆอยู่พักใหญ่ก็จางหายไป แต่ร่างที่ปรากฏต่อมาไม่ร่างน่าเกลียดน่ากลัวของนางผีร้าย แต่เป็นร่างของหญิงสาวหน้าตาหมดจดงดงาม และมีทรวดทรงเต่งตึงน่าหลงใหลขึ้นมาแทน และที่สำคัญร่างนั้นเปลือยเปล่า อวดสัดส่วนที่ซ่อนเร้นยั่วยวนตาชวนให้มอง ร่างนั้นยังคงนั่งพนมมือหลับตานิ่ง

“เข้ามาหาข้านางลำดวน..”หมอผีหนุ่มเรียก
“เจ้าค่ะ?” ผีสาวลำดวนรับคำ แล้วลุกเดินโทงๆเข้ามาหาหมอผีหนุ่ม
นางมาหยุดยืนที่ขอบวงสายสิญจน์ “เข้ามาข้างในเถอะ...ข้าร่ายมนต์คุ้มครองกายของเจ้าไว้แล้ว..”
“เจ้าค่ะ..” นางผีร้ายก้มมุดเข้ามาในวงสายสิญจน์แล้วนั่งพับเพียบก้มหน้าข้างๆหมอผีหนุ่ม

หมอ ผีหนุ่มหันมานั่งเผชิญหน้าผีสาวที่ตอนนี้กลายสภาพจากผีร้ายรูปร่างน่าเกลียด กลายเป็นผีสาวสุดสวยและเย้ายวนแถมร่างเปลือยเปล่าอวดส่วนสัดขาวนวลชวนให้ เกิดตัณหา

“ข้าจะสะกดพลังของเจ้าไว้ แต่จะใช้ได้ต่อเมื่อต้องการช่วยเหลือชีวิตของผู้บริสุทธิ์และป้องกันตนเองเท่านั้นเข้าใจไหม?”
นางผีสาวก้มหน้ารับคำ “เจ้าค่ะ..”
“เอาล่ะ? นั่งคุกเข่าแล้วข้าจะร่ายคาถากำกับกายให้เจ้า” หมอผีหนุ่มสั่ง
นางผีสาวนั่งตามที่พ่อหมอสั่ง “ข้ายินดีทำตามพ่อหมอสั่งค่ะ..”

หมอ ผีหนุ่มหยิบมีดหมอออกมาจากย่าม แล้วร่ายคาถาเป่าใส่พรวดๆ สักครู่ก็เอาปลายมีดจ่อไปที่หน้าผากของนางผีสาว พลางร่ายคาถางึมงำตามตำรา จากนั้นก็เอาปลายจ่อไล่ไปตามร่างกายแล้วร่ายคาถาเป่าใส่ไปเรื่อยๆ ไม่เว้นแม้นแต่ส่วนสงวนตรงเนินนั่น ที่พอต้องไปเป่าตรงนั้นทำเอาหมอผีหนุ่มหายใจหนักๆ เพราะถึงแม้นจะเป็นผี แต่ตรงนั้นก็อวบอูมและโหนกนูนจนน่าลูบน่าสัมผัสไม่น้อย ยิ่งสองเต้านั่นก็ตูม..ตูมอวบใหญ่จนน่าบีบจับ

“เอาละ? ข้าว่าคาถากำกับร่างกายของเจ้าเสร็จแล้ว ต่อไปนี้เจ้าจะทำร้ายหรือหลอกหลอนใครเหมือนที่ผ่านๆมาไม่ได้แล้ว”
นางผีสาวก้มลงกราบ “ขอบคุณพ่อหมอที่เมตรตาเจ้าค่ะ?”
“เจ้านี่มันบาปหนานัก ที่หลอกหลอนเข่นฆ่าชีวิตคนมาไม่น้อย ต่อไปเจ้าต้องทำกรรมดีให้มากๆนะ”
“แต่คนที่ฉันฆ่ามันก็สมควรตายทั้งนั้นนี่ค่ะ..”นางผีสาวบอก
“ถึงอย่างนั้นก็เถอะ..เจ้าก้อไม่มีสิทธิ์ไปตัดสินฆ่าใครเองได้ คนทุกคนเมื่อก่อกรรมแล้ว กรรมย่อมสนองมันเอง..”
“แต่กว่ากรรมจะสนอง ชีวิตคนดีๆก็ต้องถูกพวกมันทำร้ายไม่น้อยนะเจ้าคะ?”
“ถึง อย่างงั้นก็เหอะ เจ้าไม่ใช่ผู้มีสิทธิ์ตัดสินว่าใครควรตายหรือไม่ ต่อไปนี้เจ้าจงตั้งหน้าตั้งตาเจริญภาวนา สร้างบุญกุศลจะได้ไปเกิดในภพภูมิที่ดีนะ”
“แต่พ่อหมอเจ้าค่ะ?” นางผีสาวเอ่ยขึ้น “ฉันไม่อยากเป็นผีเร่ร่อนอยู่แถวนี่แล้ว พ่อหมอพอช่วยฉันได้ไหม?”
“แล้วจะให้ข้าช่วยอย่างไงล่ะ?”
นางผีเอ่ยเสียงเกรงๆ “อยากให้พ่อหมอเอาวิญญาณของฉันไปเลี้ยงไว้รับคอยรับใช้ รับรองฉันจะคอยรับใช้พ่อหมออย่างดีเลยนะ?”
“หื่อ.อ.อ.อ.อ..จะให้ข้าเลี้ยงเอ็งไว้รับใช้หรอ?”
“เจ้าค่ะ..”นางผีก้มหน้าบอกเสียงชัดเจน
หมอผีหนุ่มมองนางผีสาวแล้วทำสีหน้าครุ่นคิด “แล้วเอ็งแน่ใจนะ ว่าถ้าข้าเอาเอ็งไปเลี้ยงแล้วเอ็งจะรับใช้ข้าอย่างดี?”
“ฉันสัญญาเจ้าค่ะ..พ่อหมอ..หากพ่อหมอต้องการให้ฉันรับใช้อะไรฉันจะทำให้ทุกอย่างไม่ขัดเลย..”
“จริงหรอ? ทุกอย่างเลยหรอ?”
นางผีสาวผงกหัวรับ พลางจ้องตาหมอผีหนุ่ม “จริงเจ้าค่ะ..”
“อื่อ.อ.อ.อ.ก้อดีเหมือนกัน..”หมอผีหนุ่มมองร่างนางผีสาวแล้วยิ้ม

นาง ผีสาวแม้นจะเป็นเพียงดวงวิญญาณแต่ก็ยังมีอารมณ์รัก โลภ โกรธ หลง กาม ตัณหา และราคะเหมือนคนติดค้างอยู่ เมื่อเจอสายตาที่เปล่งแรงปรารถนาจากหมอผีหนุ่มก็ให้รู้สึกเสียงสะท้อนและ เกิดแรงกำหนัด หมอผีหนุ่มยื่นมือมาจับไหล่กลมกลึงทั้งสองข้างและดึงมาประชิดใกล้ ทำเอานางผีสาวเอียงหน้าหลบด้วยความเอียงอาย

“พ่อหมอคะ เราอยู่ต่างภพต่างรูปกันนะคะ จะทำอย่างนี้คงไม่ได้หรอก?” ผีสาวร้องห้าม
หมอ หนุ่มยิ้ม “ทำไมจะไม่ได้? เอ็งคงไม่รู้ว่าข้านี่ เป็นหมอผีที่สำเร็จมาจากสายวิชาชั้นสูง คาถาที่ข้าเป่าใส่เอ็ง เป็นคาถาสร้างกายเนื้อ ตอนนี้ข้าสามารถร่วมเสพกามกับร่างของเอ็งได้เหมือนชายหญิงสามัญเลย..”
“จริงหรือเจ้าค่ะ?”
“ก็ถ้าไม่จริงข้าจะจับจะบีบร่างของเอ็งอย่างนี้ได้หรอ?” หมอผีหนุ่มบอกแล้วลูบไล้ฝ่ามือไปบนร่างของผีสาว
นางผีสาวยิ้ม “จริงด้วยซิ..”
“ก่อนที่เอ็งจะไปรับใช้ข้าที่บ้าน ข้าขอทดลองงานตรงนี้ก่อนละกัน?”
“ได้เลยเจ้าค่ะ? ฉันไม่ขัดขืนพ่อหมอหรอก แล้วจะบริการให้เต็มที่เลย...”
“ดีมาก..นางลำดวน ถ้าเอ็งทำให้ข้าพอใจ รับรองข้าจะเลี้ยงดูดวงวิญญาณของเอ็งอย่างดีเลย..”

แล้วหมอผีหนุ่มก็ว่าคาถาบังตาขึ้น เพื่อไม่ให้ใครที่ผ่านไปมาได้เห็นการร่วมรักของตนและนางผีสาวลำดวน...

...

เมื่อ หมอผีหนุ่มร่ายคาถาบังตาแล้ว ก็หันมาก้มมองร่างเปลือยของผีสาวด้วยสายตาหยาดเยิ้ม นางผีสาวเงยหน้ามองส่งสายตาเปรี่ยมแรงปรารถนาเช่นกัน นับแต่สิ้นลมหายใจมานางยังไม่เคยลิ้มรสสวาทอีกเลย ด้วยนางไม่มีพลังพอที่จะเนรมิตรูปกายให้งดงามได้ดั่งเหล่าภูตผีที่ชั้นสูง กว่านาง แต่ยามนี้มีหมอผีหนุ่มที่ทรงพลังเวทย์ร่ายมนต์ให้นางได้กายเนื้ออันสมบูรณ์ ทำให้นางได้เสพความใคร่คลายความกำหนัดลงได้...

นางผีสาวค่อยๆคลานมา หยุดตรงเป้าของหมอผีหนุ่มที่ยืนยิ้มให้ พลางเอื้อมสองมือไปโอบเอวแล้วแนบใบหน้าไปตรงเป้าแล้วถูด้วยแก้มสองข้างเบาๆ สลับกัน ไออุ่นจากแท่งมหาลึงค์นั้นทำเอานางซาบซ่านระเริงจิตใคร่อยากจะโดนท่อนนั้น ทิ่มแทงสร้างสุขเสียวดั่งยามมีชีวิตเหลือเกิน นางถูไถด้วยใบหน้าอยู่ชั่วครู่ก็ดึงขอบกางเกงรูดลงมาแล้วท่อนลึงค์อันมหึมา ของหมอผีหนุ่มก็ผงาดโด่ปรากฏต่อสายตาของนางผีสาวขาดเซ็กส์

“โอ้วว.ว.ว.ว.ว้าว.ว.ว.ว..ใหญ่อะไรขนาดนี้...” นางผีสาวอุทาน
“หึ..หึ...หึ...นี่แหละ...มันจะสร้างสุขให้เอ็งจนลืมไม่ลงเลย..”
นางผีสาวเอื้อมมือสองข้างไปจับอย่างตื่นเต้น “อู้ว.ว.ว.ว..ใหญ่จริงๆ สามกำยังโผล่เลยนี่ แล้วนี่ตุ่มอะไรหรอ?”

นางผีสาวทำหน้าแปลกใจเมื่อเจอปุ่มไตแข็งขึ้นตรงใต้เส้นสองสลึง ขนาดของมันเกือบๆเท่าหัวนิ้วโป้ง

“ปุ่มนั้นน้อยชายจะมี เขาเรียกว่าปุ่มสวรรค์ประทาน ถ้าใครมีเค้าเรียกว่ายอดควย..” หมอผีหนุ่มบอก
“อู้ว.ว.ว.ว.ว..นอกจากมีปุ่มสวรรค์แล้วนี่อะไรอีกหล่ะ?” นางผีสาวมองเห็นอักขละยันต์สักไว้ตามลำควย
“นั่น คือยันต์กำกับของข้า เป็นยันต์มหาเวทย์ที่จะเสริมพลังให้มันสร้างสุขกับผู้หญิงได้ทุกตัวตนไม่ เว้นว่าจะเป็นคนหรือภูตผีเทวา เรียกง่ายๆว่า กระดอลงอาคม เดี๋ยวเอ็งก็จะรู้ฤทธิ์ของมัน...”
“โอ้ว.ว.ว.ว..พี่หมอ...ลำดวนอยากรู้อานุภาพของมันเหลือเกินจนจะอดใจไม่อยู่แล้ว พี่รีบๆใช้กับลำดวนเถอะ..เร็วๆ”
“เอ็งอยากให้ข้าใช้กับเอ็ง งั้นเอ็งก็ทำให้มันตื่นตัวก่อนสิ...” หมอผีหนุ่มบอก
“ใหญ่ขนาดนี้นี่มันยังไม่ตื่นตัวอีกหรือ? อูว.ว.ว.ว..ถ้ามันตื่นตัวเต็มที่แล้วมันจะขนาดไหนล่ะนี่?”
“ถ้าเอ็งอยากรู้เอ็งก็ลองทำดูสิ..”

นาง ผีสาวตาวาวค่อยๆลูบคลำกระดอลงอาคมอย่างทะนุถนอม พลางค่อยๆแลบลิ้นออกมาเลียเบาๆที่ขอบหัวหยัก จากนั้นก็ไล่เลียไปรอบๆขอบหัวหยัก หมอผีหนุ่มหลับตาสองมือจับหัวของนางผีสาวด้วยรู้สึกเสียวสะท้านในท่อนกระดอ ของตนที่กำลังถูกปลุกเร้าจากอุ้งปากของนางผีสาวผู้นี้...

ด้วยท่อน ลำที่ใหญ่โตมโหฬารซ้ำยังมีปุ่มพิเศษตามธรรมชาติติดมาและกำกับมนต์มหาเสน่ห์ เข้าไปอีก ทำให้นางผีสาวอดใจแทบไม่อยู่ที่จะได้เจอยอดควยอันนี้ นางอ้าปากอมอย่างไม่กลัวเกรง ส่วนสองมือก็บรรจงถอก กระดอรูด ขึ้น-ลง อย่างนุ่มนวล ทั้งยังขย้ำคลึงเบาๆ ด้วยความหลงใหล เท่านั้นยังไม่พอ .มืออีกข้าง ก็ส่งไปคลึงเคล้าลูกกระโปกใหญ่ย้อยทั้งสองใบที่ห้อยโตงเตงอยู่ใต้ลำโคน ปากดูดหัวถอก ที่ เบ่งบานอมเสียจนมิดเงี่ยง มันคับปากจนแถบฉีก แต่นางผีสาวก็ใช้ปากดูด หนักๆ ก่อนจะผ่อนเบาๆสลับกันไป บางจังหวะก็เน้นดูดแรงๆจนหมอผีหนุ่มตัวงอด้วยควยความเสียว นางผีสาวเห็นอาการของหมอผีหนุ่มก็ได้ใจรุกเร้าใหญ่ทั้งอมทั้งคลึงจนหมอผี หนุ่มทรุดล้มลงนั่ง...

หมอผีหนุ่มนั่งเกร็งตัวขาถ่างกว้าง นางผีสาวยังไม่ยอมล่ะปากออกก้มตัวตามลงมาดูด หมอผีหนุ่มส่ายเด้งเอวหน้าตาแสดงความเสียวอย่างเด่นชัด ท่อนกระดอมหึมาพุ่งเข้าออกจากอุ้งปากของนางผีสาวไม่หยุด น้ำลายเปียกเปรอะจนชุ่ม นางผีสาวงัดทุกกลวิธีที่รู้ออกมาใช้อย่างเต็มที่ นางดึงท่อนกระดอออกมาแล้วส่งลิ้นเลียรู ที่ ลำเลียงน้ำกาม พยายาม แหย่ปลายลิ้น เข้าไป ที่รูเล็กๆแล้วไล่ลิ้นฉกใส่ไปรอบๆหัวบาน ท่อนกระดอลงอาคมบัดนี้แข็งเป๊ก..ขยายขนาดยาวเกือบๆสิบนิ้ว รอบๆนั้นมือของผีสาวกำได้ไม่ถึงครึ่ง ยามยัดเข้าปากยังไม่ถึงครึ่งก็ติดคอหอยของนางผีสาวแล้ว...

แม้นหมอผีหนุ่มจะร้องครางด้วยความเสียวซ่าน นั่งแทบไม่ติด แต่นางผีสาวยังไม่ยอมหยุดอ้าปากงับอมไข่ข้างหนึ่ง แล้วใช้ลิ้นดูดนวดเน้นๆเบาๆ และคาบคาไว้ในปากก่อนจะใช้ฟันขบเบาๆ ส่วนมือก็กำแล้วรูดท่อนมหาลึงค์นั่นไม่หยุด หมอผีหนุ่มเจอเข้าไปก็อ้าปากร้องเสียงหลง สองมือยันไปข้างหลังเผลอเกร็งแอ่นก้นจนลอบจากพื้น ปากอ้าค้างร้องครางอย่างลืมตัว นางผีสาวก็ดูดอมไข่สองไข่ใบนั่นไม่หยุด ยิ่งดูดยิ่งขบยิ่งคาบ มันก็ยิ่งสร้างความเสียวแทบสำรักให้หมอผีหนุ่ม

“ อ้าก.ก.ก.ก.ก...นัง..ลำ..ดวน.น.น.น...อูย.ย.ย.ย..ก่อนตาย.ย.ย..มึงเป็นอะไร มาก่อนวะ...อูย.ย.ย.ย..มึงดูดได้สุดยอดจริงๆ.กะ..กู..น้ำจะแตกเสียให้ ได้..อะ..อูย.ย.ย..ปากของมึงนี่..อะ..อูย.ย.ย.ย..ดูด.ด.ดด..เก่ง..กว่า..ปาก ของกระหรี่อีก.ก.ก..อูย.ย.ย.โอ้ย.ย.ย.ย..กูจะไม่ไหวแล้ว.ว.ว..อูย.ย.ย....”
“...ง้ำ.. ง้ำ..ง้ำ..แล้ว..ชอบไหม....ถ้าชอบ...ลำดวนจะดูดให้ทุกวันเลย.ย.ย.ย.. ง้ำ..ง้ำ...จ๊วบ..จ๊วบ....ขอให้เลี้ยงไว้เถอะ...ง้ำ..ง้ำ...ลีลาของลำดวนไม่ เคยเป็นรองใคร...จ๊วบ..จ๊วบ...บ๊วบ..บ๊วบ....” ผีสาวดูดไปพูดไป แก้มสองข้างยุบพองตามแรงดูดไม่หยุด

“อะ..อูย.ย.ย.ย..พะ..พอ... เหอะ...นังลำดวน..เอ็งใช้ปากอย่างนี้ข้าจะแตกเสียก่อน...ข้าอยากจะลงกระดอ แตกใส่หอยของเอ็ง...ไม่ใช่มาแตกใส่หน้าของเอ็งอย่างนี้....มาให้ข้าเข้าทาง หอยของเอ็งดีกว่า...อะ..อูย.ย.ย...”
“จะเข้าทางไหนลำดวนก็พร้อมเจ้า ค่ะ...พี่หมออยากเอาท่าไหนก็ขอให้บอก..ท่อนลึงค์ขนาดนี้ทั้งคนทั้งผีใครๆก็ อยากโดนทั้งนั้น ลำดวนเองก็อยากโดนใจจะขาดแล้ว มาเร็วๆเลย..” ผีสาวละปากแล้วรีบชวนเชิญ
“เอ็งได้โดนแน่นังลำดวน..ข้าจะกระซวกหอยของเอ็งให้ร้องลั่นป่าช้าเลย..คอยดู...”
“อูย.ย.ย.ย..ตื่นเต้น..ตื่นเต้น...อยากโดน..อยากโดน...” ผีสาวทำท่าระริกระรี้

หมอ ผีหนุ่มลุกขึ้นถอดเสื้อผ้าและเครื่องประดับออกจนหมด ยามนี้เหลือเพียงกายเปลือยท่อนลึงค์ลงอาคมแข็งโด่ตั้งตรง ฝ่ายนางลำดวนผีสาวนอนแผ่อ้าขาอวดร่องสวาทของตนอย่างไม่สะทบสะท้าน ใจของนางผีสาวมุ่งมาดปรารถนาอยากจะโดนท่อนลึงค์นั่นทิ่มทะลวงใจจะขาด อยากจะซึมซาบรสชาดว่ามันจะถึงอกถึงใจขนาดไหน หมอผีหนุ่มแทรกกายลงนั่งยองๆตรงหว่างขาของนางผีสาว จับท่อนลึงค์มาว่าคาถาแล้วเป่าพรวดๆ ก่อนจะค่อยๆจับจ่อเข้าไปในร่องสวาทของนางผีสาวที่อ้ารออยู่ นางผีสาวสะดุ้งเฮือกเมื่อเจทมหาลึงค์มุดเข้ารูของตน มันเสียวเจ็บแปรบราวตนเองมีเลือดเนื้อมีชีวิตขึ้นมาทันใด นางดิ้นและร้องครวญครางด้วยความเสียวปนเจ็บ

“ .โอ๊ย...ย...อู๊ย...ย...พี่...หมอ.อ.อ.อ..อูย.ย.ย.ย...ทำไม..ลำ..ดวน..น.. นน..ถึงรู้สึกอย่างนี้ได้...อะ...อูย.ย.ย.ย..มะ..มะน..จะ..เจ็บบ.บ.เสียว ว.ว.ว..เหมือนตอนเป็นคน..เลย..ย.ย.ย..อะ..อูย.ย.ย.ย...อ้าก.ก.ก.ก..โอ๊ย.ย .ย.....”
“ก็ข้าบอกเอ็งแล้วไงว่าท่อนกระดอของข้านอกจากลงอาคมแล้ว..ข้า ยังว่าคาถาผูกจิตให้กับกายเนื้อของเจ้าด้วย จึงทำให้เอ็งรู้สึกเหมือนตอนมีชีวิตอยู่ เอาละ..เอ็งเตรียมเสียวสุขเหมือนสาวๆตอนโดนเย็ด..ได้แล้วว.ว...อ้า..อ้า... ถ่างขากว้างๆ..อ้า..อ้า..แล้ว..อย่าเกร็ง...อ้า..อึ๊ก..อึ๊ก...”
“อะ..อู้ ย.ย.ย.ย.ย..แล้ว...จะเข้าได้ไหมนี่...อ้า...อูย.ย.ย.ย..ใหญ่ขนาด นั้น...อะ...อูย.ย.ย..บะ..เบา..พี่..หมอ...ลำดวนรู้สึกเหมือนมันจะฉีกขาดออก จากกันเลย...อ้า..อ้า...โอ้ย.ย.ย.ย.ย.ย..”
“เข้าไปจะหมดลำแล้ว.ว.ว...อู ย.ย.ย..เอ็งอย่าเกร็งสิวะ..อะ...อูย.ย.ย...มันบีบมันรัดจนขยับไม่เข้า แล้ว.ว.ว...อะ..อื้อ.อ.อ..อื่อ.อ.บีบแน่นจนข้าชักปวดแล้ว..นะ...อะ.. อะ...อ้าก.ก.ก..” หมอผีหนุ่มเกร็งยัดจนตัวสั่น
“อูย.ย.ย..พี่หมอ... ลำดวน..รู้สึก..ยิ่งกว่าตอนเสียตัวครั้งแรกอีกก.ก...อะ...อูย.ย.ย...มันแน่น มันคับจนจุกไปหมดแล้วว.ว.ว..อ้า...ลำดวนถ่างขาจนไม่ไหวแล้วว.ว.ว..แน่นหน้า ท้อง..ไปหมดแล้วว.ว.ว.อูย.ย.ย..มันเข้าได้ไหมนี่..อ้า.....อ้าว.ว.ว..”

หมอ ผีหนุ่มค่อยๆดันท่อนลึงค์ลงอาคมผ่านเข้าไปจนมิดจนได้ นางผีสาวที่เจอคาถาสะกดให้รู้สึกเยี่ยงหญิงสาวสามัญถึงกับดิ้นพลาดๆเมื่อเจอ ชำเหระแยงท่อนลึงค์เข้าไป ความเสียวปนเจ็บปานขาดใจแผ่ซ่านสู่กายของนางทุกอณู สองมือไขว่คว้าตะกายหาไปเรื่อย สองขาถ่างอ้าสุดหล้าถีบอากาศไปเรื่อย จนเมื่อหมอผีหนุ่มหยุดการเคลื่อนไหว และยื่นมือไปบีบคลึงสองเต้าใหญ่ นางผีสาวค่อยๆผ่อนคลายร่างกายลง สองมือของหมอผีหนุ่มลูบไล้ฐานของสองเต้าแล้งเลื่อนมาบีบบี้หัวนมแรงๆ เท่านั้นเองอารมณ์ของนางผีสาวที่เพิ่งระบมกับการทะลวงของท่อนลึงค์ก็กระพือ ในบัดดล นางผวาแอ่นกายรับการโลมไล้ สองมือเปลี่ยนมากอดรัดลูบกายของหมอผีหนุ่ม สองขากางอ้าแล้วสลับเกาะเกี่ยวกับขาของหมอผีหนุ่ม

“อะ...อ้า...อื่อ.อ.อ.อ..อื่อ..อ.อ.อ...อ้ย.ย.ย.ย...พี่...อื่อ.อ.อ.อ..จูบปากของลำดวนก่อน...นะ..อะ...อ้า...อ้า...อื่ออ..อ.อ..”
“ได้สิ...อื่อ.อ.อ..จ๊วบ..จ๊วบ..จ๊วบ....”หมอผีหนุ่มทำตามที่ผีสาวร้องขอ บดจูบแลกลิ้นพัลวัน
หมอผีหนุ่มล่ะปากแล้วกระซิบถาม “เป็นไงบ้างที่ได้เสียวแบบคนอีกครั้ง..”
“อื่ม.ม.ม .ม..ขอบใจพี่หมอมากที่ทำให้ลำดวนได้สุขได้เสียวเหมือนสาวๆอีกครั้งตั้งแต่ ถูกฆ่าตายมา..ลำดวนไม่เคยได้เสียวอย่างนี้อีกเลย.ย.ย.ย...อื่อ.อ.อ..”
“งั้นพร้อมหรือยัง...ข้าจะทำให้เอ็งเสียวอย่างชนิดไม่เคยเจอมาก่อนเลย ลำดวน....” หมอผีหนุ่มถาม
“พี่ หมอจะทำอะไรก้อทำเลย...ลำดวนรับได้เสมอ...โดยเฉพาะท่อนกระดอลงอาคมของพี่นี่ ลำดวนอยากรู้อิทธิฤทธิ์ของมันเต็มทีแล้ว แค่แหย่กว่าจะสุดอันก็เสียวแทบขาดใจแล้ว ตอนโดนกระเด้านี่จะเสียวขนาดไหน?”
“งั้นเจอได้เลย..จะได้หายสงสัย...”
“..อะ..อื่อ.อ.อ.อ...จัดมาเลย.ย.ย.ย.ย.ย....” ผีสาวร้องบอกเสียงแผ่วหวิว...

หมอ ผีหนุ่มถอนหายใจแล้วเริ่มขยับเอวสาวท่อนกระดอเข้าออกเบาๆ ผีสาวหลับตากายสั่นรับความเสียวซ่านที่กำลังระดมเข้ามาหา รู้สึกราวตัวเบาลอยเคว้งอยู่บนเรือที่เจอคลื่นลมพัดเอนไปเอียงมา ร่องรักที่ถูกท่อนมหาลึงค์ชักเข้าชักออก แผ่ความเสียวซ่านไปทั่วร่าง ยิ่งหมอผีหนุ่มเร่งความเร็ว ความเสียวก็ทวีขึ้นอย่างไม่อาจอดกลั้น สองขาถ่างกว้างออกรับแรงกระแทกอย่างเต็มใจ แรงกระแทกแต่ละครั้งปลายท่อนลึงค์เข้าลึกจนถึงมดลูกทีเดียว น้ำสวาทหลั่งพลั๊กๆออกมาหล่อลื่นอย่างต่อเนื่องจนการเข้าออกเริ่มคล่องขึ้น เรื่อยๆ

ปั่บ..ปั่บ..ปั่บ..ปั่บ..ปั่บ..ป้าบ..ป้าบ..ป้าบ...ป้าบ...ป้าบ... ฉั่ก...ฉั่ก..ฉั่ก...ป้าบ..ป้าบ..ป้าบ.....
“ โอ้ว..อูย..ย.ย.ย..พี่หมอ..อะ..อะ..อะ..อั๊ก..อั..ก.ก.ก..อูย.ย.ย..พี่หมออู ย.ย.ย..ลำดวน..อูย.ย.ย..แน่น..จุก..ท้องไปหมด..ทำไมของพี่หมอมันสุดยอดอย่าง นี้...อะ..อู้ย.ย.ย..แรง..แรง...อูย.ย.ย...อัดเข้ามาอุ..อูย.ย.ย..ลำดวน... เสียว..สุขจริงๆ..มันสะใจจริงๆ..อะ..อูย.ย.ย..ลำดวนเสียว..จน..จะ..ทนไม่ไหว แล้วว.ว.ว..อะ..โอ้ย.ย.ย..อู้ย.ย.ย..ซื้ด.ด.ด..อูย.ย.ย..ว.ว..โอ้ว.ว.ว.. อ้าย.ย..ย...”
“ของเอ็งก้อไม่เบานังลำดวน...มันรัดมันตอดดีมาก..อะ...อู ย.ย.ย.ย...แน่นบีบท่อนลึงค์ของข้าจนเสียว...เวลากระแทก..ไม่หยุดเลย.. อ้า...อ้า...อ้า...ฮึ๊ก..ฮึ๊ก.ก.ก.ก..เย็ดได้มันส์จริงๆ...ฮ้า..ฮ้า... ฮ้า...อึ้ย.ย.ย.ย..”

หมอผีหนุ่มเริ่มเร่งจังหวะอัดใส่อย่างไม่ปราณี จนเสียงเนื้อโหนกกระแทกกันดังสนั่นลั่นป่าช้า เสียงหอบหายใจเสียงครวญครางดังระงม ร่างของพี่สาวกับหมอผีหนุ่มโรมรันกระแทกใส่กันอย่างไม่หยุดหย่อน สองมือของหมอผีหนุ่มบีบฟอนเฟ้นเต้าคู่ของผีสาวอย่างแรงจนแทบแหลกเละ และทวีความรุนแรงมากขึ้นเรื่อยๆ ทั้งดึงหัวนม บิดหัวนม และ ขย้ำบีบทั้เต้าจนเกิดรอยแดงช้ำ แต่ยิ่งถูกกระทำนางผีสาวยิ่งชอบแอ่นอกสู้มืออย่างไม่ถอย หมอผีหนุ่มเองก็โยกเอวเป็นจักรผันไม่มีพักไม่มีหยุด เสียงท่อนลึงค์มุดเข้าออกโพรงสวาทนางผีสาวดังเป็นจังหวะ แรงและถี่ขึ้น เร็วขึ้น..เรื่อยๆ..

....ปั่บ..ปั่บ.....ปั่บ..ปั่บ..ปั่บ..ปั่บ..ปั่บ..... ฉั่ก...ฉั่ก..ฉั่ก...ฉั่ก...ฉั่ก..ฉั่ก... .....ปั่บ..ปั่บ..ปั่บ..ปั่บ..ปั่บ.....
“...โอ้ว..อู...อ้าว.ว.ว.ว...อะ..อูย.ย.ย..พี่หมอจ๋า..อะ..อูย.ย.ย..พี่หมอ จ๋า...อ้าว.ว.ว..โอ้ว..โอ๊ยย.ย...ลำดวนจะกลั้นไม่อยู่แล้ว..พี่หมอนี่..ไม่ ได้ใหญ่อย่างเดียว..อะ..อ้าว.ว.ว.ลีลา..เย็ดก็สุดยอด..อะ..อ้าว.ว.ว..ทั้ง โยกทั้งคลึงขนาดนี้...อะ...อูวว.ว.ว..อูยยย์...ขนาดเป็นผียังเสียวยัง มันส์...ขนาดนี้...อูย.ย.ย.ย..ถ้าเป็นคนจริง..จริง...จะเสียว.ว.ว...จนขาดใจ เลยม้างนี่...อ้าว.ว.ว.ว..เอาเลย.อัดลำดวนแรง..แรง..อีก..ให้เสียวตายรอบสอง ก็ยอม.ม.ม..โอ้ว.ว.ว.ว..”.
“ชอบใช่ไหมนังลำดวน..อ้า...อ้า...อ้า...งั้น ข้าจะกระแทกชุดใหญ่ให้...รับรองเอ็งจะเสียวจนไม่อยากไปเกิดใหม่เลยล่ะ.. อ้า..ฮ้า..อ้า...ฮ้า...ฮึ๊ก...อูย.ย.ย...รูของมึงนี่มันรัดมันตอดไม่หยุดเลย นะ...อะ..อู..อู...อูย.ย.ย.ย..กระแทกแล้ว..น้ำจะแตกอยู่เรื่อยเลย...”

แล้ว หมอผีหนุ่มก็ลงนั่งยื่นขาไปข้างหน้า จับร่างของผีสาวมาขึ้นมานั่งบนตักหันหน้ามาตน แต่ท่อนมหาลึงค์ยังเสียบค้างคารูอยู่ สองมือของหมอผีหนุ่มยังจับเอวของผีสาวไว้แน่นและจับโยกให้ผีสาวบดเนินเนื้อ เข้าหาอย่างแรงและเร็ว ผีสาวเองก็จับยึดไหล่ของหมอผีหนุ่มไว้ และกระแทกโยกเอวสวนท่อนมหาลึงค์เข้าไปเช่นกัน นางผีสาวรู้สึกว่าปลายท่อนลึงค์มันลึกจนจุกท้องน้อยเสียวสะใจทุกครั้งที่มุด เข้าไป นางเลยกระแทกเข้าหาไม่ยั้ง ขณะหมอผีหนุ่มก็เด้งสวนมาไม่เบาเช่นกัน. แม้นน้ำสวาทจะหลั่งออกมามากมายแต่ความใหญ่โตของท่อนลึงค์ลงอาคมก็คับแน่น ตึงไปทั้งโพรงของผีสาว ผีสาวรู้สึกเหมือนปากมดลูกถูกกระแทกกดเข้าไปแทบจะฉีกขาด แต่ก็เสียวมันส์สุดจะหักห้ามหรือหยุดยั้งได้ ยิ่งหลังๆนางผีสาวถึงกับกอดคอของหมอผีหนุ่มแน่นแล้วโยกเอวขึ้นลงเองชนิดถ้า เป็นคนก็แทบไม่ต้องหายใจ ยกก้นให้ท่อนลึงค์ขึ้นมาคาขอบรูแค่เงี่ยงหัวบานแล้วบดกลับลงไปอย่างแรงไม่ หยุด ส่วนหมอผีหนุ่มก็พยายามใช้สองมือยันกายเด้งสวนกลับขึ้นไปเป็นระยะๆ

“ อา..อั๊ก..อั๊ก...พี่หมอ..พี่..หมอ...อูย.ย.ย..ลำดวน..อูย.ย.ย.ย....... อุ..อุย..อุ..อู้ย..อู.... โอ๊ย..ย...ซีด..ซี๊ด..ด..ด.ด.ด.อ้าด.ด.ด..ลำดวนเสียว..จน..อูย.ย .ย..เสียว...รู้สึกว่า..อูว.ว.ว.ว..ไม่เคยเสียว.ว.ว..อย่างนี้มานนา..จนจำไม ได้แล่วว.ว..อ้า....มันจะปล่อย..ออก.ก.ก.มาแล้วว.ว.ว...อย่างนี้ใช่ ไหม.ม.ม...ที่เค้าเรียกว่าจุดสุดยอด.ด.ด.ด.ด...อ้า...อ้าก.ก.ก.ก...โอ้ ย.ย.ย.ย.....”

ปั่บ...ป้าบ...ป้าบ...ป้าบ...ตรั่ก...ตั่ก...ตรั่ก...ตั๊ก...ตรั๊ก...ตรั๊ก.......

เสียง ของผีสาวกระแทกจนร่องรูน้ำกระจาย กรีดร้องส่ายหน้าจนผมเผ้ากระจาย วิญญาณร้างสวาทถึงกับลืมตัวเมื่อเจอท่อนลึงค์ลงอาคมจนสุขสมอย่างสาใจ ลืมสิ้นซึ่งทุกข์โศกและชะตารัดทดที่ตนต้องมาเป็นผีคอยหลอกหลอนทำร้ายผู้คน นางผีสาวยามนี้กำลังสุขสมกับรสสวาทจากลำลึงค์มหากาฬของหมอผีหนุ่มจนสำรัก ความสุข ช่วงสุดท้ายหมอผีหนุ่มแอ่นเอวเด้งสวนไม่หยุดด้วยตนเองก็เต็มกลั้นแล้วเช่น กัน ส่วนผีสาวก็กดกระแทก จนกระทั่งน้ำเมือกถูกตีถูกกระแทกเป็นฟองไหลย้อยอาบไปทั่วง่ามก้นของผีสาวและ หน้าท้องของหมอผีหนุ่ม...

และแล้วก็สิ้นสุดการโรมรันอันต่อเนื่องยาว นานลงเมื่อ ผีสาวสาวรู้สึกถึงแรงขับเคลื่อนที่เสียววาบพุ่งออกจากตตัวมาราดรดปลายท่อน ลึงค์ยักษ์ที่ยังกระแทกเข้าออกไม่หยุด นางผีสาวผวาเกร็งกายภายในโพลงกระตุกรัดถี่ยิบ หมอผีหนุ่มเองก็จับเอวของผีสาวแล้วจับกระแทกถี่ยิบเพราะตัวเองก็กำลังจะถึง ที่หมายเช่นกัน ร่างของผีสาวหงายลงมานอนราบแต่ช่วงเอวยังถูกสองมือของหมอหนุ่มรั้งไว้ หมอหนุ่มคุกเข่าขึ้นนั่งแล้วยกเอวผีสาวให้ลอยขึ้นกระแทกท่อนลึงค์เข้ารูยิกๆ จนกระทั่ง...

“.โอ้ว...ว..ลำดวน..อูย.ย.ย..นังลำดวน...ข้า..อ้า..อูย.ย.ย..เสร็จแล้ว. ว.ว.ว..อ้า...อ้า...อูย.ย.ย.ย.ย..ของมึงนี่มันสุดยอดเลย.อ่า..อ่า.. อ่า......อ่า..อา...อา...ซี๊ต..ซีด..ด.อะ..อูย.ย.ย.ย.ย..อุ...อูย.ย..อูย.ย .อูย.ย.ย..”

หมอผีหนุ่มกระแทกสุดแรงเกิดเป็นครั้งสุดท้ายบดท่อนลึงค์ จมหายไปในร่องรูของผีสาวแนบแน่น พลางปลดปล่อยความอัดอั้นที่ไม่อาจเก็บกักไว้ได้ออกมาอย่างแสนเสียวทุกหยาด หยด พร้อมๆเสียงครางอย่างสุดเสียวและกระเส่าเป็นห้วงๆ...

ผีสาว ลำดวนนอนแน่นิ่งรับแรงฉีดอันรุนแรงมหาศาลในโพลงสวาทของตนที่ดูจะออกมาไม่ สิ้นสุด นางนอนกระตุกกายรับแรงกระแทกที่รุนแรงนั้นอย่างเสียวซ่านสุขสำราญเบิกบานใจ แรงโกรธเกลียดอาฆาตจางหายไปจากใจในบัดดลคงเหลือเพียงความหลงใหลในรสสวาทของ ท่อนมหาลึงค์ลงอาคมของหมอผีหนุ่ม และพร้อมยินดีรับใช้อย่างหมอผีหนุ่มตลอดไปตามบัญชา...

ร่างของหมอผี หนุ่มและนางผีสาวนอนทาบทับนอนหายใจฝืดฟาดแข่งกันดังระงม กามกิจจบลงแล้วพร้อมๆกับการกำหลาบความโหดเหี้ยมดุร้ายของผีนางลำดวนที่ชาว บ้านต่างหวาดกลัวมาเนิ่นนานมลายหายสิ้นไป นับแต่นี้ความสงบจะกลับมาสู่ชาวบ้านที่นี่ตลอดไป.....

...

หลัง จากเสร็จสิ้นกามกิจกับผีสาวแล้ว หมอผีหนุ่มก็จัดการแต่งองค์ทรงเครื่องดังเดิม ผีสาวลุกขึ้นนั่งพับเพียบยิ้มอย่างอิ่มเอมและสมใจในรสสวาทที่หมอหมอหนุ่มปรน เปรอให้ และนางก็หมายก็ได้รับอีกเมื่อได้ไปอยู่รับใช้ยังชายคาบ้านของหมอผีหนุ่มผู้ นี้ หมอผีหนุ่มหยิบโกฏิออกมาวางและหันมาบอกนางผีสาว

“ข้าจะให้เอ็งสิงสถิตอยู่ในนี้ และหากข้ามีกิจก็จะเรียกเอ็งออกมารับใช้เข้าใจไหม?”
“เข้าใจเจ้าค่ะ..”
“ดีแล้ว พูดจาเข้าใจกันง่ายๆ ไม่ดื้อดึงอย่างทีแรก..”
“แล้วพ่อหมอต้องเมตรตาต่อดวงวิญญาณของลำดวนมากๆนะคะ?”
“ถ้าเอ็งทำตัวดีข้าก้อจะเอ็นดูและเมตรตาเสมอ”
“เจ้าค่ะ..ลำดวนจะทำตัวดีๆไม่ให้มีปัญหาเลยเจ้าค่ะ”
“ทำให้ได้อย่างที่พูดก็แล้วกัน”

แล้ว หมอผีหนุ่มก็เอาโกฏิวางพลางร่ายคาถา แล้วร่างของลำดวนก็กลายสภาพเป็นควันจางๆม้วนวนก่อนจะพุ่งหายเข้าไปในโกฏิจน หมด เมื่อเรียบร้อยแล้วหมอผีหนุ่มก็หยุดบริกรรมคาถา มองที่โกฏิยิ้มๆอย่างพอใจก่อนจะหยิบมาใส่ย่าม แล้วเก็บอุปกรณ์ทั้งหลายเอา</c><h>33814</h></xml>