<xml><n>53</n><t>ถึงคาวเคราะห์กรรมนิสิตสาว</t><c>เรื่องเสียว ถึงคาวเคราะห์กรรมนิสิตสาว
หลังถึงจุดสุดยอดแล้ว  ยุวดีก็นอนหอบหายใจแรงหัวใจสั่นวาบหวิว เพราะเธอเองก็หลั่งน้ำรักครั้งแรกในชีวิตสาวออกมาชะโลมแท่งเนื้อของไอ้ดำอย่างชุ่มโชกด้วยเหมือนกัน  ข้างเจ้าดำดูเหมือนจะยังติดใจกับความฟิตแน่นและการขมิบตอดของภายในรูสวรรค์ของเด็กสาว มันจึงยังนอนกบดานแข่oloที่เริ่มหดตัวลงช้า ๆ ไม่ยอมชักออกจากถ้ำสวรรค์เสียที  จนไอ้ส่งทนไม่ไหวต้องเข้ามาสะกิดที่ก้นของลูกพี่ยิก ๆ เป็นทีบอกกลาย ๆ ว่าถึงคิวของมันบ้างแล้ว  ทำให้ไอ้ดำต้องจำใจชักแท่งเอ็นที่หดเหอย!!!่ยวออกจากรูหอย!!!อันอบอุ่นอย่างสุดแสนเสียดาย พอไอ้ดำชักท่อนลึงค์พ้นปากรูสังวาสเท่านั้น  คราบน้ำกามผสมเลือดสาวสีแดงจาง ๆ ก็ปริ่มล้นออกมาเห็นถนัดไอ้ส่งเบิกตาโพลงแล้วอุทานว่า ?โอ้โฮ ลูกพี่ ทั้งน้ำทั้งเลือดเต็มเลย พี่ดำนี่โชคดีจริง ๆ ได้กินหัวน้ำหวานเป็นคนแรก?   แต่ไอ้ดำตะคอกกลับแบบไม่สบอารมณ์ว่า ?มรึง!!!จะเอาก็รีบ ๆ เอา อย่ามัวพล่าม เอาเร็ว ๆ เข้า เดี๋ยวกูจะเอาต่ออีก กูยังติดใจอยู่เลย ไอ้ห่าส่งมรึง!!!เสือกมาสะกิดกูอยู่ได้ มรึง!!!รีบเอาเร็ว ๆ นะโว๊ย?ไอ้ส่งก็ไม่รอช้าเพราะมันเองก็หื่น!!!เต็มที่ รีบแก้กางเกงของมันออกแล้วปราดเข้ามาคุกเข่าบนที่นอนแล้วจ่อปลายแท้วเอ็นที่แข็งผงาดเข้าที่รูสวรรค์   มันเอาหัวถอกที่บานเหมือนดอกเห็ดละเลงน้ำกามผสมเลือดที่เปรอะเลอะทั้งร่องกลีบและปากรูสวรรค์ ก่อนจะเสียบแท่งเอ็นของมันของมันเข้าไปในรูอย่างหื่นกระหาย   พอoloเข้ารูได้ถึงรอยหยักไอ้ส่งก็ซู๊ดปากซี๊ดซ๊าดดังลั่น ?โอว...ฟิตจริง ๆ ลูกพี่ ขนาดน้ำเต็มรูนะเนี่ย ยังฟิตแน่นขนาดนี้ แถมยังตอดแรงอีกต่างหาก? ว่าแล้วมันก็ดันoloเข้าร่องหลืบของยุวดีจนมิดด้ามอย่างไม่ยากนัก เพราะลำoloของมันมีขนาดย่อมกว่าของไอ้ดำที่เบิกร่องเป็นคนแรก แต่ขนาดที่ยาวกว่าก็ทำให้เด็กสาวรู้สึกว่าปลายoloของไอ้ส่งชนปากมดลูกของเธอทักครั้งที่มันโหมกระหน่ำแทงoloเข้ารูสังวาสของเธอ จนเกิดเสียงดัง พั่บ ๆๆ สนั่นห้องประสานกับเสียงร้องของไอ้ส่ง ?อูวส์... มัน...มันจริง ๆ อูยยย ซี๊ดดดส์? สองมือของมันก็บีบขยำคลึงเคล้นสองเต้านมของเธอเป็นพัลวันแม้ว่ายุวดีจะไม่ยินยอมพร้อมใจและสมองก็สั่งให้เธอขัดขืนเมื่อได้ยินการแลกเปลี่ยนถ้อยคำของสองเดนนรก ที่บอกให้เธอรู้ว่าเธอกำลังจะถูกไอ้ส่งข่มขืนใจต่อจากไอ้ดำลูกพี่ของมัน แต่เธอก็ไร้เรี่ยวแรงที่จะขัดขืนเสียแล้ว  และในส่วนลึกของจิตใจเธอก็เริ่มสนุกขึ้นมากับรสชาติของการเสพสมที่มาแทนที่ความเจ็บแสบในตอนแรกจนสิ้น  ยิ่งไอ้ส่งเร่งกระเด้าแรงและเร็วขึ้นตามระดับความเสียวของมัน เด็กสาวยิ่งเสียวซาบซ่านจนเธอต้องเด้งหอย!!!สู้แรงกระแทกoloของไอ้ส่งอย่างสุดฤทธิ์   อารมณ์เพศของเธอเดือดพล่านทั้ง ๆ ที่เพิ่งหลั่งน้ำรักออกไปหยก ๆ การสนองตอบของเธอยิ่งทำให้การล่อ!!!ของไอ้ส่งสนุกสุดมันขึ้นเป็นทวีคูณ ไอ้ดำที่นั่งมองอยู่ชักอิจฉาขึ้นมา  มันรีบเข้าไปนั่งตรงหน้านิสิตสาวแล้วสอดแท่งเอ็นที่เริ่มพองตัวขึ้นมาอีกเข้าไปในปากงาม   ด้วยอารมณ์ดำกฤษณากำลังครอบงำ  ยุวดีลืมทุกสิ่งทุกอย่าง เธออ้าปากดูดเลียแท่งเอ็นของไอ้ดำอย่างไม่นึกรังเกียจ   เธอดูด ๆๆๆ จนแท่งเอ็นพองคับแน่นปากของเธอ  กลิ่นน้ำเสียวที่ปลายหัวถอกและความสากหยาบของขนหะมอย!!!ที่สัมผัสริมฝีปากของเธอ ยิ่งปลุกเร้าอารมณ์ของเด็กสาวให้เตลิดไปถึงไหน ๆ อึดใจต่อมา  ไอ้ส่งก็เร่งกระเด้าอย่างถี่ยิบ มันร้องเสียงยาว ?อาส์: .ซี๊ดส์? แล้วประกบหนอกoloของมันแนบสนิทกับเนินสวรรค์ของยุวดี ร่างของมันเกร็งกระตุกยึก ๆๆ แล้วน้ำกามอุ่น ๆ ของมันที่อัดแน่นอยู่ที่พวงลูกกระโปกก็พุ่งกระฉูดเข้าไปในมดลูกของนิสิตสาวเป็นคนที่สอง ส่งผลให้รูสวรรค์ของยุวดีตอนนี้มีแต่น้ำกามเจิ่งนองในร่องหลืบและมดลูก ตัวเธอเองก็ถูกความเสียวสุดยอดกระตุ้นให้หลั่งน้ำรักออกมาชะโลมท่อนลำของไอ้ส่งอย่างชุ่มโชกเช่นกันพอไอ้ส่งเสร็จสมอารมณ์หมายไปแล้ว  ก็ถึงคราวของไอ้จิ๋วที่ยืนแก้ผ้ารอท่าอยู่แล้วอย่างงุ่นง่าน   แม้ว่ามันจะยังเป็นเด็กอายุเพิ่งย่าง 14 และไม่เคยล่อ!!!ผู้หญิงมาก่อน  แต่ภาพการขืนใจนิสิตสาวโดยลูกพี่สองคนของมันแบบเห็นกันจะจะ  ก็ทำให้มันเรียนรู้ว่าการล่อ!!!ผู้หญิงนั้นเขาทำกันยังไง ทันทีที่ไอ้ส่งดึงแท่งเอ็นที่กำลังหดเหอย!!!่ยวออกมาจากร่องหลืบของยุวดี  ไอ้จิ๋วก็ปราดเข้าไปเสียบoloขนาดเด็กชายแรกรุ่นของมันแทนที่ทันทีความลื่นในร่องหลืบที่มีน้ำกามของไอ้ส่งและไอ้ดำขังอยู่เต็ม  และขนาดoloที่เล็กกว่าสองoloแรก ทำให้ยุวดีไม่รู้สึกอะไรนักกับการโดนไอ้จิ๋วขืนใจเป็นคนที่สาม  เธอนอนอ้าขาปล่อยให้ไอ้เด็กลามกซอยแท่งเนื้อของมันในถ้ำสวรรค์ของเธออย่างไม่ใส่ใจ  เพียงแค่สองสามนาทีเด็กรุ่นหนุ่มก็กลั้นน้ำกามไม่ไหวต้องปล่อยกระฉูดเข้าไปในรูของนิสิตสาวเป็นหนแรกในชีวิตของมัน เป็นอันว่าในขณะที่ยุวดีถูกไอ้ดำเปิดบริสุทธิ์เป็นคนแรก  เธอเองก็เป็นคนแรกที่ได้เปิดบริสุทธิ์ไอ้จิ๋วเช่นกันเด็กสาวเริ่มติดใจในรสสวาทที่กลุ่มชายโฉดมอบให้  ในใจเธอลืมความผิดชอบชั่วดีจนหมดสิ้น  มีแต่ความสุขซาบซ่านปานได้ขึ้นสวรรค์ที่ได้รับจากการเสพสังวาสอัดอยู่เต็มแน่น  แม้ว่ามันจะทำให้เธอเจ็บแสบทรมานในตอนแรกและแสนเหนื่อยและเพลียในตอนหลัง  ในความรู้สึกส่วนลึก ยุวดียอมรับกับตัวเองว่าเธอติดใจท่อนลำและลีลาของไอ้ดำมากกว่าของคนอื่น เพราะมันทำให้ร่องหลืบของเธอทั้งแสบเสียวและสุดมันอย่างครบเครื่องกว่าใคร ๆ  ...คิดแล้วเธอก็ดันร่างของไอ้จิ๋วที่ยังทาบทับเธออยู่ให้พลิกลงจากร่างเปลือยของเธอ  และชันตัวทำท่าจะลุกขึ้น  แต่ไม่ทันความว่องไวของไอ้ดำที่รีบเคลื่อนคัวเข้ามาแทนที่ตรงหว่างขาของเธอ  มันใช้มือดันหน้าอกของเธอให้นอนราบกับที่นอนตามเดิม  แล้วก้มลงดูดหัวนมเม็ดน้อยที่เต้าขวาจนลุกชูชัน มือข้างหนึ่งก็ขยำเต้านมซ้ายของเธอ  มืออีกข้างก็เลื่อนลงไปแยงรูสวรรค์ทางด้านล่าง  นิสิคสาวโดนโจมตีที่จุดสุดเสียวทั้งสามจุดพร้อม ๆ กันอย่างนี้ก็ถึงกับดิ้นเร่า ๆอย่างสุดแสนเสียว  พอเห็นว่าโลมเล้าเด็กสาวจนเกิดอารมณ์อย่างกู่ไม่กลับแล้ว  ไอ้ดำก็จับร่างของเธอให้เธอพลิกคว่ำแล้วดึงตัวเธอให้ก้นลอยโด่งในท่าคุกเข่า มันดึงปลอกหมอนขาวสะอาดออกจากตัวหมอนแล้วเช็ดที่ร่องหอย!!!ที่ห้อยย้อยเป็นพูคว่ำในท่านี้จนน้ำกามของมันสามคนและน้ำเสียวของยุวดีเองแห้งสนิท  แล้วไอ้ดำก็สอดใส่แท่งเอ็นที่แข็งโด่ของมันเข้ารูหอย!!!ทางด้านหลัง  ยุวดีบิดตูดรับแรงดันและขนาดoloลำเขื่องของมัน   แม้ว่าจะเคยผ่านเข้ามาแล้ว แต่หนนี้ก็ยังฟิตและคับแน่นอยู่ไม่น้อย พอoloจมเข้ามิดลำจนหนอกoloของไอ้ดำแนบสนิทกับง่ามก้นของนิสิตสาว  มันบดหนอกoloไปมาทำให้ยุวดีรู้สึกเสียว ๆ คัน ๆเพราะเส้นหะมอย!!!หยาบสากของมันแทรกเข้ามาในร่องหลืบของเธอ  แล้วมันก็เริ่มต้นกระแทกoloกระเด้าล่อ!!!เธอในท่าหมาอย่างหนักหน่วงรุนแรง  จนมดลูกของเธอสั่นสะเทือนทุกครั้งที่มันกระแทกเข้ามา  สองแคมของเธอปลิ้นเข้าปลิ้นออกตามลำolo ทำให้เด็กสาวกระสันเสียวและสมใจเป็นที่สุด  ไอ้ส่งก็ไม่ยอมอยู่ว่าง  มันรีบเข้ามายืนย่อตัวตรงหน้าเธอแล้วแอ่นoloให้เด็กสาวใช้ปากอ้าอมและดูดให้  ในขณะที่ไอ้จิ๋วก็ช่วยดูดหัวนมและบีบขยำเต้าถันของเธออีกแรงหนึ่ง  อนิจจา..สาวน้อยยุวดีโดนเปิดบริสุทธิ์หนแรกก็เจอเข้าถึง 3 olo  รูสวรรค์ของเธอจึงต้องคาบรูดท่อนเนื้อทั้งสามสลับไปมาอย่างไม่เว้นว่าง  จนเมื่อเธอโดนทั้งสามชายโฉดเวียนกันล่อ!!!เธอจนน้ำแตกหนสองแล้ว ร่างงามของยุวดีก็แผ่หราบนที่นอน สองขาอ้าหุบไม่เข้า กลีบแคมของเธอเจ็บระบมไปหมดจากการกระแทกและเสียดสีของสามแท่งoloที่เวียนกันล่อ!!!เธออย่างหื่นกระหายยุวดีโดน 3 ทรชนผลัดเปลี่ยนกันขืนใจเธอตั้งแต่เช้าจนถีงตอนค่ำของวันนั้น จนนับครั้งไม่ถ้วนว่าเธอโดนล่อ!!!ไปกี่ครั้ง  และพวกมันทั้งสามคนตอนลาจากต่างก็หมดเรี่ยวแรงเดินออกไปจากทาวน์เฮาส์แทบไม่ไหว  ปล่อยให้เด็กสาวนอนซมระบมรูหอย!!!และเจ็บเต้านมอยู่จนถึงรุ่งเช้า  พอรสสวาทจางจากใจและกาย ยุวดีก็หวนนึกเสียใจและเสียดายตัวที่ต้องมีมลทินกับเหตุการณ์ที่เกิดขึ้น ใจหนึ่งเธอก็อยากไปแจ้งความให้ตำรวจลากคอ 3 เดนนรกไปขังคุก แต่อีกใจหนึ่งก็กลัวความอับอายและการตกเป็นข่าวก็ย่อมรู้ถึงหูของเพื่อนบ้านใกล้เคียงและเพื่อน ๆ ที่คณะอย่างแน่นอน แล้วเธอจะสู้หน้าใคร ๆ ได้อย่างไร  อีกอย่างเธอเองก็เริ่มติดใจในรสชาติของการเสพกามเสียแล้วและรู้ตัวว่าคงขาดมันไม่ได้  อา..เธอจะทำอย่างไรดีนะ คงต้องรอให้พี่เขยและพี่สาวกลับมาก่อนแล้วกัน.....จบ</c><h>46526</h></xml>