<xml><n>54</n><t>ครูทำไปเพราะรักหนูมาก</t><c>เรื่องเสียว ครูทำไปเพราะรักหนูมาก
หนูเป็นคนที่อ่อนวิชาคณิตมาก คุณแม่เลยจ้างครูมาสอนพิเศษ ชื่อว่าครูเอ หนูเรียนพิเศษกับครูเอแบบตัวต่อตัว โดยครูเอมาสอนหนูที่บ้าน สอนตั้งแต่หนูอยู่ ม.1 จนหนูอยู่ ม.6 (อายุ 18 ปี) ตอนนั้นหนูใกล้จะสอบไล่แล้ว ครูเอเลยต้องติวให้หนูอย่างหนัก มีอยู่วันหนึ่งครูเอติดธุระตอนกลางวัน บอกว่าจะมาสอนตอนค่ำๆ พอดีวันนั้นคุณพ่อกับคุณแม่ไปต่างจังหวัด ครูเอมาถึงบ้านหนูตอน 2 ทุ่มครึ่ง ตอนนั้นหนูก็ค่อนข้างง่วงนอนแล้ว หนูเลยบอกครูเอว่า ให้ขึ้นไปสอนบนห้องหนูเถอะ หนูอยากนอนเรียน (ซึ่งเป็นเรื่องปกติเวลาหนูขี้เกียจนั่งเรียน) หนูคิดว่าครูเอก็เหมือนญาติคนหนึ่ง หนูเลยทำตัวตามสบาย
วันนั้นหนูใส่ เสื้อกล้ามสีขาวค่อนข้างบาง กับกางเกงรัดๆ ขาสั้น พอเรียนไปสักพัก ครูเอก็เริ่มมีอาการแปลกๆ ตอนแรกก็เอามือมาลูบผมหนู แล้วก็พูดว่า "อีกหน่อยก็คงไม่ได้เรียนกับครูแล้ว ขอครูกอดลูกศิษย์สุดที่รักหน่อยสิ" แล้วครูก็กอดหนู หนูก็เลยกอดตอบ ต่อจากนั้นหนูก็รู้สึกเสียวๆ ที่ซอกคอ ครูกำลังไซ้ซอกคอหนูอยู่ค่ะ จากนั้นก็เลื่อนมาที่ปากของหนู ครูจูบหนูอย่างดูดดื่มเหมือนในหนังที่หนูเคยดู หนูไม่ขัดขืนครูเอเลยแม้แต่น้อย หนูรู้สึกว่าแบบนี้มันผิด แต่ตอนนั้นร่างกายของหนู มันตอบสนองทุกๆ อย่างที่ครูเอทำ สติของหนูได้กลับคืนมาอีกที ก็ตอนที่ครูเอกำลังเอาหน้าของครู ไปซุกอยู่ที่หว่างขาของหนู ตอนนั้นหนูตกใจมาก พยายามจะย้ายก้นหนี แต่พอครูเอเอาลิ้นเลียและดูดที่ตรงนั้น หนูรู้สึกเสียวสุดๆ เลยค่ะ ก็ครูเล่นดูดเอาดูดเอา พร้อมกับตวัดลิ้นไปมาด้วย ไม่นานหนูกลับยกก้นขึ้น พร้อมกับกดหัวครูให้ติดกับตรงนั้นของหนู จนหนูร้องขึ้นมาว่า "หนูทนไม่ไหวแล้ว" หนูรู้สึกเสียวและเกร็งสุดๆ จากนั้นครูก็เอาของครูมายัดใส่ของหนู ตอนแรกๆ มันเจ็บมากเลยค่ะ ใส่เท่าไหร่ก็ใส่ไม่เข้า หนูรู้สึกว่าครูเอหงุดหงิดมาก ครูเลยจับขา 2 ข้างของหนูลากอย่างรุนแรง จนก้นหนูอยู่ที่ปลายเตียง ครูยกขาหนูขึ้น แล้วใส่ไอ้นั้นของครูเต็มแรงเลย คราวนี้ทีเดียวเข้าหมดทั้งอันเลย ของครูเอใหญ่มาก หนูเจ็บไปหมดเลย ครูเอซอยเข้าซอยออกอย่างไม่ยั้ง พร้อมกับดูดนมหนูไปด้วย ครูดูดแรงมากค่ะ ความเจ็บของหนูตอนแรก กลับกลายเป็นความเสียวแทน หนูเผลอส่ายก้นรับกับการกระแทกของครูโดยไม่รู้ตัว จนครูเอร้องออกมาว่าไม่ไหวแล้ว พร้อมกับปล่อยน้ำสีขาว ออกมาเต็มหน้าท้องของหนู จากนั้นครูเอพาหนูไปล้างแล้วบอกว่า "อย่าบอกใครนะ ครูทำไปเพราะรักหนูมาก" หนูบอกว่า "ไม่บอกใครก็ได้ แต่ครูต้องสัญญา ว่าจะมาทำแบบนี้กับหนูบ่อยๆ" จากวันนั้นเป็นต้นมา ครูเอก็มีท่าใหม่ๆ มาสอนลูกศิษย์อย่างหนูเป็นประจำเลยค่ะ</c><h>21501</h></xml>