<xml><n>56</n><t>แม่บ้านสุดเงี่ยน</t><c>เรื่องเสียว แม่บ้านสุดเงี่ยน
ผมนั่งมองแม่โดนรุมเย็ดมานานจนทนไม่ไหว
เลยไปยืนคร่อมอยู่ตรงหน้าแม่ผม เพื่อให้แม่อมควยให้
แม่ไม่รอช้ารีบคว้าควยเข้าปาก แล้วอมควยทันที
ทั้งดูดทั้งอม จนผมเสียวไปทั้งตัว
ไอ้ยามคนล่างก็บีบนมแม่ผมปากก็ดูดเลียและกัดที่หัวนมแม่ผม
ควยก็กระเด้าใส่รูหีอย่างเมามัน ส่วนไอ้ยามคนข้างบน
มันก็จกผมของแม่ผมแล้วดึงหัวขึ้น-ลงเพื่อให้อมควยของผมเร็วขึ้น
และก็กระเด้าควยใส่รูตูดของแม่ผมอย่างไม่บันยะบันยัง
เราสี่คนร่วมกันเย็ดเซ็กส์หมู่แบบบังเอิญ..ในรถมีแต่เสียงร้องครางระงม
มีทั้งความเสียวคละเคล้าปะปนกับความเจ็บปวดที่ทำให้เกิดความสุข
ของแม่ผม ผมกระเด้าควยเข้าปากแม่ในภาพ slow-motion
มือซ้ายของผมจิกไปบนผมของแม่ผมแล้วกระเด้าควยเข้า-ออก
ประมาณ8-9 ครั้ง น้ำควยผมก็แตกคาปากแม่ผม
มันพุ่งเข้าไปในปากแม่ ที่อ้าปากรอไว้แล้ว
ผมใช้มือขวากำลำควยของผมแล้วจัดการกระถอกลำควยเข้า-ออก
แล้วจ่อหัวควยเข้าไปในปากแม่ น้ำควยของผมทุกหยด
ถูกฉีดเข้าไปในปาก จากนั้นแม่ผมก็กลืนกินมันลงคอจนหมด
แล้วแลบลิ้นเลียริมฝีปากไปรอบๆ
แล้วก็อ้าปากอมควยของผมต่ออีก
ตอนนี้ผมเสียวและเกร็งไปทั้งตัว แม่อมควยผมเข้าไปจนสุดลำคอ
จนถึงโคนลำควยแล้วดูดควยผมอย่างแรง
ก่อนที่จะค่อยๆคายออกมาทีละน้อย ?
อืม..อ้า...ซี๊ดส์..น้ำควยของผัวยังหวาน..อร่อยเหมือนเดิม..ซี๊ดส์..อ้า....?ส่วนไอ้ยามทั้งสองพวกมันก็กระเด้าควยใส่รูหี
รูตูด ?
โอ วว..ซี๊ดส์..อีกระหรี่นี่เย็ดมันฉิบหายเลยว่ะ..ซี๊ดส์...มึงนี่ท่าทางจะ เงี่ยนมากนะ...โอวว..ซี๊ดส์..หีอีกระหรี่เย็ดมันจังโว้ย..มึงมันอี เหี้ย..มึงมันอีสัตว์...อีเหี้ย..อีกระหรี่..หีใหญ่..ซี๊ดส์...อูย...อี เหี้ย..มึงขมึบรูตูดให้กูหน่อย..กูเสียวควยจนน้ำจะแตกอยู่แล้ว...อีสัตว์... อีเหี้ย...ซี๊ดส์...มึงรู้รึเปล่า..ซี๊ดส์..หีของมึงมันเหมาะกับควยของกู ว่ะ..อีเหี้ย...?
ไอ้ยามคนข้างบนพูดด่าแม่ผมอย่างดัง ยิ่งด่า
แม่ก็ยิ่งมีอารมณ์ เหมือนมีอะไรมากระตุ้นต่อมรูหีให้ทำงาน
?
ซี๊ดส์...ไอ้เหี้ย..ไอ้สัตว์ยาม..พวกมึงเย็ดหีกูมันฉิบหาย
ควย ของพวกมึง..ทั้งใหญ่..ทั้งยาว..และกลิ่นสาบควยของพวกมึงก็โครตเหม็นบรรลัย.. ซี๊ดส์..กูชอบมาก..พวกมึงรู้รึเปล่า..ซี๊ดส์...อาาา.โอวว..??
พวกมึงด่า กูอีกซิ..กูชอบ..ด่ากูเลย..ไอ้สัตว์..ไอ้เดรฉาน..ไอ้แมงดาควยโครตเหม็น..พวก มึงเคยเย็ดหีแม่ของพวกมึงรึยัง..ซี๊ดส์..ถ้ายังทำไมพวกมึงไม่ลองดูล่ะ...รู้ มั๊ย..ซี๊ดส์..หีแม่ของพวกมึง..ก็เย็ดมันส์เหมือนกับเย็ดหีของกูนี่แหละจน ซี๊ดส์...อาา...โอววว...กระเด้าควยแรงๆอีกสิวะ..ไอ้สัตว์..พวกมึงมีแรงแค่ นี้เหรอ..ซี๊ดส์...เย็ดหีกู...เย็ดรูตูดกู...เย็ดให้หีกูบานไปเลย..ซี๊ดส์.. กูชอบ..อาาา.?
ในที่สุดพวกมันก็กระเด้าควยเข้า- ออกอย่างแรง
ปากก็ด่าแม่ผมอยู่ตลอดเวลาว่า ?
อีเหี้ย..อีสัตว์...อีกระหรี่...อีหีใหญ่...?
ไอ้ยามคนข้างบนควยมันก็เย็ดไปเรื่อยๆ
ปากมันก็ด่าแม่ผมหยาบคาย ส่วนมือของมันตอนนี้
มันใช้มือมาตบหัวแม่ผม พร้อมทั้งจิกผมไปด้วย
แม่ผมก็ไม่ได้แสดงอาการเจ็บปวดออกมาแต่อย่างไร
แถมยังทำให้แม่ยิ่งมีอารมณ์เงี่ยนมากไปกว่าเก่าซะด้วยซ้ำ...จนในที่สุดไอ้ยามทั้งสองก็ทนไม่ไหว
ปล่อยน้ำเงี่ยนเข้าไปในรูหีและรูตูดของแม่ผมพร้อมๆกันทั้งสองคน
และตอนนี้แม่ผมก็กำลังถึงจุดสุดยอด
น้ำหีก็แตกออกมาพร้อมๆกับพวกมัน..
เวลาผ่านไปซักพัก ต่างคนก็หมดสภาพ และหมดแรงกันไปตามๆกัน
และค่อยๆหยิบเสื้อผ้ามาสวมใส่ พวกไอ้ยามทั้งสองรีบบอก
ลากลับไปทันที สงสัยจะกลัวความผิด
ส่วนแม่ผมยังไม่ได้สวมเสื้อผ้า ยังคงแก้ผ้าล่อนจ้อน
และนอนเอนกายอยู่เบาะด้านหลัง
ส่วนผมก็ใส่แค่เสื้อเท่านั้นไม่ได้ใส่กางเกงใน
และขับรถลงมาจากที่จอดรถชั้นบน จนมาถึงทางออกจากห้าง
ผมก็ชลอรถ เพื่อที่จะคืนบัตรจอดรถให้ยามตรงทางออก
แต่ว่าหาบัตรจอดรถไม่เจอ
ส่วนไอ้ยามมันก็เหลือบสายตาไปที่เบาะด้านหลังคนขับ
และเห็นแม่ผมนอนอ้าซ่า เปลือยกายอยู่โดยไม่มีอะไรปิดบังเลย
ไอ้ยามคนนั้นมันอ้าปากตาค้าง พูดอะไรไม่ออกเลย
ได้แต่มองที่โคกหีและนมใหญ่ของแม่ผม
ส่วนแม่ผมก็ไม่อายเลยแกล้งทำเป็นยั่วยวนไอ้ยาม โดยการ
นอนยกขาขึ้นทั้งสองข้าง แล้วแหกขาออกจากกัน
แม่นอนท่านี้ทำให้เห็นโคกหีของแม่ลอยนูนเด่นเส้นหมอยดกดำ
แคมหีอ้าออก ซึ่งเพิ่งผ่านการโดนรุมเย็ดรูหีมาหมาดๆ
แล้ว แกล้งทำเสียงซี๊ดส์..ซ๊าด..ยั่วไอ้ยามคนนั้น..จนมันทนไม่ไหวเหลียวซ้าย..แล ขวา..เห็นว่าปลอดคน..มันเลยควักควยที่แข็งโด่ของมันออกมา..แล้วจัดการ กระตุก..ชักว่าวทันที..สายตาของมันจับจ้องอยู่แต่ที่โคกหีของแม่ผม
มันจ้องตาเขม็งแบบไม่กระพริบ..
มือก็สาวว่าวกระตุกที่ลำควยของมัน..มันชักว่าวได้ไม่นาน..แล้วก็หลับตาแล้วพูดออกมา
?โอง..ซี๊ดส์..ทำไมหีใหญ่อย่างนี้..นมก็ใหญ่..ไม่เคยเห็นที่ไหนมาก่อนเลย..ซี๊ดส์...โอวว...ซี๊ดส์...?
พอสิ้นเสียงของมัน น้ำว่ามันก็พุ่งกระฉูด
ลงบนกระจกด้านข้าง..มันสาวควยต่อจนน้ำว่าออกหมด
แล้วรีบจับควยยัดเข้าไปในกางเกงทันที..กลัวมีคนมาเห็น..แล้วผมก็หาบัตรจอดรถเจอและยื่นให้ยามไป..จากนั้นผมก็พาแม่กลับบ้าน...
ผมค่อยๆดันควยเข้าไปทีละนิดๆจนมันเข้าไปได้ครึ่งห้วควย
แม่ผมก็สะดุ้งนิดนึง ผมไม่สนใจ จัดการดันควยเข้าไปเรื่อยๆ
จนมันเข้าไปได้ครึ่งลำ ผมก็หยุด เพราะว่ารูตูดแม่ผมคับมาก
จากนั้นผมก็ค่อยๆดึงควยออกมาทีละนิดเพื่อให้กล้ามเนื้อรูตูดขยายออก
ดึงออกมาจนเกือบสุดปลายหัวควย
และแล้วผมก็กระแทกควยเข้าไปในรูตูดแม่ผมอย่างแรง
ทีเดียวมิดด้ามควยเสียงดัง ?ฉึบ..? แม่ผมร้องครางออกมา ?
โอย..ซี๊ดส์..ผัวขา..ทำไมผัวรู้ใจเมียอย่าง นี้..ซี๊ดส์..อาาา..เมียเสียวไปหมดแล้ว..ซี๊ดส์..เสียวทั้งรูหีเสียวทั้งรู ตูด..โอว...อาา..ควยของผัวใหญ่คับรูตูดดีจัง..เย็ดเข้าไปเลย..เย็ดรูตูดเมีย แรงๆ..ไม่ต้องกลัวเมียเจ็บ..ตอนนี้เมียกำลังเงี่ยนสุดๆ?แม่พูดจบก็จับควยพวก ยามมาอมต่อ
คราวนี้ยิ่งอมควยเข้าไปเกือบสุดโคน
ทั้งยังดูดตรงหัวควยอย่างแรง..ทำให้พวกยามยิ่งเงี่ยนมากขึ้นไปอีก
แล้วพวกมันก็เอื้อมมือมาจับที่นมของแม่ผม
พวกมันจับนมอย่างเมามัน ทั้งบีบทั้งคลึง
คงไม่เคยเห็นใครนมใหญ่เท่านี้มาก่อน พวกมัน บีบนมไป
ก็กระเด้าควยเข้าปากแม่ผมด้วย แม่ผมเลยบอกพวกมันว่า ?
โอ วว...ซี๊ดส์..บีบนมฉันแรงๆหน่อย..ซี๊ดส์..ฉันชอบ..จะบีบ..จะหยิก.จะ กัด..อะไรก็ได้..เชิญเลย..ยิ่งทำแรงๆ..ฉันยิ่งชอบ..อา...ซี๊ดส์..ส์..?
พวกยามได้ยิน สงสัยจะเข้าทางพวกมัน
ยามคนหนึ่งใช้มือจิกผมของแม่ ผม จิกอย่างแรง
แล้วจับหัวโขยกขึ้น-ลงให้อมควยของมัน
ส่วนอีกคนล้วงมือมาจับที่นมแล้วบีบเข้าเต็มแรง
จนผมเห็นเส้นเอ็นบนแขนมัน ผมเห็นพวกมันทำอย่างนั้น
ยิ่งเงี่ยนขึ้นอีก
ผมรีบกระเด้าควยเข้า-ออกในรูตูดแม่ผมเสียงดัง
ป้าป..ป้าป..ๆๆ...แล้วผมก็ใช้มือขวาตบไปที่ก้นแม่ผมดัง?เพี๊ยะ..?
แม่ผมร้องคราง ?
โอ ว..ซี๊ดส์...โอวว...เสียวหีจังเลย..ทำไมมันอย่างนี้..ไม่ได้เสียวแบบนี้มา นานแล้ว..อา..ซี๊ดส์..อูย..ผัวขา..เย็ดรูตูดเมียมันมั๊ย..ซี๊ดส์..เมียอยาก ให้ผัวเย็ดรูหี..กับรูตูดสลับไป-มา..คงจะมันน่าดู..ซี๊ดส์..โอย..น้ำเงี่ยน จะแตกอยู่แล้ว..อาา..ซี๊ดส์?
แม่พูดจบ ก็ยกโคกหีออกจากคันเกียร์
แล้วคุกเข่าอยู่ในท่าหมา..ผมจัดการจับควยแยงเข้าในรูหีแม่
แล้วกระเด้าอย่างแรง
กระเด้าไปซักพักก็เปลี่ยนมาเย็ดรูตูดต่ออีก..โอ้โห..มันส์ควยจริงๆ
ถ้าใครได้เย็ดแบบที่ผมกำลังเย็ดอยู่ละก็จะรู้ว่าเสียวหัวควยจริงๆ
โอวว....ซี๊ดส์...สักพักยามคนหนึ่งก็เดินมาเปิดประตูด้านหลังรถ
แล้วเข้ามานอนหงายในรถ พอแม่ผมเห็นยามลงนอน
ก็ไม่รอช้ารีบย้ายมาที่เบาะหลัง
เอามือกำควยของยามแล้วกระถอกขึ้น-ลงๆ
แล้วแม่ก็จัดการนั่งคร่อมบนร่างของยาม มือขวายังกำควยอยู่
จากนั้นแม่ก็จับควยแหย่เข้าไปในรูหีของแม่
แล้วก็กระแทกโคกหีลงมาบนหัวควยอย่างแรง ทีเดียวสุดโคน
แม่คราง ?ซี๊ดส์...อ้า...ควยใหญ่คับรูหีจังเลย..ซี๊ดส์
?แล้วแม่ก็กระเด้าโคกหีขึ้น-ลง ปากก็ครางเสียงกระเส่า
พูดจาฟังไม่ได้ศัพท์
ส่วยยามอีกคนก็เดินกำรูดควยที่เหม็นของมันมาที่ประตูหลัง
แล้วก็มุดเข้าไปในรถที่คับแคบ แต่สถานการณ์แบบนี้
เรื่องคับแคบไม่มีมัญหาอยู่แล้ว
ยามอีกคนมันจับควยที่ใหญ่ของมันมาจ่อที่รูตูดของแม่ผม
ซึ่งรูตูดของแม่ตอนนี้ขยายตัวแล้ว
เพื่อรอรับกับควยใหญ่ของพวกยาม
แม่ผมเหลียวหลังมาดูแล้วบอกว่า ?
โอวว..ยามขา..มา..เข้ามาเย็ดรูตูดของฉันเลย..ดูสิ..ตอนนี้มันกำลังอ้ารูเพื่อรออมควยของยามอยู่ไง..ซี๊ดส์..อูวว..?
เจ้า ยามจัดการขึ้นคร่อมไปบนด้านหลังของแม่ผมแล้วจับเอาควยจ่อไปที่รู ตูด..แล้วกระแทกควยเข้าไปทีเดียวมิดด้ามควย..ส่วนไอ้ยามคนล่างมันก็ยัง กระเด้าควยสวนขึ้นมาไม่หยุด..ผมดูพวกมันสองคนกำลังรุมเย็ดรูหีและรูตูดของ แม่ผมอย่างเมามัน
ส่วนแม่ผมก็ร้องครวญคราง ?
โอย..ซี๊ดส์..อ้า...ทั้งเสียว..ทั้งมันรูหีอะไรอย่างนี้
ซี๊ดส์..อู ย...กระเด้าแรงๆ...เย็ดหีแรงๆ..พวกมึงเย็ดหีกูแรง..เย็ดเข้าไปเท่าที่พวกมึง จะมีแรง..ซี๊ดส์..อ้า...โอวว...ซี๊ดส์...กูเสียวรูหีจังเลย...พวกมึงเป็นผัว กูอีก
2
คนแล้ว..ตอนนี้กูเป็นเมียพวกมึง..มึงอยากทำยังไงก็ได้..เชิญ เลย..ซี๊ดส์...อ้า....ซี๊ดส์...ผัวขาเย็ดเมียเร็วๆ..ซี๊ดส์.....?แม่ผมร้อง ครวญครางออกมา
ทั้งยังพูดแทนตัวเองว่า ?กู?
ซึ่งเป็นครั้งแรกที่ผมได้ยินแม่พูดคำนี้..แม่คงมีอารมณ์เงี่ยนแบบสุดๆจนไม่สามารถที่จะควบคุมอารมณ์ของตัวไว้ได้
จากนั้นไอ้ยามข้างบนกระเด้ารูตูดแม่ผม
แล้วเอื้อมมือมาจิกผมของแม่ผม
แล้วดึงขึ้นจนแม่ต้องแหงนหน้าขึ้น แล้วพูดว่า ?
มึงไม่ได้เป็นเมียกูหรอก..อย่างดีมึงก็เป็นแค่..อีกระหรี่...อาา..ซี๊ดส์..?
แม่ผมได้ยินที่มันด่าออกมาว่าแม่เป็น? อีกระหรี่?
เท่านั้นหละ แม่ก็ยิ่งมีอารมณ์ยิ่งขึ้นอีก
แม่ใช้เล็บจิกไปบนร่างไอ้ยามคนล่างอย่างแรง
จนผมเห็นเป็นรอยเล็บบุ๋มลงไป
แถมยังใช้มือทั้งสองข้างจิกไปที่ผมของยามคนล่าง
แล้วจับกระแทกหัวลงบนเบาะอย่างแรง ขึ้น-ลง..
ไอ้ยามคนล่างก็ใช้มือทั้งสอง บีบไปที่นมแม่ผมทั้งสองข้าง
บีบเข้าหากัน เพื่อให้หัวนมมาอยู่ใกล้กัน
จากนั้นมันก็อ้าปากดูดหัวนมทั้งสองข้างสลับไป-มา ดูดสักพัก
จากนั้นมันก็เริ่มใช้ฟันขบไปตรงหัวนมแม่
แล้วมันก็กัดแรงขึ้นๆๆ..จนแม่ผมทำหน้าแบบเสียวสุดๆ
สงสัยว่าตอนนี้แม่คงกำลังน้ำหีแตก..?
โอ วว..เสียวหี..เสียวตูดจังเลย..พวกมึงทำไมเย็ดมันแบบนี้..ซี๊ดส์..อาา...รู้ อย่างนี้..เอาหีมาให้เย็ดซะตั้งนานแล้ว..ซี๊ดส์..โอวว...ซี๊ดส์...กูเสียวหี จังเลย..?
ผมเห็นเป็นรอยบุ๋มลงไปทันที
แม่ยิ่งจิกเล็บแรงเท่าไร..ดูเหมือนทำให้แม่ยิ่งมีอารมณ์เงี่ยนขึ้นไปอีก
แม่โยกหีสักพัก
ก็เหลือบมาเห็นผมกำลังนั่งชักว่าวอยู่ต่อหน้า
แม่มองมาที่ควยผมด้วยสายตาที่เปี่ยมไปด้วยความกระหายในกามารมณ์
จากนั้นแม่ก็ทอดสายตามาที่ผม และมองด้วยสายตาเชื้อเชิญ
แล้วแลบลิ้นเลียที่ริมฝีปาก แล้วทันใดนั้น
แม่ก็ทิ้งตัวลงมาที่ควยผมแล้วใช้ปากอ้าอมที่ควยผมจนสุดโคน
ซึ่งแม่อมควยจนสุดโคนในครั้งเดียว ?
โอววว...ซี๊ดส์..อาาา..เสียวควยจัง..?
จนผมรู้สึกได้ว่าจมูกแม่มาทิ่มอยู่บนท้องน้อยผม
แล้วแม่ก็อมควยรูดขึ้น-รูดลง
จนผมต้องขแม่วท้องเพราะเสียวควย
ส่วนสะโพกแม่ก็ยังคงทำงานอยู่ แม่กระเด้าโคกหีไปเรื่อยๆ
สักพัก แล้วก็หยุด เพื่ออมควยผมต่อ ผมหลับตาพริ้มอย่างสบาย
ส่วนแม่ก็อมควยผมอย่างเมามัน
ซักพักแม่ก็คายควยผมออกเปลี่ยนเป็นมาใช้มือชักว่าวแทน
ส่วนผมก็ยังหลับตาอยู่ พอผมหรี่ตามาดูแม่
เห็นแม่กำลังยั่งยองๆ อยู่บนเกียร์เหมือนเดิม
แต่แม่หันหน้าไปทางขวา(ฝั่งข้างคนขับ)
แล้วมองออกไปนอกหน้าต่าง
จากนั้นก็ใช้มือทั้งสองนวดคลึงไปที่เต้านมทั้งสองข้าง
แล้วบิดตัวไป-มา
กริยาเหมือนกำลังยั่วยวนอะไรสักอย่างอยู่..
โอวว..ไม่น่าเชื่อ ผมเห็น ยาม ของห้าง 2
คนกำลัง..ยืนชักว่าวอยู่
ยามทั้งสองถอดกางเกงลงมาไว้ที่ตาตุ่ม
ส่วนเสื้อยังไม่ได้ถอด พวกมันกำควยอยู่ในมือ
แล้วสาวควยเข้า-ออก สายตาของพวกมันทั้งสองที่มองมาที่แม่ผม
บ่งบอกถึงความเงี่ยนสุดๆ พวกมันมองตาไม่กระพริบ
และจับจ้องอยู่ที่ร่างกายของแม่ผม
ซื่งตอนนี้แม่ก็กำลังทำท่าเชื้อเชิญให้พวกมันมาร่วมวงสวิงกิ้งด้วย
แม่ผมเปิดกระจกลงจนสุด แล้วค่อยๆยื่นหน้าออกมาทางหน้าต่าง
ส่วนโคกหีก็ยังคงกระเด้าเกียร์อยู่ อย่างช้าๆ
จากนั้นไอ้ยามทั้งสองก็เดินมาที่หน้าต่างรถ ยืนชิดกัน และ
แอ่นตูดยื่นควยให้แม่ผมอม ไม่น่าเชื่อ ควยของพวกมันใหญ่มาก
และยาวอีกต่างหาก ลำควยดำและมันเมื่อม ยาวไม่ต่ำกว่า 7
นิ้ว ขัดกับรูปร่างที่ไม่สูงมากนัก แม่ผมก็ไม่รอช้า
ใช้มือทั้งสองกำควยไว้ในมือ แล้วรูดเข้า-รูดออก
อย่างช้าๆจนพวกมันต้องซู๊ดปากออกมา
กลิ่นตัวของพวกมันแรงมาก เพราะว่าทำงานเหงื่ออกทั้งวัน
โดยเฉพาะกลิ่นสาบควย
พวกมันทั้งสองมีกลิ่นสาบควยที่เหม็นมาก
เหม็นจนผมอยู่ด้านเบาะหลังยังได้กลิ่น แต่ก็ช่างมันเถอะ
เพราะกลิ่นควยผมก็พอๆกับพวกมัน
ซื่งกลิ่นสาบควยที่เหม็นแบบนี้แหละ แม่ผมชอบมาก
เพราะว่าได้กลิ่นเมื่อไร
ก็จะมีอารมณ์เงี่ยนขึ้นมาทันทีเลยจากนั้นแม่ผมก็อ้าปาก
อมควยของพวกมันสลับกัน
ผมเห็นแม่อมควยให้พวกยามอย่างไม่รังเกียจ ทั้งอมรูด
ทั้งเลียที่ลำควยและเลียที่ลูกกระโปก เท่านั้นไม่พอ
ยังดูดลูกกระโปกให้ด้วย ?
อืม..ม..ซี๊ดส์..อ้า..ยามควยใหญ่จังเลย..ยาวด้วย..ฉันอมควยให้แบบนี้ชอบมั๊ย.?
?
เดี๋ยวฉันอมควยให้..แต่พวกแกต้องเย็ดรูหีฉันเป็นการตอบแทนนะจ๊ะ..อืม..ซี๊ดส์.?
พวกยามไม่พูดอะไร ได้แต่คราง ?โอย..ซี๊ดส์..?
ผมเห็นแล้วยิ่งเงี่ยนมากยิ่งขึ้น นั่งกำควยรูดขึ้น-ลง
จนได้ที่ แล้วลุกขึ้นไปที่เบาะหน้าฝั่งคนขับ
ซึ่งตอนนี้แม่ผมกำลังอยู่ในท่าคุกเข่า
โดยที่ยังมีเกียร์คาอยู่ในรูหี
และหันหน้าออกมาทางหน้าต่างด้านข้างคนขับ ผมไม่รอช้า
ใช้น้ำลายเหนียวมาแตะบนหัวควย
จากนั้นผมก็จ่อหัวควยไปที่รูตูดของแม่ผม
ซึ่งท่านี้ผมดูมาจากในหนัง X
ดีจังเลย..ซี๊ดส์..
โอวว..เมียจ๋า
..ผัวเสียวหัวควยจังเลย..หีเมียเย็ดมันจังเลย..อาา..ซี๊ดส์...โอย..เสียวควย..โอ..น้ำควยจะแตกอยู่แล้วเมียจ๋า..อาา..ซี๊ดส์...?
? อูย..ซี๊ดส์...ผัวขา..อย่าเพิ่งน้ำแตกสิคะ
เมียกำลังมันรูหี..ซี๊ดส์..ทนอีกนิดนะ..ซี๊ดส์..เมียเงี่ยนรูหีเหลือเกินผัวขา..อาาา...ซี๊ดส์...โอววว?
ผมเสียวหัวควยจนทนต่อไปไม่ไหวแล้ว เพราะน้ำควยจะแตก
ผมเลยทิ้งทวน รีบกระเด้าลำควยกระแทกใส่รูหีของแม่
เร็วขึ้นๆๆและ
แรงขึ้นๆ จนในที่สุดน้ำควยก็แตก..ซ่าส์....
น้ำพุ่งทะลักเข้าไปในรูหีของแม่ จนหมด แต่ผมก็ยังไม่หยุด
ยังคงกระเด้าควยต่อไปเรื่อยๆ
ในรูหีของแม่ก็ตอดมิบๆๆอยู่ตลอดเวลา ?
โอ วว...ซี๊ดส์....ผัวขา..ซี๊ดส์..ให้น้ำแตกเข้าไปในรูหีเมียเลยจ๊ะ..ซี๊ดส์.. เมียชอบ..อาาา...ผัวกระเด้าต่อไปเรื่อยๆซิเมียยังเสียวรูหีอยู่
ยังไม่หายเงี่ยนเลย..ซี๊ดส์...อาา..เมียอยากเย็ดอีก..ยังเงี่ยนรูหีอยู่เลย..ซี๊ดส์..อาาาา...?
ผมกระเด้าควยได้สักพัก
ควยผมก็เริ่มอ่อนตัวลงเพราะความอ่อนล้า
วันนี้น้ำควยแตกเร็ว คงเป็นเพราะผมอาจตื่นเต้นก็เป็นได้
ที่มาเย็ดแม่ผมในรถ และเย็ดในที่สาธารณะซะด้วย
เลยถอนควยออกจากรูหีแม่แล้วก็กลับมานั่งอยู่ที่เบาะด้านคนขับ
ผมหันมามองดูแม่ผม ตอนนี้แม่ก็ยังไม่หายเงี่ยน
ยังคงแหกขาทั้งสองข้างออก แล้วบิดส่ายสะโพกไป-มา
และกระเด้าหีด้วย ?
ซี๊ดส์...ผัว ขา..เมียยังไม่หายเงี่ยนเลย..ซี๊ดส์..อาา..ทำยังไงดี..หีเมียยังอยากเย็ด ควย..ซี๊ดส์..หีอยากเย็ดควย..อาาา...ควยใครก็ได้..ซี๊ดส์..ควยใหญ่ควยเล็ก ไม่สำคัญ..ขอให้เย็ดรูหีได้เป็นพอ..ซี๊ดส์...อาาา..โอววว..เงี่ยนหีจังเลย.. ผัวขา?
แม่ส่ายหีได้สักพัก ก็ลุกขึ้นนั่ง แล้วก้มมองมาที่ควยผม
หลังจากที่แม่เขี่ยหีตัวเองได้สักพัก
อารมณ์เงี่ยนที่ยังคงค้างอยู่ภายใน
บัดนี้มันได้ลุกโชนขึ้นอีกเป็นทวีคูณ
แม่ได้แต่ครางเสียงกระเส่า
ซี๊ดส์..ซ๊าดส์..ลิ้นก็เลียอยู่รอบๆริมฝีปาก เหมือนกับว่า
แม่อยากจะอมควยอีก.. มือซ้ายก็บีบนวดคลึงที่เต้านม
นิ้วก็บีบที่หัวนมแล้วกดที่หัวนมแรงๆ
อีก มือก็เขี่ยไปที่เม็ดแตด..?ซี๊ดส์..อ้าาา..ผัวจ๋า..เมียเงี่ยนรูหีจนทนไม่ ไหวอยู่แล้ว..ซี๊ดส์..ส์...ช่วยเย็ดเมียที่เถอะนะ..?พอแม่พูดจบ
แม่ก็เหลือบไปเห็นคัน
เกียร์..ซึ่งขณะนี้มันกำลังตั้งตระหง่านอยู่ตรงกลางระหว่างเบาะ
ซึ่งรถของผมใช้เกียร์กระปุก
ธรรมดาและตอนที่จอดอยู่นี้ก็ดึงเบรคมืออยู่..
แม่เห็นเกียร์รถ แล้วทำตาลุกโพรง แล้วร้อง ?
โอวว..ในที่สุดก็ได้สนุกต่ออีกแล้ว..อาาา..ซี๊ดส์ ?
แม่ไม่พูดพล่ามทำเพลง บอกให้ผมไปนั่งที่เบาะหลัง
ซึ่งตอนนั้นผมก็งงเหมือนกันว่าแม่จะทำอะไร
แล้วผมก็ย้ายไปนั่งที่เบาะหลังตามที่แม่บอก
ตอนนี้ร่างผมก็เปลือยเปล่า แก้ผ้าหมด
ผมนั่งตรงกลางเบาะหลังแล้วแยกขาออก
และทำการปลุกน้องชายผมอีกรอบ
เพื่อให้มันมาทำหน้าที่อีกครั้ง
ส่วนแม่ผมตอนนี้ก็กำลังเปลี่ยนที่นั่งโดยการนั่งยองๆหันหลังไปทางด้านหน้ารถ
และหันหน้ามาทางที่ผมนั้งอยู่
จากนั้นสิ่งที่ไม่น่าเชื่อก็เกิดขึ้น
แม่ล้วงมือลงไปใต้หว่างขา แล้วไปจับคันเกียร์เอาไว้
กำมันไว้ในมือ แล้วก็รูดหนังหุ้มคันเกียร์ ขึ้น-ลง
เหมือนว่ากำลังกำควยอยู่ แล้วรูดควยขึ้น-ลง
แม่รูดคันเกียร์ได้สักพัก ก็เอามือล้วงไปที่โคกหีของตัวเอง
เพื่อที่จะเอาน้ำเงี่ยนที่ฉ่ำ..เยิ้ม.มาชโลมลงบนหัวเกียร์
จะได้ไม่ฝืดรูหีผมดูแม่ มือก็กำควยแล้วชักว่าวไปด้วย
ยิ่งดู
มันก็ยิ่งทำให้เกิดอารมณ์เงี่ยนควยขึ้นมาอีกครั้ง..ควยของผมก็เริ่มแข็งขึ้นมาอีก
และผมก็ดูแม่ทำไปเรื่อยๆ
จากนั้นแม่ใช้นิ้วแหวกแคมหีให้อ้าออก
แล้วก็ค่อยๆหย่อนโคกหีลงมา
แคมหีของแม่ค่อยๆอ้า..อม..หัวเกียร์ซึ่งมีความใหญ่พอที่จะทำให้คับรูหีได้
แคมหีของแม่ปลิ้น บานออกมา
หัวเกียร์ก็ค่อยๆผลุบหายเข้าไปในรูหีของแม่ที่ละนิดๆๆ
แม่หลับตา แล้วแหงนหน้าขึ้นเพราะความเสียวหี..?
ซี๊ดส์...อ๊าาา...โอวว...ซี๊ดส์...ทำไมมันคับรูหีอย่างนี้..โอวว..ซี๊ดส์..?
แม่หย่อนโคกหีลงไปเรื่อยๆ
จนในที่สุดคันเกียร์ก็ผลุบเข้าไปอยู่ในรูหีของแม่ทั้งอัน
โอวว..นี่เป็นภาพที่ผมไม่เคยเห็นมาก่อนในชีวิต..และเมื่อเห็น
มันก็ยิ่งเพิ่มความเงี่ยนให้ผมมากขึ้นอีก
ตอนนี้แม่ใช้มือทั้งสองจับไว้ที่แบาะหน้าทั้งซ้าย-ขวา
แล้วค่อยๆยกโคกหีขึ้นทีละนิดๆ
พอยกโคกหีจนสุดปลายหัวเกียร์แล้ว หลังจากนั้น
แม่ก็กระแทกโคกหี ลงบนคันเกียร์อย่างแรง เสียงดัง ?ฉึบ..!?
แล้วแม่ก็โยกหี..ส่ายหี..กระเด้าหี..ลงไปที่คันเกียร์อย่างมันส์
แม่ทำเหมือนกับว่ามันเป็นควยของคน ?
โอ วว..ซี๊ดส์...เสียวหีจังเลยผัวขา..ซี๊ดส์..โอวว..ผัวเห็นเมียกำลังเย็ดคัน เกียร์อยู่รึเปล่า..ซี๊ดส์..อาา..เย็ดมันเหมือนกับเย็ดควยเลยจะ..ซ๊ดส์..อู ย...?
ผมเห็นแม่นั่งโยกส่ายหีอยู่บนคันเกียร์
มันยิ่งทำให้ควยผมแข็งขึ้นอีก..แล้วคราวนี้เป็นการเย็ดภาค
2 ควยผมมันก็ต้องมีน้ำอดน้ำทนเพิ่มขึ้นเป็น 2 เท่า
ผมชักว่าวไปเรื่อยๆ เพื่อรอให้ควยมันแข็งให้เต็มที่ก่อน
ก่อนที่ผมจะเย็ดหีแม่อีกครั้ง
ผมดูแม่กำลังกระเด้าหีอย่างเมามัน โดยไม่รู้ถึงความเจ็บปวด
มือแม่อีกมือก็มาบีบไปที่หัวนม แม่คลึงเต่านมไป
ปากก็อ้าเผยอ แล้วเแลบลิ้นออกมาเลียที่ริมฝีปาก
จากนั้นก็ใช้เล็บทั้ง 5 จิกไปที่เต้านม</c><h>44493</h></xml>