<xml><n>57</n><t>เรื่องเสียวหอพัก น.ศ.</t><c>อ่านเรื่องเสียว เรื่องเสียวหอพัก น.ศ.
ได้เข้ามาอ่านแล้วต้องรีบเล่าเรื่องของตัวเองทันทีมันเหมือนได้บอกให้คนอื่นรับรู้บ้าง แต่อย่าตำหนินะครับเพราะเราสองคนมีเหตุผลของเรา ผมเคยเป็นครูส่วนภรรยาผมยังเป็นครูอยู่ เราสองคนมีลูกแล้วกำลังเรียน ผมมีเงินเก็บและมรดกก้อนหนึ่งจึงลาออกจากครูมาทำหอพักให้นักเรียนเช่าอยู่ ไม่ใหญ่โตอะไร นักเรียนส่วนใหญ่ก็เป็นนักเรียนที่ภรรยาผมสอนและนักเรียนใกล้เคียงบ้าง ผมจะรับเฉพาะนักเรียนหญืง เหตุการณ์นี้ครั้งแรกผมและภรรยาแทบจะรับไม่ได้แต่ด้วยเหตุผลบางอย่างทำให้เราสองคนเฉยกับมัน มีนักเรียนมาบอกผมว่านักเรียนระดับม.ปลายคนหนึ่งผมก็รู้จักเธอดี นอนกับผู้ชายในห้อง เพราะเด็กคนนั้นถูกบังคับ ผู้ชายคนนั้นเป็นเจ้าหน้าที่ฯ เพราะเด็กนักเรียนคนนั้นไปทำผิดกฏหมายมาเลยโดนเจ้าหน้าที่คนนี้บังคับ โดนมาแล้วสองครั้ง ผมรู้เรื่องโกรธมาก เด็กที่มาเล่าบอกอย่าบอกว่าเขามาเล่าแล้วเด็กคนนี้ก็ไป ผมเล่าให้ภรรยาฟังเธอโกรธเหมือนผม วันที่ผู้ชายคนนี้มาหาเขาอ้างเป็นญาติทำให้เราไม่ว่าอะไรแต่เราสองคนก็รู้แต่ผู้ชายคนนี้แต่งชุดเจ้าหน้าที่มาเราจึงไม่อยากยุ่ง พอสักเดี๋ยวผมก็แอบขึ้นไปดู ผมดูจากบานเกล็คหน้าต่างเห็นไม่ชัดนักแต่ก็พอมองภาพได้ มันไม่เหมือนโดนบังคับเลย เพราะเด็กคนนี้ทั้งดูดทั้งอมให้ผู้ชายคนนั้น ผู้ชายนอนเปลือยที่พื้นห้องโดยมีเด็กสาวใช้ปากอมดูด เด็กดูเก่งมากและเด็กดูชอบด้วยซ้ำ เห็นเด็กขึ้นจับของผู้ชายใสเข้าแล้วขย่มเอวใหญ่ ผมอยากดูต่อครับแต่กลัวคนเห็น ผมลงมาเล่าให้ภรรยาฟัง ภรรยามองหน้าผมแล้วเงียบๆไป คืนนั้นผมร่วมกับภรรยาเลยครับร่วมไปเล่าไปภรรยาก็ดูมีอารมณ์ และอีกครั้งเจ้าหน้าที่คนนี้มาอีกก็เลยสงสัยว่าเด็กไม่ได้ไปเรียนหรือ ผมลองถามผู้ชายคนนี้ เขาบอกเด็กไม่สบาย ผมแอบขึ้นไปดูอีก ชั้นนี้ไม่มีเด็กเพราะไปเรียนกันหมด ภาพที่เห็นก็เช่นเดิมผมว่าเด็กต้องการมากกว่า ดูแล้วผู้ชายไม่ได้บังคับเลย ยิ่งตอนเธอนอนที่เตียงแล้วอ้าขาให้ผู้ชายคนนั้นเลียให้มันเป็นการเรียกให้เลียให้เธอ เห็นเธอแอ่นร่างร่อนก้นไปตามจังหวะการทำของผู้ชายมันเป็นการสามยอมอย่างมาก ขนาดเธอเสร็จเธอยังบอกผู้ชายเลยว่าหนูออกแล้ว ผมลงมาข้างล่างด้วยใจเต้นแรง ผู้ชายคนนั้นกลับไปผมแอบขึ้นไปดู เห็นเด็กสาวนอนใส่แต่กางเกงในตัวเดียว นมของเธอสวยปล่อยโชว์ให้เห็นเล่นเอาผมแข็งโด่เลยครับ อยากเข้าไปเอาเธอสักทีแต่ไม่กล้าครับ เด็กสาวคนนี้ตกเป็นเป้าสายตาผมตลอดเวลาผมจะแอบมองเธอดูเธอถ้ามีโอกาส เด็กคนนี้จะหยุดเรียนบ่อยภรรยาผมบอกต้องให้เธอออกไปอยู่ที่อื่น และเธอก็ไม่ใช่เด็กนักเรียนของโรงเรียนที่ภรรยาผมสอนด้วย ภรรยาบอกให้ผมเป็นคนพูดกับเด็ก ใจหนึ่งก็เสียดายแต่ต้องบอก หลังจากบอกได้สองวันผู้ชายคนนั้นก็มาอีก ผมแอบขึ้นไปดูเช่นเดิมครับ เด็กกำลังมันในอารมณ์เลย เพราะเธอขย่มร่างผู้ชายคนนั้นจนผู้ชายเสร็จกอดดูดนมเด็กเธอ ผมเห็นแล้วแทบบ้าไปกับเหตุการณ์ แข็งไม่รู้จะแข็งยังไงแล้ว เด็กสาวย้ายออกไปผมรู้สึกเสียดายมาก ภรรยาผมบอกสบายใจมากกว่ากลัวมีปัญหากับเด็กคนอื่นๆ ผมชวนภรรยาผมเล่นเสียวบ่อยบอกให้ภรรยาทำเหมือนเด็กสาวคนนั้นบ้าง ภรรยาผมไม่ขัดนะครับทำเสียมันไปเลย ภรรยาบอกฟังผมเล่าแล้วได้อารมณ์เหมือนกัน ภรรยาบอกว่าถ้าเธอได้แอบดูด้วยคงมันกว่านี้ผมเสียดายไม่งั้นเรียกมาดูแล้ว ผมไม่กล้าบอกเธออีกนะครับว่า ผมเห็นเด็กสาวบางคนเอานิ้วแหย่สำเร็จความไคร่ในห้องอีกหลายคน บางคนเอาวัสดุใส่ก็มี ผมงึ้แข็งโด่แทบทุกวัน ไม่กล้าบอกเธอเดี๋ยวอดดู</c><h>41008</h></xml>