<xml><n>59</n><t>แม่ยายให้รางวัล</t><c>เรื่องเสียว แม่ยายให้รางวัล
เรื่องผมกับแม่ยายเกิดขึ้นเมื่อไม่กี่สัปดาห์ที่แล้วนี่เอง เมื่อปีทีแล้วผมไปรับแม่ยายมาอยู่ด้วยเพื่อให้มาเลี้ยงหลานส่วนผมกับแฟนไปทำ 
งานเลยไม่มีเวลาเลี้ยงลูก ส่วนพ่อตาก็ไปทำงานต่างจังหวัดจึงทำให้แม่ยายอยู่บ้านคนเดียวเลยให้มาอยู่ เลี้ยงหลาน 
อยู่ไปวันไหนอยากกลับไปเยี่ยมบ้านเราก็จะพากันไปส่งส่วนใหญ่จะไปเช้าเย็นกลับกัน อ้อลืมไปแม่ยายผมอายุห้าสิบกว่าแล้วล่ะครับ 
ตอนอยู่ที่บ้านเราแม่ยายผมก็จะทำตัวตามสะบายมากเลยบางทีก็ใส่ชุดคลุมทั้งวัน เลี้ยงหลานก้มๆเงยๆก็ไม่ระวังผมนี้เห็นหมดแล้วเพราะ
แกไม่ชอบใส่ชุดชั้นในตาม ประสาคนแก่ จนวันหนึ่งแกอยากกลับไปบ้านสัก2-3วัน แฟนผมเขาไม่ว่างเลยให้ผมไปคนเดียว 
ผมก็เลยชวนแม่ยายออกแต่เช้าเพราะผมอยากกลับมาเร็วเพราะว่าส่งแล้วไม่ต้องรอ แกกลับได้เลยผมก็ขับรถใช้เวลาสองชั่วโมงจนถึงบ้านแม่ยาย 
ส่วนแกไม่พูดอะไรเลยสองชั่วโมงนอนมาตลอดพอมาถึงบ้านก็ไม่มีใครอยู่แล้วเพราะ พ่อตาทำงานอยู่ต่างจังหวัดหลายปีแล้วไม่ได้กลับมามีแต่ส่งเงินมาให้ใช้ 
พอถึงบ้านขนของลงเสร็จผมก็เข้าห้องน้ำล้างหน้าล้างตาแล้วว่าจะกลับแกบอกให้ ผมเฝ้าบ้านให้ก่อนเดี๋ยวแกเดินไปหาเพื่อนแกแป๊ปเดียว
ผมก็เลยนอนรอ สงสัยด้วยความเหนื่อยผมเผลอหลับไปเมื่อไหร่ไม่รู้มารู้สึกตัวอีกทีแม่ยายผม 
เขานั่งอยู่ข้างผมนุ่งกระโจมอกด้วยผ้าถุงบ้านปิดประตูหน้าต่างเรียบร้อยแล้วเสื้อผ้าที่ตัวผมไม่มีสักชิ้นเลย ผมมองไปเห็นแม่ยายผมกำลังดูดควยผม
ด้วยความเอร็ดอร่อยพอผมจะลุกขึ้นแม่ยายผม บอกว่านอนเฉยๆเดี่ยวแม่ช่วยให้หายเหนื่อยเองพอดูจบแกก็กลับไปดูควย
ผมตาม เดิม ผมเริ่มเสียวมือผมก็เอื้อมไปดึงผ้าถุงแกออกแล้วเอามือไปขย้ำที่นมแล้วบี้หัว นมแกเล่นผมก็เริ่มมีอารมณ์มากขึ้นเมื่อแกดูดและเม้มที่ควย
ผมเริ่มทนไม่ไหว เลยรุกขึ้นจัดการให้แกนอนลงผมเข้าไปดูดนมแกแล้วมือดีกข้างก็ล้วงเข้าไปในรู หีพร้อมสลับการการบี้เม็ดแตดๆของแม่ยายผมเม็ดใหญ่มาก
ส่วนรูหีแกยังดูดดีอยู่ เลยครับตอนนี้น้ำของแกเริ่มไหลออกมาเยอะแล้วส่วนควยผมแม่ยายแกยังกำและสาว ใหญ่เลย 
จนผมไซลงไปเลื่อยจนถุงหีแกผมก็ใช้ลิ้มแต่ะที่เม็ดแตดแม่ยายผมสะดุ้งเกรงตัว 
บอกว่าโอ้ยเสียวจังเลยพร้อมกับขยับหนีผมก็ตามกดแล้วล็อคขาวแกไว้แล้วเรียต่อ ทั้งเรียทั้งเม้มที่แตดๆแม่ยายผมเรียมันจริงๆเพราะเม็ดใหญ่มากผมทั้งเรีย 
ทั้งดูดเลยส่วนมือน้องชี้ผมแหย่รูหีพร้อมกับใช้นิ้วกลางแหย่เข้ารูตูดแก่ยิ่ง ร้องใหญ่เลยแกบอกว่าเสียวมากบอให้ผมพอก่อนแกใจจะขาดแล้วผมยิ่งได้ใจ
กระหน่ำ แทงและเลียอย่างแรงไมนานแม่ยายก็เกงร้องออกมาว่าเสร็จแล้วพอเถอะแม่ไม่ไหว แล้วแกบอกให้ผมเอาควยแหย่หีแกเถอะ 
หลังจากนั้นผมก็เอาควยผมยัดเข้ารูหีแกผมนึกว่ามันจะหลวมแต่จริงๆแล้วไม่ได้ เป็นเช่นนั้นเลยมันยังแน่นไม่แพ้รูของเมียผมเลย 
แกคงไม่ได้เอามานแล้วเพราะพ่อตาไม่อยู่หลายปี 
ผมเริ่มซอยเข้าออกช้าๆๆแกก็ร้องในลำคอตาหลับปี๋เลยพอผมเริ่มเร่งจังหวะแกก็ ลืมตามามองแล้วร้องครางดังขึ้นเรื่อยๆสักพักแกบอกให้ผมเร็วๆเพราะแก
จะเสร็จ แล้วผมก็แร่งสักสี่ห้าที่แกก็เกรงตัวแล้วก็นิ่งไปส่วนผมก็ยังซอยไปๆเลื่อยจน น้ำแตกคารูแกเลย น้ำผมไหลออกมามากกว่าปกติคงเป็นเพราะลอง
ของใหม่ พอผมถอดควยออกมาน้ำผมไหลล้มตามออกมาแม่ยายผมนอนหายใจหอบเหมือนคนวิ่งร้อย เมตรมา 
พอซักดักแกก็รุกขึ้นชวนผมเข้าไปนอนรอในห้องผมก็ตามไปแกบอกว่าเดี๋ยวแม่มี 
รางวัลให้อีก แล้วแกก็เดินออกไปนอกห้องหายไปซักสิบนาทีผมก็นอนรอว่าแกจะให้ผมทำอะไร 
พอแกเดินเข้ามาพร้อมกับเพื่อนแกอีกคนอายุก็เท่ากันแต่เพื่อแกขาวและหุ่นดี กว่า
แกบอกว่าเพื่อนแกน่ะผัวตายไปหลายปีแล้วไม่ได้เอามานานอยากให้ผมช่วย หน่อยพอพูดเสร็จยังไม่ได้ทันรับปากเลยแกก็ถอดผ้าถุงทั้งสองคนขึ้นมาบนเตียง 
แม่ยายผมจัดการดูดควยผมส่วนเพื่อนแกก็เข้ามาดูดปากผมพร้อมกับนั่งเอาหีมาให้ ผมเลียให้แปลกตรงที่หีของเพื่อนแม่ยายไม่มีหมอยเลย
ผมถามแกว่ามันไม่มีมา ตั้งแต่เป็นสาวแล้วทำให้ผมเรียได้สนุกมากส่วนด้านร่างแม่ยายผมก็ดูดควยผมจน 
แข็งแล้วแกก็นั่งทับควยผมแล้วก็โยกเองครางเองส่วนผมก็สาระวนกับหีที่ไม่มี หมอยของเพื่อนแก
 ส่วนแกก็โยกควยผมแรงขึ้นเรื่อยจนแกเสร็จแล้วสลับกับเพื่อแกให้เพื่อนแกไปเอา ควยยัดหีบ้างส่วนแก่ก็มาให้ผมเลียหีให้เพื่อนแกจับควยผมยัดเข้าหีผมรู้สึก
 ได้เลยว่าแน่นกว่าของแกอีกส่วนหีแกตอนนี้อยู่ที่ปากผมให้ผมเรียให้ร้องคราง ในลำคอฮื้อ ส่วนเพื่อนแกก็เริ่มโยกแรงขึ้นพร้อมร้องเสียงดังมาก
เพราะแกบอกว่าไม่ได้ เสียวมาหลายปีแล้วสักพักผมก็เริ่มเสียวแล้วงก็เริ่มโยกรับจังหวะการเด้าของ เพื่อนแกส่วนแก่ก็โดนผมใช้นิ้วทั้งรูหีและรูตูดจนเสร็จตามกัน
ทั้งสามคน จากนั้นเราก็เล่นเพลงสวาทกันทั้งคืนเมียผมโทรมาเลยบอกไปว่ารถเสียจะกลับตอน เช้า พอวางโทรศัพท์เสร็จก็เล่นเพลงสวาทสามคนจนเช้า
 พอตื่นมา9โมงแม่ยายบอกว่าเพื่อนแก่ไม่เจอควยนานมาเจองวดนี้หลายยกเป็นไข้ กลับบ้านไปแล้ว 
หลักจากนั้นพอกลับมาถึงบ้านผมต้องทำหน้าที่ผัวให้กับแม่ยายผมด้วย ส่วนเพื่อนแกนานๆถ้าอยาก็จะนั่งรถมาเยี่ยมแม่ยายผม เห็นแกบอกว่าถ้างวดหน้าไปค้างที่บ้านแม่ยายผมอีกแกจะชวนเพื่อแกที่ผัวไม่มี มาเล่นแบบนี้อีกหลายคน ผมคงตามแน่เลย</c><h>45596</h></xml>