<xml><n>6</n><t>เปิดซิงเด็ก 15</t><c>เรื่องเสียว เปิดซิงเด็ก 15
สวัสดีครับเพื่อนๆ ทุกคน ผมเป็นอีกคนหนึ่งที่ชอบอ่านเรื่องเกี่ยวกับประสบการณ์ของเพื่อน ๆ มาก เรียกได้ว่าเป็นขา ประจำเลยทีเดียว เข้าเรื่องเลยละกันนะครับ ผมเป็นคนจังหวัดมหาสารคามครับ เพื่อนๆ หลายคนคงจะรู้จักดี แต่อีกหลายๆ คนคงจะไม่คุ้นเคย เพราะจังหวัดของผมไม่ค่อยจะมีชื่อเสียง ทางด้านการท่องเที่ยวมากนัก แต่ถ้าพูดถึงการศึกษาแล้ว สารคามไม่แพ้ที่ไหนเลยล่ะครับ สถาบันการศึกษาเยอะมาก ทำให้ที่นี่เต็มไปด้วยนักเรียน นักศึกษาต่างๆ มากมาย ซึ่งนั่นก็ เป็นที่มาของเรื่องครับ ผมเป็นคนที่หน้าตาไม่ค่อยดีเท่าไหร่ แต่ว่าก็ไม่ถึงกับขี้เหร่ เรื่องนี้เกิดขึ้นเมื่อ 3 ปีที่แล้วครับ ตอนนั้น ผมมีแฟนแล้วคนหนึ่ง แต่จะไม่พูดถึงคนนี้หรอกนะครับ เพราะไม่ค่อยจะประทับใจสักเท่าไหร่ คงเพราะเป็นครั้งแรกของ ผมและเธอ จึงไม่ค่อยจะมีเรื่องตื่นเต้นมากนัก ส่วนคนที่ผมจะเล่านี่ เรียกง่ายๆ ก็คือเป็นคนที่ผมจีบอยู่ ในขณะที่มีแฟนอยู่แล้ว นั่นแหละครับ เธอชื่อแอ้ครับ ตอนนั้นเธออายุประมาณ 18 ปีครับ แอ้เรียนอยู่ชั้นม.6 ในโรงเรียนชื่อดังแห่งหนึ่งใน มหาสารคาม แอ้เป็นคนที่มีหน้าตาน่ารักมาก ผมยาวและสวยมากๆ ส่วนหุ่นนั้นก็ดีเท่ากับหน้าตาของเธอนั่นแหละครับ ลืมบอกไป ตอนนั้นผมอายุ 21 ปีครับ เรียนอยู่สถาบันอุดมศึกษาแห่งหนึ่งในจังหวัด ผมกับแอ้รู้จักกันกันมาตั้งแต่เด็กๆ ครับ เพราะบ้านของเราอยู่ติดกัน แต่เราไม่เคยคุยกันเลยครับ ส่วนผมตอนนั้นยังเด็กครับ ยังไม่ได้คิดอะไรเลย แต่พอโตขึ้นมา ผมก็เริ่มเปลี่ยนมาคิดแล้วล่ะ เพราะพอแอ้เริ่มเป็นสาว ช่วงอายุประมาณ 15-16 ดูแอ้เปลี่ยนไปมาก แอ้เริ่มสวยขึ้น ขาวนั้น เป็นทุนเดิมอยู่แล้วครับ เปรียบแล้วก็เหมือนหยวกกล้วยดีๆ นี่เองครับ ผมจึงชอบแอบมองเธอบ่อยๆ ครับ พอดีกับรั้วหลังบ้าน ผมติดกับหลังบ้านเธอพอดี ก็จะเห็นแอ้ทุกวัน แอ้จะมีหน้าที่ทำงานบ้าน อย่างเช่นล้างจาน ซักผ้า เวลาที่แอ้ซักผ้าเธอจะชอบ นุ่งกระโจมอกครับ แล้วก็รู้สึกว่าจะไม่ใส่ยกทรงด้วยล่ะ ส่วนมากเธอจะซักผ้าตอนเย็น ผมก็จะแอบมองทุกครั้งที่มีโอกาส เพราะตอนซักผ้าตัวแอ้ก็จะเปียกน้ำ ประจวบกับใส่กระโจมอก ทำให้ผ้านั้นแนบเนื้อครับ ผมมองแล้วเกิดอารมณ์มากเลย ต้องกลับมาช่วยตัวเองที่ห้องทุกครั้ง จากนั้นผมก็เริ่มคิดที่จะเข้าไปคุยกะแอ้ แต่ติดที่ว่าเราไม่เคยคุยกันมาก่อนเลย ทั้งๆ ที่บ้านอยู่ติดกันแท้ๆ ผมก็เลยได้แต่มองเธอเวลาที่เจอกัน เราเจอกันบ่อยมาก เพราะผมเป็นที่ชอบเที่ยว แอ้ก็เหมือนกัน เธอจะเที่ยวบ่อยมาก จนผมได้ยินเธอโดนพ่อกับแม่เธอดุบ่อยๆ อยู่มาวันหนึ่ง ผมก็ไม่เคยคิดเหมือนกันว่าผมจะได้มีโอกาสคุย กับแอ้ วันนั้นผมเพิ่งรับแฟนผมไปทานข้าวมา แต่เราทะเลาะกันรุนแรงมากถึงขั้นจะเลิกกัน เธอเดินหนีผมไป ไม่ยอมฟังอะไร ผมก็ขี้เกียจง้ออยู่แล้วก็เลยขับรถกลับบ้านเลย ผมขับรถกลับบ้านด้วยความเซ็งสุดขีด ตอนนั้นประมาณเที่ยงคืนได้ พอใกล้จะ ถึงบ้าน กำลังจะเลี้ยวรถเข้าซอย ผมก็เห็นแอ้เดินร้องไห้ออกมา ผมตกใจมาก เพราะไม่เคยเห็นแอ้ร้องไห้ ผมจึงจอดรถแล้วก็ วิ่งตามเธอไป พอตามทัน ผมก็เลยถามเธอว่าเป็นอะไร ทำไมถึงร้องไห้ เธอไม่ตอบ แต่เธอกลับวิ่งเข้ามากอดผมเลย ผมอึ้งครับ งงมาก ผมถามอะไรเธอก็ไม่ยอมตอบครับ เอาแต่ร้องไห้ วันนั้นเธอแต่งชุดนักเรียนครับ แต่รองเท่านั้นเปลี่ยนเป็นรองเท้าแตะ แล้ว เธอกอดผมอยู่อย่างนั้นประมาณ 5 นาที แอ้ก็เลยบอกผมว่า "พี่เจ พาแอ้ไปหาเพื่อนหน่อยได้ไหม" ผมก็เลยถามเธอว่า "มีเรื่องอะไรถึงได้ร้องไห้" เธอก็บอกแค่ว่าทะเลาะกับพ่อมา แต่ไม่บอกว่าเรื่องอะไร ผมก็ถามว่าแล้วออกมาอย่างนี้พ่อกับแม่ ไม่ตามหาแย่เหรอ แอ้บอกว่าเมื่อกี้โทรศัพท์ไปบอกแม่ แล้วว่าจะไปนอนบ้านเพื่อน ไม่ต้องเป็นห่วง ผมก็เลยตกลงไปส่งแอ้ ที่บ้านเพื่อน ระหว่างทางเธอก็หยุดร้องไห้ครับ แล้วก็เล่าให้ฟังเรื่องราวที่ทะเลาะกับพ่อว่า แอ้นั้นเที่ยวบ่อยมากจนพ่อบังคับ ไม่ให้ไปไหนมาไหนกับเพื่อนๆ เป็นอย่างนี้มาได้อาทิตย์หนึ่งแล้ว เธออึดอัดก็เลยโทรเรียกเพื่อนมารับที่บ้าน แต่พ่อไม่ให้ออก ก็เลยทะเลาะกัน เธอไม่พอใจก็เลยวิ่งออกจากบ้านมา พอเธอเล่าจบ รถก็มาถึงหน้าบ้านเพื่อนแอ้พอดี แต่ตอนนั้นบ้านปิดไฟ หมดแล้ว ผมก็ถามว่าจะเรียกดีเหรอ มันดึกแล้วนะ ผมก็บอกว่าให้แอ้กลับบ้านดีกว่า เธอก็ไม่ยอมท่าเดียว ตอนนั้นผมยังไม่ได้ คิดอะไรหรอกครับ แต่พอแอ้พูดขึ้นว่า "พี่เจต้องรับผิดชอบด้วย คืนนั้นแอ้ต้องมีที่นอนด้วย" ความคิดของผมเริ่มที่จะ สรรหาวิธีการ และฟ้าก็เข้าข้างผม เพราะวันนั้นเป็นวันศุกร์ เพื่อนๆ ของผมกลับบ้านหมด แต่ผมมีกุญแจบ้านที่พวกมันเช่าอยู่ ก็คือวางแผนไว้ตั้งแต่ตอนไปรับแฟนแล้วว่า คืนนี้ผมจะอึ้บกับแฟน แต่แผนเปลี่ยนแล้วครับ ผมเปลี่ยนเป้าหมายมาเป็นแอ้แล้ว คืนนี้เป็นไงเป็นกัน ผมก็เลยพาไปที่บ้านเช่าครับ แอ้ถามว่าบ้านใคร ผมก็บอกว่าบ้านเช่าของเพื่อนพี่เอง แต่ตอนนี้มันกลับบ้าน กันหมด พอดีพี่ขอกุญแจมันไว้น่ะ ผมก็ขับรถเข้าไปจอดแล้วก็พาแอ้เข้าไปในบ้าน ผมถามว่าเธอจะทานอะไรมั้ย แล้วก็เดินไป ที่ตู้เย็น แอ้เดิมตามมาแล้วก็ถามว่ามีอะไรบ้าง ตอนนั้นรู้สึกว่าจะมีสปายอยู่ 2 ขวด เบียร์อีกกะป๋องนึง แอ้บอกว่าจะกินสปาย แป๊ะเข้าทางผมเลย ผมก็เลยรินใส่แก้วแอ้บอกว่าไม่ต้อง เธอชอบกินจากขวดมากกว่า แอ้ก็จับขวดสปายยกอึกๆๆ ไม่นานก็หมด ไม่ต้องถามครับ แอ้เมาแถมยังร้องไห้ ฟูมฟาย ผมก็เลยปลอบใจเธอ โดยตอนแรกเราอยู่ที่โซฟาห้องรับแขกครับ ผมเอามือ ลูบผมเธอเบาๆ อยู่นาน ตอนนั้นก็คงจะหลับไปแล้วมั้งครับ ผมก็เลยลองเขย่าตัวเธอดู แต่แอ้ก็เฉยครับ ผมเลยเริ่มเอาปลาย จมูกของผมไปสัมผัสกับริมฝีปากของแอ้ มันนุ่มมากๆ ครับ แถมยังมีกลิ่นสปายติดมาด้วย ทำให้ผมยิ่งมีอารมณ์อย่างมาก ผมไม่รอช้าแล้วครับ ผมเริ่มโดยการไซ้ซอกคอ ไรผมบางๆ ที่ต้นคอของแอ้ ทำให้ผมต้องอยู่ตรงนั้นนานมาก กลิ่นกายของ แอ้นั้นหอมเหลือเกิน ตอนนี้ไอ้หนูของผมมันแข็งเต็มที่แล้วครับ
ย  ย  ย  ย  จากนั้นผมก็เริ่มลงมาส่วนล่างบ้าง โดยเริ่มที่หน้าอกครับ วันนั้นแอ้ใส่ยกทรงตะขอหน้าครับ แถมมีลูกไม้ลายการ์ตูน น่ารักอยู่ที่ขอบด้วย ผมเอาจมูกถูไถสองเนินอยู่นานครับ หน้าอกแอ้นั้นยังไม่ใหญ่มาก เพราะพึ่งเริ่มจะเป็นสาว แต่ก็ไม่ถึงกับ เล็กครับ แต่สิ่งที่ทำให้ผมต้องตะลึงก็คือหัวนมของแอ้ น่าดูดเหลือเกินครับ มันเป็นสีชมพูเข้ม ขึ้นยังไม่ทันเต็มหัวเลย ผมใช้ลิ้นค่อยๆ เลียตรงหัวนม ผมคิดในใจว่าหวานเหลือเกิน ผมเคยผ่านผู้หญิงมาหลายคน แต่แอ้เป็นผู้หญิงที่ทำให้ผมมี อารมณ์มากที่สุด หัวนมแอ้แข็งครับ แสดงว่าร่างกายของเธอตอบสนองการกระทำของผมแล้ว ผมได้ยินเสียงหายใจของเธอ ดังแรงมากครับ แล้วก็ถี่มาก แต่เธอยังไม่ตื่นขึ้นมา ผมก็ยิ่งได้ใจ ผมถอดเสื้อผ้าของผมออกหมด ไอ้หนูของผม เด้งดึ๋งทำมุม 90 องศาเลยครับ ผมจับไอ้หนูของผมไปจ่อที่ริมฝีปากเธอครับ แล้วค่อยๆ ขยับอยู่บริเวณริมฝีปากของแอ้ มันเสียวมากครับ ผมทำอย่างนั้นประมาณ 5 นาทีจนพอใจแล้ว ผมก็เริ่มโจมตีส่วนล่างของแอ้ ผมถอดกระโปรงนักเรียนออก ผมค่อยลากสายตา ผ่านหน้าอก สะดือ จนมาถึงเนินของแอ้ ตอนนั้นแอ้ใส่กางเกงในสีขาว ลายเดียวกันกับยกทรงของเธอ ผมยังไม่ถอดครับ ผมเอาลิ้นค่อยๆ ลากขึ้นลากลงบริเวณเนินของแอ้ จนเปียกไปหมด แล้วผมก็ต้องตกใจ เมื่อมือของแอ้มาจับที่หัวของผม แล้วเธอก็พูดขึ้นในสภาพที่เธอเมา จับใจความได้ว่า "พี่เจทำอะไรแอ้ อย่าทำแอ้เลย แอ้ไม่เคย แอ้กลัว" ผมไม่ฟังแล้ว มาถึง ป่านนี้เป็นไงเป็นกัน ผมค่อยดึงกางเกงในของแอ้ออก โอ..ทำไมขนของแอ้เยอะอย่างนี้ ผมนึกในใจ แต่มันยังเป็นขนอ่อนๆ อยู่ ตอนนั้นแอ้พยายามขัดขวาง แต่เธอเมาครับ ไม่มีแรงจะปฏิเสธผมได้เลย ผมเอาลิ้นเลียบริเวณติ่งของแอ้ แอ้ครางใหญ่ครับ ผมก็เลยถามว่าไม่กลัวแล้วเหรอ แอ้ไม่ตอบ แต่ส่ายหน้าแทน ผมทำอยู่นาน ตอนนั้นผมก็จับมือแอ้มาชักที่ไอ้หนูของผมไปด้วย ตอนแรกดูแอ้กลัวๆ แต่หลังๆ เริ่มคล่อง แอ้ทำได้ดีทีเดียว ดีกว่าแฟนผมซะอีก ผมได้ทีเลยถามว่า แอ้ทำให้พี่บ้างนะ เธอถามว่าทำอะไร ผมไม่ตอบพร้อมลุกขึ้น พร้อมเอาไอ้หนูไปจ่อที่ปากของแอ้ แอ้หันหน้าหนี บอกว่าไม่เอาแอ้ไม่เคยทำ ผมก็บอกว่าทีพี่ยังทำให้แอ้ได้เลย เธอก็เลยยอมครับ ตอนแรกผมเจ็บมากเลย เพราะเธอเอาฟันมาถูกหัว ผมก็เลยต้องสอน เธออยู่ครู่ใหญ่ พอเริ่มเป็นเอาใหญ่เลยครับ แอ้เรียนรู้เร็วมาก ผมถามว่าทำไมหัวไวจัง เธอบอกว่าเพื่อนเคยเล่าให้ฟัง เวลาที่มีอะไรกับแฟนต้องทำยังไง ผมก็เลยถึงบางอ้อ แอ้เล่นของผมอยู่นานจนเกือบจะไม่ไหว ผมเลยบอกให้เธอหยุด ไม่งั้นเรียบร้อยแน่ ผมบอกให้แอ้นอนลง ผมจับขาสองข้างของแอ้แบะออกจากกัน ตอนนี้ปากถ้ำของแอ้เต็มไปด้วยน้ำหล่อลื่น แอ้หลับตาคงเป็นเพราะเมาด้วย เลยปล่อยเลยตามเลย ผมค่อยดันไอ้หนู้ของผมเข้าไป แต่มันเข้าลำบากมาก แอ้ร้องบอกว่าเจ็บ มือจิกลงที่หลังของผม ผมต้องชักออกมา แล้วก็มาเล้าโลมเธอใหม่ ผมก็บอกว่าอีกครั้งนะ แอ้ก็พยักหน้า ผมค่อยๆ กดเข้าไป ทีละนิดๆ ตอนนั้นมันคับสุดๆ เลยครับ ผมดันเข้าไปได้ครึ่งเดียวก็หยุด พร้อมกับจูบปากแอ้ไปเรื่อย และก็พยายามดันเข้าไป เรื่อยๆ จนในที่สุดมันก็เข้าไปจนหมด ตอนนั้นผมถามแอ้ว่าเจ็บมั้ย เธอบอกว่าเจ็บมากแล้วก็เสียวมากๆ ด้วย ผมก็เลยบอกว่า อีกเดี๋ยวก็จะเสียวอย่างเดียวแล้วล่ะ เธอหัวเราะแล้วก็เอากำปั้นทุบที่หน้าอกผมเบาๆ แล้วก็ถามว่าแล้วเมื่อไหร่ล่ะ ผมก็เลยยิ้ม ผมเริ่มจากการซอยช้า แล้วเริ่มเร่งให้เร็วขึ้น ผมถามเธอว่าจะเปลี่ยนท่ามั้ย เธอส่ายหน้าบอกว่าไม่เป็น ผมก็เลยอยู่ท่าเบสิค ท่าเดียว ผมซอยได้ประมาณ 10 นาที แอ้ก็เริ่มหายใจแรงขึ้นๆ ผมก็เหมือนกัน เราใกล้แล้วครับ ผมถามเธอว่าใกล้ยัง เธอพยักหน้า ผมก็ซอยอย่างแรงและเร็วมาก จนเธอร้องเสียงหลง "พี่เจ โอ..พี่เจ อา..ไม่ไหวแล้ว ออกแล้ว" อ่า ผมร้องออกมา พร้อมปล่อยน้ำของผมไหลทะลักเข้าไปในถ้ำของเธอ เธอถอดผมแน่น ถ้ำของเธอตอดผมจนรู้สึกได้ เรานอนกอดกันอยู่นาน ผมก็เลยบอกเธอว่าจะไปอาบน้ำ จะอาบด้วยมั้ย เธอบอกว่าอาบ ผมค่อยเอาไอ้หนูของผมออกจากถ้ำ แต่ผมก็ต้องตกใจเมื่อ เลือดนองเต็มผ้าปูที่นอนไปหมด แอ้ตกใจมาก ผมเลยถามว่าเมนส์มารึเปล่า เธอบอกว่าไม่ เพราะพึ่งจะหมดไปวันสองวันนี่เอง ผมก็เลยรู้เลยว่าผมเป็นคนแรกของเธอ ตอนนั้นเธอคงสร่างเมาแล้ว หลังจากได้ยาดีของผม เราเข้าไปอาบน้ำด้วยกัน แล้วก็ คุยกันในห้องน้ำ แอ้บอกผมว่าเธอชอบผมมานานแล้ว เห็นผมมองบ่อยๆ ก็รู้แล้วว่าผมชอบเธอ เธอไม่กล้าคุยกับผมเพราะ เห็นผมมีแฟนแล้ว ผมก็เลยถามว่าแล้วไม่กลัวผมได้แล้วทิ้งเหรอ แอ้บอกว่าไม่กลัว เพราะแอ้รู้ว่าพี่เจรักแอ้ เราคุยกันในห้องน้ำ อยู่นาน พออาบน้ำเสร็จ เราก็มานอนดูทีวีที่ห้องรับแขก ผมก็ออกความคิดว่าดูวีดีโออย่างนั้นกันมั้ย แอ้พยักหน้า เราดูไปก็ทำ ตามวีดีโอไป จนหกโมงเช้า เสร็จไป 3 ครั้ง ผมเหนื่อยมากๆ เลยครับ วันนั้นทั้งวันเราไม่ได้ออกไปไหนเลย เล่นรักกันทั้งวัน จากนั้นผมกับแอ้ก็มีอะไรกันมาเรื่อยๆ จนแฟนผมจับได้ ก็เลยเลิกกับแฟนมาคบกับแอ้แทนครับ</c><h>40941</h></xml>