<xml><n>60</n><t>เล่นนักศึกษา</t><c>เรื่องเสียว เล่นนักศึกษา
ผมชื่อนพเป็นนักศึกษาของมหาลัยที่มีชื่อเสียงแห่งนึงครับ ผมได้คบกับน้องใหม่ต่างคณะคนหนึ่ง เธอชื่อนัทครับ นัทเป็นคนสวยมากๆครับ น่ารัก ผิวขาวจั้วะ หน้าตาดี เรียบร้อย อ่อนหวาน เป็นที่ชื่นชอบของเพื่อนๆ โดยเฉพาะพวกเพื่อนชายแล้วที่ชอบกันมากๆคงเป็นหุ่นของเธอ มันช่างยั่วน้ำลายเสียเหลือเกิน นัทจัดว่าเป็นคนเด่นดังของมหาลัยเราเลยก็ว่าได้ความเป็นเด็กเรียบร้อยที่น่า ฟัดของเธอทำให้กลายเป็นที่ท้าทายของพวกเพื่อนผู้ชายรวมทั้งรุ่นพี่ๆ แต่พวกที่หวังเย็ดเธอต้องกินแห้วไปทุกราย มีผมเท่านั้นที่เธอชอบพอคบหาด้วย โอกาสเย็ดจึงตกเป็นของผม คืนนึงโอกาสก็มาถึงครับ ช่วงนั้นประมาณสามทุ่มกว่าๆ หลังจากผมพาเธอไปทานข้าวแล้ว ก็วางแผนชวนเธอไปนั่งรถเล่น ฝนตกพรำๆเพราะเป็นช่วงเทอม 1 ก่อนสอบมิดเทอมซึ่งเป็นช่วงฤดูฝน ผมขับวนไปๆมาๆในมหาลัยครับ นัทยังอยู่ในชุดนักศึกษาเสื้อฟิตตัว กับกระโปรงสั้นเหนือเข่า เมื่อนั่งในรถมันก็ยิ่งสั้นขึ้นมาอีกครับ เรียวขาขาวๆที่โผล่พ้นชายกระโปรงมานั้น มันเชิญชวนให้เลียเสียเหลือเกินผมต้องเย็ดเธอให้ได้ ตาผมก็มองหาที่เปลี่ยวๆ สุดท้ายผมก็ตัดสินใจเลี้ยวเข้าที่จอดรถของคณะวิทยาศาสตร์ เพราะมันเปลี่ยวสุดๆ สักสิบนาทีจะมีรถผ่านมาสักคันครับ นัทถามว่าจอดทำไม ผมบอกว่าฝนตกหนักมองไม่เห็นทาง(ซึ่งตอนนั้นฝนมันก็เทลงมาเหมือนรู้ใจ)ผมชวน เธอคุยในรถเรื่องสัพเพเหระ เธอก็คุยอย่างสนุกครับตามประสานิสัยเธอ แต่ใจผมนั้นจริงๆแล้วคิดถึงแต่เรียวขาที่อยู่ตรงหน้า สักพักผมทนไม่ไหวครับ หน้าด้านขอเธอนอนตัก นัททำหน้าเขินๆแต่ก็ยอมครับ ผมไม่นอนอย่างเดียวเอาหัวถูกระโปรงเธอบ้าง เธอเอามือลูบหัวผม รักษาทีท่าไว้ตามประสาเด็กเรียบร้อย แต่ผมได้กลิ่นจากจิ๋มเธอครับ แสดงว่าเธอมีอารมณ์แล้ว ยิ่งคนไม่เคยพอโดนเข้าหน่อยก็อ่อนได้ง่ายๆ ไม่แค่นั้นครับ ผมเริ่มล้วงมือเข้าจับจิ๋มเธอ นัทขัดขืนบอกให้นอนตักอย่างเดียวพอ ผมถลกกระโปรงนัทขึ้นโดยไม่ฟังคำขอใดๆ เอาจมูกสูดดมต้นขาที่แสนขาวของเธอ ดมจิ๋มเธอใต้กางเกงในบ้างหอมมากครับ กลิ่นสะอาดมาก ตอนนี้มันแฉะๆอยู่ นัทร้องห้ามแต่ผมรู้ว่าใจจริงเธอคงอยากโดนเหมือนกัน ก็น้ำเล่นออกขนาดนั้นแล้วผมใช้เวลาอยู่พอควรกับเรียวขาอันน่าหม่ำ แต่สุดท้ายหลังจากที่เธอเรียกร้องด้วยเสียงคราง อือ..อือ..ผมเลยต้องเบนความสนใจไปที่จิ๋มเธอ ปล่อยเรียวขาเธอให้ชุ่มน้ำลายผมไว้อย่างนั้นก่อน ผมเอามือแหก กกน ของนัทเอาลิ้นเข้าไปเลียน้ำเหนียวเค็มที่เธอหวงแหนรักษามาตั้ง 18 ปี เธอร้อง อ้า..... ตอบรับ ภาพพจน์เด็กเรียบร้อยเสียไปหมดแล้ว ผมเลียให้เธอ กกน มันขวางดีนักผมเลยฉีกตรงเป้าทิ้งเลย ดังแควก!! แต่นัทไม่ได้สนครับ เพราะเธอเอาแต่ครางอยู่ที่เบาะหน้าอย่างเดียว ผมเลียมันจนหนำใจ แล้วเปลี่ยนเป้าหมายไปจัดการหน้าอกเธอ ความจริงอยากเย็ดแล้วแต่ต้องเล่นให้ครบสูตร ไหนๆก็เปิดซิงต้องให้นัทประทับใจ ผมแกะกระดุมนัทออก ถลกเสื้อยกทรงลายลูกไม้สีขาวขึ้นไป แล้วผมก็ลงลิ้นกับหัวนมสีชมพูของเธออย่างไม่ปราณีครับ นมนัทไม่ใหญ่นักตามประสาวัยรุ่น แต่ก็พอบีบให้นิ่มมือได้ นัททั้งร้องทั้งดิ้น อา... อา... เป็นเสียงที่ผมได้ยินจากเธออยู่ตลอดเวลา หลังจากละเลงจนหัวนมเธอชุ่มทั้งสองข้างแล้ว ผมก็ลากเธอข้ามไปเบาะหลังถอดชุดนักศึกษาปี 1 ของเธอออกอย่างเร่งรีบร้อนแล้วก็เปลื้องชุดนักศึกษาของผมออกเช่นกัน ผมเหลือแต่เสื้อ แต่นัทเปลือยเปล่าแม้นัทจะเป็นคนหน้าอกเล็ก(ประมาณ 32) แต่จุดเด่นที่สุดของเธอที่พวกผู้ชายฝันถึงคือตูดครับ ตูดเธอขาว มีน้ำมีนวล ขนาดมันประมาณ 35 ครึ่งได้ ผมให้นัทนอนหงายบนเบาะหลัง ขาเธอชี้ฟ้า ข้างนึงพาดกับพนักเบาะหลัง ข้างนึงพาดกับพนักเบาะหน้า ผมเอาน้องชายจ่อที่จิ๋มนัท กรีดมันไปมาที่ร่องขาวอวบอันเยิ้มด้วยน้ำเธอและน้ำลายผม เธอครางอา.. อา.เสียงหลง ผมยัดพรวดตอนเธอเผลอ เข้าครึ่งลำครับเพราะติดที่ความฟิต นัทร้อง ว้าย!!! ทำหน้าเหยเก ผมรีบดันต่อจนมิด เธอสะดุ้งแอ่นอกขึ้น ปากอ้าเหมือนจะร้องแต่ร้องไม่ออก ความฟิตประกอบกับความมีชื่อด้านความเรียบร้อยของเธอทำให้ผมมั่นใจเต็มที่ว่า นี่คือการเปิดซิง ผมจับขาเธอที่ชี้ฟ้าไว้ ดูดกัดข้อเท้าเธอ ส่วนท่อนล่างก็เริ่มขยับซอย ซอยช้าๆ แต่มิดทุกครั้ง นัทนอนหลับตาปี๋ ปากก็ อา.. อา.. อ้า.. อ้าาา ไปเรื่อย ผมเริ่มเร็วขึ้นกระแทกแรงเต็มพิกัด หัวหน่าวเรากระทบกับดังพับๆ นัทร้องดังขึ้น ดังมากๆจนผมหรือใครๆ ถ้าไม่ได้เห็นเธอร้องตอนนี้จะไม่เชื่อเลยว่า ผู้หญิงสาวสวย เด่นดัง ท่าทางเรียบร้อย จะมีความต้องการมากขนาดนั้น นัทร้องดังแต่แข่งกับเสียงฝนตกหนัก ด้านนอกไม่ได้ครับ ยิ่งรถปิดกระจกหมดเสียงก็ยากที่จะลอดออกไปได้ ผมมันส์มาก ซอยเต็มที่ ผมงี้สะใจหัวเราะร่าเลย นัทก็ไม่สนอะไรร้องอย่างเดียว ใช้เวลานานเหมือนกันครับ เธอก็ถึงวิมาน ตอนสำคัญนั้นเธอร้อง อ้าาาาาาา........ มือจิกเสือ้ผมจนจะขาดอยู่แล้ว หลับตาปี๋ แล้วจิ๋มเธอก็ตอดน้องชายผม ตอนตอดยิ่งฟิตกว่าตอนเล่นอีกครับ ผมให้เธอตอด ตุบๆๆ ไปสักนาทีเธอก็แน่นิ่งไป ผมไม่พอแค่นั้นครับ ผมซอยเปล่าต่อทั้งที่นัทแน่นิ่งไปแล้วจนผมเสร็จ เรื่องอะไรจะให้นัทเสร็จคนเดียวล่ะครับ ผมชักน้องชายมาจ่อพ่นใส่หน้านัท แต่นัทตอนนี้ไม่รู้เรื่องอะไรแล้ว คงหลับไป มีสีแดงจางๆกับน้ำขาวๆของนัทติดที่น้องชายผม เล่นในรถร้อนมากสักพักผมเลยปลุกเธอ ให้ลุก ใส่เสื้อผ้า แล้วก็พาขับรถออกไป ทิ้ง กกน ของนัทไว้ที่จอดรถคณะวิดยา เป็นที่ระลึก ใครโชคดีเก็บได้ก็ได้ดมจิ๋มคนดังของมหาลัย ผมขับรถพาเธอมาส่งที่หอหญิงของมหาวิทยาลัยครับ เธอไม่ได้พูดอะไรมาก คงแฮงค์อยู่ ก็โดนลากไปเปิดซิงในรถนี่ครับ ไม่แฮงค์ก็ประหลาดแล้วทุกวันนี้เราก็ยังเล่นกันอยู่ คนดังของมหาลัยแบบนี้มันต้องฟันแล้วฟันอีกครับไม่ใช่ฟันแล้วทิ้ง ส่วนไอ้พวกเพื่อนๆขี้อิจฉาของผมมันก็รอต่อคิว รอผมล้างสต็อกกันยกใหญ่ แต่คงไม่ได้หรอกครับเพราะ หลังจากเรียนจบผมกะปั๊มเธอให้ท้องแล้วจับแต่งซะเลย ของดีๆใครจะทิ้ง แล้วเธอก็เก่งขึ้นเร็วมากเลยด้วย</c><h>31235</h></xml>