<xml><n>61</n><t>เรื่องของพัช</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน เรื่องของพัช
เรื่องของพัชไม่ใช่เรื่องน่าประทับใจ จริง ๆ แล้วเป็นเรื่องที่ฝังใจยากที่จะลืมมากกว่า เรื่องเกิดเพราะความไว้ใจ คนของพัชเอง พัชมีแฟนแล้วเราคบกันมานานเกือบ 4 ปี มีอะไรกันหลายครั้งแล้ว แฟนพัชถ้านับว่าดีก็ดีมากแต่เสีย ที่ชอบเล่นการพนันเวลาห้ามก็แอบไปเล่นจนพัชเองต้องตามไปคุมให้กลับบ้านก่อนที่จะหมดตัว ทั้งที่เรากำลังเก็บเงิน แต่งงาน แต่แฟนพัชกลับไม่กระตือรือร้น ทุกครั้งที่เค้าไปเล่นพัชจะพยายามขอตามไปด้วย เค้าก็ให้ไปบ้างไม่ให้บ้าง เพราะ คนที่บ่อนชอบมองพัชแล้วพูดทำนองสองแง่สองง่ามเวลาที่พัชไปด้วย แต่มาระยะหลัง ๆ แฟนเริ่มชวนให้พัชไปบ่อย ซึ่งพัชก็ไป เพราะอยากไปคุมเค้าด้วย แต่ท่าทีเค้าเปลี่ยนไปไม่หวงพัชเหมือนเคย เวลาที่คนคุมบ่อนมาคุยด้วยเค้าก็เฉย ๆ ไม่เหล่ ไม่มองเหมือนก่อน พัชก็คุยด้วยพอไม่ให้เสียมารยาท


มีอยู่คืนนึงพัชไปนั่งเฝ้าเค้าตั้งแต่ 6 โมงเย็นจนตีสอง ขอให้ เลิกเค้าก็ไม่เลิก อ้างว่าเสียหนักขอถอนทุนอีกนิด แต่ยิ่งเล่นก็ยิ่งเสีย สุดท้ายเค้าก็เข้าไปคุยกับคนคุมบ่อน คงเป็นเรื่องยืมเงิน พัชเองก็ไม่ค่อยรู้ แต่เค้าไม่ให้เข้าไปด้วย สักพักแฟนก็ออกมาบอกว่าเงินไม่พอ จะกลับไปเอาของที่บ้านให้เค้าแต่เค้าจะตามไปเอา ของด้วย ให้พัชไปเป็นเพื่อน พัชก็ซื่อไปกับเค้า มีคนคุมตามด้วยสองคน ชื่อศักดิ์กับชื่อม่อนค่ะ ทั้งสองคนรูปร่างก้าง ๆ เหมือน ขี้ยาแต่ก็หน้าตาดีทั้งคู่ค่ะ ตอนนั่งในรถทั้งสองคนพยายามมองแล้วส่งยิ้มให้พัช พัชก็ยิ้มตอบบ้างแล้วก็หลบไปมองอย่างอื่น นึกสงสัยอยู่ในใจว่าทำไมแฟนถึงไม่ว่าอะไรเลย ซึ่งปกติแฟนจะขี้หึงมาก พอเข้าบ้านแฟนก็บอกให้พัชไปเอาน้ำให้สองคนนั้นกิน เค้าจะ ขึ้นไปเอาของลงมา พัชก็เดินเข้าครัวไปเปิดตู้เย็น รู้สึกเหมือนสองคนนั้นเดินตามแต่ก็ไม่คิดอะไร นึกว่าเค้าจะเข้ามาเอาน้ำ แต่พอพัชหัน กลับไปก็เห็นว่าทั้งสองคนตอนนี้ยืนประชิดตัวพัชมาก ห่างกันไม่ถึงศอก พัชถามไม่พอใจว่า จะเอาอะไร ทำไมไม่รอข้างนอก เดี๋ยวแฟนก็ลง มาแล้ว เค้าก็ยิ้มบอกว่ามันไม่ลงมาหรอก แล้วก็ปราดเข้ามารวบตัวพัชไว้ พัชตกใจ แก้วตกลงแตกกับพื้น ตะโกนร้องเรียกแฟนดังลั้น แต่แฟนก็ไม่ลงมา น้องเริ่มรู้ชะตากรรมเข้าใจว่าอะไรเป็นอะไร ของที่เค้าว่าคือตัวของพัชนี่เอง คนชื่อศักดิ์รวบขาสองข้างพัชไว้แล้วทั้งสองคน พากันลากพัชไปที่โต๊ะกินข้าว กวาดของบนโต๊ะตกลงมาแตกหมด มันเหวี่ยงตัวพัชขึ้นไป พัชระบมทั้งเข่าทั้งข้อศอก คนชื่อศักดิ์ยึดตัว น้องไว้ให้คุกเข่าแล้วล็อกแขนสองข้าง ส่วนม่อนก็กำลังแก้ผ้าพัชออก พัชร้องไห้น้ำตาไหล ปากก็ขอร้องมัน ทั้งขอทั้งขู่ว่าอย่าทำอะไร พวกมันไม่ฟัง ไม่มองหน้าพัชด้วยซ้ำ กลับช่วยกันยึดช่วยกันเปลื้องผ้าพัชออก ตอนนี้ไม่เหลือเสื้อผ้าติดตัวพัชแล้ว พวกมันจับพัชกดให้ นอนหงายกับโต๊ะ พวกมันถอดเสื้อผ้าของตัวเองออก ไอ้คนชื่อศักดิ์ยืนหัวโต๊ะข้างนึง ก้มลงมาไซร้ซอกคอ ดูดเลียที่เนินหน้าอก

มือมันบีบเคล้น ขยำไม่ปราณีปราศรัย ส่วนไอ้ม่อนก็ก้มลงเอาหน้ามันคลุกไปมาที่หน้าท้อง พัชเริ่มเสียวบ้างแล้วแต่ก็ยังพยายามดิ้นอยู่ ไอ้ม่อนล็อกขาพัชไว้แน่น มันเริ่มไซร้ลงต่ำแล้วสิ่งที่พัชกลัวก็เป็นจริง มันเอาปากมันครอบอมไปที่เนินนูนของพัช มันบิดหน้าไปมาปากก็เม้มดูดอยู่ตรงนั้น พัชเสียวเกร็งไปหมด แต่ก็ยังพยายามขืนตัวไว้ ปากก็ยังร้องบอกให้มันปล่อยแต่เสียงไม่ดังเหมือนตอนแรกเพราะพัชเริ่มอ่อนแรงและมีอารมณ์ร่วมไปกับพวกมัน ตอนนั้น สายตาพัชเหลือบไปเห็นขาแฟนยืนแอบอยู่ตรงบันได เค้าเห็นตั้งแต่ต้น เค้าไม่คิดจะช่วย เค้าจงใจให้ไอ้พวกนี้มาเย่อพัช พัชน้ำตาไหลอาบแก้ม ไอ้คนชื่อศักดิ์มันเหลือบมาเห็นเลยเงยหน้าขึ้นจูบแก้มพัชแล้วบอกว่า ไอ้…มันเลว มันขายพัชให้พวกพี่แล้ว ทำไมพัชไม่สนุกกับพวกพี่มีความสุข กันให้เต็มที่ พี่กับไอ้ม่อนอยากลองพัชมานานแล้วนะคนดี พัชตอนนั้นทั้งเจ็บ ทั้งแค้น ทั้งมีอารมณ์เลยหันไปจูบปากกับไอ้ศักดิ์ เอาลิ้นเข้าไปเกี่ยวกระหวัด พันลิ้นมัน ดูดลิ้นมันจนมันยังนิ่งไปแป๊บนึง คงไม่คิดว่าพัชจะเล่นด้วยถึงใจอย่างนี้ เอวพัชก็ส่ายแอ่นเนินให้พวกมันดูดล้วงด้วยลิ้นอย่างเต็มที่ จนไอ้ม่อนเงยหน้ามายิ้มให้ บอกว่าดี ถึงใจอย่างนี้เดี๋ยวแถมตังค์ให้เลย ไม่ต้องไปอยู่กับมันหรอก พูดจบมันก็เลียริมฝีปากให้พัชดูแล้วก็เอาปลายลิ้น มันจ่อวนไปที่ปากรู อือ..อ..ออ..พัชครางอย่างเสียวซ่าน ลิ้นไอ้ม่อนมันช่างดีจริง ๆ เก่งจริง ๆ พัชถ่างขาแอ่นให้มันสุดโคก อยากทำอะไรก็ทำ ไอ้ศักดิ์มันก้มคร่อมหน้าพัชมาดูดที่หัวนม ปากมันดูดเม้มดึงหัวนมพัชอย่างแรง พัชเลยเผยอหน้าขึ้นจูบไปที่ลำคอ ที่คางและซอกคอมัน มันเอื้อมมือ ข้างนึงมาขยำนมพัช อีกข้างนึงหายไปที่ไอ้นั่นของมัน มันคงกำลังรูดอยู่ พัชเลยเอื้อมมือขึ้น มันรู้ใจคว้ามือพัชไปจับของมันไว้ พัชเลยรูดให้มัน มัน ครางในลำคอ เม้มหัวนมพัชหนัก ๆ เน้น ๆ กว่าเดิม ตอนนี้สองมือมันขยำขยี้ไปทั่วตัวพัช ไม่ว่าจะเป็นแขน นม หัวไหล่ ท้อง สีข้าง มันคงนึกว่าพัชเจ็บ ปวดไม่เป็น พัชเลยยิ่งรูดกระถอกของมันแรง ๆ คราวนี้มันทนไม่ไหวบอกไอ้ม่อนว่ามันขอละ หัวเยิ้มแล้ว ไอ้ม่อนผละหน้าออกอย่างเสียดายพัชมองไปที่ หน้ามันเห็นจมูกกับปากมันเปียกเยิ้มไปหมด พัชยกเท้าขึ้นลูบที่แก้มมัน มันก็ดูดเท้าให้อย่างไม่รังเกียจ ไอ้ศักดิ์ดันตัวให้พัชนั่งบนตักมัน มันค่อย ๆ เอน ตัวลงนอนบนโต๊ะ พัชก็นั่งคร่อมหันหลังให้มัน แยกขาออกกว้างจนกลีบเผยอออก ไอ้ศักดิ์เอามือจับสะโพกพัชยกขึ้น ไอ้ม่อนก็เพ่งมองเนินจิ๋มพัช เหมือนคนไม่เคยเห็น ปากก็แลบลิ้นเลียริมฝีปากเหมือนอยากอะไรสักอย่าง พัชเอาสองมือกุมนมตัวเองไว้แล้วขยำเบา ๆ แลบลิ้นเลียริมฝีปากตัวเอง บ้าง ไอ้ม่อนยิ่งเห็นมันยิ่งทำหน้าเหมือนจะโดดเข้ามาฟัด

ตอนนี้สะโพกพัชถูกไอ้ศักดิ์ยกขึ้นช้า ๆ ให้อยู่เหนือหัวถอกมัน มันค่อย ๆ แอ่นเอวขึ้นมา พัช ไม่กลัวอยู่แล้วเพราะผ่านกับแฟนมาก็หลายปีกดเอวลงไปพรวดเดียว เสียวถึงหัวใจไอ้ศักดิ์ร้องเอ๊ยยยเสียงดังจับสะโพกพัชไว้แน่น พัชเองก็กัดฟันหลับ ตาปี๋ ไอ้ม่อนมาจากไหนไม่รู้ผวาเข้าฟัดนมพัช มันไม่ดูดเปล่ายังกัดด้วย พัชเจ็บมากผลักหัวมันออก มันเลยเปลี่ยนเป็นดูด มันดูดจนเหมือนนมพัชจะหลุด ตามปากมันออกมา ไอ้ศักดิ์คงเริ่มชินแล้วมันแอ่นเอวขึ้นกระเด้าเบา ๆ พัชเลยขย่มมันซะสุดแรงเสียงดังปั้ก ปั้ก ปั้ก ขนพันกันเส้นต่อเส้น น้ำเมือกเยิ้ม เป็นฟองที่ปากรู ไอ้ศักดิ์จับเข่าน้องไว้แล้วง้างให้ถ่างออก ไอ้ม่อนก้มลงมาเห็นมันค้อมหัวมาเลียตรงรู มันเลียแผล่บ แผล่บ ตั้งแต่ติ่งแตดยันไปถึงปากรู เลียโดนของไอ้ศักดิ์ด้วย พวกมันคงเคยกันมาแล้วเลยไม่รังเกียจ พัชเสียวสยิวไปทั้งตัว ตุ่มขนชันไปหมดทั้งแขนขา กระแทกกับไอ้ศักดิ์อีกไม่กี่ทีก็น้ำแตกคาปาก คาแท่งของไอ้ศักดิ์กับไอ้ม่อน พัชนอนหงายลงทับบนตัวไอ้ศักดิ์ ไอ้ม่อนก็ขึ้นทาบบนตัวพัชอีกทีดูทุลักทุเลแต่ไอ้ศักดิ์ที่อยู่ล่างสุดมันไม่บ่นสักคำ ไอ้ม่อนเอาสองมือมันขยำนมพัชไว้ มันเท้านมพัชแล้วยันตัวขึ้น เอาดุ้นของมันถูไถไปตามรอยแยก พัชกรีดเสียงร้องเร่งให้มันถูไว ๆ ไอ้ศักดิ์ก็เร่งกระเด้าเอว กระแทกขึ้นมา พัชก็ขย่มขยี้บดลงไปที่โคนของมัน พัชเสร็จไปสองทีแล้วไอ้ศักดิ์ก็เสร็จตามมา ไอ้ม่อนลุกขึ้นดึงตัวพัชให้ลุกตามมันนอนลง จับหัวพัชกดกับดุ้นมัน พัชทำเหมือนคนตระกละก้ม! หน้าลงซุกดูดเลียกับดุ้นของมัน ไอ้ม่อนครางเสียงหลงมันคงเสียวน่าดู มันเอื้อมมือมาจับหัวพัช ไว้กระแทกหน้าพัชลงกับดุ้นมัน พัชก็ยอมตามไม่ขืนหัวปากก็ไล่งับดุ้นของมันไปด้วย สุดท้ายมันทนไม่ได้จับพัชนอนคว่ำลงแล้วใส่พัชจากด้านหลัง มัน กระแทกจนหัวพัชแทบโขกโต๊ะ ตอนนี้ไอ้ศักดิ์เริ่มหายเหนื่อยมันคลานเข้ามาดูดนมพัชอีก ขยำนมพัช เอานิ้วมันเขี่ยหัวนมพัชเล่นเหมือนจะหยอกล้อ หัวนมพัชตึงตั้งแต่โดนเอาไม่ยุบเลย พัชเสียวสูดปากสะบัดหน้าไปมาร้องขอให้ไอ้ม่อนมันกระแทกแรง ๆ พัชเหลือบไปมองตรงบันไดเห็นแฟนนั่งฟุบ อยู่กับพื้นซบหน้าลงร้องไห้ พัชไม่นึกสงสารเค้าเลย เค้าเองที่ส่งพัชไปขึ้นสวรรค์ลงนรก ตอนนี้พัชไม่แคร์เค้าอีกแล้วร้องให้ไอ้ศักดิ์กับไอ้ม่อนเอาแรง ๆ พัชเสร็จเพราะดุ้นไอ้ม่อนอีกทีนึง ไอ้ศักดิ์ก็เข้ามาเสียบต่อไม่ขาดตอน ตอนนี้รูมันคงจะกลวงจนโบ๋ไปหมดแล้ว แทบไม่เจ็บเลยเสียวอย่างเดียว ไอ้ม่อนลุกขึ้นยืนตรงหน้าบอกให้พัชเลียให้ พัชก็เลียให้มันทุกอณูพื้นผิว

ดูดทั้งพวงไข่มันด้วย พวกมันเอาพัชนานมากเสร็จกันคนละไม่รู้เท่าไหร่ เราสาม คนนอนกอดก่ายกันบนโต๊ะ พัชสะลึมสะลือเห็นแฟนเดินมาที่ข้างโต๊ะเอามือลูบหน้าพัชแล้วร้องไห้ พัชสะบัดหน้าหนีหันไปซบกับอกไอ้ม่อน มันคงทำร้ายความ รู้สึกของเค้ามาก เค้าทุบกำปั้นลงกับโต๊ะแล้วฟุบลงร้องไห้ พัชเองก็ร้องไห้ เราสองคนไม่ได้พูดอะไรกันเลย จนเวลาล่วงเลยไปไอ้ศักดิ์ตื่นขึ้นมาก่อนมันชวน พัชไปอาบน้ำด้วย พัชมองไปเห็นแฟนไม่อยู่แล้วคงขึ้นห้องไปแล้ว เลยตกลงไปอาบน้ำกับมัน มันจับพัชให้ดูดของมันพัชดูดของมันจนแตกคาปาก มันเอานิ้ว กลางมันควานเข้ามาในปากพัชแล้วเอาลงไปเสียบใส่รูหีของพัช พัชดูดเลียให้มันมันก็ซอยนิ้วใส่ไม่ยอมหยุดจนกระทั่งมันเสร็จมันก็หยุดซอยไม่สนใจพัชเลย ทั้งที่พัชยังไม่เสร็จแต่มันเปิดฝักบัวอาบน้ำสบายไปเลย พัชเลยเดินไปปลุกไอ้ม่อน มันลืมตาขึ้นมาบอกเอาไม่ไหวแล้ว แต่พัชไม่ยอมลุกขึ้นนั่งยอง ๆ คร่อม หน้ามันไว้จะให ้มันเลียให้ มันก็เลียเหมือนไม่เต็มใจ พัชเลยกดเนินลงไปบนหน้ามันอุดปากอุดจมูกมันไว้ มันผวาเฮือกสูดเอากลิ่นร่องรักเข้าไปเต็มปอดแล้วก็เลย ตามเลยเลียให้พัช พัชจิกหัวมันไว้แล้วขยี้ถูไถร่องไปบนหน้ามัน มันเองก็ดูดเลียซะเสียงดัง ไม่ทันจะเท่าไหร่พัชก็เสร็จ น้ำแตกใส่ปากมัน พัชบังคับให้มันเลีย เข้าไปให้หมด มันก็ดูดเลียเข้าไปทุกหยาดหยดจนเกลี้ยง หันไปเห็นไอ้ศักดิ์นั่งยิ้มอยู่ข้าง ๆ โต๊ะ พัชไม่สนใจมันเพราะพัชก็เสร็จแล้วเลยเดินไปอาบน้ำ ส่วนไอ้ม่อน ลุกขึ้นเปลี่ยนเสื้อผ้าเลย พอพัชออกมาเห็นมันขึ้นห้องไปคุยอะไรกับแฟนพัชไม่ได้ตามไปด้วย พอมันลงมามันหยิบเงินให้พัชอีก 3 พัน บอกว่าเอาไปใช้แล้วถ้าหา ผัวใหม่ได้ก็ให้หาซะ อย่าไปเอาไอ้แมงดานี่เลย มันทำน้องขนาดนี้มันยังนอนร้องไห้อยู่ข้างบนไม่ลงมาดูดำดูดีเลย พูดจบมันก็ยัดเงินใส่มือพัช ไอ้ม่อนก่อนไป ยังเอามือมาลูบที่จิ๋มพัชแล้วบอกว่า แต่ถ้าไม่อยากหาผัวใหม่แบบถาวรมาเอากับพี่เป็นครั้งคราวได้นะ มันส์ว่ะ แล้วก็จูบที่ปากพัชทีนึง พัชไม่ได้สนใจมันเอาเงินใส่กระเป๋า แล้วเรียกแท็กซี่กลับบ้านเลย

ตั้งแต่คืนนั้นพัชก็ไม่ยอมติดต่อกับแฟนอีก เค้าพยายามติดต่อขอคืนดีแต่พัชไม่เอาด้วย ไม่คุยไม่รับโทรศัพท์ จนสุดท้ายเค้าก็ห่างหายไปเองอย่างสำนึกผิด พัชอยากขอเตือนเพื่อนผู้หญิงทุกคนผ่านทางเวปนี้นะคะ อย่าไว้ใจใครง่าย ๆ แม้แต่คนที่เรารักและ คิดว่าเค้ารักเราที่สุด เมื่อมีเรื่องผลประโยชน์มาบังหน้า เค้าก็ไม่เลือกเรา ขอให้ทุกคนรักใครเผื่อใจและก็คอยระวังตัวอย่าหลงเชื่อใครง่าย ๆ นะคะ
</c><h>23872</h></xml>