<xml><n>62</n><t>นุชลูกสาวประธานบริษัท</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน นุชลูกสาวประธานบริษัท 
ตอนที่พระอาทิตย์ตรงหัวพวกมึง สถานที่: หมอชิตใหม่ อากาศก็ร้อน คนก็แน่นชิบหาย
กลิ่นสาปของคนที่เดินขวั่กไขว่ไปมาทำให้กูแทบห้ามใจแหกปากตะโกนเป็นการระบายออกมาดังๆ ไม่อยู่เชียว กลิ่นคนจนมันเป็นยังงี้เองว่ะ กูมองเห็นพวกอีเหี้ยๆที่นั่งชูคออยู่ในรถเก๋งแล้วนึกอยากฉุดมันลงมาเย็ดชิบหาย
“พี่ๆ ขอตังหน่อยสิ ผมจะกลับบ้าน”
เสียงของใครคนหนึ่งดังใกล้ๆ ไอ้เหี้ยคนยิ่งกำลังโมโหอยู่เสือกมาขอเงินอีก กูหันไปเตรียมฉะมันเต็มที่ พอเห็นหน้าโทรมๆ หนวดเครารุงรังของมันก็จำได้


“อ้าว ไอ้เหี้ยเดช มึงเองเหรอ” ไอ้เดชยกมือขยี้ตา จากนั้นมันก็ร้องเสียงดัง
“พี่เปี๊ยก พี่เปี๊ยกจริงๆ ด้วย”
“เออ กูเอง มึงเป็นเหี้ยอะไรล่ะ ถึงมาขอทานอยู่แถวนี้” ไอ้เดชทำหน้าจ๋อยสนิท
“ผมเพิ่งถูกไล่ออกจากงานน่ะ ไม่รู้จะไปพึ่งพาใคร เพราะคนที่พอๆ จะรู้จักส่วนมากก็ถูกตำรวจซิวไปหมดแล้ว ผมก็เลยต้องเร่ร่อนขอเงินเขาใช้ไปวันๆ นี่ล่ะ”
กูมองหน้ามัน ไอ้เหี้ย เอ๊ย อดสงสารไม่ได้ ไหนๆ คนมันก็เคยรู้จักกัน อีกอย่างกลับจากระยองคราวนี้เงินเต็มกระเป๋าเลย กูก็เลยชวนมันไปพักด้วย ไอ้เดชหน้าชื่นขึ้นมาทันใด ยกมือไหว้ท่วมหัว
“สาธุ ขอให้พี่เปี๊ยกจงเจริญเถอะ”
คืนนั้นกูกับไอ้เดชนั่งกินเหล้ากัน มีไอ้เหี้ยอีกสองสามตัวมาร่วมวงด้วยไอ้เดชมันระบายความคับแค้นให้กูใหญ่
“จริงๆ นะพี่เปี๊ยก อีลูกสาวท่านประธานนั่นแท้ๆ ที่ทำให้ผมต้องตกงาน ไม่รู้ไอ้เหี้ยที่ไหนโขมยเงินที่ห้องทำงานของมันไป จับมือใครดมไม่ได้ ผมน่ะสิซวยที่คืนนั้นเป็นเวรผมตรวจตึกพอดี มันคงไม่ชอบหน้าผมอยู่แล้วที่รู้ว่าผมคอยแอบมองมันเรื่อยๆ ก็เลยโยนความผิดให้ผม สั่งให้หัวหน้าไล่ผมออก”
กูพยักหน้าหงึกๆ
“เป็นไง อีเหี้ยนั่นมันสวยล่ะสิ”
ไอ้เดชหัวเราะ แฮะ แฮะ ยกเหล้าขึ้นซดรวดเดียวหมด แลบลิ้นเลียปาก เกาศีรษะที่เต็มไปด้วยเหาของมัน
“ก็พอ..พอดูล่ะครับ”
กูแดกเหล้าไป ก็คิดไป อีเหี้ยๆ อย่างนี้มันต้องถูกสั่งสอนให้รู้สำนึกซะบ้าง
“เออ พรุ่งนี้มึงพากูไปดูสถานที่หน่อยสิ เผื่อกูจะหาทางแก้เผ็ดให้มึงได้บ้าง”
วันต่อมากูไปตึกที่ไอ้เดชมันเป็นยามเฝ้าให้ แม่งอย่างหรูเลย สูงเสียดฟ้า เป็นบริษัทเงินทุนอะไรสักอย่างนี่แหล่ะ กูไม่สนใจเว้ย สนใจอย่างเดียวว่าจะจับอีนุชมาเย็ดได้ยังไง อีนุชก็คือลูกสาวประธานบริษัทที่ว่านี่แหล่ะ เพิ่งเรียนจบมาจากต่างประเทศ พอกูเห็นหน้าอีเหี้ยนี่ตรงบอร์ดผู้บริหารในป้อมยามหน้าตึกก็ตกลงใจทันทีว่าจะต้องเย็ดหีมันให้ได้

เรื่องนี้ไม่ยากเว้ย กูตีซี้กับไอ้พวกยามแถวนั้นอย่างไวเชียวมึง ไม่นานก็รู้จักกันหมด ไอ้เหี้ยพวกนี้มันเป็นเพื่อนไอ้เดชก็ไม่พอใจอีนุชนี่เหมือนกันเป็นทุนเดิมอยู่แล้ว กูเลยชักชวนมันมาเป็นพวกอย่างง่ายดาย
“เอาสิ พี่เปี๊ยก พวกผมก็เหม็นหน้าอีนี่กันทุกคนเหมือนกัน มันทำอย่างกับพวกผมเป็นตัวอะไรที่ไม่ใช่คนเหมือนกับมันอย่างนั้นแหล่ะ” ไอ้ปานยามคนหนึ่งบอกกูอย่างสุดแค้น กูหัวเราะตบบ่ามัน
“เออ กูเห็นใจพวกมึง กูรับรองเมื่อถึงเวลาพวกมึงได้แก้แค้นสมใจแน่”
วันนั้นกูมีโอกาสได้เห็นอีนุชทำให้กูสุดเงี่ยนเลยว่ะ รูปร่างของมันสูงโปร่งได้รูปอย่างกับนางแบบ ใบหน้าสวยใสไร้ที่ติ ผิวกายขาวผ่องเป็นยองใยแบบพวกผู้ดีตีนแดงที่ไม่ยอมให้แดดมากล้ำกลาย อีนุชอยู่ในชุดทำงานแบบสูทหรูเริ่ดเป็นสาวไฮโซเต็มตัว คองามระหงของมันเชิดขึ้นอย่างสุดหยิ่งยโสแบบไม่เห็นใครในสายตา อย่างนี้มันต้องจับมาเย็ดให้ครางเหมือนกระหรี่ถึงจะสาสมเว้ย กูอดใจรอจนกระทั่งดึก พวกแม่งทยอยกันกลับไปหมด รวมทั้งอีนุชด้วย
กูก็เริ่มแผนโดยการเข้าไปสำรวจห้องทำงานของอีเหี้ยนี่ แม่ง ห้องทำงานของมันอย่างหรูเลยเชียว ใหญ่กว่าห้องเช่าที่ซุกหัวนอนของกูอีก ในห้องทำงานของมันมีทั้ง ห้องนอน ห้องรับแขก ห้องน้ำในตัวเสร็จสรรพ แม่งเข้าใจตกแต่งเว้ย อย่างนี้ก็เจ๋งสิวะ กูมองไปรอบๆ อย่างพอใจ
คืนนั้นกูกับไอ้เหี้ยสามสี่ตัวซึ่งรวมถึงไอ้เดชด้วยก็พากันแอบซุ่มอยู่ในห้องทำงานของอีนุช
เพราะแม่งมีสถานที่กว้างขวางอย่างใหญ่เชียวมึง ไม่ต้องห่วงที่พวกกูจะแอบให้พ้นจากสายตาของพวกแม่บ้านที่เข้ามาทำความสะอาดตอนเช้าและอีเลขาหน้าห้องที่เข้ามาวางเอกสารตรงโต๊ะทำงานของอีนุช

พวกกูรอกันอย่างงุ่นง่านจนกระทั่งสายๆ อีนุชก็มาถึงที่ทำงาน กูซึ่งแอบอยู่ที่ห้องนอนของอีนุช เปิดประตูแง้มๆ มองมันนั่งทำงานไป สักพักก็กดอินเตอร์คอมคุยกับเลขาหน้าห้องสั่งงานไป อีเหี้ยเอ๊ย ไม่รู้ตัวสักนิดว่านรกกำลังจะมาเยือนมันแล้ว พวกกูรอคอยจังหวะดีๆจนกระทั่ง อีเหี้ยคงปวดฉี่เดินเข้าไปในห้องน้ำ กูกับไอ้เหี้ยทั้งหลายก็แห่กันไปรอคอยมันที่หน้าประตูห้องน้ำราวกับเงาผี กูสั่งไอ้เหี้ยเบิ้มไปตรวจประตูลงกลอนที่ประตูหน้าให้เรียบร้อย
จากนั้นก็ยืนรอกันขาสั่นด้วยความหื่นกระหาย
อีนุชมันเปิดประตูห้องน้ำออกมา ยังไม่ทันได้ตั้งตัวอะไร พวกกูก็พรวดเข้าไป มือหยาบๆ ของกูโปะไปที่ครึ่งปากครึ่งจมูกของมัน อีเหี้ยส่งเสียงกรีดร้องอ้ำๆ อึ้งๆนัยน์ตาเหลือกลานด้วยความตกใจสุดขีด ไอ้เหี้ยทั้งหลายที่กรูเข้าไปช่วยกันจับร่างงดงามของมันที่พยายามดิ้นรนสุดชีวิต แต่ก็ยังฉุดมันไว้ไม่ได้ อีเหี้ย เอ๊ย เห็นผอมๆ อย่างนี้แรงเยอะนักนะมึง กูคิดในใจก่อนที่จะต่อยเปรี้ยงไปที่ท้องน้อยของมัน อีนุชครางออกมาอย่างเจ็บปวด ตัวงอเป็นกุ้งเผา หยุดดีดดิ้นไปโดยทันทีปล่อยให้ไอ้เหี้ยทั้งหลายจับแขนขามันถนัด กูสั่งให้พวกมันหิ้วอีนุชออกมาตรงโต๊ะทำงานของมัน กูยิ้มแสยะ ควักมีดไปจ่อที่ใบหน้าสวยๆที่เปรอะไปด้วยน้ำตาของมัน
“ถ้าไม่อยากเสียโฉม อย่าแหกปากให้กูได้ยินเชียวนะ”
อีนุชน้ำตาไหลพราก ผงกศีรษะถี่ถี่ กูจึงค่อยๆ เปิดปากมันออกมา
“พวกแก..พวกแก..เป็นใคร..เข้ามาได้ยังไง”
กูหัวเราะ
“เรื่องนั้นมึงไม่ต้องรู้หรอกว่ะ อีเหี้ย ทำตามที่กูบอกเท่านั้นเป็นพอ”
“พวกแก..พวกแก..ต้องการอะไร”
มันร้องไห้คร่ำครวญ สะอื้นฮัก ฮัก หมดสภาพนังหัวสูงจอมหยิ่งไปเลยเว้ย กูชี้มือไปที่เครื่องอินเตอร์คอม
“มึงโทรไปบอกอีเลขาหน้าห้องว่ามึงปวดหัวจะนอนพัก ไม่ต้องการให้ใครเข้ามารบกวน”
อีนุชส่ายศีรษะดิกๆ ดูท่ามันคงรู้ว่าถ้าทำตามที่กูบอก อะไรจะเกิดขึ้นกับตัวมัน อีเหี้ยร้องไห้โฮ
ยกมือไหว้กูพูดเสียงสะอึกสะอื้นปากคอสั่น
“อย่า..อย่าทำอะไรฉันเลยนะ…ฉันมีเงิน…นายต้องการ…เท่าไหร่ ฉัน…ฉัน..จะเซ็นเช็คให้เลย”
เสียงเพียะดังลั่น เมื่อหลังมือกูตบไปที่แก้มใสๆ ของมัน กูกระชากผมยาวดำสนิทนุ่มเนียนไปถึงกลางหลังของมันจนหน้าอีนุชหงาย จ่อมีดเข้าไปที่ตาข้างหนึ่งของมัน ตะคอกด่า

“อีเหี้ย กูบอกให้ทำอะไรก็ทำสิเว้ย กูชักโมโหขึ้นมาแล้วนะ อยากเป็นนังบอดเรอะ”
อีนุชหวีดร้องอย่างตกใจ รีบใช้นิ้วเรียวๆ ของมันกดไปที่อินเตอร์คอมมือไม้สั่น
“คุณนุชมีอะไรคะ?”
เสียงเลขาหน้าห้องมันดังลอดออกมาจากเครื่อง อีนุชอ้ำๆ อึ้งๆ กูก็เลยจ่อมีดเข้าไปอีก คราวนี้มันโพล่งออกมาอย่างเร็วเชียวมึง
“ฉัน..ฉันปวดหัว ขอนอนพักไม่รับแขก ทุกคน..”
“ค่ะ..ค่ะ..แล้วคุณนุชต้องการยาไหมคะ เดี๋ยวดิฉันจะจัดหาให้”
กูแสยะยิ้ม ส่ายมีดวาวๆ ไปมาแถวๆ แก้มใสของอีนุช มันรีบพูดเสียงสั่น
“ไม่..ไม่ต้อง”
ฮะ ฮะ แค่นี้ก็เรียบร้อย กูกดปิดสวิทซ์เครื่องอินเตอร์คอมซะ จากนั้นก็ยกหูโทรศัพท์ออก
คราวนี้ก็ไม่มีอะไรมาขัดขวางการหาความสุขของกูแล้วเว้ย
กูกวาดของทั้งหมดที่อยู่บนโต๊ะทำงานของมันออกไป ผลักอีนุชนอนหงายไปกับโต๊ะทำงาน
ก่อนทิ้งตัวตามลงไปบดขยี้จูบไปที่ริมฝีปากนุ่มนิ่มของมันอย่างแรง สองมือกูก็ไม่รอช้าที่จะเคล้นคลึงไปบนสองเต้าที่อ่อนนุ่มนิ่มหยุ่นมืออย่างกระหาย อีเหี้ยนี่มันโคตรหอมเลย กูจูบไซร้ไปตามซอกคอขาวผ่องของมันอย่างเมามัน อีนุชพยายามดิ้นแต่ไม่มีปัญญาหรอกว่ะ สองแขนสองขาของมันถูกไอ้เหี้ยทั้งหลายที่ตามกูมาทั้งสี่ตัวยึดเอาไว้อย่างแน่น
“อย่า..อย่าทำฉันเลย..”
อีนุชครวญคราง กูหัวเราะ ฮ่า ฮ่า ใช้มีดจ่อที่คอเสื้อของมัน แล้วกรีดแคว่กๆ แคว่กๆ
ผ่าเสื้อแม่งออกเป็นสองชิ้นอย่างง่ายดายเชียว เนื้อขาวๆ ที่มียกทรงสีเนื้อโอบอุ้มนมที่เต่งเต้าทั้งคู่ของมันก็ปรากฏให้เห็นเป็นขวัญตา เสียงหัวเราะดังครืนรอบๆ ไม่มีใครสงสารอีนุชที่นอนดิ้นร้องห่มร้องไห้สักนิด มือของไอ้เดชกับไอ้เบิ้มที่จับแขนอีนุชคนละข้างพรวดเข้าไปบีบเคล้นคลึงนมทั้งสองเต้าของมันอย่างหื่นกระหายไม่ต้องรอให้กูสั่งเลย เสียงอีนุชร้องไห้โหยหวน นอนดิ้นพราดๆ อยู่บนโต๊ะทำงานของมัน กูเห็นมันชักดิ้นมาก ก็กำหมัดทุบเปรี้ยงไปที่ท้องน้อยขาวผ่องเป็นยองใยของมันเต็มแรงอีกครั้ง

“นี่แน่ะ ดิ้นนัก” กูตะคอกด่า อีนุชร้องโอ๊กออกมา ตัวงอเป็นกุ้ง หยุดดิ้นไปทันทีทันใด ไอ้เดชกับไอ้เบิ้มที่กำลังขยำนมอยู่คนละด้านก็ช่วยกันถลกยกทรงสีเนื้อมันขึ้นไปจนเห็นหัวนมสีชมพูอ่อนเรื่ออย่างกับนมเด็กของมันร่อนอยู่ตรงหน้า กูหัวเราะก๊าก ดูไอ้เดชกับไอ้เบิ้มก้มลงไปดูดกัดหัวนมของอีนุชคนละข้างอย่างสะใจ เสียงอีนุชครวญครางออกมาอย่างขยะแขยง
ตอนนั้นกูหันมาสนใจช่วงล่างของอีนุชต่อ วันนั้นมันใส่กระโปรงยาวมาทำงานเว้ยกูไม่รอช้าปลดตะขอกระโปรงของมันดึงพรวดเดียวออกไปจากเรียวขางดงามอย่างกับนางแบบของมันเลย เสียงโอ้โห ดังขึ้นจากไอ้เหี้ยอีกสองตัวที่จับขาอีนุชอยู่
“พี่เปี๊ยก หีอีนี่แม่งอูมจริงๆ”
กูก็ว่างั้นแหล่ะ ฮ่า ฮ่า ตอนนี้ช่วงล่างของแม่งมีเพียงกางเกงในสีเดียวกับยกทรงตัวเดียวที่ปกปิดเนินหีที่แสนจะอวบอูมของมัน กูไม่รอช้าขยำขยี้มือลงไปอย่างหื่นกระหาย ฮะ ฮะ มันส์จริงๆ อีนุชมันเริ่มดิ้นอีกแล้ว กูหัวเราะก๊าก ใช้มีดในมือเกี่ยวไปที่ขอบกางเกงในมันด้านหนึ่ง เสียงปึ้ด กางเกงในของแม่งก็ขาดผึง กูถลกกางเกงในไปคาอยู่ที่ขาอ่อนด้านซ้ายของมัน ก่อนที่จะเขวี้ยงมีดในมือทิ้งไป และซุกไซร้ใบหน้าไปตรงกลีมแคบขาวสดใสของอีนุช โลมเลียไปตามร่องหีของมันอย่างอเร็ดอร่อย อีนุชสะท้านเฮือก เฮือก ส่งเสียงครางออกมาโหยหวน ถ้าจะไม่เคยถูกเลียหีมาก่อนละสิมึง ฮะ ฮะ กูใช้นิ้วแหวกกลีบแคมมันออกก่อนที่จะฉกลิ้นลงไปตรงที่แตดสีชมพูสดของมัน
“อา…อา..” เสียงครางของมันดังไม่หยุด ควยของกูตอนนั้นแข็งปั๋งแล้วโว้ย กูก็เลยงัดออกมาโชว์อีนุช ที่แม่งกำลังจ้องมองมาด้วยแววตาแตกตื่นใจสุดขีด
“อย่านะ…อย่า..ทำฉัน” อีนุชอ้อนวอนขอร้องกูเสียงสั่นสะท้าน กูไม่สนเว้ย จ่อหัวถอกบานราวกับดอกเห็ดของกูเข้าไปที่ร่องหีสดๆ ของอีนุช ก่อนที่จะยัดพรวดเข้าไปเสียงอีกนุชร้องกรี๊ดออกมา กูชักไม่แน่ใจว่าห้องทำงานแม่งจะเก็บเสียงอีเหี้ยนี่ได้แค่ไหน เลยคาควยเอาไว้แค่หัวถอกก่อน รีบกระชากกางเกงในของอีนุชที่ขาดคาอยู่ตรงขาอ่อนของมันออกมาโยนให้ไอ้เดช
“เฮ้ย เอาอุดปากอีเหี้ยนี่หน่อย” ไอ้เดชหัวร่อร่า มันง้างปากสวยๆ ของอีนุชก่อนจะยัดเศษกางเกงในรุ่งริ่งเข้าไปในจนหมด คราวนี้เสียงของอีนุชที่กำลังร้องไห้ครวญครางกลายเป็นอู้ๆ อี้ๆ ให้พวกกูได้หัวเราะกันครืน

“เอาล่ะนะ กูจะเย็ดต่อล่ะ” กูพูดพลางหัวเราะพลาง จับขาอีนุชกระชากตัวมันให้ไถลลงมาอีกหน่อย จนสะโพกของมันปริ่มกับขอบโต๊ะ ไอ้เหี้ยสองตัวที่จับขาอีนุชอยู่ก็เข้าใจทำ แม่งช่วยกันแหกออกไปแบบสุดๆ จนอีนุชร้องออกมาอย่างเจ็บปวด กูยึดไปตรงสะโพกนุ่มๆ ของอีนุชแน่น ก่อนจะกระเด้าควยเข้าไปถี่ถี่ ปึ้ก ปึ้ก ลำควยอวบหนาของกูแหวกช่องหีที่แคบคับของอีนุชเข้าไปทีละนิ้วๆ จนหมด กูบดควยของกูควงอยู่ในหีของอีนุช หมอยของกูกับหมอยของมันสีกันอย่างสนุกเชียวมึง อีนุชท่าจะเจ็บสุดขีด กูเห็นตัวแม่งกระตุกๆ ราวกับถูกโบยด้วยแส้ยังไงยังงั้น ฮะ ฮะ สมน้ำหน้าอีดอกหัวสูงอย่างมึงต้องเจอแบบนี้
จากนั้นกูก็ถอนควยออกมามาปริ่มแคมหีของมัน แล้วก็กระเด้าเข้าไปอีก คราวนี้อย่างแรงทีเดียวหมดลำ ร่างผอมบางราวกับนางแบบของมันสะท้านเฮือก เสียงครางโหยหวนของมันผ่านกางเกงในที่ยัดอยู่เต็มปากอู้อี้ๆ
“เอาไปอีกเว้ย นี่แน่ะ นี่แน่ะ” กูถอนควยออกมาอัดซ้ำ เวียนทำอยู่จนกระทั่งเริ่มสาวคล่อง
ทุกครั้งอีนุชก็สะดุ้งสะท้านไปตามแรงกระเด้าของกูอย่างเจ็บปวด น้ำตาของมันไหลพรากออกมาไม่หยุด กูมองไปด้วยความสะใจ
“เออ เดี๋ยวมึงก็หายเจ็บเชื่อกู” กูหัวเราะพลาง เริ่มสาวควยกระเด้าอัดหีของมันเป็นจังหวะอย่างกับลูกสูบ เสียงพั่บ พั่บดังขึ้นทุกครั้งที่หน้าขากูไปกระแทกที่แก้มก้นขาวผ่องของมัน หีแม่งอย่างฟิตเชียวมึง อ่อนหยุ่น ตอดรัดควยของดีชิบหาย กูส่ายสะโพกอัดควยเข้าไปแบบทุกทิศทาง พักหนึ่งก็โน้มตัวลงไปใช้สองมือขยำไปที่นมเต่งเต้าที่เด้งไปเด้งมาตามแรงกระเด้าของกูอย่างเมามัน
“ฮะ ฮะ มันส์ชิบหายเลยโว้ย” กูคำรามไป กระเด้าไป ไอ้เหี้ยสี่ตัวที่มองกูอยู่อย่างอิจฉา แลบลิ้นเลียปากไปตามๆ กัน ได้แต่ระบายความเงี่ยนของมันด้วยการเค้นคลึงไปตามผิวกายขาวผ่องนุ่มเนียนของอีนุช จนตัวขาวๆ ของแม่งเริ่มเป็นจ้ำๆ ไปด้วยรอยมือของไอ้เหี้ยทั้งสี่ตัว
โดยเฉพาะไอ้เหี้ยเบิ้มกับไอ้เหี้ยเดชที่แม่งก้มลงกัดไปตามหัวนมของอีนุชจนห้อเลือด พอกูเย็ดอีนุชไปสักพักหนึ่ง พอเริ่มเห็นมันหยุดดิ้น มีทีท่ายอมรับชะตากรรมแล้ว กูก็ถอดควยออกมาแม่งอย่างชุ่มเลย มีเลือดสาวของมันติดมาด้วย กูผงกศีรษะให้สัญญาณไอ้เหี้ยทั้งสี่ตัว
คราวนี้เปลี่ยนท่าเป็นกูไปนั่งอยู่บนเก้าอี้ทำงานของมัน ควยผงาดของกูพรวดขึ้นราวกับทวน
รอให้ไอ้เหี้ยทั้งหลายช่วยกันจับตัวที่อ่อนปวกเปียกของอีนุชขึ้นมาคร่อม อีนุชแม่งน้ำตายังไหลพราก กูยักคิ้วให้กับมัน จับไปที่สะโพกผายรั้งกดเข้ามาพร้อมๆ กับสวนควยขึ้นไปอย่างสนุก อีนุชครางออกมา สองมือที่อ่อนล้าของมันจับยันอยู่ที่หัวไหล่ของกู ผมยาวสลวยของมันยุ่งสยายลงมาปรกหน้า แม่งดูแล้วโคตรเซ็กส์เลย กูก็เลยให้รางวัลอีนุชโดยการขบกัดดูดดื่มไปที่หัวนมของมันอย่างสะใจ
ตอนนั้นได้ฤกษ์ที่ไอ้เหี้ยทั้งหลายจะช่วยกันปลดเปลื้องเสื้อที่ขาดวิ่นของอีนุชไปจนหมด จนตัวขาวๆของแม่งล่อนจ้อนอยู่ต่อหน้าพวกกู ไอ้เดชแม่งพรวดขึ้นไปคุกเข่าตรงโต๊ะทำงาน

มันดึงกางเกงในที่อุดปากอีนุชเหวี่ยงทิ้งไปก่อนที่จะสวนหัวถอกดำคล้ำของมันเข้าไปแทนที่
ทีแรกอีนุชเบนหน้าหนีปิดปากสนิท กูก็เลยใช้มือจับไปที่หัวนมของมันบิดควงเป็นเกลียว ส่งเสียงตะคอกด่า
“มึงจะอ้าปากอมควยไม๊?” อีนุชทนกูบิดนมมันได้แป๊บเดียวก็ร้องออกมาอย่างยอมแพ้ ปล่อยให้ไอ้เดชเย็ดควยทะลวงเข้าปากมันแต่โดยดีกูจ้องมองนัยน์ตาโตสวยงามของมันที่กำลังเหลือกลานแตกตื่นร้าวรานใจสุดขีดอย่างสะใจ เร่งเครื่องอัดควยขึ้นไปอีก อีนุชที่นั่งคร่อมกูอยู่เต้นเร่า นมกระเพื่อมดึ๋งดึ๋ง เย้ายวนให้ไอ้เหี้ยที่ยืนอยู่รอบๆ คว้าไปบีบคลึงอย่างเมามัน จากนั้นกูก็ได้เสียงอีนุชสำลักครอกๆ เมื่อหัวควยของไอ้เดชมันทะลวงลึกไปจนถึงคอหอย
ไอ้เดชหลับตาพริ้มส่งเสียงครางออกมาอย่างสุขสม
“เป็นไง ไอ้เหี้ย สะใจมึงไม๊” กูถามเสียงเคล้าหัวเราะ ไอ้เดชผงกศีรษะหงึกๆ ยกนิ้วโป้งให้กับกู
“อย่างนี้เลยพี่เปี๊ยก” ควยกูสวนหีของอีนุชไปได้อีกพักหนึ่งก็สุดจะทน กูส่งเสียงร้องดังลั่น
“กูออกแล้วโว้ย”
อีนุชส่ายศีรษะจนผมกระจาย มันจ้องมองกูอย่างแตกตื่น พยายามจะฝืนดันหีตัวเองให้พ้นจากควยกูแต่ไม่มีทางหรอกเว้ย กูกดสะโพกมันแน่น สวนควยขึ้นไปถี่ยิบก่อนจะระเบิดน้ำเมือกของกูเข้าไปในร่องหีของมันอย่างเต็มแรง อีนุชแม่งคงรู้ล่ะสิ ว่าถูกน้ำเชื้อกูเข้าไปแล้ว กูเห็นแม่งน้ำตาไหลพราก ตัวสั่นสะท้าน ขนลุกเกรียวไปทั้งตัว ส่งเสียงคราญครางออกมาหวนไห้
กูหัวเราะร่า อัดควยกระแทกเข้าไปอีก แช่คาอยู่กระทั่งร่องหีของมันดูดน้ำกามของกูออกมาจนหมด จึงให้สัญญาณไอ้เหี้ยทั้งหลายดึงตัวของอีนุชออกไป น้ำกามขาวขุ่นของกูไหลซึมออกมาเป็นทางไปตามง่ามขาขาวผ่องของมันอย่างน่าดูเชียวมึง
จากนั้นกูก็นั่งควยลีบดูไอ้เหี้ยทั้งสี่ที่ลากอีนุชไปที่โซฟารับแขกอย่างสะใจ ตอนนั้นมันถูกจับคลานอยู่ในท่าหมา สองมือยันไปที่พนักโซฟา โก่งตูดให้ไอ้เดชที่เปลี่ยนท่าไปเย็ดหี โดยมีไอ้เบิ้มอ้อมไปที่ด้านหลังโซฟากระเด้าปากของอีนุชแทน เสียงพึ่บพั่บ ดังสนั่น อีนุชแม่งหมดสภาพสาวไฮโซไปแล้ว ถูกไอ้เหี้ยสองตัวกระเด้าหีกระเด้าปากไม่ต่างอะไรกับกระหรี่ราคาถูก

ผมยาวสยายของมันยุ่งเหยิงรุงรัง ไอ้เดชอัดกระเด้าอยู่ประมาณสิบนาทีแม่งก็ถึงที่ร้องลั่นระเบิดน้ำกามเข้าไปอีกระลอก คราวนี้อีนุชรับสภาพแล้วเว้ย ไม่เห็นแม่งจะมีปฏิกิริยาอะไร ได้แต่โก่งตูดคอยให้ควยดุ้นใหม่สวมแทนที่ ซึ่งก็ไม่ต้องรอช้าล่ะเว้ย ไอ้เหี้ยคนต่อไปสวมควยของมันเข้าไปเร็วทันใจกูจริง ไอ้เบิ้มตอนนั้นก็เสร็จไปเหมือนกัน มันระเบิดน้ำเมือกของมันเข้าไปเต็มปากอีนุช ก่อนจะถอนควยออกมา กูเดินตามไปเห็นมันไอสำลักถี่ถี่ ทำท่าจะคายน้ำกามของไอ้เบิ้มออกมา กูใช้มือยันคางของมันเอาไว้ ตะคอก
“อีดอก กลืนเข้าไปให้หมด”
อีนุชน้ำตาไหลออกมา แต่ก็ไม่มีปัญญาขัดขืนกูเว้ย ฮะ ฮะ เห็นแม่งค่อยๆ กลั้นใจกลืนน้ำเมือกลงคอแล้วสะใจจริง
จากนั้นปากที่ว่างของมันก็เป็นที่ที่ให้ไอ้เหี้ยอีกคนที่เหลืออยู่ยัดควยเข้าไป กูหัวเราะลั่น
ตอนนั้นไอ้เดชไม่รู้ไปหาเบียร์มาจากไหนเอามายื่นให้
“พี่เปี๊ยกเบียร์เย็นเจี๊ยบเชียว ในห้องนอนมันมีตู้เย็นด้วย” พวกกูก็เลยดวดเบียร์ไปดูอีนุชถูกกระเด้าต่อไปอย่างสุดมันส์ พอไอ้เหี้ยทั้งสองที่เย็ดอีนุชถึงที่ของพวกมัน ร่างขาวๆ ของอีนุชที่อ่อนปวกเปียกไม่ต่างอะไรกับขี้ผึ้งถูกไฟลน มีเหงื่อโทรมเต็มตัวก็ถูกลากเข้าไปในห้องนอน
ตอนนี้หีแม่งบวมช้ำ เกรอะกรังไปด้วยน้ำกามแล้ว กูผลักแม่งคว่ำไปกับเตียงนอน ก่อนจะทิ้งตามลงไปแหกตูดกลมๆของมันออก อีนุชแม่งเริ่มดิ้นอย่างตกใจ เมื่อรับรู้ว่าหัวควยของกูเริ่มจ่อไปที่รูขี้ของมัน
“อย่า..อย่า..” มันร้องเสียงแหบพร่าเบาจนแทบไม่ได้ยิน ฮะ ฮะ เดี๋ยวก็ชินเว้ย กูไม่สนแม่ง
ใช้นิ้วแหวกรูขี้ของมันที่เล็ดนิดเดียวก่อนจะยัดหัวถอกของกูมุดเข้าไป อีนุชดิ้นพราดๆ บนเตียงอย่างเจ็บปวด กูหัวเราะร่า กระทุ้งควยลงไปในรูตูดของอีนุชอย่างกับตอกเสาเข็ม ปึ้ก ปึ้ก ปึ้ก จนกระทั่งควยกูแหกตูดมันจมหายไปจนหมด อีนุชร้องจนไม่มีเสียงจะร้อง ดิ้นยังไงก็พ้นควยกู จนกระทั่งแม่งหมดสติไปคาควย กูไม่สนทะลวงควยของกูต่อถี่ยิบอย่างเมามัน

“สุดยอดจริงๆ พี่เปี๊ยก” ไอ้เดชกับพวกที่ยืนดูอยู่ ยกนิ้วโป้งให้กับกูเป็นแถว ยืนมองจนกระทั่งกูปล่อยน้ำกามอีกระลอกเต็มรูตูดของอีนุช ก่อนจะค่อยๆ ทยอยกันไปเอาตูดอีนุชจนครบทุกคน อีนุชมันนอนสลบเหมือดไปถึงช่วงบ่าย พอมันตื่นขึ้นมาพวกกูก็รับขวัญมันด้วยกันจับเย็ดอีกครั้ง คราวนี้ควยกูกับควยไอ้เดชทะลวงหีทะลวงตูดของมันพร้อมๆ กัน อีนุชแม่งครางลั่นหนีไปทางไหนก็ไม่ได้ ปากก็ถูกควยไอ้เบิ้มที่สวนอัดอยู่ สะใจจริง พับผ่าเถอะมึง
พวกกูช่วยกันรุมอีนุชอยู่จนเย็น จนกระทั่งแม่งสติแตก ส่ายตูดร่อนหีให้พวกกูเย็ดอย่างร้อนร่าน ฮะ ฮะ สะใจชิบหาย ไม่มีใครสงสัยอะไรเลยมึง เพราะหลังจากที่มันถูกพวกกูรุมเย็ดจนเตลิดเปิดเปิงจนกู่ไม่กลับ อีนุชก็เป็นคนโทรไปบอกเลขาหน้าห้องมันเองว่าจะอยู่ทำงานต่อตอนดึก จนกระทั่งพนักงานคนสุดท้ายกลับไปกูก็โทรไปบอกให้เหี้ยปานยามของบริษัทตามแผน อีนุชที่แม่งกำลังนอนตาปรือให้ไอ้เดชกับไอ้เบิ้มฟัดอยู่บนเตียง ไม่รู้ตัวสักนิดว่าตอนนี้ไอ้เหี้ยปานมันพาพวกยามที่ต่างคนต่างคลั่งไคล้ในตัวของอีนุชขึ้นมาในห้องทำงานของอีนุชให้พรึ่ดไปหมดไม่ต่ำกว่ายี่สิบสามสิบคน ไอ้เหี้ยพวกนั้นต่างยกไม้ยกมือให้กูเป็นการใหญ่ที่ช่วยทำให้ฝันของพวกมันเป็นจริง กูหัวเราะร่าโบกมือเป็นสัญญาณให้แม่งพากันเข้าไปในห้องนอนของอีนุชได้
“เอาเลยพวกมึง นางฟ้ากำลังรออยู่”
เสียงพวกแม่งหัวเราะครืน ตอนนั้นกูอิ่มในรสสวาทที่ตักตวงได้จากอีนุชแล้วว่ะ
เดินไปค้นตามโต๊ะหาของมีค่าที่พอจะติดตัวไปได้ดีกว่า ก่อนจะกลับคืนนั้นก็โผล่ไปดูหน่อย ฮะ ฮ้า อีนุชแม่งกำลังสติแตกร่านสุดๆพอสองควยที่กำลังอัดหีอัดปากมันอยู่ในท่าหมาเสร็จออกไป อีเหี้ยก็ส่ายตูดร่อนหีหาควยอันใหม่ ไอ้เหี้ยคนหนึ่งก็อุ้มร่างผอมๆ ของมันที่เปรอะเปื้อนไปด้วยน้ำเมือกขึ้นมามีไอ้เหี้ยอีกสองคนช่วยหิ้วปีกอีนุชอยู่กลางอากาศ ก่อนที่มันจะทะลวงหีอีนุชต่อด้วยท่าอุ้มแตง กูเห็นอีนุชสะบัดศีรษะไปๆ มาๆ อย่างเสียวซ่าน ท่านั้นคงทำให้ควยของไอ้เหี้ยทะลวงลึกไปจนถึงไหนๆ
ไอ้เหี้ยอีกคนเดินเข้าไปประกบอีนุชอีกด้าน แซนวิชมันอยู่ตรงกลาง ก่อนจะใช้ควยดำทมึนของมันทะลวงตูดขาวๆงามงอนของอีนุชอย่างเมามัน

“อ๊า อ๊า” เสียงอีนุชร้องลั่นห้อง ตัวสั่นกระเพื่อมขึ้นๆ ลงๆ ไปตามแรงกระเด้าของไอ้เหี้ยทั้งสองตัว กูดูแล้วควยลุกเลยว่ะ ฮะ ฮะ เจ๋งจริงๆ
“ดี..ดี ..เย็ดแรงๆ แรงๆ เลย” ริมฝีปากบางสวยของมันที่แทบอาบไปด้วยน้ำกามห่อครวญครางแบบสุดร่าน ไอ้เหี้ยทั้งหลายที่กำลังรอคอยบริการอยู่หัวเราะครืน
“ฮะ ฮะ เจ๋งเว้ย กูไปก่อนล่ะ พวกมึงสนุกให้เต็มที่แล้วกัน”
กูโบกไม้โบกมือให้พวกมัน ก่อนที่กูจะเดินออกไป ทิ้งให้ไอ้เหี้ยทั้งหลายสนุกสนานกับอีนุชลูกสาวประธานบริษัทคนสวยของพวกมันให้เต็มที่ต่อไปตามสบาย</c><h>39984</h></xml>