<xml><n>63</n><t>แท็กซี่นรก</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน แท็กซี่นรก
ไอ้สากเมื่อออกจากคุกในข้อหาเสพยาบ้า + พรากผู้เยาว์มันก็ยึดอาชีพขับแท็กซี่ มันชอบมาจอดรอรับผู้โดยสาร(เหยื่อ)เด็กๆสาวๆหมวยๆรวยๆตามร.ร.สตรีดังๆแถวสีลมบ้างชิดลมบ้างช่วงเย็นๆพวกเรียนพิเศษเล่นกีฬาบ้างมันหลอกมอมยาหนูน้อยเอาะๆมาเย็ดหลายรายแล้ว…. วันนั้นมันก็ไปดักรอตามปกติและ มันตั้งใจไว้แล้วว่าต้องหาเด็กหมวยๆไปเย็ดซักคนพอดีมันไปเจอเด็กคนนึง หนูน้อยน่ารักมาก…ประมาณ ม.1-ม.2 มันคิดว่าจะต้องพาหนูน้อยไปเย็ดให้ได้ ยิ่งมองมันก็ยิ่งเงี่ยน หนูน้อยขาวอวบ ดูแล้วน่าร่วมเพศ ยิ่งคิดมันก็ยิ่งอยากเย็ดหีหนูน้อย มองดูเวลามันเดินคุยกับเพื่อน เห็นนมหนูน้อยอวบดีจริงๆ ยิ่งมองตูดมันบิดเวลาเดินแล้ว


มันคิดไปถึงว่าถ้ามันได้เย็ดประตูหลังหนูน้อยจะมันขนาดไหน หนูน้อยอย่างนี้เจอมันเย็ดหีเข้าไปมันจะเป็นยังไง พอหนูน้อยเดินมาใกล้ๆมันก็เข้าไปถามว่าต้องการแท็กซี่หรือไม่…โชคดีที่มันจะได้เย็ดหีเด็ก…ฝนเริ่มตั้งเค้า..หนูน้อยตอบตกลงให้ไปส่งแถวๆบางนา…เมื่อหนูน้อยน้อยเข้ามานั่งในรถไอ้สากก็ปรับกระจกมองหลังทันที…หนูน้อยในชุดนักวอลเล่ย์บอล..กางเกงกีฬาขาสั้นจู๋รัดเป้าจนเห็นกลีบอูมๆชัดเลย..เสื้อยืดรัดเต้านมอันเต่งตูม …ไอ้สากแทบไม่มีสมาธิขับรถ…ลำควยแข็งขึ้นเป็นลำ…ระหว่างทางมันเริ่มชวนหนูน้อยคุย..เลยรู้ว่า…..ที่บ้านไม่มีใครอยู่เลยต้องกลับเอง…ฝนก็ตกหนักขึ้นรถก็ติด2ทุ่มกว่าแล้วยังอยู่แค่ถ.สุขุมวิท..ไอ้สากเริ่มแผนชัวร์ร้ายทันที…มันส่งขวดน้ำส้ม(ผสมยานอนหลับอ่อนๆไว้)มันอ้างว่าซื้อไปฝากลูกสาว…แต่เห็นหนูน้อยเล่นกีฬามาเหนื่อยๆมันเลยใจดียกให้….โอ้…หนูน้อย…หลงเชื่อมันเพราะเห็นว่ามันเป็นแท็กซี่แก่ๆใจดีไม่มีพิษสงอะไร…หนูน้อยยกดื่มอย่างหิวกระหาย…ไอ้สากนรกแสยะยิ้มอย่างมีหวัง…ที่จะได้กระแทกเนินหีหนูน้อยที่น่ารักอวบขาวรายนี้ให้มันหัวควย….ไม่ถึง15นาทียาก็เริ่มออกฤทธิ์หนูน้อยมีอาการหาวพูดไม่รู้เรื่องดวงตาสลึมสลือ…ไอ้สากมันจึงเลี้ยวรถมุ่งหน้าไปยังถ้ำนรกของมันทันที…..พอถึงถ้ำที่มันเช่าไว้เชือดเหยื่อแถวๆอุดมสุข… มันก็พยุงร่างอวบๆของหนูน้อยลงมา…พอเข้าห้องได้มันก็ลากหนูน้อยไปที่เตียงเลย มันโยนหนูน้อยน้อยๆที่ไม่รู้สึกตัวลงบนเตียง มันมองดูหนูน้อยนอน ขาที่พาดห้อยขอบเตียงจนทำให้หีที่อวบอูมดันกางเกงวอลเล่ย์โหนกนูนน่าเย็ดแน่ มันรีบถอดเสื้อถอดกางเกง โดดขึ้นเตียงคร่อมไซร้หนูน้อย มันเลิกเสื้อหนูน้อยขึ้น ไซร้เต้านมตูมๆไปมาแล้วดูดหัวนมสีชมพูของหนูน้อยหนักๆ หนูน้อยครางแอ่นร้องซี้ด ไอ้สากก็ขยำนมหนูน้อยอีกข้าง

มันถอดกางเกงหนูน้อยออก มันมองกาเกงในลายการ์ตูน แล้วมันก็กระชากออกอย่างแรงด้วยความหื่นกระหาย.. ไอ้สากถึงกับครางในลำคอ..หนูน้อยเอ๋ย.. หีสวยน่าเย็ดเหลือเกินเลย มันจับขาหนูน้อยถ่างออก มันได้เห็นหีหนูน้อยที่น่าเย็ดเต็มๆ ผิวขาวจั๊วะ ไม่ผิดหวังจริงๆ หมอยหนูน้อยมีเหมือนกัน แต่เฉพาะตรงเนินเท่านั้น กลีบโยนีหนูน้อยเป็นกลีบอูมๆ เห็นร่องหีหนูน้อยชมพูอ่อนๆ ร่องหนูน้อยเบียดแน่นแตดยังสีอ่อน น่าดูดเลีย…ไอ้สากมันควยแข็งโด่… มันแทรกตัวเข้าหว่างขาขาวๆแล้วมันก้มลงจูบหีหนูน้อยทันที หนูน้อยนักวอลเล่ย์บอลเริ่มรู้สึกตัว…เพราะไอ้สากนรกมันไม่ชอบเย็ดหีคนหลับมันจึงผสมยาไม่มาก….หนูน้อยร้องลั่นทันที โอ้ย อย่า อะไรเนี่ย ปล่อยนะ มันกำลังไซร้หีหนูน้อยอย่างเมามัน หนูน้อยดิ้นรน …ดิ้นเข้าไปอีหนู…กูชอบ..เดี๋ยวกูจะเย็ดให้มันเลย มันก้มลงมือช้อนตูดแล้วไซร้หีอันอวบขาวจั๋ว มันระดมจูบ ดูด เลีย ปากก็ไซร้อย่างสะใจ หนูน้อยส่ายตูดหนี ดิ้นสะบัดแต่มันก็ขยำตูดมันบี้ มันลงลิ้นเลียร่องหีมันละเลงเลียแล้วแทงลิ้นรัวละเลงอย่างหนัก มันไซร้ไปก็ครางในคอไปด้วย ฮือ…หอมหวานเหลือเกิน…หีเด็กๆ…มันถูหนวดเคราของมันกับโหนกหีขาวๆ ปากก็ไซร้กลีบโยนีไปมา หนูน้อยก็ร้องลั่น.. โอ๊ย อย่า อ้าย ซี้ด อย่า ปล่อยนะ …เป็นไง..อีหนูเสียวหีไม๊… ไอ้สากดำเลียจนหีหนูน้อยมันเยิ้มด้วยน้ำเงี่ยนสาววัยกระเตาะ.. มันดูดแตดหนูน้อยแล้วแทงปลายลิ้นขยี้ไปมา หนูน้อยส่ายตูดแอ่น ร้องระงมเลย อย่า โอ๊ย พอแล้ว อย่า… มันดูดหีหนูน้อยอีกสองสามที ก็ขึ้นคร่อมร่างอวบขาว… มันจ่อควยถูหีขาวๆไปมา แล้วมันก็อัดควยเข้าหีเกร็งตูดอัดทะลวงควยทิ่มหีอูมๆของหนูน้อย มันขยี้อัดหีหนูน้อยอย่างหื่นกาม หนูน้อยร้องดังลั่น โอ๊ย เจ็บ โอ๊ย อย่า ไอ้สากมันสะใจ.. ยิ่งหนูน้อยร้องมันก็ยิ่งอยากกระแทกหีหนูน้อยหนักๆ มันจับรั้งเอวมันกดควยอัดจนสุดลำควย แล้วเริ่มสาวควยเข้าออก หนูน้อยร้องบอกให้มันหยุดโอ๊ยยย…พอแล้ว หนูเจ็บบบ..อูววว….. ไอ้สาก มันกัดฟันกระแทกหนูน้อยหนักๆ สามสี่ทีเล่นเอาหนูน้อยร้อง โอ้ก มันกระเด้าถี่ขึ้นเรื่อยๆ ขยำเต้านมของเธอไปด้วย มันยิ่งสะใจเวลามันกระเด้าแต่ละทีหนูน้อยก็ร้องครวญคราง…อย่างน่า

สงสาร….อูวววว…พอแล้ว…อูยยย..อย่าทำหนูเลย…มันมองหนูน้อยสะบัดหน้าร้องครางทั้งแอ่นนมตูมๆส่ายทั้งเอว มัน มองดูหนูน้อยครางแบบนี้มันยิ่งมีอารมณ์ เลยกระเด้าหนูน้อยไม่ยั้งเลย มันจังโว้ย… อีหนูหีมึงตอดรัด ดูดควยกูแน่นดีเป็นบ้าเลย….กูชอบ… เวลาหนูน้อยส่ายหีหนีการกระแทกเย็ดของมัน ไอ้สากมันยิ่งชอบใจเข้าไปใหญ่ …มือหนึ่งมันขยำตูดรั้งอัดควยเข้าใส่ อีกมือนึงมันก็บี้แตด หนูน้อยสะดุ้งส่ายตูดบิดหนี ไอ้สากก็ก้มลงดูดเลียหัวนมไปมา มันบีบเค้นเต้านมจนหนูน้อยร้องคราง มันสะใจที่เห็นหนูน้อยน้อยๆครวญคราง…อย่างน่าสงสาร….อูวววว…พอแล้ว…อูยยย..อย่าทำหนูเลย. แต่ไอ้สากมันยังกระแทกหีฟิตๆ ของหนูน้อยอย่างเมามัน… มันกดควยอัดแช่แล้วขยี้คลึงวนไปมา แต่มันยังไม่อยากน้ำแตกตอนนี้ มันเลยถอนควยออก มันลุกขึ้น แล้วจ่อควยเข้าปากหนูน้อย หนูน้อยส่ายหน้าหนีด้วยความขยักแขยง…ไม่เอาๆๆฮือออ.. มันก็จับควยถูหัวควยที่หน้าหนูน้อย แล้วบีบปากเธอแรงๆ หนูน้อยเจ็บอ้าปากร้องมันก็ยัดควยให้เธออมเต็มปาก ไอ้สากมันยืนกระเด้าเย็ดปากหนูน้อยนักวอลเล่ย์พักหนึ่ง มันก็อุ้มหนูน้อยไปที่โซฟา จับเธอคว่ำหน้าพาดกับพนัก มันขึ้นคร่อมอัดควยเข้ากลีบหีที่ปลิ้นเป็นพูออกมาด้านหลัง มันจับเอวหนูน้อยรั้งกระแทกควยเข้าใส่ หนูน้อยก็ร้องครางอูววว.. แล้วไอ้สากแท็กซี่นรกมันก็เปลี่ยนท่าอีก มันนั่งลงบนโซฟาจับหนูน้อยนั่งคร่อมมัน หนูน้อยตอนนี้เธอหมดแรงที่จะต่อต้านขัดขืน อีหนูน้อยปล่อยให้ไอ้แท็กซี่นรกจอมวิตถารขมขื่นเธอทุกท่า มันจับเอวมันกดลงมาเด้งเอวสวนควยเข้าหีจนหนูน้อยสะดุ้ง

มันกอดรัดดูดเลียเต้านม มันดูดเลียหัวนมอย่างเมามัน มันไซร้ดูดสูดความหอมสองเต้าจนหนำใจ แล้วมันก็จับเธอนอนคว่ำบนโซฟาพยามดันดุ้นควยเข้าที่รูตูดของหนูน้อยพอควยไอ้สากทิ่มเข้าไปหนูน้อยก็ร้อง โอ้ยยยย เจ็บ อย่าๆๆ โอ๊ยเจ็บหนูเจ็บ. ไม่ไหว อย่า… โอ๊ยยย ไอ้นรกสากไม่สนทิ่มอัดดันควยเข้าใส่ รูตูดอย่างบ้าคลั่ง… อูย เจ็บบบ..หนูน้อยครวญคราง…อย่างน่าสงสาร….อูวววว…พอแล้ว…อูยยย..อย่าทำหนูเลย. มันก็ดันตูดเด้าไปเรื่อยๆ สักพักพอรูตูดหนูน้อยเริ่มขับน้ำหล่อลื่น ทำให้ไอ้สากกระเด้าได้คล่องควยเข้าไปอีก น้ำหนูน้อยแฉะเยิ้มไปทั่วขาเปียกไปหมด มันกระแทกหนูน้อยถี่ยิบจนหนูน้อยร้องลั่น มันดูดไซร้แผ่นหลังอันขาวเนียนอย่างมันในอารมณ์หื่นกาม หนูน้อยแอ่นตูดบิดร้องคราง ไอ้สากแท็กซี่หื่นกามมัน กระเด้าควยถี่ๆ แล้วบีบนมมันเคล้นขยำ ไซร้ซอกคอไปด้วย หนูน้อยครางหมดแรง มันเย็ดตูดหนูน้อยไฮโซอยู่พักหนึ่งก็อุ้มหนูน้อยมานอนบนที่นอนมันจ่อควยทิ่มหีมันเข้าไป มันขยำดูดนมสองเต้าที่อยู่ตรงหน้า มันไซร้เล่นดูดเอาอย่างสะใจ พร้อมๆ กับกระเด้งเย็ดมันไปด้วย หนูน้อยแอ่นอกครางซี้ดซ้าด มันก็เด้าแรงๆ ให้หนูน้อยเสียว มันช้อนขาอ่อนหนูน้อยมาพาดบ่าไว้ แอ่นควยทิ่มเข้าไป กระแทกกระทั้นจนหนูน้อยร้องระงมแหกปากลั่นมันบี้นมขาวๆ ขยำขยี้สองเต้าทั้งดูดทั้งบี้หัวนม ไอ้สากซอยถี่ยิบจนสุดกลั้น…มันร้องอ้าาาอ๊ากกกเหมือนสัตว์ป่า มันกระแทกจนเสียวถึงขีดสุด มันรีบชักควยออกแล้วจ่อที่หน้ามันแบบในหนังXญี่ปุ่น ที่มันชอบดูเป็นชีวิตจิตใจ…น้ำเงี่ยนมันพุ่งเต็มหน้าขาวๆแก้มแดงๆของหนูน้อย มันถูควยที่ริมฝีปากเด็กสาวไปมา บีบปากให้อ้าออกแล้วทิ่มควยให้หนูน้อยเลียหัวควยมัน หน้าหนูน้อยตอนนี้เหนื่อยสุดๆ หนูน้อยหมดแรงนอนสลบไสลอยู่บนที่นอนเก่าๆดำๆ

ส่วนไอ้สากแท็กซี่มหาภัยมันก็ไม่ไหวหมดแรงนอนแผ่สองสควยบนเตียงรู้สึกตัวอีกทีก็ตอนที่โดนทั้งมือทั้งตีนชาวบ้านและตำรวจสายตรวจที่ผ่านมาแล้วได้ยินเสียงหนูน้อยร้องเรียกให้ช่วย…….แล้วไอ้สากก็หวนคืนสู่ภูมิลำเนาเดิม.. 1)กักขังหน่วงเหนี่ยวเด็ก2)ข่มขืนกระทำชำเราผู้เยาว์3)มียาม้าไว้ในครอบครอง….5+10+15รวมแล้ว =30 ปีพอดิบพอดี….ส่วนหนูน้อยนักเรียนไฮโซหลังจากเหตุการณ์วันนั้นเธอก็พยามซ้อมวอลเล่ย์บอลหรือไม่ก็เรียนพิเศษเพื่อจะได้เลิกเรียนค่ำๆและเธอก็จะออกมารอรถแท็กซี่…….</c><h>45201</h></xml>