<xml><n>64</n><t>หน่าโดนรุม</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน หน่าโดนรุม
ป็นเรื่องจริงของหน่าเองพึ่งเกิดเมื่อปลายปีที่แล้วหน่าเป็นคนต่างจังหวัดแต่มาเรียนมหาลัยเอกชนในกรุงเทพเพราะค่อนข้างมีฐานะหน่ามาอยู่คอนโดคนเดียวจริงๆแล้วหน่าไม่ใช่เด็กเที่ยวอะไรนานๆจะเที่ยวกลางคืนสักครั้งเหล้าไม่กินบุหรี่ไม่สูบเคยมีเซ็กส์แล้วกับแฟน(เคยมีแฟนมา3คน)แต่ไม่ชอบมั่วกับคนอื่นแต่พวกผู้ชายมักบอกว่าหน่าดูๆน่าจะเป็นเด็กเที่ยวเพราะแต่งตัวเก่ง หน่าค่อนข้างอวบแต่ไม่อ้วนมีเนื้อมีหนังเท่านั้นเองชอบแต่งตัวเปรี้ยวแต่ไม่ใช้โป๊น่าเกลียดจริงๆหน่ามีความต้องการสูงแต่ไม่ชอบออกไปมั่วกับใครอยู่คนเดียวก็ช่วยตัวเองบ้างเรื่องที่จะเล่านี้คิดทีไรก็ยังเสียวแต่ให้ลองอีกก็ไม่เอาแล้วก่อนหน้านี้หน่าเคยมีแฟนมาแล้ว 3 คนอย่างที่บอกคนแรกเป็นเพื่อสมัยม.ปลายตอนนี้เป็นนายร้อยไปแล้วคนที่2 ชื่อเอ็มคบกันตอนมหาลัยประมาณ2ปี


เขาเป็นคนใจร้อนเอาแต่ใจโมโหร้ายควบคุมตัวเองไม่ค่อยอยู่เพราะเป็นลูกคนเดียวบ้านเขารวยและไฮโซมากๆแม่เขาตามใจมากๆเขาขี้หึงและขี้โมโหจนหน่าทนไม่ไหวก็เลิกกับเขาไปตอนนี้เขาเรียนอยูที่เมืองนอกเมื่อตอนปลายปีที่แล้วเอ็มกลับมาจากเมืองนอกและโทรมาชวนไปเที่ยวบอกว่าไปดูหนังรอบดึกรำลึกความหลังกันเสียงเขาดูเป็นผู้ใหญ่ขึ้นมากๆหน่าเลยยอมไปด้วยเพราะกำลังเศร้าแฟนคนล่าสุดไปจีบเพื่อนสนิทหน่าเอง(คบเพื่อนคนนี้มาตั้งแต่ต่างจังหวัดไม่นึกว่าจะทำกันได้) หน่าเลยตกลงไปเอ็มมารับประมาณ3 ทุ่มกว่าๆ(หนังรอบเที่ยงคืน) พอไปดูที่โรงหนังย่านเด็กเที่ยว(ไม่บอกคงรู้นะ) โรงที่เอ็มเลือกมีเก้าอี้แบบfamily seatคือเป็นเก้าอี้ยาวๆให้นั่งติดกันแต่ละblock แยกกันวันนั้นคนน้อยเพราะเป็นวันธรรมดากลางๆเดือนพอเริ่มดูหนังเริ่มเพลงสรรเสริญฯเอ็มก็เอามือมาลูกก้นหน่าหน่าโกรธมากหันไปดุเลยว่าทำอะไรเอ็มก็ขอโทษพอเพลงจบกำลังจะนั่งลงเอ็มก็ดึงหน่ามาแล้วกดให้เอนตัวลงแล้วเริ่มขยำหน้าอกหน่าหน่าก็โกรธจี๊ดขึ้นมาเลยบอกไปว่าถ้าเอ็มไม่หยุดหน่าจะร้องนะเท่านั้นแหล่ะเป็มเอามืออุดปากหน่าเลยแล้วเลิกเสื้อขึ้นมาขยำนมสลับกับดูดและเอามืออีกข้างล้วงไปในกระโปรงเล่นที่ร่องหน้าหน่าก็พยายามดิ้นแต่เอ็มไม่ปล่อยจนหน่าเสียวมากๆไม่กล้าร้องเพราะอายคนเชื่อไหมเขาทำกับหน่าจนหนังเกือบจบคือประมาณ2 ชั่วโมงได้หน่าเสียวจนเสร็จไป3 ครั้งแฉะไปหมดเลยพอออกมาข้างนอกหน่าโกรธจนไม่มองหน้าไม่พูดกับเขาแล้วบอกเขาว่าจะกลับบ้านเดี๋ยวนี้เขาก็มาง้ออยู่นานหน่ารู้ว่าเขาเป็นคนขี้โมโหขัดใจไม่ได้กลัวจะโดนบังคับเลยทำทีเป็นไม่โกรธและนิ่งๆไว้ภาวนาให้ถึงบ้านเร็วๆระหว่างขากลับเขาขอแวะกินข้างทางและเขาก็โทรคุยกับเพื่อนไปเรื่อยๆจนหน่างงว่าอะไรวะพาเรามาแต่ไม่คุยกะเราแต่ก็ดีไม่อยากพูดกับมันแล้วเหมือนกันพวกฉวยโอกาสระหว่างทางกลับคอนโดเขาบอก หน่าว่าขอแวะเอาของที่บ้านเพื่อนหน่อยได้ไหมอยู่ตรงนี้เองต้องรีบเอาไปใช้ต้องโหลดจากคอมพ์ของเพื่อนหน่าก็ไม่ว่าอะไรพอไปถึงเขาก็ให้หน่านั่งรอบอกว่าจะไปโหลดคอมพ์ในห้องนอนเพื่อนหน่าก็ดูทีวีไปเรื่อยๆสักพักก้ได้ยินเสียงคนเยอะมากเลยหันไปดูตกใจมากเลยเพื่อนเขาโผล่มาจากไหนไม่รู้อีกคนรวมเป็นสามทั้งสมาคนไม่ใส่อะไรเลยหน่ารู้แล้วว่าเขาจะทำอะไรเลยลุกขึ้นหันไปบอก

เอ็มว่าอย่าทำหน่านะเอ็มเอ็มหัวเราะแล้วบอกว่าจะได้รู้ว่าทิ้งเขาไปเขาก็เจ็บช้ำเป็นหน่าตกใจมากๆพยายามวิ่งแต่เขาเข้ามารุมกันเลยนะจับถอดเสื้อผ้าถอดไม่ได้ก็ฉีกเลยผลักให้หน่านอนจับมัดมือไว้ข้างหลังเอ็มเป็นคนเอาผ้ามามัดปากเพราะหน่าเริ่มตะโกนโวยวายหน่ากลัวจริงๆแม้จะเคยเสียตัวมาแล้วแต่หน่าไม่เคยโดนรุมและไม่ชอบ หน่าเลยดิ้นใหญ่เพื่อนเขา2 คนก็จับขาหน่าไว้ให้แยกออกเอ็มหันไปบอกเพื่อนว่าให้คอยดูเพื่อนเขามองนมหน่าแล้วสูดปากเลยบอกเอาให้ดิ้นๆเลยนะเอ็มยิ่งดิ้นนมยิ่งเด้งใหญ่อย่างนี้น่าดูดเอ็มหัวเราะและเอาของเขาเสียบเข้ามาในของหน่าทันทีสุดแท่งเลยหน่าเจ็บจนน้ำตาร่วงเลยเพราะตอนนั้นไม่มีน้ำหล่อลื่นเลยเพราะหน่ากลัวเขาก็ไม่สนใจกระแทกไม่ยั้งมือเลยมือก็ขยำนมสลับกับก้มลงทั้งดูดทั้งกัดจนหน่าเจ็บไปหมดท่าทางเขาและเพื่อนจะต้องซาดิสซ์เพราะยิ่งหน่าบิดตัวหนีเพราะเจ็บเขายิ่งดูมีอารมณ์เพื่อนเขามองเอ็มเอาหน่าตาค้างไปเลยเอ็มครางสูดปากตลอดครางไปก็บอกเอ็มรักหน่า…เอ็มรักหน่า…หน่าเริ่มเสียวเริ่มมีน้ำขึ้นมาเขายิ่งกระแทกลงไปหน่าเสียวไปหมดเลยเพื่อนเขาทนไม่ไหวเลิกจับขาหน่ามากระซิบบอกเอ็มว่าขอด้วยไม่ไหวแล้วเอ็มก็ปล่อยนมหน่าให้เพื่อนเขาสองคนมาดูดมาจับแทนเพื่อนเขาคงเต็มกลั้นขยำกันดูดกันจ็วบจ๊าบไปหมดหน่าทั้งเจ็บทั้งเสียวพอเอ็มร้องว่าใกล้แล้วๆๆๆเพื่อเขาก็บอกให้หยุดก่อนและเปลี่ยนให้เอ็มนอนลงจับหน่านั่งคร่อมและจับสะโพกหน่าให้กระแทกลงไปแทนโอ้โหหน่าเสียวจนแทบกรี๊ดถ้าเขาไม่มัดปากไว้คงแย่แน่ๆเพื่อนเขากดเป็นจังหวะมากเลยมีครั้งนึงเขากดไว้จนลึกมากๆและแช่ไว้เฉยๆให้เอ็มกระแทกสวนขึ้นมาเองมันเข้าลึกมากๆเพื่อนอีกคนก็ยังก้มหน้าก้มตาดูนมหน่าไปขยำไปเอ็มร้องลั่นเลยบอกเสียวมากมึงกดมาเลยๆๆลึกๆๆๆเอ็มคงใกล้เสร็จแล้วสักพักเอ็มก็เสร็จเพื่อนเขามาต่อทันทีเลยมาเลียของหน่าสักพักเขาเลียเก่งมากๆใช้ลิ้นดุนๆตรงปุ่มเสียวแล้วค่อยๆลากลึกๆมาลงไปในร่องหน่านี่เสียวแบบแอ่นตัวรับทั้งบนทั้งล่างเลยเพราะอีกคนก็ดูดนมอยู่หน่าเกร็งไปหมดเขาจับหน่ายืนขึ้นเขาเอาหลังเขาพิงกำแพงอีกคนเอาครีมอะไรไม่รู้มาทาร่องด้านหลังหน่าแล้วเสียบเข้าพร้อมกันหน่านี่ใจจะขาดเลยโดนทั้ง2 ประตู

ด้านหลังไม่เคยมาก่อนด้วยมือเขาสองคนก็แย่งกันบีบนมหน่าหมับๆๆหน่าเสียวมากบิดตัวไปมาเสร็จไม่รู้กี่รอบเอ็มนั่งพักสักพักดูเพื่อนรุมหน่าก็แข็งขึ้นมาพอเพื่อนสองคนเสร็จเอ็มก็ผลักหน่าลงนอนกับพื้นอีกหน่าเหนื่อนยมากๆบิดตัวพยายามหนีเอ็มไม่ยอมปล่อยเลยยิ่งหน่าหนีเขายิ่งหัวเราะขยำนมหน่าใหญ่เลยทั้งกอดทั้งฟัดจับขาแยกออกและขืนใจหน่าอีกรอบคืนนั้นทั้งคืนหน่าโดนเขา3 คนรุมไปนับสิบครั้งแบบไม่ได้พักไม่รู้เขามีแรงได้ไงกันเสียบต่อๆๆกันเลยหน่าแทบขาดใจเสียวจนหมดแรงตอนเช้าเอ็มเป็นคนแก้มัดหน่าหน่าขอเสื้อผ้าใส่พวกเขาก็หัวเราะบอกไม่ต้องใส่อยู่อย่างนี้แหล่ะและก็เริ่มกินอาหารเช้ากินหนมปังกันไปเขาก็มาจับนั่นล้วงนี่หน่าแต่หน่าเริ่มสนุกด้วยแล้วเพราะจากเมื่อคืนก็ไม่มีอะไรจะเสียแล้วเลยครางเบาๆบิดตัวไปมาเพื่อนเขาคงนึงบอกไม่ไหวแล้วต่อกันเลยดีกว่าแล้วจับหน่านอนบนโต๊ะขอให้หน่าช่วยตัวเองให้ดูหน่าก็เสียวอยู่แล้วเลยสนองให้ใช้นิ้วกับตัวเองแล้วบิดตัวครางกระเส่าๆมองตาพวกเขาทุกคนชักว่าวครางกันระงมเลยเพื่อนเขาคนที่เป็นเจ้าของห้องจับหน่าแยกขาออกเอาแยมทาเข้าไปในร่องตอนทาแยมนี่นิ้วเขาก็พริ้วมากๆหน่ากระตุกเลยแล้วให้เพื่อนอีกคนเลียอีกแล้วคนนี้เลียเก่งมากๆหน่าครางแบบไม่อายใครเลยแอ่นตัวรับสุดๆเขาผลัดกันมาทาแยมมาเลียจนหน่าเสร็จไป2 ครั้งสักพักเจ้าของห้องก็เข้าไปในห้องบอกหน่าว่าเดี๋ยวมีทีเด็ดเขาไปหยิบของเทียมออกมาจับหน่านั่งถ่างขาบนโต๊ะโดยเขามาโอบด้านหลังแล้วเสียบของเทียมลงไปพอเขาเปิดสวิชท์เท่านั้นแหล่ะหน่ากรี๊ดลั่นห้องเลยมันเสียวจะขาดใจร้อนไปถึงปลายเท้าเลยเครื่องมันก็รัวๆๆๆเขาก็จับชักเข้าชักออกน้ำหน่าออกมาแฉะเลยคนดูก็ชักว่าวกันครางกันลั่นไปหมดคนที่ใช้เครื่องกับหน่าก็ขยำนมหน่าไปเรื่อยๆพอหน่าเริ่มกระตุกและร้องว่าจะแตกแล้วเขาปิดเครื่องทันทีตอนนั้นหน่าเงี่ยนมากแล้วร้องโหยหวนเลยแบบเอานิ้วแทงรูตัวเองใหญ่แต่มันไม่ได้อารณ์นี้มันต้องของใหญ่ๆคนยิ่งใกล้ถึงยังมาแกล้งกันหน่าเลยครางเลยบอกขอเถอะใครก็ได้เอาหน่าทีหน่าทนไม่ไหวแล้วเพื่อนเขาหันไปบอกเอ็มว่าเอาเลยเอ็มเครื่องร้อนมากแล้วเอ็มไม่พูดพล่ามทำเพลงขึ้นมาได้ก็เสียบหน่าเลยทะลวงๆๆๆหน่าแอ่นรับแบบสุดๆ

เพราะเสียวมากแล้วปากก็ร้องครางแบบแบบสิ้นอายจนเอ็มต้องจูบหน่าไว้เพราะเสียงดังแล้วหน่าโอบเอ็มไว้แน่นเลยแอ่นสะโพกสวนรับการกระแทกของเอ็มตลอดเอ็มก็ครางรักหน่า…รักหน่า…เหมือนเดิมหน่ารู้สึกได้เลยว่าของหน่าข้างในมันขมิบมากๆพอใกล้เสร็จอีกครั้งหน่าจิกหลังเอ็มแรงมากๆและร้องครางดังเลยเอ็มหยุด และมาชักของตัวเองแทนมองหน้าหน่าหน่าก็คิดในใจเอาอีกแล้วพวกนี้ชอบทรมานให้ใกล้เสร็จแล้วหยุดหน่าทนไม่ไหวแล้วเข้าไปโอบเอ็มเอานมถูๆครางบอกเอ็มว่าเอ็มจะเอาอะไรหน่ายอมหมดแล้วเอาหน่าแถอะหน่าขอร้องมือหน่าก็แยงรูตัวเองไปจับมือเอ็มมาขยำนมหน่าไปเอ็มเลยบอกให้หน่าบอกรักเอ็มก่อนสิแล้วเอ็มจะทำหน่าจำใจบอกไปว่ารักเอ็มเท่านั้นแหล่ะเอ็มกดหน่าลงแล้วกระแทกต่อเลยครั้งนี้ไม่ถึงนาทีหน่าก็กรี๊ดลั่นห้องเสียวมากจริงๆเพื่อนๆเขาก็ชักว่าวกันน้ำแตกไปเลยหน่าเหนื่อยจนลุกไม่ขึ้นแล้วเพื่อนเขาก็มาลากไปบอกมาโชว์กันหน่าไม่มีแรงต่อต้านอะไรแล้วพวกเขาลากหน่าไปที่ระเบียงห้องจับหน่านั่งตักถ่างขาแล้วเสียบของปลอมเปิดสวิชท์อีกหน่าร้องบอกหยุดเถอะหน่าเหนื่อยไม่ไหวแล้วเขายิ่งหัวเราะอีกคนก็มาดูดนมหน่าหน่าก็ร้องกรี๊ดๆไปทั่วแบบร่านมากๆไม่สนใจแล้วว่าใครจะมองมาคอนโดเขาอยู่สูงแต่ตอนนั้นประมาณ9 โมงเช้าต้องมีคนเห็นแน่นอนแต่หน่าลืมอายไปหมด แล้วครางต่อไปเรื่อยๆพอหน่าเสร็จกับของปลอมเขาก็จะมารุมกันเอาหน่าอีกเอ็มหมดแรงได้แต่นั่งดูแล้วหน่าเหนื่อยไม่ไหวแล้วก็ร้องอย่าๆไม่ไหวแล้วพยายามวิ่งหนีเขา2 คนก็ขึงพืดข่มขืนหน่าอีกคนละรอบเขาบอกว่ายิ่งเห็นหน่ายิ่งร้องยิ่งหนีเขายิ่งมีอารมณ์หน่านอนหลับไม่รู้เรื่องตื่นมาอีกครั้งก็เย็นมากแล้วหน่านอนหลับบนเตียงยังเปลือยอยู่เลยเพื่อนเขาออกไปข้างนอกหมดเหลือแต่เอ็มนั่งมองหน่าอยู่พอตื่นมาหน่าก็ร้องไห้เพราะได้สติแล้วต่อว่าเอ็มว่าทำไมพาคนอื่นมารุมข่มขืนหน่าแบบนี้เอ็มก็ขอโทษปลอบหน่าบอกว่าเขารักหน่าแต่หน่าทิ้งเขาไปไม่สนใจเลยเขาเจ็บปวดและอยากให้หน่าได้สำนึกบ้าง(บอกแล้วว่าคนๆนี้ไม่มีสามัญสำนึกและเอาแต่ใจมาก) เขามาปลอบสักพักก็เริ่มลวนลามหน่าอีกไม่รู้เอาแรงมาจากไหนแต่หน่าไม่ยอมเขาเลยเอาเสื้อยืดกับกางเกงเลของเพื่อนมาให้ใส่ตอนหน่าจะใส่เท่านั้นแหล่ะเขาก็ลากหน่ามาที่เตียงและข่มขืนหน่าอีกครั้งแล้วถึงยอมพาไปส่งครั้งสุดท้ายนี่หน่าไม่สนุกด้วยแล้วได้แต่ร้องไห้เพราะเจ็บใจที่เขามาเหยียบย่ำหน่าได้ขนาดนี้โดยหน่าไม่มี่ทางสู้ยิ่ง หน่าร้องไห้เขายิ่งสนุกกลับมาถึงบ้านหน่านอนซมเป็นไข้ไป2 วันเต็มๆคงเพราะนอนเปลือยเต็มๆ1 วัน1 คืนระบมไปทั้งตัวก็ทั้งโดนบีบทั้งกัดทั้งดูดบางส่วนห้อเลือดไปเลยแขนยังเป็นรอยถูกมัดเลยไม่กล้าออกไปไหนเกือบ5 วันเต็มๆหลังจากนั้นเอ็มก็ยังโทรมาขอคืนดีกับหน่าอีกเขาบอกขอโทษเขาจะไม่ทำหน่าแล้วแต่หน่าไม่สนใจเพราะเจ็บใจที่เขาทำกับหน่าและรับนิสัยเขาไม่ได้ลืมบอกไปว่าสมัยเป็นแฟนกันครั้งแรกที่มีอะไรกันก็คือเขาขืนใจหน่านั่นแหล่ะยิ่งเวลาเขามีอารมณ์นะอะไรก็ฉุดไม่อยู่เคยบังคับเอาหน่าในที่จอดรถห้างทั้งเครื่องแบบนักศึกษาด้วย(ตอนนั้นไม่มีคน)

ขนาดหน่านั่งรถเขาไปไหนมาไหนบางครั้งเขาก็บังคับให้หน่าอมให้เขาหรือบางทีเดินห้างอยู่ดีๆพอปลอดคนก็มาจับนมหน่าหน่าทนไม่ได้จริงๆเขายังคงตื๊อเรื่อยๆมีวันนึงถึงกับมาดักหน้าคอนโดจะฉุดหน่าเข้าพงไปปล้ำแต่หน่าร้องป้าขายข้าวเลยมาช่วยไว้ได้แต่หน่าไม่เอาเรื่องเอาเรื่องไปก็เท่านั้นพ่อแม่เขาไฮโซหน่าคงต้องเป็นฝ่ายยอมความและอายไปเองจนตอนหลังเอ็มกลับไปเรียนต่อหน่าถึงค่อยสบายใจขึ้นเปลี่ยนเบอร์มือถือและย้ายคอนโดได้ข่าวเหมือนกันว่าเขาพยายามติดต่อเพื่อนหน่าเพื่อตามหาหน่าแต่เพื่อนหน่าไม่บอกตอนนี้ได้ข่าวว่าเขามีแฟนใหม่ไปแล้วนับเป็นโชคดีของหน่าประสบการณ์ครั้งนั้นแม้หน่าจะเสียวแต่ไม่เอาแล้ว</c><h>34755</h></xml>