<xml><n>67</n><t>โดน..รปภ</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน โดน..รปภ
…เจนกำลังเรียนอยู่ ม.4 โรงเรียนสตรีวิทยา 2 ในกรุงเทพ ฐานะที่บ้านก็ค่อนข้างมีสตางค์…พ่อแม่รับราชการ…เจนเป็นลูกคนเล็ก ….พี่ชายเจนเรียนจบแล้วตอนนี้ทำงานด้วยเรียนด้วย…เหลือเจนคนเดียวที่ยังเรียนอยู่…ด้วยความที่เป็นลูกสาวคนเล็ก….จึงถูกเลี้ยงมาอย่างเอาใจใส่ เจนสูง 162 ผิวขาว
ตอนนี้เจนเป็นสาวแล้ว…มีหนุ่มๆที่โรงเรียนตามจีบเยอะ…แต่เจนไม่สน…วันนั้นหลังเลิกเรียน
.”….แอน…ไปเดินเล่นกันนะ….”
.”….ก็ดี…ไปกันเถอะ….”


เจนไปเดินห้างกับแอน 2 คน ก็เดินดูไปเรื่อยๆ…ไม่คิดจะซื้ออะไร…แค่ต้องการมารับแอร์เย็นๆก่อนกลับบ้านเท่านั้น….ตอนนี้ก็บ่าย 4 แล้ว…ก็ว่าจะชวนกันกลับ…เจนเหลือบไปเห็นสายรัดผมอันนึง…สวยมาก…ราคาแค่ 25 บาท…เจนมีเงินแต่ว่า…ไม่อยากจ่ายเพราะเคยมากับพี่ชาย…แล้วพี่ชายชอบจิ๊กของมาให้…เจนจึงอยากเอาอย่าง…เจนหยิบแล้วรีบใส่กระเป๋า
“….จะทำอะไรน่ะเจน….”
“….เงียบๆไว้…ไม่มีใครรู้หรอกน่า….”
“….แต่ว่า….”
เจนกับแอนเดินไปเหมือนไม่มีอะไรเกิดขึ้น….แล้วรีบชวนเพื่อนกลับ…เจนรู้สึกว่าตัวเองเก่ง…ที่ขโมยมาได้….
“….แอนเข้าห้องน้ำก่อนนะ…เดี๋ยวจะปวดบนรถ….”
“….เร็วๆนะ…ไม่งั้นไม่รอนะ….”
ช่วงที่เจนยืนรอแอนอยู่นั้น….ก็มี รปภ.ของห้าง…เดินเข้ามาจับที่ข้อมือ….โดยที่เจนไม่ทันตั้งตัว…
“….นี่หนู…โขมยของใช่ไหม….”
“….อะไรนะ…เปล่านะ…หนูเปล่า….”
เจนตกใจมาก…เขารู้ได้ยังไง…ในเมื่อตอนนั้น…เจนมองดูจนทั่วแล้ว…ว่าไม่มีใครเห็น…แล้วรปภ.คนนั้นก็ตัวใหญ่แล้วก็ดำมาก…
“….ตามฉันมาที่สอบสวนเดี๋ยวนี้เลย….”
ว่าแล้วก็ดึงแขนเจน…เดินลิ่วๆ…ไปที่ชั้นบน…แล้วอ้อมไปที่หลังห้าง….บอกตรงๆตอนนั้นเจนกลัวมาก…
“….น้าอย่าจับหนูเลยนะ…หนูไหว้ล่ะ…ปล่อยหนูเถอะ….หนูจะคืนของให้….”
เจนพูดขอร้อง…เสียงสั่นเครือ…เหมือนจะร้องไห้…ยามก็ทำหน้าตาขึงขัง…ดุมาก…ทำให้เจนยิ่งกลัว….
“….ปล่อยไม่ได้หรอกหนู….ทำผิดต้องรับโทษ….”
พอเดินมาถึงห้อง..ฝ่าย รปภ. ….เขากลับพาเจน…เดินผ่านไปเข้าอีกห้องหนึ่ง…รปภ.คนนั้นก็ปิดประตู…แล้วก็หันมาพูดกับเจน….
“….ฉันต้องพาเธอส่งตำรวจ…เพราะว่าหนูขโมยของ….”
“….น้าจ๋า…อย่าจับหนูเลยนะ…หนูกลัว…แม่หนูรู้…หนูต้องตายแน่เลย….”
ตอนนั้น….เจนกลัวที่สุดในชีวิต…ถ้าพ่อแม่รู้…ที่โรงเรียนก็รู้…เพื่อนๆก็รู้…เจนคงโดนไล่ออกแน่ๆเลย…
“….เอางี้…ถ้าไม่อยากติดคุก….ฉันมีข้อแลกเปลี่ยน….”
“….อะไรคะน้า…. ”
“….หนูต้องให้ฉันเย็ดครั้งนึง….”
เจนได้ยินถึงกลับ…อึ้ง…หูอื้อไปหมด…
“….น้าจ๋า…อย่าทำหนูเลย…หนูให้สร้อยน้าก็ได้…เงินก็มี…น้าเอาไปหมดเลยนะคะ….”
ว่าแล้วเจนก็ถอดสร้อย…กับควักเงินในกระเป๋า..ที่มีประมาณ 500…ยื่นให้….แต่…รปภ…เฉย
“….ฉันไม่ต้องการสร้อยกับเงิน…ฉันต้องการตัวหนู….ว่าไงล่ะถ้าไม่ตกลงก็ไปโรงพัก”
เจนขาสั่น…กลัวไปหมด…กลัวเพื่อนๆที่โรงเรียนจะรู้…กลัวอาจารย์จะรู้…กลัวถูกไล่ออกจากโรงเรียน…น้ำตาไหลยืมก้มหน้า..ไม่มีทางเลือก…
“….ตกลงใช่ไหม….”
เจนพยักหน้า…ดูท่าทางมันดีใจ…ตาลุกวาว….ด้วยความหื่นกระหาย…
“….เอาประเป๋าวางไว้บนโต๊ะ…แล้วมานี่….”
รปภ..เรียกมายืนอยู่ตรงหน้า…เจนก้มหน้า….
“….เราชื่ออะไร….”
“….เจน..ค่ะ….”
“….เรียน ม. อะไร….”
“….ม. 4 ค่ะ….”
รปภ.เอามือมาจับที่ไหล่แล้วบีบเบาๆ…แล้วก็ลูบเลื่อนลงมาที่หน้าอก…เจนจับมือ รปภ.เอาไว้ มันสั่งให้เจนปล่อยมือ…โดยสายตามองมาที่เจน …เจนก็ปล่อยมือ…มันมองตาไม่กระพริบ….
“….เฉยๆไว้…เดี๋ยวดีเอง…นมแข็งดีนี่….”
“….น้าปล่อยหนูเถอะนะ…หนูกลัว….”
“….มึงกลัวโดนไล่ออกแล้วติดคุก…พ่อแม่เพื่อนมึงก็รู้กันหมด….หรือว่ากลัวโดนเย็ดล่ะ….”
เจนเงียบไม่กล้าพูดต่อ….รปภ.ก็ลูบคลำไปทั่ว….
“….กูอยากเย็ดเด็กนักเรียนอย่างมึงมานานแล้ว…แรดๆกันทั้งนั้น….”
รปภ.ค่อยๆปลดกระดุมเสื้อนักเรียนออก……เจนรู้สึกเหมือนจะเป็นลม….ความกลัวจับขั้วหัวใจ….สับสนไปหมด….กลัวเจ็บ…กลัวคนอื่นรู้….เสียดายความสาว….รปภ.ก็ถอดเสื้ออก…แล้วล้วงเข้าไปในยกทรงสีขาว….
“….หือ…นมแข็ง…ขาวเนียนดีจังโว้ย….”
“….น้า..เจนเจ็บ….”
“….เสียวก็บอกซี่…ถอดกระโปรงออกซิ….”
เจนค่อยๆรูดซิป…ปลดตะขอ…แล้วก็ปล่อยให้กระโปรงมันหลุดลงไปกองที่พื้น….เจนเอาสองมือปิดไว้ที่กางเกงในสีเนื้อ….
“….เอามือออกซี่….แม่เจ้าโว๊ย…หีโหนก…น่าเย็ดชิบหาย….”
มันยิ้มด้วยความพอใจ…ที่ตอนนี้…เจนเหลือแต่กางเกงในสีเนื้อบางเบา…ยกทรงสีขาวลายลูกไม้ตัวจิ๋ว….จนนมสาวล้นออกมา…มันมองด้วยความหื่นกระหาย…เอื้อมมือมาตะปบนม…จนเจนเจ็บ…มันดันยกทรงเจนรูดขึ้นไป….นมที่ขาวเนียนชูชัน…ท้าทายสายตามัน….
“….โห…หัวนมสีชมพู…เพิ่งเคยเห็นครั้งแรกในชีวิตเลย…ขอดูดหน่อยนะ….”
“….อุ๊ย…โอ๊ย..ย…เจ็บ…เบาๆ….”
ด้วยความตื่นเต้น…มันก้มลงดูดหัวนมสีชมพู…มันดูดแรง…เจ็บจนน้ำตาไหล…แต่ไม่กล้าปริปาก…กลัวก็กลัว….มือของมันเปะปะ…ทั้งกำนม บีบคั้น ทั้งล้วงเข้าไปในกางเกงใน…บี้ตรงเม็ดแตด…ทั้งแหย่เข้าๆออกๆ…แล้วมันก็ดันตัวเจน…ให้ลงนอนที่โซฟา….มันดึงกางเกงในตัวจิ๋วออก….แล้วก้มหน้าลง…
เอาหน้าซุกลงตรงหว่างขา….แล้วเอาลิ้นแหย่ตรงร่องหี….
“….หือ…หีโหนกชิบหาย…แตดยังไม่โผล่เลย…หมอยก็ไม่รก….”
“….อุ๊ย…อย่า…อย่าเลียเลย….”
“….แม่งโว๊ย…หีหอมจริงๆ…ยังงี้กูจะเย็ดให้หีแหกเลย….”
เจนได้ยินมันสบถ….ก็กลัวมาก…แต่ก็กัดฟันแน่น….ตอนนี้มันเลียหี…จนเจนเสียวๆบ้าง…แต่ก็กลัวอยู่…มันเลียอยู่นาน…จนมีน้ำเหนียวๆ ซึมออกมา…จากร่องหี…คงเป็นน้ำหล่อลื่น…ที่เคยออก…เวลาเจนอ่านหนังสือโป๊กับเพื่อน….
“….ฮ่า..ฮ่า…สงสัยอยากแล้วซี่…น้ำเงี่ยนไหลย้อยเชียว…เดี๋ยวจะสงเคราะห์ให้….”
“….โอย..ย…อือ..อ…พอเถอะ…หยุด…อือ..อ….”
“….น้ำเงี่ยนมันหวานจริงๆ…อย่างงี้เย็ดมันแน่….”
เจนไม่ได้นึกอยากตามที่มันพูด…ความเสียวมันบังคับ…มันลุกขึ้น…ถอดกางเกงออก…แล้วดึงท่อนควยสีดำออกมา…น่ากลัวมาก…ขนาดเท่าแขนเด็ก….มันจับมาจ่อตรงร่องหีเจนแล้วดันเข้าไป…แต่มันไม่ยอมเข้าเพราะเจนไม่เคยมาก่อน….
“….หีมึงน่าเย็ดจริงๆ…ขอกูเย็ดก่อนนะ….”
“….โอย..ย…เจนเจ็บ…ช่วยด้วย…โอ๊ย..ย….”
“….ทำไมมันยากเย็นอย่างนี้วะ….”
มันพยายามอยู่นาน…ก็เข้าไม่ได้….คราวนี้…มันก้มลงมาเลียหีต่อ…จนน้ำเงี่ยนเจนไหลอีก….มันก็จับควยมาจ่ออีก…แล้วดันมันเริ่มเข้าไป…เพราะมีน้ำลายและน้ำเงี่ยนเจนหล่อลื่น…
“….โอ๊ย..ย..เจ็บ….เอาออก…เอาออก…โอ๊ย..ย…สงสารหนูเถอะ…อย่าทำหนูเลย….”
“….เดี๋ยวก็หายเจ็บน่า…ใจเย็นๆ….”
“….โอย…เจ็บ…หนูเจ็บ…โอย..ย…ซี้ด..ด….”
เล็บเจนจิกอยู่บนหลัง รปภ.จนเลือดออกซิบๆ…มันค่อยๆดัน….จนมิดดุ้นควย….เจนเจ็บจนน้ำตาเล็ด…เหมือนร่างกายจะแตกเป็นเสี่ยงๆ…มันค่อยๆ…สาวเข้าสาวออก…ช้าๆ….
“….โอย..ย…ซี้ด..ด…ได้เย็ดเปิดซิงเด็กสตรีวิทย์แล้วโว้ย…ซี้ด..ด…สุดยอด….”
“….โอย..ย..เจ็บ…แน่นไปหมดเลย…เอาออกเถอะนะ…ซี้ด..ด….”
เจนร้องโอดโอย…ด้วยความเจ็บ…มันซอยอยู่พักเดียว…ก็สะดวก….คงเพราะมีน้ำหล่อลื่น….เจนทั้งเจ็บ…ทั้งเสียว…ทั้งกลัว…มันกระทุ้งแรงมาก…จนโซฟาเลื่อน….
“….โอย..ย…ซี้ด..ด…เจนเจ็บ…พอเถอะ..เจ็บรูหี….”
“….แม่ง…หีฟิตดีชิบหาย…โอ๊ว…ซู้ด..อูย…มันจริงๆ….”
“….เจนเจ็บ…โอย..ย…ซี้ด..ด…เจ็บรูหี…โอย..ย….”
มันร้องครวญคราง…โดยไม่สนใจว่าเจนจะเจ็บแค่ไหน…มันซอยนานมาก…จนเจนเองก็เริ่มเสียวกระสัน…แต่ไม่แสดงออก….เพราะกลัวมันจะคิดว่า …เจนอยากให้มันเย็ด….แต่รูหีเจนก็บอกมันอยู่แล้วว่าเจนเสียว….
“….โอย..ย…ซี้ด..ด..หีมึงตอดควยกูใหญ่เลย…อีเจน….”
มันเร่งกระเด้าควยใหญ่…ปากก็..ซิ๊ดซ๊าด…ด้วยความมัน…เจนกัดฟันแน่น…กลัวเสียงครางจะลอดออกมา….เจนกำลังจะน้ำแตก…มันก็พ่นน้ำเข้าไปในหีเจน…จนร้อนฉ่า…แล้วก็หยุดกระเด้า…จนเจนนึกเสียดายเพราะยังไม่เสร็จ….
“….โอ๊ย…ย…ซี้ด..ด…น้ำแตกแล้ว…โอ๊ย..ย….”
ใจเจน…อยากจะให้มันกระเด้าหีเธอต่อ….แต่มันถอดควยออก…จนดัง..พล็อก… เจนอยากจะแอ่นสะโพกตามไป…ด้วยความเสียดาย…แต่ไม่กล้า…
ที่ร่องหี…มีน้ำข้นขาว…ไหลปนออกมากับเลือดสีจางๆ….
“….เป็นไงหนู…มันส์มั๊ย…เย็ดครั้งแรก…”
เจนก้มหน้าดูที่ร่องหี…น้ำตาไหลซึม…รปภ.ก็เอามือลูบคลำนม…บีบเล่น…
“….ของหนูนี่เยี่ยมจริงๆ…หุ่นดี…นมก็สวย…หีก็ฟิต…ชักติดใจว่ะ….”
เจนตกใจมาก…คิดในใจ…มันคงไม่ปล่อยเรากลับแน่…แต่อีกใจก็อยากจะให้ รปภ.เย็ดให้อีก..จนน้ำแตก….
“….หนูกลับได้แล้วใช่มั๊ยน้า….”
“….เดี๋ยวซี่…จะรีบกลับไปไหน….โขมยของในห้าง…ก็ต้องโดนปรับ 10 เท่า….”
“….แต่หนูต้องกลับบ้าน….”
“….มา…งั้นเย็ดอีกทีนึงก่อน….”
ว่าแล้ว…มันกับจับเจนโก้งโค้ง…เอาควยมาถูไถแถวๆง่ามก้น….พอตรงร่องหี….มันก็แทง..พรวด..แล้วกระเด้า…อย่างเมามันส์…เจนกำลังจะเริ่มมี อารมณ์…ต่อจากเมื่อครู่…มันก็ถอดควยออก…จับควยมาวนๆ….ตรงรูก้น….รู้สึกเหมือนมันจะดัน…เข้าประตูหลัง…
“….โอ๊ย…อย่า ๆ…น้า…หนูเจ็บ…โอ๊ย….”
“….ตูดมึงขาวน่าเย็ดเหลือเกิน…ซี้ด..ด…ทำไมเข้ายากจังวะ….”
“….อย่าเย็ดก้นเจนเลยนะ…เจนเจ็บ….”
มันพยายามดันควยเข้า…อยู่ตั้งนาน….ก็เข้าไม่ได้…จึงละความพยายาม…
“….ไม่เย็ดตูดก็ได้…ไหนเอาปากสวยๆ…มาดูดควยให้หน่อยซิ….”
ว่าแล้ว…มันก็จับควยมายัดใส่ปาก….เจนต้องอมด้วยความจำใจ…ทั้งเหม็น…ทั้งเค็ม…ทั้งคาว….มันจิกผมเจนไว้…แล้วกระเด้าควยใส่ปากเจน…จนเกือบหายใจไม่ออก…มันเข้าไปถึงคอหอย…จนเจนอยากจะอ้วก….
“….ดูดด้วยซี่วะ…ไม่ใช่อมเฉยๆ…ดูดเหมือนดูดเลียไอติมน่ะ….”
มันออกคำสั่ง…แล้วก็แนะนำให้เจนทำตาม…..เจนต้องดูดควยให้มัน…
“….เออ…นั่นแหละ…อูย..ย…ซี้ด..ด…ใช้ได้นี่…ดูดเก่งเหมือนกัน…เม้มปากอย่าให้ฟันโดนควยนะมึง….”
เจนดูดแรงจนแก้มตอบ…มันกระเด้าปากอยู่พักหนึ่ง…น้ำก็พุ่งกระฉูดเต็มปากเจน….เจนรู้สึกอยากจะอ้วก….
“….กลืนลงไป…ห้ามคายทิ้งนะ….”
มันผะอืดผะอมสิ้นดี….เจนต้องจำใจ…ทำตามคำสั่งมัน…ทุกครั้งที่มันเย็ด…เจนก็มีความรู้สึก…ว่าเสียว…แต่ไม่ถึงซักที…คงเพราะความกลัว…อีกอย่าง…พอเจนกำลังจะมีอารมณ์….น้ำมันก็แตกก่อนทุกที…หรือไม่ก็เอาออก…นี่ถ้ามันสุภาพ…นุ่มนวล…พูดอ่อนหวาน…เจนก็คงยินดีตอบสนองและมีความสุขกับมันแน่นอน….เพราะขนาดกลัวๆ…เจนยังรู้สึกเสียวมากขนาดนี้เลย….
“….เจนกลับได้รึยังคะ….”
“….กลับได้…แต่พรุ่งนี้ต้องมาอีก…ไม่งั้นจะบอกทางโรงเรียน…แล้วก็บอกพ่อแม่น้องด้วย….”
มันขู่เจน…ให้ไปให้มันเย็ดอีก…เจนใส่เสื้อผ้า…แต่มันไม่ให้ใส่กางเกงในกับยกทรง….เจนเดินออกมาจากห้องนั้น…ในรูหี…เหมือนยังมีควยมันคาอยู่…เจนเดินขาถ่างๆกลับบ้าน…น้ำเงี่ยนของมันไหลย้อยลงมาตามขา…ลงมาถึงข้อเท้า….
“….แม่คะ…เจนปวดหัวค่ะ….”
“….ไหนดูซิ…ตัวร้อนจี๋เลย…ถ้างั้นไม่ต้องไปเรียนนะ…เดี๋ยวทานยาแล้วพักผ่อนนะ….”
วันรุ่งขึ้นเจนไม่สบาย…นอนอยู่บ้าน…เจนก็คิดมากกลัวว่า..รปภ.คนนั้นจะเอาเรื่องมาบอกทางโรงเรียน…บอกพ่อแม่…ทีแรกเจนก็ตั้งใจจะไปให้มันเย็ดอีก…ตามที่มันบอกไว้…แต่ว่า…เจนไปไม่ไหวจริงๆ….จึงไม่ได้ไป…ก็โทรหาแอน….
“….ฮัลโล..แอนเหรอ…เจนไม่สบายนะ…ไม่ได้ไปเรียน….”
“….จ้ะ…แล้วแอนไปหาตอนเย็นนะ….”
แอนมาเยี่ยมเจนตอนเย็น…พออีกวันเจนไปโรงเรียน…ก็ไม่เห็นมีเรื่องอะไร…เจนจึงสบายใจขึ้น…แล้วก็ไม่ไปหามันอีก….</c><h>47884</h></xml>