<xml><n>69</n><t>ชั้น ม.4</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน ชั้น ม.4
ชั้น ม.4 โรงเรียนมัธยมที่มีชื่อเสียงแห่งหนึ่ง
กิ๊กยืนแนะนำตัวที่หน้าห้องด้วยน้ำเสียงอ่อนหวาน” สวัสดีค่ะ เราชื่อกิ๊กนะ ต่อไปแนะนำเราด้วยนะค่ะ” เสียงปรบมือดังลั่นห้องด้วยผิวที่ขาว ตากลมโตสุกใส เป็นประกาย ทำให้เธอเป็นดาวประจำโรงเรียนในเวลาต่อมา
แอ๊ดรำพึงเบาๆ”ขาว อวบน่าเย็ดชิบหายเลยว่ะ อีกิ๊กเนี่ย”
ก่อนที่ใหญ่จะพูดต่อขึ้นว่า”อีนี่มันดารานี่หว่า กูพึ่งเห็นมันในนิตรสาร เมื่อเดือนที่แล้วนี่เอง”
กิ๊กพึ่งย้ายโรงเรียนมายังไม่รู้จักใคร แนนเป็นคนที่ครูให้แนะนำเธอ กิ๊กเลยซี้กับแนนเป็นพิเศษ
ในห้องที่รกเหมือนรังหนูของใหญ่


” นี่ไง เหมือนเลยใช่ไหมว่ะ “ แอ๊ดพูดพลางชูหน้าปกนิตสารให้ดู
“เออว่ะ เหมือน”สีหน้าแอ๊ดยังครุ่นคิด
“กูแค่นึกถึงหน้ามัน ควยกูก้อแข็งจนปวดแล้วนี่พอดีมันสนิทกับอีแนน แฟนกูด้วย ถ้ากูได้ล่อมัน กูจะแบ่งมึงนะโว้ย”
“ฝันไปเหอะ น้ำหน้าอย่างมึงเนี่ยนะ
จะล่อดาวโรงเรียน”แอ๊ดทำสีหน้าเย้ยหยัน”
ในขณะที่ใหญ่หันไปมองแฟนสาวพร้อมกับแสยะยิ้มอย่างเจ้าเล่ห์ ตอนแรกแนนไม่เห็นด้วยที่ทำแบบนี้ เพราะถึงจะพึ่งรู้จัก แต่กิ๊กเป็นคนอัธยาศัยดี สนุกสนานและร่าเริง แต่พอพูดถึงเงินที่จะได้ เพราะกิ๊กเป็นลูกของนักธุรกิจใหญ่ของเมืองนี้ นั่นแสดงว่าต้องมีเงิน และหีให้มันถลุงสนุกเลยทีเดียว แนนจึงตกลงร่วมมือด้วย
แนนพูดจาเสียงสั่นๆ”กิ๊กเย็นนี้กลับบ้านกับเรานะ”
กิ๊กสีหน้าลำบากใจระล่ำระลักจะปฏิเสธ แต่กลัวเพื่อนเสียใจ”งั้นเราโทรบอกที่บ้านก่อนนะ”
ใหญ่กับแอ๊ดมองหน้ากันอย่างดีใจ
ใกล้เวลาที่พวกมันจะได้สนุกกับเรือนร่างของหญิงสาวแล้ว
ระหว่างทางเดินกลับ แนนพากิ๊กไปทางเปลี่ยว กิ๊กยอมไปแต่โดยดีเพราะมีเพื่อนซี้อย่างแนนเดินไปด้วย วูบ ผ้าเช็ดหน้าโป๊ะ ที่จมูก กลิ่นฉุนของแอมโมเนี่ย ทำให้เธอสลบไป แนนกับใหญ่ประคอง ร่างไร้สติของเธอ เข้าไปยังห้องเช่าเล็ก ที่ครั้งนึงมันเคยลากแนนแฟนสาวของมันเข้ามา วางกิ๊กลงบนโต๊ะตัวใหญ่ขาห้อยลงมา

“แนน มึงออกไปดูต้นทางก่อน เดี๋ยวพอกูเสร็จแล้วค่อยโทรไปตามไอ้เหี้ยแอ๊ดมา”(แอ๊ดไปเตรียมกล้องและฟิลม์
หลังจากใหญ่อยู่เพียงลำพัง2คนกับกิ๊ก มันเพ่งมองร่างกายชวนฝันนั้นอย่างละเอียดแทบทุกอณุเนื้อเลยทีเดียว นี่แหละคือเรือนร่างที่ผู้ชายทั้งโรงเรียนหวังครอบครอง มือมันค่อยๆปลดกระดุมเสื้อออกทีละเม็ด มือสั่นเป็นระวิง ปลดบราออก แล้วมันช้อนเต้าคู่สวยเบื้องหน้าที่ประดับยอดด้วยหัวนมเม็ดเล็กสีชมพูอ่อนราวมงกุฏราชินี
หลังจากฟอนเฟ้น จนรับรู้ถึงความหยุ่นเด้งสู้มือแล้ว แล้วก้อก้มลงงับ แล้วค่อยๆดูดช้าๆ อย่างทะนุถนอมราวกับเป็นของมีค่า ผิวขาวที่ผ่านการบำรุงมาเป็นอย่างดี เร่งเลือดมันให้สูบฉีดไปทั่วทั้งร่างกาย
มันถลกกระโปรงขึ้นเอาลิ้นเลียหีทั้งที่มีกางเกงในปกปิดอยู่จนแฉะเยิ้มไปด้วยน้ำที่มีรสหวานละมุนนุ่มลิ้น ก่อนกางเกงในตัวจิ๋วจะหลุดออกจากร่างกายของกิ๊กลงสู่พื้นเบื้องล่าง ตามันลุกวาวเมื่อเห็นเนินเนื้อที่อวบอูม จนอุทานออกมา
“อีแนนว่าม่อใหญ่แล้วอีนี่ใหญ่กว่าอีก” มันเอาควยถูกที่ร่องสวาทที่เป็นกลีบปิดสนิท ชิดเข้าหากัน ให้น้ำใสๆที่ไหลออกมาช่วยหล่อลื่น มันหวังว่า ดุ้นเนื้อขนาดยักษ์ของมันจะยัดเข้าไปในรูหีนี้ได้ทั้งหมด
มันค่อยๆกดลงไปๆจมลงไปแค่ส่วนหัว กิ๊กก้อคราง”ฮือ… ลืมตาขึ้นมาเอามือผลักหน้าอกของใหญ่
“จะทำอะไรนะ ปล่อยกิ๊กนะ”พูดวิงวอนซ้ำแล้วซ้ำเล่า ยิ่งเร่งเร้าอารมณ์ของใหญ่ให้มากยิ่งขึ้น
ใหญ่ยกขาทั้ง2ข้างพาดบ่าแล้ว สาวควยเข้าไปจนสุดหญิงสาวน้ำตาไหลนองหน้า แต่ใหญ่เร่งสาวควยแท่งยาวของมันจนสุดด้านในรูหีของกิ๊ก เสียวจนร้อนเสียงแล้วซอยเสียงดังปั๊บๆๆ
เสียงร้องของกิ๊กไม่นานก้อเปลี่ยนเป็นเสียงคราง อย่างเสียวกระสันเป็นที่สุด

“เมียจ๋า ใหญ่มีความสุขที่สุดเลย”กิ๊กตอดถี่2-3ครั้งที่หัวควยของใหญ่ ก่อนใหญ่จะเร่ง
แล้วปล่อยน้ำกามทิ้งไว้ด้านในสุด รอจนคลายตัว หลุดออกมาทั้งเลือดและน้ำเงี่ยนเปรอะไปหมด ก่อนจะใส่กางเกงแล่วปล่อยเหยื่อกามนอนร้องไห้อยู่ด้านในห้อง
แอ๊ดมาถึงพอดี หลังจากที่ใหญ่ได้ครั้งแรกของกิ๊กคิดว่าจะไม่แบ่งแอ๊ดเพื่อนซี้ แต่คิดถึงมิตรภาพที่ดีเลยส่งกุญแจห้องเช่าให้ ใหญ่เดินตามเข้าไปดูควยของแอ๊ดใหญ่กว่ามันซะอีก
มันกลัวว่ารูหีฟิตๆจะหลวมซะก่อน
“อย่าๆทำฉันเลย กิ๊กเจ็บ กิ๊กกลัวแล้ว”แอ๊ดไม่ฟังเสียง
มันยัดเข้าไปได้อย่างไม่ยากเย็นนัก อาจจะเพราะผ่านการนำร่องมาก่อนแล้ว แต่ด้วยความใหญ่ทำให้กิ๊กครางดังกว่าเมื่อกี้จนกลัวว่าจะมีคนได้ยินเลยหยิบถุงเท้านักเรียนของมันยัดปากกิ๊กเอาไว้
“แอ๊ด”ไอ้เหี้ย มันไม่ร้องก้อไม่ได้อารมณ์สิว่ะ”มันดึงออก ถ้าจะยัดเอาควยมึงนั่นแหละมายัด
พูดไม่ทันขาดคำควยชื้นๆก้อยักพรวดเข้าที่ปากมันกระทุ้งเข้ากระทุ้งออกเบาๆกิ๊กส่งเสียงอู้อี้
“เสียวดีไหมล่ะอีกระหรี่”รอยฝีเย็บนูนขึ้นจนแทบปริแตกออกมา
“หีอีนี่ใหญ่ดีว่ะ หีสดๆกูล่อแหกทุกตัว อีนี่ค่อยสมน้ำสมเนื้อกับกูหน่อย “
“ เฮ้ย ขอกูมั่งไอ้แอ๊ดมึงนานไปแล้ว ไอ้ห่า มึงเสร็จไปรอบแล้วกูยังเลย “
“ รอก่อนสิว่ะ“ พูดพลางกลับตัวกิ๊กไปอยู่ด้านบน
“ งั้นมึงล่อตูดไปก่อนแล้วกัน ไอ้เวร “ ใหญ่หยิบโลชั่นของแนนมาละเลงที่มือ แล้วค่อยๆอัดลงไปช้าๆ

“โอ๊ย ไอ้เหี้ย กูเจ็บ ปล่อย กูเจ็บ” กิ๊กร้องจนหมดแรงเสียงก้อเงียบไป
พวกมันยังคงชื่นชมกับเลือนร่างที่บริสุทธิและขาวโผนนี้อีกหลายต่อหลายรอบ ก่อนแนนกลับเข้ามาพร้อมกล้องดิจิตอลในมือ แอ๊ดและใหญ่หมดแรงนั่งมองร่างของกิ๊กที่หมดสติ รูหีที่ปิดสนิทบัดนี้กลวงโบ๋ ฉ่ำเยิ้มเกรอะกรังไปด้วยน้ำสวาท เสื้อผ้าหลุดออกไปคนละทิศละทางเหลือยเพียงร่างที่เปล่าเปลือยนอนขดตัวอยู่
แอ๊ดลุกขึ้นไปยืนเยี่ยวรดที่หน้าแนน
“ มึงทำอะไรของมึงว่ะไอ้สัด “
“ทำไมสะใจกูอ่ะ”
แนนกดชัตเตอร์เก็บภาพ เอาไว้ทุกท่วงท่า ก่อนจะพากิ๊กไปช่วยกันอาบน้ำ พร้อมกับขู่ว่าห้ามพูดกับใครไม่งั้นรูปนี้จะกระจายไปทั่วโรงเรียน และในอินเตอร์เนต กิ๊กร้องไห้จนตาบวม ก่อนแนนจะพาซ้อนมอเตอร์ไซด์ไปส่งที่หน้าบ้าน
“ไม่ต้องกลัวไปนะกิ๊ก กิ๊กเองก้อสนุกไม่ใช่เหรอ พวกเราแค่อยากจะมีเงินไว้ใช้บ้าง บ้านกิ๊กก้อรวยคงให้ได้ใช่ไหม”พูดพลางมองคฤหาสถ์เบื้องหน้ากิ๊กไม่พูดอะไร เดินเข้าบ้านไปเงียบๆ วันนี้ยังไม่มีใครกลับบ้าน กิ๊กนอนร้องไห้จนถึงเช้า

วันต่อมาพวกมันบอกให้กิ๊กไปที่บ้านหลังนั้น กิ๊กจะปฏิเสธแต่พอเห็นรูปแล้วจึงต้องยอมตามพวกมันไปแต่โดยดี กิ๊กก้อเป็นทาสกามให้แอ๊ดและใหญ่เย็ดหลังเลิกเรียนทุกวัน และเอาเงินมาให้ทั้ง3คนใช้เที่ยวไม่ขาดมือ
จนเหมือนเป็นคนในแก๊งค์
เดียวกัน</c><h>38689</h></xml>