<xml><n>7</n><t>ฟันพี่สาว</t><c>เรื่องเสียว ฟันพี่สาว
บ้านผมมีพี่น้อง3คนคนโตกะคนกลางเปงผู้หญิง ตัวผมอายุ15กว่าๆเเล้ว พี่สาวคนโตสวยมากคับอายุประมาณ21เรียนอยู๋ปี4ซะด้วย เสื้อนิสิตงี้รัดได้รูปพอดี นานๆครั้งที่ผมจะได้กลับบ้านกะพี่เพราะส่วนใหญ่ต้องกลับเอง ทุกครั้งที่นั่งรถพี่กลับผมจะได้เห็นขาอ่อนเเละเนินอกงามๆของพี่ทุกครั้ง เเต่ตอนนั้นได้เเค่มองครับเพราะไม่กล้า เวลาที่พี่ของผมไม่อยู่นั้นผมลองเเอบเข้าห้องพี่ดู มีกลิ่นตัว.นําหอม.สบู่ กลิ่นชวนเงี่ยนมากคับ บางครั้งผมจึงต้องช่วยตัวเองตรงนั้นเลย ตั้งเเต่นั้นมาผมพยายามดูให้มากขึ้น ส่วนใหญ่เวลาอยู่บ้านพี่จะใส่กางเกงขาสั้นมากกะเสื้อยืดมานั่งดูทีวีกะผม ผมลองชำเลืองมองในเสื้อดูเห็นเกือบทั้งเต้าเลยติดเเค่บราเท่านั้น พอพี่ผลอยหลับผมก็ลองเอานิ้วจิ้มๆตรงนั้นดูเเต่พี่ดันตื่นก่อนทุกที มีอยู่วันหนึ่งพี่พาผมไปที่ชมรมที่มหาลัย อู้!!! สาวสวยตรึมเลยคับ เเต่ก้ยังสู้พี่ผมไม่ได้ หลังจากนั้นเวลาช่วยตัวเองผมก็จินตนาการตอนเอาพี่กะพวกเพื่อนๆอยู่ (เพื่อนที่ร.ร.ก็ไม่เเพ้กันครับ)
จากนั้นพอพี่ออกจากบ้านไปผมจะลองไปเข้าห้องพี่เพื่อดูของต่างๆคับมีเเต่ผมมาเอะใจอยู
่กะ ของชิ้นนึงคับ มันคือ...กางเกงในครับ.... เพราะผมสังเกตว่าหลังๆนี่พี่จะซักกางเกงในเอง พอเพ่งดูจะมีครามเมือกอยู่ด้วย ผมตกใจเลยพอรู้ว่าพี่ผมเงี่ยนเหมือนกัน วันนึงฝมตกครับพี่เลยต้องมารับ ผมก็ขึ้นรถมาตามปรกติคับ เเต่ที่ไม่ปรกติคือเรือนร่างที่วับๆเเวมๆที่สามารถเห็นได้จากข้างนอกเลย คงเป็นเพราะพี่ผมวิ่งตากฝามาล่ะมั๊ง ระหว่างทางกลับผมควยโด่ตลอดเลยครับในใจนั้นอยากข้ามเบาไปเอาซะเดี๋ยวนั้น วันนั้นไม่มีใครอยู่บ้านพ่อกะเเม่ไปต่างประเทศ พี่คนกลางไปหอ ผมเลยมาอยู่ห้องพี่โดยใช้การบ้านเป็นข้ออ้าง พอตกดึกพี่ผมเริ่มง่วง... ผมก็บอกพี่ผมนอนก่อนเลยเดี๋ยวทำงานเสร็จเเล้วค่อยนอน พอพี่ผมหลับไปผมหันมาดู โอ้!!!!! น่ารักอะไรอย่างงี้!!!!! กางเกงขาสั้นถกขึ้นไปจาเห็นกางเกงใน(เพราะพี่ผมนอนชันเข่าครับ) เสื้อยืดก็เปิดจนเห็นท้องไปจนถึงสะดือ ผมเงี่ยนมากครับ ไปปิดไฟเเล้วก้ล้มตัวลงนอนทำเหมือนปรกติ พอหลังจากนั้นผมก้เริ่มขึ้นไปบนเตียงพี่(ผมนอนพื้น) ค่อยๆเปิดผ้าห่มออก เอานึ้วไปคลึงกับรูของพี่พี่รู้สึกตัวพอดี เเล้วร้องว่า จะทำอะไรน่ะ!!!!! ผมตอบไปพร้อมกับล๊อกตัวเเน่นกับเรือนร่างพี่ว่า พี่ครับผมขอนัวเนียกะพี่นะผมชอบพี่มานานเเล้ว ผมก็รู้ว่าพี่เงี่ยน... พี่ผมนิ่งไปพักหนึ่งเเล้วตอบว่า เเค่นั้นนะ!!! เท่านั้นเเหละครับ รอมาหลายปี ไม่เคยกล้าทำ กอด รัด ฟัดกันเอานิ้วสอดขึ้นลงพี่ผมงี้ร้อง อ๊า อ๊า เลย หลังจากนั้นผมก้ถอดเสื้อผมออกก่อน เเล้วก็กางเกง เหลือไว้เเต่กางเกงในซึ้งปูดขึ้นมา ผมบอกให้พี่ผมถอดด้วยเเต่เค้าทำบิดไปบิดมา ผมจึงบอกว่า นานะ. เเล้วดึงเสื้อของพี่ออกมา โอ้ เรื่อนร่างที่สวยงามทำให้ควยผมตึงมากกว่าเดิมเเม้ว่าจะมีบรากั้นผมเริ่ทเลีย ไซ้ตั้งเเต่สะดือไล่ไปเรื่อยๆท้อง.เนินอก .ต้นคอ เเละจูบปากเเลกลิ้นกันอย่างเมามัน เเล้วผมจึงค่อยๆดึงกางเกงของพี่ลงเเต่พี่ขัดไว้ไม่ยอม ผมจึงถามว่า ทำไม พี่ผมตอบว่าเสียวมาก กลัวๆอยู่ ผมเลยบอกไปว่า เอาน่าพี่ไม่มีใครรู้หรอกถ้าเราไม่ไปบอกใครน่ะนะ พี่ผมอมยิ้ม เเล้วค่อยๆถอยกางเกงออก นั่นเหละครับอีกครั้งที่ควยผมตึงเเน่นคับกางเกงในไปหมดเพราะสิ่งที่เห็นคือ ท่อนขาอันสวยงาม ตรงหว่างขาเห็นอย่างได้ชัดเพราะกางเกงในพี่บางมากๆ ผมค่อยๆเล้าโลมไปเรื่อยๆ จนพี่ผมบอกว่า ทนไม่ไหวเเล้ว!!ทำพี่เลยเถอะ ผมงงอย่างมากเพราะไม่คิดว่าจะได้ยินคำอย่างงี้จากพี่ตัวเอง เเต่ไม่รอคับผมปลดบราพี่ทันทีเห็นนมที่น่าฟาดมากหัวเป็นสีชมพูอ่อนๆ ผมโผตัวไปดูดนม อีกมือก็ล้วงไปลูบหีของพี่ พี่ถอดกางเกงให้ผมเเล้วจับควยของผมดึงเข้าออกเเบบไม่ต้องบอกเลย มีเสียง อ๊า อ๊า ซี๊ด ตลอดเวลา เเล้วผมก้เเตกคามือพี่ไปรอบนึงเเต่มันพื้นไวมากครับคงเพราะอยากเจอพี่ตัวเอง มานานเเล้ว ผมถอดกางเกงในพี่ออก โอ้ มีขนวับๆเเวมๆ บอกได้เลยครับว่าเป็นหีที่สวยมากๆ พอพร้อมเเล้วผมลองเอาหัวควยไปดนๆตรงรูพี่ผมกำผ้าเเน่นเชียว เเล้วผมก้ค่อยๆดันมันเข้าไปพี่ผมร้องออกมาตลอดเวลาเลย อ๊า อ๊า อ๊า ซี๊ดดดดดดด พี่ผมบอกว่าเจ็บด้วยเเต่ผมไม่ค่อยใส่ใจเพราะผมรู้สึกสบายมากๆเลย พี่ร้องดังมากผมจึงรู้สึกตัวค่อยๆดึงมันออกมาจนพี่ผมหายเจ็บ พี่ผมบอกว่า ใช่เล่นนะเราไหนๆ ลองใหม่ซิ พอพี่ชวนเท่านั้นเเหละครับ ผมใส่เเหลกเลย อ๊า อ๊า อา อา ซี๊ด อา อาอ๊าเสียงบรรเลงที่ผมชอบมาก เเละเเล้วพี่ผมก็เเตก น้ำรักออกมาเลอะท่วมไปหมดทำให้ลื่น ขึ้นมากเวลาเข้า หลังจากนั้นไม่นานผมก็เผลอเเตกออกมา ตอนนั้นผมตกใจมากเพราะกลัวพี่ท้อง เเต่พี่บอกว่า ที่พี่ให้เอาเนี่ยเพราะพี่นับวันไว้เเล้วเเระพี่ก็เงี่ยนมากด้วย ผมจึงเบาใจ เรา2คนอาบนําเเล้วออกมานั่งคุยกันว่า เริ่มเงี่ยนมาตั้งเเต่เมื่อไหร่พอซักพัก เริ่มคืนตัวครับ ควยผมตั้งเด่เลย พี่ผมสังเกตเห็นเเล้วพุ่งมาเลยครับ บอกว่าพี่ขอนะ นะ น๊าโอ้ ...วันนี้ดวงจริงๆเพราะถ้าพี่ไม่ขอผมก้คิดกำลังหาทางไปยัดอีกจนได้ พี่อมควยเเละดูดๆ เลียๆ จนผมเกือบเเตกเเนะ ผมบอกพี่ง่าอยากให้ใส่ชุดนิสิตเพราะว่าน่ารักมากๆ พี่ผมก้ไปหยิบมาใส่ อารมร์พุ่งเลยครับ ได้เห็นชุดอันกระชับทำให้อกปูดขึ้นมาดูเเล้วเงี่ยนมาก คราวนี้ผมลองนั่งบนโซฟาดูเเล้วเราก็นัวเนียกันมากๆ พอรู้ตัวอีกที นํารักของพี่ก้เลอะไปหมด ตัว.ชุด.หน้าทำให้ชุดนิสิตมันบางลงอีก ผมปลดกระโปรงของพี่ออกตามด้วยกางเกงในพอถอดออกนํารักก้ออกมาอีก ผมจึงดันจรวดผมสวนขึ้นไปพี่ผมร้องเป็นจังหว่ะๆเหมือนเดิม นั่นเเหละครับ เราขย่มกันประมาณ5-10นาทีนําผมก็เเตก ผมจึงเขย่าเบาๆอุ่นเครื่องไว้ตลอดเวลาพี่ผมก้บอกว่า พึ่งรู้นะเนี่ยว่าน้องตัวเองก้เงี่ยนเหมือนกันคราวหน้าบอกพี่เลยนะพี่ก้อยาก เหมือนกั
น พอเครื่องร้อนพี่ผมจึงพาไปที่เตียงอีกครั้งคราวนี้พี่ผมโก่งก่นให้เห็นหี ด้วยผมไคยมองจากมุมนี้มาก่อน เอาสอดเข้าไปรัวๆ พี่ผมก้ร๊องเป็นจังหวะเช่นกันเเล้วผมจึงเอามือ2ข้างมาจุบนมของพี่ไว้เเล้วบ ีบเท่านั้นเเหละเเตกทั้งคู่เลยครับ ผมมานั่งคิดดูว่าคืนนี้เราปี๊กันมันเเค่ใหนเเล้วเราก้เข้านอนทั้งๆที่นัวกัน อย่างงั้นเเหละครับ วันรุ่งขึ้นพี่ผมปวดท้องน้อยมาก สงสัยเอามากไปผมคิดดูว่านี่ยังจะไม่มีคนกลับบ้านอีก2-3วัน ระหว่างนั้นเราคง</c><h>44022</h></xml>