<xml><n>70</n><t>คุณครูคนใหม่</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน คุณครูคนใหม่
สิ่งที่เกิดขึ้นกับผมนี้ มันออกจะเลวๆไปซะหน่อย แต่ว่ามันก็เป็นเรื่องที่ทำให้ผมเกิดอารมณ์มากที่นึกถึงมัน ผมเป็นครูอยู่ในโรงเรียนที่รวมเด็กเหลือขอไม่ตั้งใจเรียนแห่งหนึ่ง ชีวิตก็ดำเนินไปสุดแสนน่าเบื่อ วันๆเจอแต่นักเรียนงี่เง่า กับครูหน้าเก่าๆ จะมีก็ครูก้อยที่สอนเลขดูน่ารักหน่อย ที่สำคัญเธอเป็นคู่ขาของผมด้วยครับ แต่เรื่องจริงๆคือว่า มีอยู่วันหนึ่งมีครูสอนดนตรีเข้าใหม่ชื่อบี เธอเพิ่งอายุ 23 เองครับ จบนิเทศน์และไปต่อสายดนตรีโดยตรงที่อเมริกา ครั้งแรกที่ผมเจอเธอผมแทบไม่เชื่อสายตา ว่าคุณหนูผู้ดีมีตระกูล สุดแสนจะน่ารักและเรียบร้อยคนนี้ จะมาเป็นครูสอนดนตรีโรงเรียนห่วยๆแบบนี้ เจอครั้งแรกผมก็แอบปิ๊งเข้าแล้ว หลังจากนั้นผมก็แอบมองเธอมาตลอด หลังจากที่สอนไปได้


2 อาทิตย์ เธอก็มีปัญหาเข้ามาถามผม เรื่องเด็กในห้องที่ผมเป็นครูประจำชั้น คือเด็กของผมมันเกเรไม่ยอมเรียนครับ เธอบ่นกลุ้มใจมากเพราะนี่เป็นครั้งแรกที่เธอมาสอน ดูเธอไร้เดียงสาจริงๆเลย เวลาที่ผมคอยให้คำแนะนำเธอ ผมแอบชำเลืองมองขาอ่อนอันเรียว เพราะกระโปรงมันคอยร่นขึ้นตลอด ผมไม่เป็นอันแนะนำเลย ข้างในมันตุงตลอดแต่ก็ต้องวางฟอร์มเป็นคนดีไว้ เวลาเดียวกันครูก้อยคู่ขาผมก็ดูเธอจะไม่พอใจ ที่ผมคุยกับครูบีเท่าไหร่ หลังจากที่ครูบีออกไป ผมเลยเจอระเบิดลูกใหญ่จากครูก้อย เธอหึงมาก กว่าผมจะอธิบายกันลงตัวเสียเวลาเป็นชั่วโมง สุดท้ายไม่พ้นผมเลยต้องเอาทวนแทงเธอ 2 ที เป็นการปลอบขวัญในห้องพักครูนั้นเอง

ผ่านมาอีก 1 เดือน บังเอิญผมเห็นเด็กหัวโจก 2 คนกำลังทำอะไรพิรุธอยู่ที่มุมตึก เลยแอบย่องเข้าไปดูเงียบๆ เห็นว่าพวกมันกำลังเอากล้องวิดีโอที่ใช้ถ่าย ผมก็เลยยึดไว้แต่ไม่ได้คิดอะไร เพราะว่าเป็นธรรมดาของเด็กผู้ชาย พอกลับบ้านหลังจากอาบน้ำเสร็จผมเลยเอามาเปิดดู ไม่อยากเชื่อสายตาเลยครับ ภาพที่เห็นในกล้องนั้น มันจะทำให้ผมสะท้านไปถึงปลายอ็นได้เพียงนี้ ก็มันเป็นภาพครูบีที่ผมแอบรักอยู่ กำลังโดนไอ้เด็กเลว 2 คนนั้นผลัดกันซอยอยู่นะสิครับ นมเธอดีมาก ดูจากในวีดีโอแล้วน่าจะขนาด 32 ได้ ดูไปก็เลยรู้สึกว่าครูที่แสนเรียบร้อยคนนี้ ต้องมาตกอยู่ในสภาพนี้คงเพราะไอ้ตัวเลว 2 ตัววางแผนชั่วแน่ๆ เวลากล้องถ่ายไปที่หน้า ดูเธอเหมือนกำลังร้องไห้เลยครับ มิน่าทำไมเธอถึงไม่มาสอน 2 วันแล้ว ผมสงสารเธอมาก แต่ก็พลอยอิจฉาไอ้ 2 ตัวนั้นไปด้วย คืนนั้นผมนอนไม่หลับเลยครับ นึกถึงเธอตลอด สุดท้ายเลยต้องช่วยตัวเองไป 2 ครั้ง วันรุ่งขึ้นผมเอาไอ้ศิษย์เลว 2 ตัวมาเค้นคอ พวกมันสารภาพว่าคืนที่เกิดเหตุ มันวางแผนกันให้นักเรียนหญิงในห้อง นัดครูบีว่ามีปัญหาอยากขอคำปรึกษาตอน 6 โมงเย็น พอถึงเวลาตอนเย็นบนตึกไม่มีคนแล้ว เหลือครูบีรออยู่ พวกมันใส่หน้ากากแล้วบุกขึ้นไปเงียบ ล็อคคอจากด้านหลัง เอามีดสปริงจ่อคอครูบี สั่งให้ครูบีถอดกางเกงในออก แล้วยืนเล่นเปียโนให้มันฟัง ขณะเดียวกันอีกคนนึงเริ่มถ่ายวีดีโอไว้ ครั้งแรกครูบีไม่ยอม มันเลยใช้มีดดันเข้าที่คอแรงๆ และขู่ว่าพวกมันทำมาถึงขั้นนี้แล้ว ให้ทำตามซะดีๆ เพราะยังไงก็ถอยไม่ได้ จะได้ไม่เจ็บตัว แค่นั้นครูบีร้องไห้เลยครับ ดูเธออ่อนแรงลงไป แต่ก็ต้องจำใจถอดกางเกงในตามที่มันสั่ง จากนั้นมันถกเสื้อเธอขึ้น เผยให้เห็นนมขาวๆตึงๆ 2 ใบที่ดันกันออกมานอกยกทรง มันคลึงเค้นอย่างเมามันเหมือนขย้ำอะไรซักอย่าง จนอกแทบจะแหลกคามือ ตอนนี้เธอคงช็อคจนไม่มีสติจะปกป้องตัวเองได้ เพราะเธอเอาแต่ยืนร้องไห้ โดยไม่รู้สึกตัวว่าไอ้ตัวเลวมันทิ้งมีดไปแล้ว ตอนนี้มีแต่ 2 มือที่กำลังตักตวงความสาวของเธออยู่ มือข้างนึงขยี้นม อีกข้างนึงล้วงลงมาขย้ำไปทั่วทั้งก้นและของลับเธอ จากนั้นก็ผลักเธอลงนอนกับพื้น ถลกเสื้อเธอขึ้น และดันยกทรงจนไปกองอยู่ที่คอเธอ เธอฮึดสู้ แต่สุดท้ายก็หมดแรงถูกมันดูดหัวนม สลับกับมือที่ขยำอย่างเมามัน จากนั้นมันเริ่มจับเธออ้าขาออก

เธอขัดขืน หนีบขาไว้สุดแรงแต่ก็แพ้กำลังมันอยู่ดี มันแทรกหัวเข้าไปได้และใช้ศอก 2 ข้างมากั้นขาของเธอไว้ และเอามือจับมือเธอไว้ จากนั้นก็เริ่มเลียและดูดหอยของเธอเป็นการใหญ่ มันจับเธอนอนคว่ำหน้าลงกับพื้น แล้วถอดกางเกงออก ดูครูบีคราวนี้ก็คงปลงแล้วครับ เพราะเธอนอนราบไปเลย ได้แต่ร้องไห้แล้วพูดตลอดว่าอย่าทำเลย อย่าทำเลย แต่พวกมันก็หาได้สำนึกไม่ ถอดกางเกงออก เจ้าท่อนเอ็นขนาดยักษ์โผล่ มันกระชากเธอขึ้นมาแล้วเสียบเข้าไปจากข้างหลังคล้ายๆท่าหมา แล้วซอยไปเรื่อย มือก็บีบนมเธอ และมันยังบอกกับเพื่อนมันอีกว่า มาแข่งกันว่าใครจะซอยอึดกว่ากัน จนคนแรกเสร็จไป คนที่สองที่ถ่ายวิดีโอก็เข้ามาแล้วพูดว่า เอาล่ะ..ตาฉันบ้าง จากนั้นมันก็ละเลงความชั่วช้าลงบนร่างกายเธอตามที่มันต้องการ โดยที่ภาพทุกภาพถูกบันทึกเอาไว้ตลอด ผมถามมันว่ามีอัดเอาไว้อีกหรือป่าว พวกมันสารภาพว่าไม่มี มีแค่ที่อยู่ในเครื่อง ผมอนาถใจมากครับ เลยเก็บเรื่องนี้ไว้เป็นความลับ ถึงผมจะอยากล่อครูบีแต่ก็ยังพอมีมโนธรรมอยู่ ถ้าจะล่อเธอก็ต้องให้เธอเต็มใจ ไม่ใช่อย่างนี้ เย็นวันนั้นผมเลยเอาวีดีโอม้วนนั้นไปคืนเธอ ผมกดกระดิ่ง รออยู่พักเธอก็แง้มประตูออกมา ใบหน้าของเธอดูอึดโรยและซึมเศร้า ผมสงสารเธอจับใจเลยครับ ทำไมคนดีๆต้องเจอแบบนี้ ผมเลยขอเข้าไปคุยในห้องกับเธอ บอกว่ามีเรื่องสำคัญจะบอก เธอนิ่งคิดอยู่พักนึงก่อนจะเปิดประตูให้ผมเข้าไป ผมจะไม่พูดเรื่องที่เกิดขึ้น แค่เอาเทปมาคืนให้แล้วก็กลับ แต่ก็อดนึกถึงภาพร่างกายเปลือยเปล่าของเธอไม่ได้ พยายามข่มใจ แต่สุดท้ายไอ้ตาสัปดนมันก็ดันทำเรื่องจนได้ ก็เธอใส่ชุดนอนบางเบาอยู่นี่ครับ แต่มีชุดคลุมที่มันก็หนาไปกว่ากันไม่เท่าไหร่ปิดอยู่อีกชั้นนึงเท่านั้น แต่มันไม่ใช่แค่นั้น ที่สำคัญสุดข้างในเธอไม่ใส่ยกทรงครับ เธอไม่ได้อ่อยผมแน่นอน เพราะเธอเงียบและดูทุกข์ใจ เพราะตั้งแต่รู้จักมาเธอไม่เคยเป็นอย่างนี้เลย แต่มันทำให้เธอดูยิ่งสวยไปอีกแบบ แต่คงเพราะเธออยู่บ้านคนเดียว และผมก็มาแบบกระชั้นชิดจนเธอไม่มีเวลาตั้งตัว พอเธอรู้ว่าผมเอาวิดีโอมาให้ เธอตกใจมาก ตอนแรกผมคิดว่าจะกลับไปเลย

แต่ตอนนี้ความรู้สึกมัน 50-50 แล้วครับ ใจนึกก็สงสารไม่อยากซ้ำเติม แต่อีกใจมันก็เต้นอยากลิ้มลองเธอจนแน่นคับอก สุดท้ายผมก็ไม่สามารถหยุดยั้งมารในใจได้ มันร้อนยิ่งกว่าไฟอีกครับ ใครไม่เคยคงไม่รู้ ผมบอกเธอไปว่าผมยึดของได้จากเด็กนักเรียน 2 คนนั้น แต่ไม่รู้ว่าข้างในมีอะไรให้เธอเปิดดู เธอไม่ยอมครับ บอกว่าจะดูวันหลัง เธอทั้งกลัวทั้งอายครับ แต่ทำยังไงได้ผมบอกไม่ต้องกลัว (แกล้งทำสุภาพบุรุษ) ผมจะช่วยแก้ปัญหาให้ จากนั้นผมเลยถือโอกาสไปเปิดเครื่องเล่นเองเลย เธอเห็นภาพตัวเองกำลังโดนย่ำยี และยัดเยียดความเป็นชายโดยที่ไม่เต็มใจ เธอตะลึงและดูเธอสั่นเทาขึ้น ผมเลยบอกเธอว่าไม่ต้องตกใจ เรื่องนี้มีผมรู้คนเดียว อย่ากลัวจะช่วยปิดเป็นความลับให้ เธอก็ดีขึ้น ผมใช้โอกาสนี้เข้าไปกอดเธอเลย แล้วบอกว่าให้วางใจที่ช่วยเธออย่างนี้เพราะผมรักเธอ เธออึ้งไปพักนึง ผมไม่ปล่อยโอกาสเลื่อนปากลงมาจูบเธอ สักครู่เธอก็จูบตอบ ผมได้ใจเลยเอามือไปลูบนมเธอ มันเด้งสุดๆเลยครับแน่นจริงๆ เธอตกใจแล้วผลักผมออกบอกว่าเธอไม่ใช่คนอย่างนั้น ผมหว่านล้อมต่างๆนานาเธอก็ไม่ยอม ผมไม่มีทางเลือก ข้างในมึนจะระเบิดอยู่แล้ว สุดท้ายบทคนเลวที่มาจากสันดานดิบเลยออกมา ผมเลยขู่เธอไปว่าเรื่องนี้ตอนนี้ผมรู้คนเดียว ถ้าไม่อยากเสียชื่อก็อย่าขัดขืน เธอนิ่งไปคงไม่คิดว่าจะเจอไม้นี้ จากนั้นอะไรมันก็ง่ายขึ้น ผมจูบเธออย่างเมามันโดยเธอไม่จูบตอบเลย แล้วเริ่มไซ้คอเธอ ดูเธอคงหายตกใจไปมากผม ค่อยๆปล่อยลมหายใจอุ่น ผ่านคอเธอ ผมแอบได้ยินเสียงครางเล็กๆ เสียงนี้ทำให้ผมมั่นใจว่าเสร็จเราแน่ ภายในไม่ถึง 3 วินาที ผ้าคลุมของเธอก็ถูกผมดึงออกอย่างรวดเร็วในทีเดียว ตอนนี้เป็นทีของผมที่ได้สัมผัสเนื้อแน่นสองเต้าของเธออย่างเมามันบ้าง ทั้งเด้งทั้งแน่น

ผมขย้ำไปสลับหนักเบา เขี่ยขึ้วไปที่หัวนม เธอสะดุ้งแต่ก็สะท้านไปตามจังหวะเข้าทางผมพอดี เพราะผมก็ต้องการทำให้เธอติดใจด้วย จากนั้นชุดนอนบางเบาก็ไม่ได้เป็นอุปสรรคอีกต่อไป ผมถอดมันออก คราวนี้นมที่ผมเอามาชักว่าวก็ถูกดูดเลียอย่างนิ่มนวลทะนุถนอม เพราะถึงตอนนี้แล้วไม่มีหลุด ทำให้เธอติดใจดีกว่าจะได้เอาเธอเรื่อยๆ ดูเธอชักมีอารมณ์ร่วม ผมเลื่อนลงมาเล่นงานข้างล่างบ้าง โดยที่มือยังปลุกเร้าให้เธอเคลิบเคลิ้มที่ปลายถัน เธอขัดขืนไม่ยอมให้โดนของสงวนเธอ ผมก็ใช้วิธีฟัดไปฟัดมา เอานิ้วไปปลุกเร้าจนเธอสะดุ้งทุกครั้งที่ถูกเขี่ยติ่งล่าง ผมจะถอดกางกางในเธอ เธออิดออด แต่ก็คงทนลิ้นที่ผมโจมตีจากข้างนอกไม่ได้ มันเปียกไปหมดแล้ว บอกว่าถ้าโดนลิ้นตรงๆมันกว่านี้อีก เอาออกเถอะ เธอคงอยากเหมือนกัน ผมเลยจัดการซะเลย คราวนี้เธอโดนลิ้นสดๆของผม เธอดิ้นกะแด๋วๆ เสียงซี้ดซ๊าดออกมาลืมอายเลยครับ ผมเลียจนได้ที่ คราวนี้ผมให้เธอดูดให้ผมบ้าง เธอบอกไม่เคย ผมเลยจับของผมจ่อเข้าปากเธอ เธอก็ไม่เคยจริง งกๆเงิ่นๆทำไปผมก็ไม่หวังผลมาก แค่ให้ได้ชื่อว่าหำผมเข้าไปแช่ในปากเธอแล้ว โดนลิ้นอุ่นๆของเธอสัมผัสทั้งหัวทั้งลำแล้วมันสะใจจริง ผมเอาออกแล้วเลียรูเธอสักพัก จากนั้นเสียบเลย เธอบอกเจ็บ ผมเลยค่อยๆทำ สุดท้ายก็เข้าได้ ผมจับโยกทุกท่วงท่าที่ผมมีในสมอง ดูเธอจะเสียวจนสุขสุดๆเลย ดูตอนที่เธอโดนไอ้ตัวเลว 2 ตัวเล่นงาน เธอเอาแต่ร้องไห้ แต่พอมาโดนผม มีแต่เสียงครางแห่งความสุข ผมจับเธอเสียบท่าหมา

พอดีตรงกับภาพเธอในวีดีโอที่กำลังโดนไอ้เด็กเลวเล่นท่าเดียวกันอยู่ แต่มันต่างกันตรงที่หน้าเธอในวีดีโอมีแต่ความโศกเศร้า แต่หน้าเธอตอนที่อยู่บนเตียงของเธอเองในห้องส่วนตัวของเธอเอง ซึ่งมีผมกำลังขี่ควบและปรนเปรอความสุขให้กับร่างเปลือยเปล่าของเธอ ตามแต่ผมจะละเลง มันเป็นหน้าแห่งความสุขครับ ผมทำทุกท่วงท่าที่หลายสาวติดใจมาแล้วให้กับเธอ จนสุดท้ายเธอตัวเกร็งเสร็จไปแล้ว ผมหลั่งในตัวเธอ หลังจากวันนั้นเธอก็ย้ายไป ไม่ได้ข่าวเธออีกเลย</c><h>43769</h></xml>