<xml><n>72</n><t>แฟนผมโดนเย็ด</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน แฟนผมโดนเย็ด
ผมอายุ29 เรื่องนี้เป็นเรื่องที่เกิดขึ้นเมื่อปลายปีที่แล้ว คือผมแอบชอบผู้หญิงคนหนึ่ง เรา2คนทำงานเกี่ยวข้องกันตลอด เพราะผมเป็นเจ้าของร้านขายอุปกรณ์ตกแต่งบ้าน เธอทำงานออกแบบตกแต่งบ้าน เธอชื่อพิม อายุก็27ปี เป็นชาวเชียงใหม่ แต่มาทำงานอยู่กรุงเทพ เวลามีคนมาจ้างเธอตกแต่งบ้านเธอก็มาซื้อของที่ร้านให้ไปส่งประจำ พิมเป็นคนสวยตามแบบฉบับสาวเหนือ หุ่นเธอดีมากๆเลยสูงเกือบ170 ขาว ผมยาวหน้าก็สวย หน้าอกและสะโพกของเธอก็น่ามองเป็นที่สุด เวลามาสั่งของที่ร้านคนงี้มองกันเป็นแถว ช่วงหลังนี่เราค่อนข้างสนิทกันมากเธอมีงานเข้ามาเยอะเลยให้เอาของไปส่งประจำซึ่งผมก็จะไปเอง กับลูกน้องอีกคนสองคนคือ นายชายและนายธงเพื่อให้ขนของให้ เย็นๆก็มักชวนเธอไปกินข้าวด้วยบ่อยๆ ซึ่งเธอก็ไม่ปฏิเสธ แต่ผมก็ไม่เคยบอกว่าชอบเธอซะที เพราะเธอวางตัวดีตลอด


จนถึงเวลาที่เกิดเหตุเริ่มจากเธอไม่รับงานช่วงนึง เพราะเธอเก็บเงินแล้วไปซื้อบ้านหลังเล็กๆมีเนื้อที่บ้านข้างหน้าเพื่อจัดสวน เธอเลยเอาเวลาไปแต่งบ้านเธอเอง และก็จะมาสั่งของที่ร้านเหมือนเดิม ผมก็จะไปส่งให้ถึงที่ทุกครั้ง แต่มีอยู่วันนึงที่ผมไปไม่ได้เพราะต้องไปสั่งของจากโรงงานแถวนนซึ่งเธอก็สั่งของหลายอย่างจึงต้องให้ลูกน้องผมชายและธงไปส่งให้ แต่ผมไม่ค่อยใว้ใจไอ้2คนเท่าไร เพราะผมเคยเห็นมันแอบมองพิมอยู่บ่อยๆโดยเฉพาะนมและก้นของเธอ และมันยังแอบซุบซิบกันว่า คนอะไรน่าเย็ดฉิบหายเลย ทีแรกก็ไม่อยากให้มันไปส่งเพราะจะกลายเป็นว่าพิมจะอยู่ในบ้านกับไอ้2คนตามลำพัง แต่เธอโทรมาตามบอกว่าต้องการด่วน เพราะอยากให้เสร็จก่อนที่ญาติเธอจะลงมากรุงเทพ ตอนนั้นผมก็อยู่ต่างจังหวัด กำลังจะกลับ ยังคิดว่าอยู่แค่นนเองเดี๋ยวจะรีบแวะเข้าไปดู เพราะจากร้านไปยังบ้านเธอก็ไกลอยู่เหมือนกันผมจึงต้องยอมให้ไอ้2คนไปส่งให้โดยที่กำชับมันว่า ไม่ต้องรีบขับเดี๋ยวของมันจะเสียหายได้เกือบ2ชั่วโมงกว่า รถติดชมัด เกือบจะถึงบ้านเธอผมโทรไปหาเธอเพื่อถามว่าไอ้2คนเอาของไปส่งหรือยัง เธอรับสายแล้วก็ตอบว่า เพิ่งมาพอดีเลย เดี๋ยวให้ธงกับชายขนของมาก็เรียบร้อยแล้ว ผมก็อุ่นใจ จึงวางสายไป ขับรถต่อไปอีกประมาณ20นาทีก็ถึงบ้านเธอแล้วก็แกล้งโทรเข้ามือถือเธออีก แต่คราวนี้ไม่มีคนรับ ลองโทรอีกทีก็ไม่มีคนรับ ตอนนี้ผมสงสัยแล้วว่าเธอจะโดนไอ้2คนมันทำอะไรหรือเปล่า จึงจอดรถใว้หน้าบ้าน แล้วแอบเข้าไปโดยที่ประตูบ้านก็ไม่ได้ปิด เข้าไปก็ไม่เห็นมีคนในบ้านประตูหน้าก็ล็อค เลยวนไปข้างบ้านไปดูที่ห้องนั่งเล่นซึ่งอยู่ห้องถัดไป พอเข้าไปก็มองลอดกระจกตรงที่มีช่องผ้าม่านอยู่ มองถึงกับตะลึงเลยครับ ก็เธอนั่งอยู่บนโซฟาโดยไอ้ชายมันอยู่ข้างหลังกำลังแลบลิ้นเลียติ่งหูเธออยู่มือก็ล้วงเข้าไปบีบเค้นหน้าอกเธออยู่ ส่วนไอ้ธงมันนั่งอยู่ที่หว่างขาเธอโดยที่กางขาเธออก มือข้างหนึ่งของมันก็ถือมีด อีกข้างก็บีบคลึงหว่างขาเธอ

ภาพที่เห็นมันห่างผมแค่3เมตเห็นจะได้ หน้าต่างมันปิดไม่มี ผมเลยได้ยินเสียงเธอครางออกมา น้ำตาเธอก็ไหลออกมา แต่ไม่ได้ยินเสียงร้องไห้ ได้ยินแต่เสียงครางของ โอยยยยย อย่า พอแล้ว อูยยยยย แต่แปลก ผมเห็นเธอจะโดนข่มขืนแต่ควยผมกลับแข็ง และรู้สึกอยากดูต่อมากกว่าอยากจะเข้าไปช่วยเธอ ใจนึงก็หวงแต่อีกใจก็อยากดู เพราะผมก็ชอบเรื่องราวแนวสวิงอยู่แล้ว เลยตัดสินใจดูต่อไป ตอนี้เธอบอกให้พอ และครางดังเธอกำลังจะเสร็จเธอแอ่นสะโพงสูงเลย แต่ไอ้2คนมันกลับหยุดซะเฉยๆ ฌธอนอนหอบเลย แต่ยังนอนพิงไอ้ชายอยู่ ไอ้ธงมันบอกว่า จะไม่ทำอะไรเธอมาก แค่อยากเห็นเธอแก้ผ้าเท่านั้น และให้เธอดูดควยให้ ถ้าทำมันก็จะไม่ทำอะไร แต่ถ้าอยากตายก็ขัดขืน ผมเห็นน้ำตาเธอไหลออกมาเลย สักครู่ไอ้ชายมันก็ย้ำอีกว่า จะทำหรือเปล่า เธอก็ก้มหน้าแล้วบอกว่า แค่ดูนะ แต่อย่าทำอะไรมากกว่านั้นนะ ไอ้2คนมันยิ้มเลย ไอ้ชายที่มันอยู่ด้านหลังจึงจับเธอถอดเสื้อและยกทรงเธอออก ส่วนไอ้ธงมันจัดการดึงกางเกงและกางเกงในออกรวดเดียวเลย เพราะเธอใส่กางเกงขาสั้นธรรมดา พอถอดเสร็จไอ้ชายมันบอก ให้เธอยืนขึ้นระหว่างมัน2คน ผมเห็นแล้วกลืนน้ำลายเลย นมขาว ประมาณ35นิ้ว หัวนมเธอแดงน่าดูด สะโพกเธอก็กลมสวย หมอยเธอก็มีไม่มากแต่ก็เรียงกันสวยงาม แต่มันโหนกเหมือนหัลงเต่าเลย มีน้ำเหนียวๆของเธอเปื้ออยู่ที่ขาอ่อน ขาเธอก็เรียวสวยด้วย ผมล่ะอิจฉาไอ้2คนชมัดเลย ต้องเอามือลูบควยเบาๆ สักครู่ไอ้ชายมันก็บอกให้หันหน้าไปหามันบ้าง พอเธอหันไปมันตาโตเลย บอกหุ่นคุณพิมน่าเย็ดจัง นมก็ขาวหีโหนก แล้วมันก็เอามือไปลืบสะโพกและขาเธอ แต่เธอปัดมืออก แล้วบอก ไหนว่าจะไม่ทำอะไรไง ไอ้ชายมันบอกว่า เมื่อกี้ก็จับแล้ว ขอจับอีกนิดนะ ต่ไอ้ธงสิเอื้อมมือมาลูบสะโพกทั้ง2มือ ไอ้ชายมันเลยลูบนมเธอเบาๆแล้วเข้าไปใกล้เธออีก มันใช้ปลายนิ้วเขี่ยเบาๆที่หัวนมทั้ง2ข้าง แล้วจูบหน้าท้องเธอเบา ผมเห็นเธอแหงนหน้าอ้าปากคราง อ้าๆๆๆๆๆๆ ออกมาเลย สงสัยจะมีอารมมากแล้ว แต่เธอก็ยังยืนสั่นให้ไอ้2คนเชยชมอยู่ ไอ้ธงมันเอามือลูบเข้ามาที่หว่างขาทางด้านหลังแล้วลูบหีเธอเบาๆ

แล้วก็จูบเลยแก้มก้นเธอ ส่วนไอ้ชายตอนนี้เริ่มดูดเลียหัวเธอ แล้วก็ใช้นิ้วเขี่ยหัวนมอีกข้างไปด้วย เธอทำอะไรไม่ได้เลย นอกจากยืนแหงนหน้าอ้าปากคราง ซี๊ดๆ ตลอดเวลา จนเธอร้องว่า ไม่ไหวๆแล้ว พอเถอะ ก็เป็นเหมือเดิมอีก ไอ้2คนมันก็หยุดเอาดื้อๆเหมือนกับนัดกันใว้ เธอเองก็ยังไม่เสร็จแต่คงยืนไม่ไหวล้มตัวลงนั่งที่โซฟาหอบด้วยความเหนื่อย สักแป๊บเธอเริ่มหายเหนื่อไอ้2คนมันก็เริ่มเอามือลูบไล้เธออีก แต่คราวเธอบอกว่า ไหนจะไม่ทำอะไรไง ก็แก้ผ้าให้ดูแล้ว ใช่ แต่คุณพิมต้องดูดควยผม2คนให้เสร็จก่อน แล้วจะไม่ทำอะไร ถ้าไม่ทำก็อย่าว่ากันทีหลัง เธอรบบอกเลยว่า ก็ได้ ขออย่าทำอะไรเธออีกก็พอ ไอ้ชัยมันเริ่มก่อนเลย ถอดกางเกงออก ควยมันใหญ่มาก ประมาณ6-7นิ้ว เส้นเอ็นเต็มไปหมด ตอนนี้มันแข็งยังกับท่อนไม้ มันบอกให้เธอ จับควยมัน เธอท่าทางอิดออดนิดหน่อย มันก็บอกว่า เดี๋ยวผมเปลี่ยนใจไม่รู้ด้วยนะ เธอเลยค่อยๆเอื้อมมือมาจับควยมัน มันถามว่าเคยดูดควยมาก่อนหรือเปล่า เธอส่ายหน้า ไอ้ชัยมันก็เลยบอกให้เลียที่หัวควยและเลียรอยๆควยมันก่อน ตอนนี้ไอ้ธงมันบอกว่าหิวน้ำ เดี๋ยวไปกินน้ำก่อน แล้วมันก็ลุกเดินออกไป ตอนนี้เธอยังไม่เลียควยมันเลย แต่รูดควยมันเบาๆ ไอ้ชายมัน ซี๊ด เลย แล้วมันก็จับหัวเธอให้หน้าเธอชนกับควยมัน แล้วบอกให้เลียได้แล้ว เธอก็แลบลิ้นเลยไปเรื่อยๆ ตอนนี้ไอ้ธงมันเดินเข้ามาพร้อมกับถือเบียร์มา มันบอกว่า ในตู้เย็นมีเบียร์ด้วย สงสัยจะซื้อใว้ให้นายเราว่ะ ตอนนี้นายไม่อยู่ขอกินก่อนละกัน มันนั่งกินเบียร์ดูพิมเลียควยไอ้ชายอยู่สักครู่ผมก็เห็นมันรินเบียร์ใส่แก้ว แล้วใส่อะไรสักอย่างในแก้ว แล้วบอกให้เธอกิน กินซะ แล้วจะดูดควยอร่อยขึ้น เธอส่ายหน้าบอกไม่ดื่ม ไอ้ชายมันบอกว่า ดื่มเถอะครึ่งแก้วพอ จะได้กล้าขึ้น เดี๋ยวผมเปลี่ยนใจนะ เธอก็เลยจำต้องดื่มเบียร์แก้วนั้น (ผมมารู้ทีหลังว่าไอ้ธงมันแอบใส่ยาเซ็กส์เข้าไปให้เธอกินด้วย) พอเธอกินเสร็จ มันก็บอกให้ดูดควยได้แล้ว เธอก็อิดออดอยู่แป๊บก็อ้าปากอมควยมัน แล้วรูดเบา ไอ้ชายมันร้องเลย บอกปากดูดควยดีชมัด แล้วบอกให้เธอดูดเร็วๆ มันจับหัวเธอให้รูดเร็วๆ ตอนนี้มันร้องใหญ่เลย โอยยยยยยยย เสียวควยฉิบหาย อูยยยยย

ไอ้ธงมันเดินเข้ามาแก้ผ้าหมดแล้ว มันจับมือเธอให้รูดควยมันไปด้วย พอเธอจับแล้วรูด ไอ้ธงมันเด้งใหญ่เลย สักครู่ไอ้ชายมันก็ดันหัวเธออก แล้วให้ไปดูดควยไอ้ธงแทน ตอนนี้มันไม่ต้องจับหัวเธอให้ดูดเร็วๆเลย เธอทั้งดูดทั้งเลียควยไอ้ธงอย่างเอร็ดอร่อย จนไอ้ธง ครางลั่นบ้าน ไอ้ชายมันก็เอาควยมาให้เธอสลับดูดกับควยไอ้ธงอีก มือก็กับ2ควยแล้วก็ดูดสลับกันไป ไอ้2คนมันซู๊ดปากใหญ่เลย ผมเห็นเธอดูดด้วยมือก็กำรูดเร็วๆไปด้วย ดูไม่เหมือนทีแรกที่ไม่ค่อยเต็มใจเลย สงสัยคงมีอารมมากแล้ว ไอ้ธงตอนนี้มันครางดังมาก บอกจะไม่ไหวแล้ว ขอน้ำแตกใส่หน้าคนสวยนะไอ้ธงมันจับหน้าเธอออกจากการดูดควยไอ้ชายอยู่แล้วบอกให้รูดควยมันเร็วๆมันดันควยไปติดกับแก้มเธอ สักแป๊บมันบอกว่า..แตกแล้ว..แล้วน้ำเงี่ยนมันก็พุ่งใส่หน้าเธออย่างแรงเลย น้ำมันออกมาเยอะมาก พุ่งไปใส่หน้าผาก หน้า ตา จมูก เต็มไปหมด มันพุงออก2-3ระลอก แล้วมันก็หยุด เธออ้าปากหอบเลย สงสัยน้ำไอ้ธงมันพุ่งใส่ปากเธอด้วย ไอ้ชายที่ยังไม่เสร็จ ก็มาจับหน้าเธอซึ่งเต็มไปด้วยน้ากามของไอ้ธง ให้ดูดควยมันต่อ มันบอก..ดูดเร็วๆคนสวย น้ำควยจะแตกแล้ว เดี๋ยวจะให้แตกใส่หน้าให้เต็มเลย..มันจับหัวเธอแล้วกระทุ้งควยใส่ปากเธอใหญ่ สงสัยมันคงโดนคอหอยเธอแน่เลย เพราะเห็นอ้าปากคาย แล้วร้อง อ๊อกๆ น้ำลายฌะอยืดออกมาเต็มไปหมด ไอ้ชายมันก็จับควยดันข้าปากเธอใหม่ มันเด้งควยใส่ปากเธอสักแป๊บแล้วมันก็จับหัวเธอกดให้อมควยเธอให้สุด ตอนนี้ริมฝีบาดเธอติดกับตัวมันเลย ควยมันเข้าไปในปากเธอจนสุดโคน ผมเห็นเธอเอามือยันตัวมันแล้วร้อง อ๊อกๆ อู้อี้ไปหมด สักแป๊บมันก็ปล่อย น้ำลายน้ำตาเธอออกมาเมหมด ตอนนี้หน้าเธอเต็มไปด้วยน้ำตากับน้ำกามไอ้ธงต็มไปหมด ไอ้ชายมันก็จับควยแข็งๆของมันใส่ปากเธออีกแต่คราวนี้เธอเอามือกำโคนของมัน แล้วดูดควยมันก็กระแทกควยเบาๆ แต่เธอดูดทั้งแรงทั้งเร็วจนแก้มตอบ สักครู่ไอ้ชายมันก็ร้องไม่ไหวแล้ว แล้วก็จับควยชักใหน้าเธอ น้ำแตกออกมาเมหน้าเธอเลย แต่คงออกไม่หมด มันบอกให้อมควย แล้วมันก็ปล่อยใส่ปากเธออีกแล้วมันก็รูดควยใส่ปากเธอช้าๆแล้วบอกให้กินน้ำควยให้หมด..คุณพิมดูดน้ำควยผมให้หมดเลยนะ อย่าให้เหลือ… เสร็จแล้วไอ้ธงมันก็เข้าโอบเธอข้างหลังแล้วให้เธอไปนั่งพิงมันบนโซฟาไอ้ชายมันเอาทิชชู่มาให้เดหน้าให้จนสะอาด แล้วมันถามว่า..สนุกไหม .. ตอนนี้เธอหอบ หายใจติดๆขัดๆ หน้าขาวๆใสๆของเธอแดงไปหมด เธอบอกว่า…พอได้หรือยัง ไม่ไหวแล้ว..

ไอ้ธงมันเลยบอกว่า…คุณพิมเห็นพวกผมน้ำแตก ผมอยากเห็นคุณพิมน้ำแตกบ้าง….ดูท่าทางเธอตกใจนิดหน่อย แต่เหมือนคนไม่มีแรง บอกว่า…ไม่เอานะ พอแล้ว ไหนว่าจะไม่ทำอะไรไง..ไอ้ชายมันเลยบอกว่า ก็ไม่ทำอะไร ให้คุณพิมทำเองไง ถ้าไม่ทำผมทำให้ก็ได้นะผมเห็นเธอนิ่งหอบ นออยู่ในตักไอ้ธงอยู่ แต่ไม่ได้ตอบไอ้ธงเลยย้ำว่า …. ว่าไงครับ จะให้พวกผมทำให้หรือทำเอง…เดี๋ยวทำเองก็ได้ … เธอตอบแบบคนหมดแรง มัน2คนเลยบอกว่าเดี๋ยวพวกผมจะช่วยกระต็นอารมให้ก่อนนะแล้วไอ้ชัยมันก็เอามือลูบขาเธอเบาๆแล้วก้มลงจูบขาแล้วเอาลิ้นเลยเหนือหัวเข่าเลย เธออ้าปากร้อง อ๊าๆๆๆๆซ์ ส่วนไอ้ธงนี่เอื้อมมือมาลูบนมเธอเบาๆ แล้วเอานิ้วเขี่ยหัวนมเธอเลย เธอก็ได้แต่ร้อง อย่า อย่า แล้วก็ครางซี๊ดบิดตัวไปมา แต่ไอ้ชายก็ไม่ได้ทำอะไรมากนอกจากจูบเลียแค่ขาอ่อนเธอเท่านั้น ไอ้ธงตอนนี้มันทั้งเขี่ยทั้งคลึงหัวนมสีชมพูของเธออย่างสนุกมือ ตอนนี้เธอครางดังมากยิ่งขึ้นและบิดตัวแอ่นหน้าอกรับมือมันใหญ่ อูยยยยยย พอแล้ว เสียวววว ไม่ไหว พอเถอะนะมันเสียว อูยยยยย ไอ้ชายมันหยุดเลยแล้วมันบอกว่า…งั้นก็เอานิ้วแยงหีตัวเองสิครับ พวกผมจะหยุด … ก็ได้ ก็ได้ ไม่ไหวแล้ว….. เธอเอานิ้วลูบหีตัวเองเลย เธอกางขาออกแล้วแล้วลูบและแยงหีแรงและเร็ว ดูท่าตอนนี้เธอควบคุมตัวเองไม่ได้แล้ว อูยยยยยยยยย โอยยยยยยย อ๊าๆๆๆๆ ซ์ ไอ้ชัยมันรีบถามเลย…เสียวมากไหมครับคุณพิม อ๊าๆๆๆๆ เสียววววว เสียวมากๆๆๆ อู๊ยยยยยยๆ เสียวตรงไหนครับคุณพิม เสียหีใช่ไหมครับ ชะชะใช่ เสียว เสียวมาก อูยยย ไม่ไหวแล้วแล้วเธอก็แอ่นสะโพกยังกับทำสะพานโค้ง แล้วกระตุกแรงๆ2-3ที แล้วก็ฟุบลงนอนหอบอย่างหมดแรงไอ้2คนมันยิ้มอย่างสะใจหลังจากที่เห็นพิมเสร็จอย่างรุนแรง ไอ้ชัยมันบากว่า…ขอดูหน่อยครับ น้ำแตกมากมั๊ย…แล้วมันจะจับขากางออกดู เธอพยายามจะหุบขา แต่แรงไม่เหลือแล้ว ปากก็พูดอะไร ก็ไม่มีเสียงลอดมา ไอ้ธงมันเลยเอามือบีบนมเธอและเขี่ยหัวนมเธออย่างสนุก ไอ้ชายมันดูสักแป๊บแล้วก็ยิ้ม แล้วบอกว่า…น้ำออกเยอะจัง เต็มรูหีเลย… พอแล้วอย่าดู ไหนบอกว่าแค่นี้ไง ก็ทำให้ดูแล้ว …. ก็ของพวกผมมันแข็งอีกแล้วนี่ครับ นี่ไง..ไอ้ธงมันจับมือเธอให้ไปจับควยมันอีก … ช่วยรูดให้หน่อยนะครับ…

ไอ้ชายตอนนี้มันจูบเลียขาขาวๆเหมือหัวเข่าเธอีกส่วนไอ้ชัยก็ลูบไล้เต้านมเธออย่างสนุก เธอเริ่มครางออกมาบ้าง ไอ้ธงมันลูบนมเธอสักพักมันก็ก้มลงไปดูดหัวนมเธอเลยทั้งดูทั้งเลีย มือก็บีบเค้นนมอีกเต้าอย่างสนุกมือ ตอนนี้เธอครางดังมาก ซี๊ดดดดดด โอยยยยยยย มันเสียวนะ พอแล้ว ไหนบอกไม่ทำอะไรไง อูยยยยยย …..บอกก่อนสิครับ ว่าเสียวตรงไหนที่ว่าเสียวน่ะ … อูยๆๆ ไม่รู้ อูยยยย ไอ้ชายมันกางขาเธออีก แล้วเอามือตะปบหีเธอเลย แล้วใช้นิ้วหัวแม่มือคลึงแตดเธอ …เสียวตรงนี้ใช่มั๊ยครับ555….. บอกสิครับ ว่าเสียวหี แล้วจะหยุด …. อูยยยยยยย เสียว เสียว พอๆๆ เถอะ อูย ไอ้ชายมันไม่หยุด คราวนี้มันคลึงแรงขึ้นจนเธอแอ่นหีเด้งสู้มือใหญ่…จะบอกมั๊ยครับ ว่าเสียวหี….. จ๊ะ ๆ สะ สะ เสียวหี อูยยยย เสียวมาก ไม่ไหว หยุดเถอะ อูยยยย….ตอนนี้เธอจับควยไอ้ธงกระตุกควยมันแรงเป็นการระบาย ไอ้ธงที่กำลังดูดนมอยู่ ถึงกับอ้าปากซี๊ด……ซี๊ดดด เสียวควย โอยยย เบาๆๆ … แต่เธอก็ทั้งชักทั้งเด้งหีสู้มือไอ้ชายใหญ่เลย….โอยยยย อย่าคลึง พอแล้ว เสียวหีจะตายอยู่แล้ว อูยยยยยย ….. หยุดคลึงหีก็ได้ครับ55..แล้วมันก็จับขากางออกกว้างสุดๆ แล้วซุกหน้าที่หีเธอเลย ทั้งเลียหี ทั้งดูดแตด เสีงดังไปหมด….อ๊าๆๆๆๆๆๆๆ โอยยยยยยย ไม่ไหวแล้ว น้ำจะแตกแล้ว แตกแล้ว อ๊าๆๆๆๆๆๆๆ…แล้วเธอก็เด้งสู้ปากไอ้ชายแล้วกระตุก หยึกๆ แล้วก็อ้าปากหายใจอย่างเหน็ดเหนื่อย ไอ้ธงที่โดนกระตุกควยอย่างแรง ต้องลุกออกมา เพราะกลัวน้ำจะแตกก่อน พอเธอพักได้สักครู่ ไอ้ชายมันบอก …คุณพิมน้ำแตก2รอบแล้ว ดูดควยให้พวกผมอีกครั้งนะครับ….เธอยังไม่ทันตอบ ไอ้ชายมันก็เอาควยถูปากเธอแล้วก็เอานิ้วเขี่ยหัวนมเธอ แล้วบีบเค้นนมขนาด35ของเธออีก แต่เธอก็ยังไม่ยอมอ้าปาก มันจึงได้แค่เอาหัวควยถูที่ปากเธอ แต่พอมันบีบนมเธอสักครู่เธอคงเริ่มมีอารม เพราะเอามือมาจับควยมันแล้ว แล้วรูดเบาๆแต่ก็ยังไม่ยอมดูดควยให้มัน ไอ้ธงเห็นดังนั้นจังมาที่หว่างขา พร้อกับกางขาเธอออก แล้วก้มหน้าไปเลียหีเธอเลย ทีแรกที่โดนเลยเธอก็ยังไม่ยอมอ้าปากเม้มปาก แต่เริ่มมีเสียงครางออกมา ไอ้ธงมันเลยดูดแต่เธอ แล้วก็เอาลิ้นรัวที่ติ่งเสียวเธอเร็วๆ ตอนนี้เธออ๊าปากแอ่นหีเลย…อ๊าๆๆๆๆๆ อูยยยย เสียว อูยยยยย พร้อมกับไอ้ชายเลยดันควยใส่ปากเธอ พร้อมกับซอยเบาๆ เธอก็ดูดและเอามือรูดควยของมันด้วย …ดูดควยเก่งจังเลย อูยยยย…. ตอนนี้เธอเริ่มมีอาการกระตุกพร้อมร้องอู้อี้ในลำคอ

ไอ้2คนมันคงรู้ว่าเธอจะเสร็จ ไอ้ธงมันเลยเข้าทาบหว่างขาเธอ จับควยของมันถูกับน้ำที่ไหลออกมาจากรูหีจนเยิ้ม เธอก็เด้งหีสู้ควยมันที่ถูอยู่ แล้วไอ้ธงมันก็ค่อยๆเอาควยแทงเข้าไปในหีเธอได้แต่ร้องในลำคอ เพราะมีควยไอ้ชายคาปากอยู่ แล้วดูดควยไอ้ชายเป็นการระบาย ไอ้ธงมันก็ค่อยซอยเบาๆช้า แต่ก็ยังเข้าได้เพราะมีน้ำเสียวของเธอไหลออกมาหล่อลื่นอย่างมาก สักครู่พอควยมันเข้าไปแค่หัวไอ้ธงมันบอกให้ไอ้ชายพอก่อน แล้วพลิกตัวให้เธออยู่บน ทั้งที่ควยมันคารูหีเธออยู่ ผมเห็นเธอกัดฟันเลย เอามือท้าวหน้าอกไอ้ธงแล้วค่อยๆหย่อนตัวลง ผมล่ะงงเลยทีแรกเธอไม่ยอมแต่ตอนนี้กลับพยายามเอาควยไอ้ธงเข้าหีตัวเอง สงสัยตอนนี้เธอคงจะเสียวจนทนไม่ได้แล้ว ไอ้ชายมันดูอยู่มันเลยเข้ามาโอบเธอด้านหลังแล้วเอื้อมมามาบีบเค้นนมเธอ และเลียติ่งหูให้เพื่อบรรเทาอาการเสียว ไอ้ธงที่มันอยู่ข้างล่างมันก็ค่อยๆซอยควยมันเข้ามาในรูของเธอเรื่อย …ซี๊ดดดดด อูยยยยยยยย อ๊าๆๆๆๆ …ผมเห็นมันเข้าไปได้เกือบจิดแล้วแต่ยังไม่สุด เธอคราง หงิ๋งเลย ไอ้ธงมันคงรู้มันชักควยมันออกนิดนึง แล้วดันเข้าไปเต็มที่เลย อ๊าๆๆๆๆๆ อู๊ยยยยยยยยยยยยย โอยยยยยย อูยๆๆๆๆๆ ตอนนี้เธอฟุบลงกับอกไอ้ธงแล้วกระตุกหยึกๆ เกร็งตัวน้ำแตกแล้ว ทั้งที่ไอ้ธงมันยังไม่ได้ซอยเลย ไอ้ธงมันเลยพลิกให้เธอนอนลงแล้วค่อยๆกระเด้า สาวควยยาวเข้าออก ….อูยยยยยยย เสียวอูยยยยย ไอ้ชายมันออกมานั่งพักจิบเบียร์ดูไอ้ธงมันเย็ดอย่างสบายใจ ส่วนไอ้ธงตอนนี้มันกระเด้าพิมอย่างเอาเป็นเอาตาย แต่เธอก็เด้งสู้พร้อมกับครางด้วยความเสียว …เสียวหีมั๊ยจ๊ะเมียจ๋า ..ไอ้ธงมันเรียกเธอว่าเมียเลย…ควยผัวเย็ดดีมั๊ยจ๊ะ… อูยยยยยย เสียวววว…เธอตอบแค่นั้น..ควยผัวเย็ดดีไหมจ๊ะ…ตอบสิ ไม่ตอบใช่มั๊ย นี่แน่ะ มันกระเด้าเย็ดอย่างแรงถี่ยิบเลย…โอยยยยยย เสียว โอยยยยยอ๊าๆๆๆๆ ถามว่าควยผัวเย็ดดีไหม …ดีจ๊ะ ดี เรียกผัวด้วยสิจ๊ะ .. อูยยยยยย โอยยยยย ไม่ตอบเหรอ ปั๊บๆๆๆๆๆ คราวนี้มันกระแทกถี่ยิบเลย … ควยผัวเย็ดดีจ๊ะ เมียเสียวหีจะตายอยู่แล้ว อ๊าๆๆๆๆ เร็วๆแรงๆหน่อย น้ำจะแตกแล้ว

แตกแล้ว อู๊ยยยยยยยยย…โอยยยย รอผัวด้วย อูยยยยยย ปั๊บบๆๆๆๆ มันกระแทกอีก10กว่าทีแล้วน้ำก็แตกใส่รูหีของเธอ เธอโอบกอดคอดันหีใส่ควยมันเหมือนกลัวว่าควยมันจะหลุดและเอาขารัดตูดมันใว้ด้วย ไอ้ธงมันก็กอดแล้วดันควยบดกับหนอกหีเธอใหญ่เลย ตอนนี้ผมเห็นเธอหลับตาหอบแห่กๆ ไอ้ชายที่มันดูอยู่ มันก็ลุกเข้ามาตอนนี้พิมเธอนอนหอบอย่างคนหมดแรง ไอ้ชายมันเดินเข้ามาจับขาเธอกางออก…น้ำเยิ้มเลยนะมึง ไอ้ธงปล่อยซะเต็มไปหมด …มันเลยหยิบเสื้อเธอมาเช็ดน้ำกามออก … ค่อยน่าเลียหน่อย …แล้วมันก็นอนทาบตัวเธอ มือมันกุมนมทั้ง2ข้างเธอเลยแล้วดูดหัวนมเสียงดังจ๊วบจ๊าบ ทั้งบีบทั้งดูด ตอนมันเอาลิ้นรัวหัวนมเธอเธอเอามือมาจับหัวเหมือนกลัวมันจะเลิกดูดเลย ลิ้นมันเร็วมาก ทั้งรัวทั้งขยำเอวมันก็เริ่มส่ายเอาควยถูหีเธอแล้ว แต่ผมเห็นเธอแอ่นหีรับควยมันด้วยมันเริ่มจูบเลียมาที่หน้าท้องแล้วเลียหี ตอนที่มันทั้งเลียทั้งดูดแตดเนี่ยดูเธอมีอารมมากอีกครั้ง…อูยยยยยไม่ไหว พอเถอะ ใจจะขาดแล้ว …แล้วทำไงล่ะ อยากให้ผมทำอะไร..เธอไม่ตอบ แต่ยังส่ายหน้า บิดตัวแอ่นหีใหญ่ ไอ้ชายมันคงรู้ว่าเธอจะเสร็จ มันหยุดเลียแล้วนั่งลูบขาเธอเล่น แล้วมันค่อยๆเอานิ้วแหย่เข้าไปในรูของเธอแล้วชักเข้าออกช้าๆ …เสียวหีมากมั๊ย อยากโดนเย็ดหรือยัง…อูยยยยย โอยยยยยย มันเสียวนะ พอเถอะ อูยยยย…แต่เธอกลับแอ่นหีสู้มือมัน มันเลยเร่งนิ้วเข้ารูเธอใหญ่…โอ๊ะๆๆๆๆๆๆ เธอเริ่มแอ่นหีสูงขึ้นกระตุกจะเสร็จ แต่มันกลับหยุดอีก เหมือนจะแกล้งเธอ มันเอื้อมมือไปลูบนมเธอแล้วก็เขี่ยหัวนมเล่น จนเธอซู๊ดปากอีกครั้ง…เฮ๊ย มึงจะทรมานคุณพิมถึงไหนวะ ถ้าไม่เอาเดี๋ยวกูต่อนะโว๊ย…เดี๋ยวสิวะ ขอให้เธอเงี่ยนมากๆหน่อย จะได้เย็ดมันๆ …ไอ้ชายมันตอบ แล้วก็แลบลิ้นมารัวหัวนมทั้งเม้นทั้งดูด นิ้วมันตอนนี้ก็แหย่รูหีพร้อยกับแยงหีเธออย่างสนุก …. พอแล้วจะทำอะไรก็ทำ จะไม่ไหวแล้วโอยยยยยย เสียวจะตายอยู่แล้ว …. อยากโดนเย็ดหรือยังจ๊ะที่รัก ตอบมาก่อน เดี๋ยวจะทำให้ เงี่ยน อยากโดนเย็ดหรือยัง….แต่เธอไม่ตอบ ได้แต่ครางซี๊ดๆ .. ไม่ตอบใช่มั๊ย คราวนี้มันเอานิ้วชี้กับนิ้วกลางเข้าไป2นิ้วแล้วเร่งการแหย่รูเธออย่างเร็ว…ตอบสิว่าเงี่ยนอย่างให้ผัวเย็ดแล้ว ไม่ตอบใช่มั๊ย แจ๊ะๆๆๆๆๆๆ มันชักนิ้ว เร็วมาก….ค่ะๆๆๆ เงี่ยน

อยากโดนเย็ดแล้ว เร็วเถอะ เย็ดหีซะที จะไม่ไหวแล้ว…แต่ไอ้ชายมันกลับไม่เย็ดเธอ กลับนอนหงายบนโซฟา แล้วดึงมือเธอตามมันมา…ถ้าเงี่ยน เอาควยผัวใส่หีเมียเลย เร็วๆ ควยผัวมันแข็ง อยากเย็ดหีเมียแล้ว…. เธอลุกตามมันเลย เธอนั่งคร่อมตัวมันรูด2 3 ทีแล้วจับมันแหย่รูหีแล้วค่อยกดลงมา เธอหันหลังให้ผม แต่เห็นจับเอาควยถูหีเธอ ภาพอยู่ห่างผมแค่เอื้อม ผมล่ะ อยากเอาควยไปสอดแทนควยไอ้ชายจริงๆ ไอ้ชายมันก็บีบดูดนมเธอไปด้วย เธอกดลง แต่มันยังไม่เข้า เห็นเธอหลับตาปี๋ ครางดังทุกครั้งที่เธอกดหีลงมามันก็ค่อยเด้งควยรับทุกครั้ง พอเข้าเกือบสุด มันก็เปลี่ยนท่า ลุกนั่งพิงโซฟา ปล่อยขาลง แล้วเอามือมาลูบไล้สะโพก เธอนั่งกางขาคร่อมควยมัน …เมียจ๋า เสียวหีมากมั๊ย ผัวอยากกระเด้าแล้วนะ กดลงมาให้สุดเลย…เสียว มันเสียว ใจจะขาด อูยยยยย …. ไอ้ชายมันยิ้ม แล้วกอดเอวเธอแล้วดันพรวดเข้าไปจนมิดควย..ฮ๊าๆๆๆๆๆๆๆๆๆ..เธอร้องลั่น สะดุ้งเลย แล้วไอ้ชายมันกระเด้าไม่ปราณี มันสอยเร็วมากและไม่มีทีว่าจะหยุด ปั๊บๆๆๆๆๆๆๆๆ โอยยยยยยยย ฮ๊าๆๆๆๆๆๆ เธอได้แค่อ้าปากร้องลั่น กอดคอมันแน่น แล้วดูท่าทางเธอจะเสร็จ แต่มันกลับหยุดอีก แล้วดูดนมเธอ ผมเห็นเธอกอดคอมันหอบอย่างหมดแรง.มันขยับตัวเปลี่ยนท่าคราวนี้ให้เธอโก้งโคง คุกเข่าอยู่บนโซฟาโดยหันตูดมาทางมัน มันมองน้ำเงี่ยนเยิ้มๆที่ออกมาจากร่องของเธอ มันจับแก้มก้นทั้ง2ข้างทั้งบีบทั้งคลึงและแบะออก ดูมันยิ้มอย่างมีความสุข มันแลบลิ้นเลยแก้มก้น จูบและเลียที่รูดเธอด้วย ตอนที่มันเลียเน้นรูตูดเนี่ยเธออ้าปากค้างกำมือแน่นเลย ..อู๊ยยยยยย อ๊าๆๆๆๆๆ เสียวพอแล้ว มันเสียว เย็ดเถอะนะ อย่าทรมานอีกเลย ไม่ไหวแล้ว อูยยยยยย มันคงเห็นใจเธอเงยหน้าขึ้นมา แล้วจับควยมันเขี่ยร่องหีของเธอสักแป๊บแล้วก็จ่อรูตรงๆมันจับเอวเธอดันทีเดียวมิดเลย …โอ๊ยยยย เบาๆสิ จะฆ่ากันรึไงอาๆๆๆๆๆ คราวนี้มันไม่ฟังเสียงเอาท่าหมากระเด้าถี่ยิบ ไอ้ชายท่าทางมันจะซาดิส มันชอบทำแรงๆเร็วๆ ชอบให้เธอร้องดังๆ แต่พอเธอจะเสร็จมันดันหยุด ผมละอยากเข้าไปตบกบาลมันจริงๆ มันซอยเร็วๆพักนึง เธอก็เริ่มกระตุกอีก…เร็วๆหน่อย จะแตกแล้ว น้ำจะแตกแล้ว…… บอกใครล่ะ บอกผัวรึป่าว…ค่ะ ค่ะ บอกผัว ช่วยเย็ดเร็วๆหน่อยจะเสร็จอยู่แล้ว อู๊ยยยยยยยย แต่มันกลับค่อยซอยเบาๆเนิบๆ แล้วเอื้อมมือไปบีบนมเธอปากมันก็เลียแผ่นหลัง แล้วกดควยมันคาใว้ … หยุดทำไมอีกล่ะ จะทรมานให้ตายเลยเหรอ

เงี่ยนจะตายอยู่แล้ว ….เฮ๊ย!!!มึงก็สงเคราะคุณพิมหน่อยสิวะ กูอยากอีกแล้วนะโว๊ยยย …ไอ้ธงมันนั่งลูบควยตัวเอง ชักหงุดหงิด เธอมองหน้าไอ้ธงเหมือนอยากจะให้ไอ้ธงมาเย็ดเธอให้เสร็จซะที ดูทำหน้าตาอ้อนควยเหลือเกิน …เงี่ยนมากๆ จะได้น้ำแตกแบบสุดๆไงล่ะเมียจ๋า… แล้วไอ้ชายมันก็แนบลำตัวกับแผ่นหลังของเธอ มือก็บีบคลึงนม มันยืนคร่อมตูดเธอแล้วเริ่มซอยเน้นๆแต่ไม่เร็ว แต่ละครั้งที่มันเน้นเล่นเอาเธออ้าปากซู๊ดด..อะๆๆๆๆ ดีจัง เสียวดีจัง…..มันซอยสักแป๊บ เธอเริ่มมีอาการจะแตกอีก…อย่าหยุดนะ เร็วๆหน่อยน้ำจะแตกแล้วผัวขา ฮ๊าๆๆๆๆๆ มันซอยเร็วเลย ปั๊บๆๆๆๆๆ สัก10ทีมันก็หยุดอีก.หยุดทำไม ทำสิ จะเสร็จแล้ว…เมียเสียวหีมากมั๊ยจ๊ะ ควยผัวเอามันไหม… มันส์ ค่ะ ควยผัวเอามันส์ค่ะ ทำต่อนะ จะเสร็จแล้ว…อยากเสร็จก็ขย่มควยผัวเองเลย เอาให้น้ำแตกเลย แล้วร้องดังๆด้วยนะ…ค่ะๆ เธอเริ่มขย่ม แต่ดูไม่ค่อยเป็นเท่าไร เริ่มโยกขึ้นลง ไอ้ชายมันช่วยจับตูดเธอยกขึ้นลง แป๊บเดียวเธอก็เริ่มคราง ซี๊ดๆ แล้วเริ่มขย่มแรงขึ้น เธอเริ่มจับจังหวะได้มือโอบคอมัน เธอหลับตาปี๋ แล้วขย่มอย่างแรง คราวนี้ไอ้ชายมันกอดเอแน่นแล้วเด้งควยสวนเธออย่างเร็วแรง ปั๊บๆๆๆๆๆๆๆๆ โอยไม่ไหว เมียจ๋า ผัวก็น้ำควยจะออกแล้ว… โอยยยยย ฮ๊าๆๆๆๆ น้ำเมียจะแตกแล้ว ฮ๊าๆๆๆๆๆๆ น้ำหีจะแตกแล้ว แตกแล้ว โอ๊ยยยยยยยๆๆๆ ฮ๊าๆๆๆๆๆๆๆ ….น้ำควยผัวก็แตกแล้ว แตกแล้ว มันกระตุกหยึกๆ กอดเธอแน่น ซบหัวมันลงที่ไหล่เธอดันควยใส่หีอย่างแรง ผมเห็นน้ำมันย้อยมาตามกระโปกมันเลย ไม่รู้น้ำใครเป็นน้ำใคร ทั้ง2กอดกันหอบแฮ่กๆ สักครู่ไอ้ธงก็ลงเข้าไปหา แต่มีเสียงกริ่งหน้าบ้านดังซะก่อน

ขณะที่ทั้ง3กำลังเมามันกันอยู่ก็มีเสียงกริ่งดังที่หน้าบ้าน …มาส่งพัสดุครับ เสียงคนหน้าบ้านตะโกนมา. มันทั้ง2หันมามองพิม …ก็ไปรับของสิ จะยากอะไร เดี๋ยวคุณพิมไปรับของนะครับ เดี๋ยวผมจะไปด้วย…ไอ้ชายมันยิ้มแปลกๆ แล้วมันก็ตะโกน เออ รอเดี๋ยว ..จะดีหรือวะ ไอ้ธงพูด…เออ เดี๋ยวมีอะไรดีๆให้ดู มึงรออยู่ในบ้านนะ..คุณพิมใส่เสื้อนะครับจะได้ไปรับของ แต่เสื้ออย่างเดียวนะครับ ชุดชั้นในกับกางเกงไม่ต้องใส่…มันยิ้ม…จะบ้าเหรอ..ไม่เอาหรอกนะ….เธอตอบอย่างคนหมดแรง…เอาน่าเสื้อคุณก็ยาวอยู่ มันคลุมมองไม่เห็นหรอก แกล้งไอ้ไปรณีย์เล่น มันดันมาขัดจังหวะ หรือจะให้เรื่องนี้รู้ถึงนายผม ผมรู้นะว่าคุณกับนายชอบกันอยู่ใช่มั๊ยครับ55 …. ไอ้ชายมันหัวเราะ ผมล่ะอยากจะไปถีบมันจริงๆ ..น่านะครับ คนดี ฮิฮิ… นี่ครับเสื้อคุณ..ไอ้ธงมันจัดแจงเอาเสื้อมาให้ ดูท่าทางเธอยังไม่มีแรงเลย …เธอจึงจำใจรับเสื้อมาใส่อย่างอดไม่ได้ …เห็นมั๊ยครับ มันคลุมแล้วไม่ต้องอายหรอก….ไอ้ชายมันบอก ดูแล้วมันแทบจะไม่คลุมเลย เสื้อก็สีขาว คลุมก้นเธอแทบจะไม่มิด และที่สำคัญ ตอนที่มันเอาเสื้อไปเช็ดน้ำเงี่ยนจากร่องเธอตอนนั้น มันเปื้อนใต้ราวนมเธอ แทบจะมองทะลุเสื้อเข้าไปได้เลย เพราะมันเป็นดวงค่อนข้างใหญ่เหมือนกัน ไอ้ชายมันมาจับข้อมือแล้วแล้วดึงมือเธอออกไป เธอเดินเหมือนคนหมดแรง …คล้องแขนผมด้วยครับ เดี๋ยวมันจะไม่รู้ว่าผัวเมียกัน ออกไปข้างนอกแล้ว ทำตามที่ผมบอกด้วยนะครับ… เธอก็พยักหน้ารับ หน้ายังแดงไม่หายมันเปิดประตูพาพิมออกไปหน้าบ้าน ผมต้องรีบไปหลบอยู่หลังสวนหย่อม ยังดีที่บ้านเธอปลูกต้นไม้ใว้เยอะอยู่ ผมเห็นไปรษณีย์มันมองตาโตเลย เธอเดินเอาหน้าซบๆไหล่มัน สงสัยจะอายอยู่เหมือนกัน พอไปถึง ไอ้ไปรษณีย์มันมองพิมตาแทบถลน ไอ้ชายมันคุยอะไรกับมันก็ไม่รู้ผมอยู่ไกลพอสมควร แล้วมันก็ส่งใบเซ็นรับมาให้เธอเซ็น ตอนเธอเซ็น ไอ้ไปรษณีมันมองใหญ่เลย มองไม่กลัวไอ้ชายรู้ด้วย ไอ้ชายมันขยับตัวมาข้างหลังเธอ แล้วโอบกอดเอวเธอข้างหลังเธอขยับตัวนิดหน่อย เพราะคงรู้ว่าชายเสื้อเธอเลิกขึ้นนิดๆ ไอ้ชายมันเลื่อนมือมาจับนมเธอ

เธอขยับตัวบอกอะไรไม่รู้ไอ้ชายมันก็หอมแก้มเธออีก มันซบลงที่ซอกคอแล้วบีบนม ไปรษณีย์มันก็มองใหญ่เลย เธอส่งใบเซ็นรับของให้ แล้วจะหันหลังกลับ ไอ้ชายมันคว้าตัวเธอใว้ให้หันหน้าไปที่ไปรณีย์ ก็ส่งกล่องของให้เป็นกล่องเล็กๆพอประมาณเธอถือมือเดียวไอ้ชายมันเลิกชายเสื้อขึ้นเหนือเอวเลย.. ว๊ายยยยย…แล้วเธอก็มองไอ้ชาย มันเลยหอมแก้มเธออีก แล้วกอดเธอด้านหลังแต่ชายเสื้อยังเลิกอยู่โชว์ให้เห็นเนินโหนกของเธอ ไปรณีย์มันตาแทบถลน ไม่ยอมกลับเลยทีนี้ยังดีที่จุดที่ยืนกันอยู่มันไม่ได้อยู่หน้าประตูตรง ยังมีกำแพงบังอยู่นิดๆ ตอนนี้ไอ้ชายมันไซร้ติ่งหูเธอแล้วลูบเนินหี อีกมือก็บีบนม มันโชว์ลีลาของมันให้ไปรษณีย์ดู ของในมือเธอหล่นแล้ว เธอหันหลังพิงมันแล้วยกแขนทั้ง2โอบคอมัน เชิดหน้าขึ้น สงสัยจะเสียวปนตื่นเต้น ไปรณีย์มันยืนตะลึงสงสัยจะช็อค ทีนี้ไอ้ชายมันยกเสื้อขึ้นโชว์นมเธอให้ดู แล้วเขี่ยหัวนมเธอ ดูท่าเธอจะเสียวมาก ไปรษรีย์มันคงไม่รู้จะทำไง ก้มลงเก็บของที่ตกข้างๆตัวเธอ ไอ้ชายมันเลยเลื่อนมือมายกขาเธอขึ้นข้างหนึ่ง มืออีกข้างมันก็บีบนม ไปรณีย์มันเงยหน้ามาเห็นร่องเธอตามันค้าง แทบถลน มันค่อยๆเอื้อมมือมา สงสัยจะจีบโหนกเธอ ไอ้ชายมันเห็น มันขยับตัวยกขาถีบไปรณีย์เลย…ให้ดูเฉยๆ มือไม่ต้อง …ผมได้ยินแค่นั้น ไปรณีย์มันหงายท้อง แต่ก็ยังลุกมาดู…เฮ๊ย มึงจะชักว่าวก็ได้นะ กูไม่ว่า…ไอ้ชายแม่งขู่ดังๆ… ไอ้ไปรษณีย์มันค่อยๆเอาควยมันออกมาเล่นว่าว สงสัยเงี่ยนเต็มที่ ตอนนี้ไอ้ชายมันโอบมือมาลูบโหนกหีของเธอ ผมได้ยินเสียงเธอครางแว่วๆ ไอ้ไปรณีย์มันชักว่าวใหญ่เลย ผมเห็นมันพูดอะไรกับเธอไม่รู้ แป๊บนึงเธอขยับตัวไปหาไปรณย์แล้วนั่งยองๆเอื้อมมือไปชักว่าวให้มัน ไปรณีย์มันเชิดหน้าแอ่นควยอ้าปาก สงสัยจะเสียวมาก ไอ้ชายมันดึงกางเกงลงหน่อยนึง เอาควยมันออกมา ดึงเอวให้เธอยืนขึ้นแล้วค่อยสอดควยจากด้านหลัง เธอหันหน้ามาบอกเหมือนจะไม่ให้มันทำ แต่มือก็ยังชักว่าวให้ไปรณีย์อยู่

ไอ้ชายมันดันควยแล้วโน้มตัวเอื้อมมือไปบีบนมเธอแล้วกระเด้าใหญ่เลย เธอก็เร่งมือชักให้ไอ้ไปรณีย์เร็วๆ …อย่าๆๆ พอเถอะ มันเสียว อ๊าๆๆๆๆๆๆ.. เธอร้องดัง ตอนนี้ตัวเธอเด้งตามแรงของเย็ดของไอ้ชาย มือข้างนึงก็ชักว่าวให้ อีกมือนึงจับเอวไอ้ไปรณย์หน้าเธอจ่อควยของมัน แต่เธอก็ไม่ได้ดูดควยมัน ไอ้ชายมันแหงนหน้ากระเด้าแรงๆ ….โอยยยยยยย จะเสร็จแล้ว น้ำจะแตกแล้ว เร็วๆ…ไอ้ไปรณีย์มันร้อง…. แตกแล้ว โอ๊ยยยยย….ผมเห็นน้ำมันพุ่งใส่หน้าเธอเลย เธอทำท่าจะหลบ แต่ไอ้ชายมันจับตัวเธอใว้ ไอ้ไปรณีย์มันกระตุก แล้วมันก็เก็บควยมัน ไอ้ชายมันกระเด้าเธอแรงๆ เธอเอือมมืออีกข้างกอดเอวไปรณีย์ ร้องใหญ่…อู๊ยยยยยยย ไม่ไหวแล้ว น้ำจะแตกแล้ว …เหมือนเดิมครับ ไอ้ชายมันหยุดอีก เธอชำเลืองหน้ามองมัน หน้าแดงดูเหมือนคนไม่มีแรงตาปรือๆ แต่ยังกอดเอวไปรณีย์อยู่ ไอ้ชายมันคุยอะไรกับไปรษณีย์ไม่รู้ แล้วไปรษณีย์มันส่งของให้เธอแล้วมองเธอ คุยกับไอ้ชายอีก ไอ้ชายมันพยักหน้าแล้วดึงตัวเธอขึ้น ไปรษณีมันเอื้อมมือ2มือมาจับนมเธอทั้ง2ข้างแล้วก้มลงดูดนมเธอเลย มันดูดสลับกันทั้ง2เต้า ดูดหัวนมแล้วเลียเร็วๆ เธอแหงนหน้าขึ้นเอียงหน้าซบคอไอ้ชาย มือก็ยกมาโอบคอไอ้ชายดูเซ็ฏซี่สุดๆ ได้ยินไอ้ชายมันบอก…ไปได้แล้ว เล่นคุ้มเลยมึง แล้วไม่ต้องแอบดูนะ ปิดประตูให้กูด้วย…ไปรษณีย์มันยกมือไหว้ แล้วก็ขี่รถออกไป ตอนนี้ไอ้ชายมันลูบนมเธอเล่น แล้วดึงควยออกมาเธอ จับตัวเธอหันหน้ามาหามัน มันหอมแก้มแล้วไซร้ซอกคอจับขาเธอยกข้างนึง แล้วจับควยมันดันเข้าไป เธอโอบคอมัน มือยังถือพัสดุอยู่แล้วมันก็ยกตัวเธอขึ้น เล่นท่าลิงอุ้มแตง แล้วเดินเข้าบ้าน มันเดินด้วย แล้วก็หยุด และกระแทกเธอเกือบ10ทีแล้วมันก็เดินต่อ กว่าจะถึงประตูบ้าน มันหยุดซอยเธอสัก4ครั้งแน่ะ

พอมันเข้าบ้านผมก็ประจำที่เดิม เห็นไอ้ธงมันบอกว่า ..เฮ๊ย เร็วดิ กูเงี่ยนจะแย่แล้ว มึงเสร็จยังวะ… แล้วไอ้ชายมันก็วางเธอลง แล้วบอกว่า…เดี๋ยวสิวะ นานๆแบบนี้แหละมันส์ดีกูชอบ ใช่มั๊ยจ๊ะเมียจ๋า….เร็วเถอะ เสียจะตายอยู่แล้ว…ไอ้ชายมันหัวเราะ แต่ไม่ได้เอาควยออกจากรูหี และไม่ยอมกระเด้าต่อ …นี่มันอะไรเนี่ยเมียจ๋า ขอผัวดูหน่อยนะ…ไอ้ชายมันพูด…อย่าดูเลย ไม่มีอะไร ..มันคว้าของจากมือเธอ ส่งให้ไอ้ธง… มึงแกะดูสิ อะไรอยู่ข้างใน….อย่า เอามานี่ อย่าดูนะ..เธอรีบคว้าของนั้น แต่ไอ้ธงมันคว้าไปก่อน เธอพยายามจะแย่ง แต่ไอ้ชายมันกอดแล้วก็ซอยเอวมันเร็วๆ ทำให้เธอแอ่นหน้า….อู๊ยยยยยยยย… ไอ้ธงมันแกะของออกแล้วเอาของออกมา…เฮ๊ย มึงดูอะไรนี่สิ… ผมตะลึงเลย เพราะข้างในพัสดุ มันเป็นควยเทียมผู้ชายนั่นเอง!</c><h>41250</h></xml>