<xml><n>73</n><t>พี่ปู</t><c>เรื่องเสียวแน วข่มขืน พี่ปู
สวัสดีครับ เรื่องของผมเกิดขึ้นสดๆ ร้อนๆ เมื่อเดือนที่แล้วนี้เองครับ ผมเป็นนักศึกษาน้องใหม่ของมหาวิทยาลัย แห่งหนึ่ง คณะที่ผมเรียนมีนักศึกษาทั้งชายและหญิงพอๆ กัน ซึ่งทำให้คณะผมมีสีสรรและบรรยากาศรักกุ๊กกิ๊กของวัยรุ่นอยู่ ไม่น้อย ในบรรดาดาวเด่นประจำคณะก็มีหลายคน แต่ที่ผมค่อนข้างจะสนใจเป็นพิเศษเธอชื่อพี่ปูอยู่ปีสาม ผมได้มีโอกาสรู้จัก พี่ปูตอนแข่งกีฬาระหว่างคณะ ผมเป็นนักกีฬาฟุตบอล ส่วนพี่ปูเป็นเชียร์ลีดเดอร์ พี่ปูขับรถมาเรียนทุกวัน ส่วนผมพักอยู่ที่ หอของมหาวิทยาลัย จะกลับบ้านเฉพาะวันเสาร์อาทิตย์ ผมคอยแอบมองและเข้าไปทักทายพี่ปูทุกครั้งที่มีโอกาส แต่ก็ไม่ได้ ใกล้ชิดนัก พี่ปูจะถูกห้อมล้อมไปด้วยเพื่อนผู้หญิงกลุ่มของเธอตลอดเวลา


พวกพี่ปีสามปีสี่หลายๆ คนพยายามจะเข้าไปจีบเธอ แต่ไม่เคยมีใครสำเร็จ หลายครั้งที่ผมช่วยตัวเองในห้องน้ำ ก็มีพี่ปูนี่แหละครับที่เป็นสาวในฝันของผม วันศุกร์วันหนึ่ง ผมซ้อมบอลเสร็จฟ้าเริ่มมืดเหมือนฝนจะตกหนัก ผมรีบอาบน้ำเก็บข้าวของใส่เป้ไปรอขึ้นรถเมล์ ตอนนั้นค่อนข้างเย็นแล้ว มีผมที่เป็นนักศึกษายืนรออยู่คนเดียว คนอื่นๆ คงรีบกลับกันไปหมดแล้ว ฝนก็เริ่มตกลงมา รออยู่ครู่ใหญ่รถเมล์ก็ยังไม่มา มหาวิทยาลัยของผมอยู่แถวชานเมือง ถ้าพ้นช่วงเย็นรถเมล์จะมีน้อย ลังเลอยู่ว่าจะกลับหอก่อนแล้วค่อยกลับบ้านพรุ่งนี้ ก็มีรถ ของพี่ปูมาจอดแล้วเรียกให้ผมขึ้นรถกลับด้วยกัน ผมรีบขึ้นไปนั่งคู่กับพี่ปูในตอนหน้า พี่ปูเห็นผมนั่งเงียบๆ ก็ชวนคุย บอกกับ ผมว่าต้องรีบทำงานส่งอาจารย์ให้เสร็จก็เลยกลับมืด พี่ปูถามว่าบ้านผมอยู่ที่ไหนเพื่อที่จะได้ให้ผมไปลงต่อรถใกล้ๆ ซึ่งก็เป็น โชคดีของผม ที่บ้านผมต้องขึ้นทางด่วนไปทางเดียวกันอยู่ใกล้ๆ ก่อนถึงบ้านพี่ปู ผมจึงได้ติดรถไปกับพี่ปูไปจนถึงบ้าน ตอนนี้ฝนก็ตกหนักลงมาอีก จนรอบข้างมืดมิดไปหมด ผมแอบมองพี่ปูที่ตอนนี้ใช้สมาธิอยู่กับการขับรถ เป็นครั้งแรกที่ผมได้ เห็นพี่ปูใกล้ๆ ตาพี่ปูดำขลับเป็นประกายขนตางอนยาว จมูกโด่งเป็นสัน ริมฝีปากบางได้รูป แก้มพี่ปูขาวใสไร้สิวฝ้า มีลักยิ้ม เวลาหัวเราะจนเห็นฟันขาวสะอาดเป็นระเบียบ มีเขี้ยวเล็กๆ น่ารักอยู่ทั้งสองข้าง ผมของพี่ปูดำเป็นเงายาวสลวยปกคลุมไป ถึงไหล่ คอเสื้อที่มิดชิดและเสื้อทับ ปิดบังไม่ให้เห็นโครงร่างของเสื้อยกทรง ที่ห่อหุ้มอกอวบเต่งตึงที่ซ่อนรูปอยู่ในเสื้อ นักศึกษาสีขาวสะอาดตา ช่วงขาขาวเรียวของพี่ปูเหยียบเบรคสลับคันเร่งอย่างคล่องแคล่ว รถพี่ปูเป็นเกียร์ออโต้ซึ่งค่อนข้าง ง่ายสำหรับผู้หญิง แต่กระนั้นในหลายจังหวะที่สลับเท้า ชายกระโปรงนักศึกษาสีดำของพี่ปูก็ค่อยๆ เลิกสูงขึ้นจนเห็นโคน ขาอ่อนอวบขาว พี่ปูเอื้อมมือมาดึงลงหลายครั้งแต่ครู่เดียวก็เลิกขึ้นไปอีก เพราะกระโปรงพี่ปูค่อนข้างสั้นตึงรัดรูป การอยู่ ใกล้ชิดกันสองต่อสองในรถท่ามกลางบรรยากาศรอบข้างที่มืดมิด กระตุ้นอารมณ์เปลี่ยวของผมขึ้นมา ผมขยับเป้มาวางบน ตักบังไว้ แอบชำเลืองมองขาอ่อนชองพี่ปู จนอดไม่ได้ที่จะใช้มือซ้ายคลึงของๆ ตัวเองโดยที่พี่ปูไม่ได้สังเกต ถึงตอนนี้รถ พี่ปูก็ผ่านด่านเก็บเงินขึ้นไปบนทางด่วน ฝนยังคงตกหนักจนแทบมองไม่เห็นรถอื่นจนพี่ปูต้องขับช้าๆ ใช้ความระมัดระวัง ลืมหันมาชวนคุยกับผมที่ตอนนี้เงียบไป ผมคลึงเคล้นของตัวเองจนแข็งโด่อยู่ในกางเกง ผมมองไปที่ขาอ่อนพี่ปู ใจสั่นๆ ขาอวบๆ ขาวเนียนน่าสัมผัสลูบไล้ ที่เคยจินตนาการถึงตอนช่วยตัวเองอยู่บ่อยๆ ตอนนี้อยู่ใกล้แค่มือเอื้อม อยากลองเสี่ยง แต่ก็สองจิตสองใจกลัวๆ กล้าๆ มือผมคลึงถี่ขึ้นจนเกิดอารมณ์เต็มที่ ของผมแข็งคับพองอยู่ข้างใน

เมื่อความอยากกระสันต์ถึงขีดสุด ผมรวบรวมความกล้าเอื้อมมือไปจับขาอ่อนพี่ปูโดยไม่ทันตั้งตัว “พี่ปูครับ ให้ผม จับขาพี่ปูนะครับ” ผมขอเอาดื้อๆ พี่ปูตกใจ ร้องเสียงดัง ดึงขาหลบจนรถเอียงวูบไปทางขวา แต่ก็ดึงคืนมาได้ ในจังหวะ ที่เสียงแตรรถในเลนขวาดังกระชั้นเข้ามา แล้วแล่นผ่านเฉียดไปหวุดหวิด พี่ปูตั้งสติได้อีกครั้ง พบว่ามือของผมก็ยังคง คลึงเคล้าบีบเคล้นอยู่กับโคนขาที่ลื่นเนียนละมุนทั้งสองข้าง “อย่านะ” พี่ปูตวาดพลางเอามือข้างซ้ายพยายามแกะมือผมออก ในขณะที่มือขวาพี่ปูต้องถือพวงมาลัยบังคับรถไว้ ผมฝืนไว้ไม่ให้พี่ปูแกะมือออก เอื้อมมือซ้ายมาดึงมือพี่ปูไปยึดจับไว้ มือขวา ผมยังคงลูบคลำโคนขาอ่อนพี่ปู แล้วค่อยๆ ถลกกระโปรงพี่ปูสูงขึ้น มือลูบไล้ล้วงสูงขึ้นไปเรื่อยๆ จนเห็นกางเกงชั้นในผ้า ลูกไม้สีเหลืองอ่อนตรงหว่างขาพี่ปู มือผมตะปบจับลงไปตรงเป้าทันที พี่ปูขยับหนีแต่ก็ไม่พ้นนิ้วของผมที่ตามคลึงเคล้น อย่างเมามัน ผมสัมผัสได้ถึงขนนุ่มๆ ปกคลุมเนินเนื้อสามเหลี่ยม มีเพียงกางเกงในบางๆ เท่านั้นที่ขวางกั้นระหว่างนิ้วผม และของสงวนของพี่ปู นิ้วของผมคลึงลงไปตรงร่องกลางแล้วชอนไชขึ้นลง พี่ปูตอนนี้ไม่อยู่ในสภาพที่ปกป้องตัวเองได้ ต้อง ปล่อยให้ผมเล้าโลมส่วนล่างจนกางเกงชั้นในของพี่ปูเริ่มเปียกชื้น แก้มพี่ปูแดงระเรื่อ หายใจหอบ กระโปรงพี่ปูถูกผมถลกรั้ง ขึ้นมาจนถึงเอว มือของผมยังคงเคล้าคลึงไม่ยอมห่างจากหว่างขาพี่ปู จนกางเกงชั้นในผ้าลูกไม้เปียกชุ่มแทบจะมองทะลุถึง ข้างใน พี่ปูเริ่มร้องครางเบาๆ ส่ายสะโพกถูไถเบียดไปกับเบาะที่นั่งตามจังหวะมือของผม ผมเอาเป้วางลงกับพื้นแล้วกุมมือ พี่ปูอีกข้างมาจับตรงเป้ากางเกงผม พี่ปูลืมตัวขยำขยี้ท่อนเนื้อของผมที่แข็งโด่อยู่ข้างในอย่างเมามัน มือผมอีกข้างตอนนี้ว่าง แล้ว ก็จับลงไปตรงอกเสื้อพี่ปู อกเต่งตึงของพี่ปูนุ่มหยุ่นสู้มือผมที่บีบเคล้นไปที่สองเต้าอย่างตะกรุมตะกราม ผมพยายามที่ จะแกะกระดุมเสื้อออก แต่พี่ปูห้ามไว้กลัวรถคันอื่นเห็น ผมไม่อยากขัดใจ ก็ลูบไล้ข้างนอกเสื้อไปจนถึงตำแหน่งที่น่าจะเป็น ปลายยอด ก็ใช้สองนิ้วบี้เคล้นลงไป ผมเร่งมือทั้งบนล่างถี่ขึ้นจนพี่ปูดิ้นเร่าๆ แอ่นตัวบิดขาไปมาตามจังหวะกระตุ้นของมือ ด้วยความกระสันต์ จนรถกระตุกหลายครั้ง พี่ปูตอนนี้คงมีอารมณ์เต็มที่เหมือนกัน ปล่อยให้ผมฟอนเฟ้นกับร่างเธอโดยไม่ ขัดขืน ฝนเริ่มซาเม็ดลง

รถพี่ปูลงมาจากทางด่วน วิ่งไปตามถนนที่ค่อนข้างมืด “พี่ปูครับขอจับหน้าอกพี่ปูหน่อย” ผมอ้อนขอ อีกครั้งเมื่อเห็นว่าไฟถนนค่อนข้างมืด คราวนี้พี่ปูยอม “ปลดเม็ดเดียวพอนะ” พี่ปูกระซิบเสียงสั่นปลดกระดุมเสื้อเม็ดบนออก แล้วให้ผมล้วงมือเข้าไป เจอเสื้อทับด่านแรกและมีเสื้อยกทรงข้างในอีกตัว ผมก็ไม่รีบร้อนคลึงเคล้าหน้าอกพี่ปูจากข้างนอก ผ่านเสื้อทับผ้ามันลื่นๆ จนหนำใจแล้วจึงล้วงต่อเข้าไปในเสื้อทับ สัมผัสผ้าลูกไม้ที่ห่อหุ้มอกอวบอิ่มไว้เป็นด่านสุดท้าย ผมบีบ เคล้นสองเต้าจากข้างนอกอยู่ครู่หนึ่ง ก็พยายามเอื้อมมือไปปลดตะขอเสื้อยกทรงด้วยมือซ้ายข้างเดียว แต่ไม่สำเร็จ (มือขวา ผมยังเล้าโลมกับส่วนล่างของพี่ปูตลอดเวลา) ผมจึงใช้วิธีสอดล้วงลงมาจากด้านบน คราวนี้ได้สัมผัสกับก้อนเนื้อเต่งตึงอวบ อุ่นเต็มล้นอุ้งมือ ผมลูบไล้คลำหาจนเจอปลายยอดที่ชูชัน ผมใช้สองนิ้วบี้คลึงหัวนมพี่ปูที่คราวนี้ไม่มีอะไรมาขวางกั้นอย่าง เมามัน อกพี่ปูก็เต่งตั้งชันสู้มือขึ้นมาทันที ทุกครั้งที่หัวนมถูกบี้คลึง พี่ปูร้องครางเร่าๆ มือกำขยำเคล้นเป้ากางเกงผมหนักขึ้น พี่ปูควานนิ้วไปตามซิปกางเกงผม แล้วค่อยๆ รูดลงมา พี่ปูสอดมือล้วงเข้าไปจนถึงข้างในกางเกงใน ควานเข้าไปคว้าของๆ ผมได้เต็มกำมือก็บีบขยำจนหนำใจ แล้วกระชากดึงของๆ ผมออกมาแข็งโด่ผงาดตั้งข้างนอกกางเกง นิ้วเล็กเรียวขาวของพี่ปู กุมของๆ ผมไว้แน่นรูดขึ้นลงเป็นจังหวะ ขณะที่พี่ปูเริ่มรุกล้ำตอบโต้ส่วนล่างของผม มือซ้ายขวาของผมก็ยังไม่ยอมละจาก การเสพสุขจากเรือนร่างพี่ปู มือข้างซ้ายผมยังคงล้วงคลึงสองเต้าสลับไปมาอย่างไม่รู้จักอิ่ม มือขวาผมที่ลูบคลำอยู่บนเป้า กางเกงชั้นในพี่ปูก็เริ่มซุกซนต่อ นิ้วผมสอดล้วงเข้าไปกางเกงในพี่ปูทางขอบขาด้านล่าง แล้วเขี่ยไปบนเนินเนื้อสามเหลี่ยมที่ ปกคลุมไปด้วยขนนุ่มๆ ที่เปียกชุ่มไปตามอารมณ์กระสันต์ของพี่ปู นิ้วผมล้วงจนเจอร่องก็ค่อยๆ สอดนิ้วลงไป ค่อยๆ ลึกลง ไปจนพี่ปูสะดุ้ง ผมหยุดมือไม่สอดลึกลงไปอีกกลัวว่าพี่ปูจะเจ็บ เปลี่ยนมาเขี่ยนิ้วขึ้นลงไปตามร่อง นิ้วผมเขี่ยไปจนเจอบริเวณ ที่น่าจะเป็นคริสตอริสก็วนเวียนบี้เน้นลงไป พี่ปูครางเสียงกระเส่า แอ่นตัวบิดไปมาทุกครั้งที่ผมเคล้นลงไปตรงจุดกระสันต์ พี่ปูลืมตัวสะดุ้งจนรถกระตุกหลายครั้ง “พอก่อน ไม่ไหวแล้ว” พี่ปูร้องครางตัวสั่นระริกบอกให้หยุด แต่กลับกระตุ้นอารมณ์ ให้ผมเร่งมือถี่ขึ้น น้ำของพี่ปูหลั่งทะลักออกมาไม่ขาดสาย สะโพกส่ายแอ่นเกร็งขึ้นจนก้นไม่ติดเบาะ “หาที่จอดรถก่อน” พี่ปู ละล่ำละลักเสียงสั่น พลางเลี้ยวรถเข้าไปในซอยมืดๆ

ซอยหนึ่งผมกับพี่ปูแยกจากกันครู่หนึ่ง จนกระทั่งพี่ปูจอดรถแล้วดับไฟแต่ยังติดเครื่องไว้ ผมรีบโน้มตัวไปหาพี่ปูที่ก็หันหน้า เข้ามาหา ผมบรรจงจูบลงไปตรงริมฝีปากพี่ปูที่เผยอขึ้นมา ดันสอดลิ้นเข้าไป พี่ปูก็จูบตอบโดยไม่มีการขัดขืนและยังสอดลิ้น เข้ามาพัวพันกันนัวเนีย ร่างกายส่วนบนของเราแนบชิดกัน จนผมสามารถสูดกลิ่นกายสาวแรกรุ่นที่อวบอัดสมบูรณ์ สองมือ ของพี่ปูและผมโอบกอดเข้ามากระชับกันไว้แน่น ในขณะที่ส่วนล่างยังถูกขวางกั้นด้วยชุดเกียร์ที่อยู่ระหว่างกลาง ผมกับพี่ปู ดื่มด่ำจูบปากกันจนหนำใจ ผมก็ซุกไซ้จูบไล่ลงมาตามซอกคอ อกเสื้อ ผมค่อยๆ ปลดกระดุมเสื้อพี่ปูออกจนหมด เผยให้เห็น อกอวบอิ่มอยู่ตรงหน้าภายในเสื้อทับ ผมจูบลงไปบนเสื้อทับตรงบริเวณเนินเนื้อเต่งตึงแล้วค่อยๆ ถลกขึ้นจนเห็นเสื้อยกทรง สีเดียวกับกางเกงชึ้นใน ผมจูบลงไปตรงบนผ้าลูกไม้ตำแหน่งที่ปกปิดหัวนม สลับไปมาทั้งสองข้าง แล้วเลื่อนมาจูบลงไปตรง กลางเนินเนื้อระหว่างอก ที่อวบล้นออกมานอกเสื้อชั้นในลายลูกไม้ ขณะเดียวกันก็เอื้อมทั้งสองมือโอบอ้อมไปปลดตะขอเสื้อ ยกทรงออกจากกัน ทันที่ที่เสื้อยกทรงหลุดออก อกอวบอัดทั้งสองเต้าหัวนมสีน้ำตาลอ่อนก็ชูชันลอยเด่นอยู่ตรงหน้าผม ผม ก้มลงไปทั้งดูดทั้งเลีย ใช้ลิ้นดื่มด่ำรสสัมผัสจากอกพี่ปูที่ไร้อาภรณ์ปกปิด ผิวเนื้อขาวเนียนเต่งตึงเปียกชุ่มไปทั่วด้วยน้ำลาย ของผม ผมใช้ฟันงับกัดเบาๆ ลงไปที่หัวนม ทำเอาพี่ปูแอ่นตัวร้องครางออกมาอย่างลืมตัว ผมคลอเคลียส่วนบนจนหนำใจ ก็ก้มหน้าลงต่ำไปที่ส่วนล่าง มือถลกกระโปรงพี่ปูสูงขึ้นมาอีก ผมจูบลงไปที่โคนขาอ่อนอวบขาวทั้งสองข้าง แล้วจูบลงไป ที่หว่างขาตรงเป้ากางเกงชั้นในของพี่ปู ผมใช้ลิ้นซุกไซ้ไปทั่วทั้งบริเวณเนินเนื้อสามเหลี่ยม เลียกินน้ำของพี่ปูที่หลั่งออกมา จนชุ่มผ้าลูกไม้บางๆ เคล้าเคลียจากข้างนอกพักหนึ่ง ผมก็จับขอบกางเกงในพี่ปูจะรูดลงไป พี่ปูยกสะโพกขึ้น อีกมือช่วยรูด จนกางเกงชั้นในไปกองอยู่กับข้อเท้า เนินเนื้อสามเหลี่ยมร่องกลางสีชมพู ปกคลุมไปด้วยขนดับขลับแต่อ่อนนุ่มก็ลอยเด่นอยู่ ตรงหน้า ผมอดใจไม่จู่โจมลงไปทันที ก้มลงจูบเลียไล่ไปตามโคนขาอ่อนรอบเนินสามเหลี่ยม แกล้งวนไปมาอยู่แต่รอบๆ พี่ปูอารมณ์กระเจิงจนลืมตัวแอ่นสะโพกเข้าหา แล้วกดหัวผมจนหน้าลงไปแนบซุกกับของๆ พี่ปู พี่ปูส่ายก้นดันของๆ ตัวเอง ถูไถกับหน้าผม จนจมูกปากเลอะเทอะไปด้วยน้ำของพี่ปู ผมก็ไม่ขัดขืนยอมให้พี่ปูทำจนพอใจ จังหวะที่สะโพกพี่ปูห่างออก ผมก็เริ่มตอบโต้จูบแล้วเลียลงไปที่เนินเนื้อสามเหลี่ยม

ผมเกร็งลิ้นสอดเข้าไปร่องกลางจนลึกที่สุด ตวัดลิ้นเข้าออก ซุกไซ้ไล่ไป จนถึงบริเวณคริสตอริสก็พัวพันเน้นอยู่ตรงนั้น พี่ปูหลับตาพริ้มร้องครางบิดตัวเกร็ง ผมยังคงโน้มตัวซุกหน้าลงไปเล้าโลมกับ หว่างขาพี่ปู จนกระทั่งพี่ปูครางเสียงดังอย่างลืมตัว แอ่นสะโพกลอยขึ้นมาเมื่อถูกกระตุ้นจนถึงจุดสุดยอด แต่ด้วยวัยสาว แรกแย้มที่สมบูรณ์แข็งแรง พี่ปูก็ไม่มีทีท่าลดราความเร่าร้อนลง ร่างกายพี่ปูยังคงบิดแอ่นส่ายไปมาตามท่วงทำนองการ เคลื่อนไหวของลิ้น จนผมสังเกตได้ว่าพี่ปูถึงจุดสุดยอดไปอีกครั้งหนึ่ง ก็เงยหน้าขึ้นจากหว่างขาพี่ปูที่หายใจหอบตัวสั่นระริก “พี่ปูทำให้ผมหน่อย” ผมกลับมานั่งตัวตรง รูดทั้งกางเกงกางเกงในลงไปอยู่ที่ปลายเท้า ของๆ ผมก็ผงาดตั้งชูหัวแดง มะเมื่อม ผมโน้มหน้าพี่ปูลงมาตรงหว่างขาผมบ้าง พี่ปูก้มตามมาอย่างว่าง่าย แต่ยังค่อนข้างเคอะเขินอยู่ ไม่รู้จะเริ่มยังไง ผมใช้มือจับของๆ ผมจ่อปลายเข้ากับปากพี่ปู แล้วค่อยๆ ดันผ่านริมฝีปากทั้งคู่เข้าไป จนทั้งท่อนเข้าไปมิดคับอยู่เต็มปากพี่ปู ผมยกสะโพกขึ้นลงช้ารูดของๆ ผมกับช่องปากพี่ปู ที่ตอนนี้เริ่มผงกหัวขึ้นลงรับเป็นจังหวะช่วยอีกแรงหนึ่ง ผมก้มลงมองดู พี่ปูรู้สึกราวกับฝันไป ไม่น่าเชื่อว่าพี่ปูที่เหมือนจะอยู่ไกลเกินเอื้อม แต่เวลานี้วินาทีนี้เรือนร่างเกือบเปลือยของพี่ปูที่นั่งอยู่ที่นั่ง คนขับ โน้มก้มมาซุกอยู่กับส่วนล่างของผม ใบหน้าพี่ปูแนบสนิทกับหว่างขาโดยมีของๆ ผมคาอยู่เต็มปาก พี่ปูทั้งดูดทั้งเลีย ไปตามท่อนเนื้อที่แข็งโด่ บางจังหวะก็งับเบาๆ ไปที่สองลูก ทำเอาผมต้องเป็นฝ่ายครางบ้างอย่างลืมตัว โชคดีที่ก่อนกลับ ผมเพิ่งช่วยตัวเองตอนอาบน้ำ ไม่งั้นป่านนี้น้ำก็คงพุ่งไปแล้ว ผมพยายามจะล้วงมือไปจับหน้าอกและหว่างขาพี่ปูบ้าง แต่ไม่ ถนัด เพราะตัวพี่ปูโน้มก้มลงมาบัง ผมก็เลยใช้มือป่ายลูบไล้ไปตามแผ่นหลังพี่ปู เรื่อยลงไปจนถึงสะโพกที่กลมกลึง ผมบีบ เคล้นก้นขาวอวบอิ่มอย่างเมามัน แล้วใช้นิ้วชอนไชไปตามง่ามก้นจนเจอรูอยู่ตรงกลาง นิ้วกลางผมก็จิ้มพรวดเข้าไป พี่ปูสะดุ้ง สุดตัวคายของๆ ผมออกจากปากร้องลั่นด้วยความเจ็บปวด แต่ผมก็ไม่ยอมเอานิ้วที่คับแน่นอยู่ข้างในออก ผมค่อยดันขยับ เข้าไปอีกทีละนิด พี่ปูยังคงร้องครางว่าเจ็บทุกครั้งที่นิ้วผมสอดลึกลงไป ผมดันไปจนสุดถึงโคนแล้วคาเอาไว้อย่างนั้น ผม พยายามจะขยับนิ้วไปมาอยู่ข้างในแต่ถูกรัดไว้คับแน่นมาก พี่ปูดิ้นร้องบอกว่าเจ็บ ผมก็เลยดึงนิ้วพรวดออกมา ผมล้วงควาน นิ้วต่ำข้ามลงไปจากประตูหลัง ก็เจอเนินสามเหลี่ยมใช้นิ้วชอนไชลงไปทาจนเปียกชุ่มน้ำของพี่ปู แล้วกลับมาที่ประตูหลังอีก คราวนี้สอดนิ้วเข้าไปได้ง่ายขึ้น พี่ปูยังร้องว่าเจ็บเป็นบางจังหวะแต่น้อยลง ผมดันไปจนสุดแต่คราวนี้รู้สึกว่าเริ่มขยับได้บ้าง ผมซอยนิ้วเข้าออกกับก้นของพี่ปูที่ตอนนี้คงทั้งเจ็บทั้งเสียวสุดๆ อารมณ์กระเจิดกระเจิงไปจนคุมไม่อยู่ ก้มหน้าลงมาทั้งดูด ทั้งเลียของๆ ผม อย่างลืมตัว พี่ปูโยกก้นไปตามจังหวะนิ้ว

ร้องครางเสียงกระเส่าอย่างไม่อาย ผมใช้มือกับประตูหลังพี่ปู จนพี่ปูถึงจุดสุดยอดไปอีกครั้ง พี่ปูตัวเกร็งขนลุกชัน ขยุ้มมือลงไปที่ต้นขาผม แอ่นขึ้นสุดตัว ส่ายก้นไปมาอย่างลืมตัว ผงก หัวขึ้นลงรูดของๆ ผมกันปากถี่ขึ้น จนผมเองก็แทบจะไม่ไหวแล้ว ผมกลั้นน้ำเมือกขาวขุ่นไม่ให้พุ่งทะลักออกมา “พี่ปูครับ ขอเอาเข้าไปในตัวพี่ปูนะครับ” พี่ปูไม่ปฏิเสธตอบเสียงสั่นผมได้ยินไม่ถนัด แต่จับใจความได้ว่าให้น้ำออกข้างนอก ผมถอนนิ้ว ออกจากก้นพี่ปู แล้วช่วยพี่ปูข้ามคันเกียร์มาปรับเบาะเอนลงไปจนสุด พี่ปูนอนลงไปกับเบาะ ผมรีบขึ้นไปคร่อมร่างพี่ปูไว้ ผมมองพี่ปูที่นอนหงายอยู่ข้างหน้า เสื้อนักศึกษาที่กระดุมหลุดลุ่ยแบะออก เสื้อยกทรงไม่ทราบว่าหลุดหายไปไหน มีแต่ เสื้อทับที่ถูกเลิกสูงขึ้นไป กางเกงชั้นในยังคาอยู่กับเท้าข้างหนึ่ง กระโปรงเลิกขึ้นไปจนเห็นโคนขาอ่อนและส่วนปลายเนิน สามเหลี่ยม ผมถลกกระโปรงสูงขึ้นไป จับขาพี่ปูแยกออกจากกันจนเนินสามเหลี่ยมเด่นชัดอยู่ตรงหน้า โดยมีของๆ ผมจ่ออยู่ ผมประกบตัวเข้าหา ดันท่อนเนื้อแข็งโด่ชำแรกเข้าไปตรงร่องระหว่างสองกลีบ รู้สึกคับแน่นตอนแรก แต่พอดันเข้าไป ได้หน่อยก็ขยับเข้าออกได้ง่าย น้ำหล่อลื่นหลั่งออกมาจนชโลมของๆ ผมเปียกชุ่มจนทั่ว ของพี่ปูตอดรัดของผมเป็นจังหวะ สะโพกพี่ปูส่ายร่อนไปตามจังหวะกระแทกเข้าออก มือผมขยี้ขยำลงไปที่อกอวบอย่างเมามัน แล้วตามด้วยปากที่ก้มลงไปดูด เลียซุกไซ้ยอดอกที่แข็งตั้งชูชันขึ้นมาสู้ ส่วนล่างผมกับพี่ปูยังคงประกบส่ายไปมาอย่างเร่าร้อน ของผมชักเข้าออกกับของพี่ปู ถี่ขึ้น เสียงผมและพี่ปูร้องครางอย่างกระสันต์ประสานกันตลอดเวลา ดื่มด่ำเสพสมตักตวงความสุขจากเรือนร่างของกัน และกัน ลืมความกลัว ความอาย ลืมทุกสิ่งทุกอย่าง ผมค่อยยกขาทั้งสองข้างของพี่ปูสูงขึ้นจนงอพาดขึ้นมาบนบ่า รู้สึกว่า ของๆ ผมใส่ลึกลงไปได้อีก ผมก็กระแทกลงไปจนสุด พี่ปูร้องครางทั้งเสียวทั้งเจ็บ ผมเริ่มรู้สึกว่าน้ำใกล้จะออกรีบชะลอ ช้าลงกลั้นไว้ จังหวะนี้พี่ปูคงถึงจุดสุดยอดแล้วผวากอดผมแน่น จิกเล็บลงมาที่แผ่นหลังผม ขาเกร็งไขว้รัดเข้ามากับตัวผม แน่น “พี่ปูครับน้ำจะออกแล้ว” ผมกระซิบเสียงสั่นหยุดขยับตัวกลั้นไว้เต็มที่ แต่เหมือนกับพี่ปูจะไม่ได้ยิน ขาไขว้รัดผม แน่นขึ้น ภายในตอดตุบๆ ถี่ยิบ พี่ปูเกร็งสุดตัวร้องครางแล้วค่อยๆ ผ่อนคลายลง

พี่ปูคงถึงไปแล้ว ส่วนผมก็เต็มที่แล้ว น้ำจะออกมาให้ได้ ผมบอกพี่ปูอีกครั้งว่าน้ำใกล้จะออกแล้ว พี่ปูบอกให้เอามาออกข้างนอก ผมยังพยายามกลั้นไว้แต่ขยับต่อ อีกไม่กี่ครั้ง น้ำเมือกขาวขุ่นก็เอ่อจะพุ่งออกมา “น้ำออกแล้วครับ” ผมรีบบอกพี่ปูที่ก็รีบคลายขาที่ไขว้ออก ผมรีบดึงของผม ออกจากของพี่ปู น้ำเมือกขาวที่กลั้นไว้ไม่อยู่พุ่งตามออกมานิดนึง แต่ผมก็ยังกลั้นส่วนใหญ่ไว้ข้างใน ผมจับพี่ปูพลิกหันหน้า คุกเข่าเข้าหาเบาะ พี่ปูพลิกตามอย่างว่าง่าย ผมบีบเคล้นลงไปที่ก้นพี่ปูแล้วเอาของๆ ผมประกบถูเข้าไปตามร่องก้น ผมคลำ หาจนเจอเนินเนื้อสามเหลี่ยมของพี่ปูที่คล้อยมาด้านหลัง ก็ดันเสียบของผมเข้า ผมซอยกระแทกจากทางด้านหลัง หน้าขาผม กระแทกก้นพี่ปูดังพั่บๆ ส่วนบนผมแนบลงไปประกบแผ่นหลัง มืออ้อมไปเคล้นคลึงสองเต้าด้านหน้า ผมสังเกตว่าพี่ปูมี อารมณ์กับท่านี้มาก ซอยเข้าออกไม่นานก็เกร็งมือจับเบาะรถไว้แน่นหลับตาพริ้ม ทั้งครางทั้งหอบ แต่ก็ส่ายสะโพกร่อนรับ อย่างเมามัน พี่ปูถึงไปอีกครั้ง น้ำผมก็เริ่มจะออกอีกแล้ว คราวนี้ผมไม่รอจนถึงที่สุดรีบดึงออกมาพักก่อน ขณะที่พี่ปูกำลัง มีอารมณ์เต็มที่ผมรีบใช้นิ้วเข้าไปช่วยแทน ผมใช้นิ้วชี้กับนิ้วกลางเขี่ยไปที่ปุ่มกระสันต์ จนน้ำพี่ปูทะลักออกมาเต็มหว่างขา ผมมองดูรูตรงระหว่างก้นพี่ปูที่อยู่เหนือขึ้นมาซึ่งค่อนข้างจะเล็กมากๆ จนน่าแปลกใจว่าคนอื่นเขาเอาเข้าไปได้ยังไง ผมเลื่อน มือขึ้นมาจากเนินสามเหลี่ยม เอานิ้วกลางค่อยๆ ดันเข้าไปจนสุด ผมใช้นิ้วกับประตูหลังพี่ปูจนพี่ปูเริ่มไม่เจ็บ นิ้วผมซอย เข้าออกถี่ยิบ ร่างกึ่งเปลือยของพี่ปูเริ่มหอบเหนื่อยเหงื่อออกมาจนชุ่มทั้งตัว แต่ก็ยังคงส่ายร่อนไปตามจังหวะเคลื่อนไหวของ นิ้วที่คาอยู่กลางง่ามก้น “พี่ปูครับ ขอผมเอาเข้าข้างหลังนะครับ” พี่ปูพยักหน้า ผมถูไถของผมกับเนินเนื้อสามเหลี่ยมจน เปียกชุ่ม ผมถอนนิ้วออก จ่อปลายของๆ ผมลงไปที่รูแล้วดันเข้าไปช้าๆ หัวเข้าไปได้นิดเดียวพี่ปูก็ร้องลั่นด้วยความเจ็บปวด ห้ามให้ผมเอาออกแล้วขยับก้นหนี ผมรีบประกบประชิดเข้าไป ดันเข้าไปสุดแรงพี่ปูร้องกรีดเสียงดัง จนเมื่อส่วนหัวผ่าน เข้าไปได้ก็ง่ายขึ้น ผมกดตัวพี่ปูไม่ให้ดิ้นกลัวว่าถ้าหลุดแล้วจะใส่เข้าไปใหม่ยาก ผมดันเข้าไปสุดแรงจนมิดเข้าไปในง่ามก้น พี่ปู ขยับไปมาคับแน่นมากอยู่พักหนึ่งก็เริ่มเคลื่อนไหวได้ รู้สึกคล้ายกับมีน้ำมาหล่อลื่นบ้างแต่ไม่มาก ตอนนี้ผมเริ่มสาวเข้า ออกได้คล่องมากขึ้น พี่ปูร้องซี้ดๆ ตลอดเวลา ไม่ทราบว่าเพราะเสียวหรือเจ็บ แต่ก็เริ่มส่ายก้นตอบช้าๆ แล้วค่อยๆ เร็วขึ้น ดูเหมือว่าพี่ปูจะเริ่มเจ็บน้อยลง พี่ปูบิดตัวเกร็ง ส่ายสะโพกเด้งขึ้นลงอย่างลืมตัว ผมสังเกตว่าพี่ปูตอบสนองอย่างเร่าร้อน มากที่สุด ขนอ่อนตามตัวพี่ปูลุกชันตลอดเวลา ผมดูไม่ออกว่าพี่ปูถึงจุดสุดยอดไปกี่ครั้ง เพราะพี่ปูแอ่นเกร็งร้องครางลั่น เหมือนถึงอยู่ตลอด กล้ามเนื้อก้นที่บีบกระชับให้ความรู้สึกแนบแน่นเสียยิ่งกว่าข้างหน้า จนน้ำใกล้จะออกแล้ว ผมอยากจะดึง ออกก่อนเพราะอยากเอาพี่ปูนานๆ แต่ความอบอุ่นที่บีบรัดอยู่ สร้างความกระสันต์ให้ยิ่งดันลึกเข้าไปแทนที่จะถอยออกมา พี่ปูเองตอนนี้ก็เอาแต่ร้องลั่น ปล่อยตัวปล่อยใจให้ผมเสพสมทางประตูหลัง ลืมทุกสิ่งทุกอย่าง “พี่ปูครับน้ำออกแล้วครับ” ผมบอกเสียงสั่นเป็นครั้งสุดท้าย รู้สึกได้ถึงน้ำเมือกขาวที่พุ่งผ่านท่อนเนื้อ ทะลักพุ่งฉีดเข้าไปในก้นพี่ปู กล้ามเนื้อก้นพี่ปูที่บีบ ตอดรัดเข้ามาแนบแน่นกับของผม ราวกับจะรีดเอาน้ำเมือกขาวทุกหยาดหยดไว้ข้างใน

ผมหลั่งน้ำออกมาจนสุดก็ค่อยดึงท่อนเนื้อที่อ่อนตัวออก น้ำเมือกขาวเอ่อล้นตามออกมาเต็มรูไหลนองไปตามง่ามก้น พี่ปูล้มตัวฟุบหน้าลงไปกับเบาะ ผมเอื้อม ไปหยิบกระดาษชำระ มาเช็ดน้ำที่ไหลเปื้อนไปตามก้นให้พี่ปู ตอนนี้ผมเพิ่งเห็นว่ามีเลือดไหลนองลงมาตามหว่างขาพี่ปู ผม บรรจงเช็ดเลือดให้พี่ปูจนสะอาด แล้วเช็ดของตัวเอง ผมเปิดประตูรถออกมาข้างนอก รีบใส่เสื้อผ้า มองกวาดไปรอบๆ ก็โล่ง ใจว่าไม่มีใครอยู่แถวนี้ พี่ปูใส่เสื้อผ้าแล้วกลับไปนั่งที่ที่นั่งคนขับแล้วก็เริ่มร้องไห้ น้ำตาพี่ปูไหลอาบแก้มลงมาไม่ขาดสาย ผมรู้สึกผิดสงสารพี่ปู แต่อีกใจหนึ่งยอมรับว่าอิ่มเอมกับประสบการณ์ทางเพศครั้งนี้ ผมขอโทษพี่ปูแต่ก็ถูกตบหน้าครั้งหนึ่ง อย่างแรงจนปากแตก พี่ปูสตาร์ทรถออกไปแวะส่งให้ผมลง แล้วขับกลับบ้านไป โดยตลอดทางพี่ปูไม่พูดกับผมแม้แต่คำเดียว จนกระทั่งตอนนี้เวลาเจอกันที่คณะ พี่ปูจะหลบเลี่ยงไม่มองหน้าหรือพูดกับผมเลย</c><h>28023</h></xml>