<xml><n>75</n><t>กรรมกร 4 คน รุมคาแคมป์คนงาน</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน กรรมกร 4 คน รุมคาแคมป์คนงาน
ได้อ่านเรื่องเสียวๆ จากเวปนี้มานานแล้ว พึ่งจะมีโอกาสได้เขียนเรื่องราวประทับใจของเราให้สมาชิกได้รับฟัง ก่อนอื่นอยากจะแนะนำตัว แฟนเราให้รู้ก่อน แฟนเราชื่อ โร ก่อนที่เธอจะมาคบกับเรา ได้ทำงานเป็นเด็กเชียร์เบียร์ ยี่ห้อขวดสีเขียว และเรียนที่มหาลัยเอกชนชื่อดังของเชียงใหม่หน้าตา หุ่น บอกตามตรง สวยมากมาก เธอสามารถเรียกลูกค้าขาประจำได้เยอะมากมาก ส่วนเราหน้าตาก็จัดอยู่ในขั้นดี หน้าที่การงานก็มั่นคง จึงมีpowwer ที่จะจีบได้ หลังจากได้สนิทกันพอสมควร เราได้มีโอกาศช่วยเหลือทางบ้านของเขา ทำให้ได้คะแนนอื้อ หลังจากนั้นเราก็ส่งเสียให้เธอได้เรียนต่อ โดยที่ไม่ต้องทำงานแล้ว และ ได้มาอยู่ด้วยกัน โร เป็นคนที่ sex จัดพอสมควร


เธอบอกเราว่าเธอเคยโดนรุมแบบ 6 / 2 มาก่อน กับพวกรุ่นพี่สมัยเรียน ม.ปลาย ที่ลำปาง เธอบอกว่าเธอโดนมอมเหล้า ( เรื่องนี้ไว้จะให้เธอเล่าให้ฟังคราวหลัง) ด้วยความที่ว่า โร รักเรามาก เธอยอมทำตามใจเราทุกอย่างที่เราจะให้ โร ทำให้ ทั้งอมควย เลียรูตูดเรา เลียตีน ดูดนิ้วตีน ให้เราเยี่ยวใส่หน้า เย็ดประตูหลัง และเราชอบเอากันแบบ outdoor เธอก็ตามใจ ซึ่งเราเคยเอากัน สวนลำไยของชาวบ้านแถวบ้านนอก , ห้องน้ำปั๊ม (เย็ดโชว์เด็กปั๊มมีโอกาศจะเล่าให้ฟัง ) , ในรถ , ซอยมืดๆลับตาคน ถ้าเราได้ไปดูงานต่างจังหวัดเราชอบไปเอากันที่ระเบียงโรงแรม เย็ดโชว์เลย เพราะว่าที่นั้นไม่มีใครรู้จักเรา เราอยู่ด้วยกันมานานหลายปีแล้ว ที่นี้เราอยากเห็นแฟนสุดสวยของเราเย็ดกับคนอื่นบ้าง ซึ่งเราก็คุยกับเขาโดยตรง เธอก็ไม่ว่าอะไร เธอบอกว่าอะไรที่ทำแล้วให้เราพอใจ เธอยินดีทำทุกอย่าง ซึ่งทำให้เรารักเธอมากมาก เราก็บอกกับเธอว่าอยากให้เธอทำทุกอย่างที่เธอทำให้เรา ให้ทำกับคนที่หน้าตาแย่มากมาก ดำดำ ตัวใหญ่ๆ แบบกรรมกร เราอยากเห็นเธออมควยเหม็นๆ เลียรูตูดดำดำ กินเยี่ยวเหม็นๆของมัน จะทำให้เรามีความสุขเธอก็ไม่ขัดข้อง พอเราได้คำตอบอย่างงั้นเราเริ่มหาคนลักษณะอย่างนั้น เราก็เลยไปหาคนงานกรรมกรที่ทำงานก่อสร้าง เราเลยเลือกที่แถวหลังราชภัฐเชียงใหม่ ซึ่งแถวนั้นมีคนงานกรรมกร พวกไทยใหญ่เยอะมาก เช้าวันเสาร์เราขับรถไปเลือกดูคนที่ เราคาดไว้เราเลือกแถบไม่ถูกเพราะแต่ละคน หน้าตาสมุนขุนส่าทั้งนั้น ในที่สุดเราก็เลือกคนหนึ่ง ชื่อว่า ลี เป็นไทยใหญ่พูดไทยชัดใช่ได้ เราก็เลยบอกว่าจะให้ไปขุดหลุมปลูกต้นไม้ที่บ้านเราก็รับขึ้นรถไป พอถึงบ้านเราก็ตามแผนที่เราคุยกับ โร ไว้คือให้โรใส่ชุดนอนแบบเสื้อเชิ๊ตตัวใหญ่ตัวเดียว และ โนบรา กนนก็ไม่ใส่ และติดกระดุมแค่เม็ดล่าง 2 – 3 เม็ด และให้เธอทำผม แต่งหน้าอ่อนๆ ให้แบบสวยขาดใจเราให้เธอเป็นคนพา นายลี ไปที่สวนหย่อมหลังบ้านที่จะให้ขุดหลุม ซึ่งตอนนั้นนายลีเห็นแฟนเรามันอึกอักทำอะไรไม่ถูก หันมามองหน้าเรา เราก็ยิ้มเฉยๆ ตลอดเวลาที่นายลี ขุดดินเราก็ให้ โร เขาไปป้วนเปี้ยนแถวนั้น นายลีมองแบบจะกินเลือดกินเนื้อเลยทีเดียว เราก็เลยต้องไปอยู่ด้วย โรคุยกับมันว่า กล้ามใหญ่อย่างนี้ ควยจะใหญ่หรือเปล่า นายลีอึกอักตอบไม่ถูกทีเดียว ซึ่งตอนนั้นเราเห็นควยนายลีตุงทีเดียว เราเลยบอกนายลีว่า ถอดกางเกงเลยดิ ให้น้องเขาดูหน่อย ซึ่งนายลีก็รับมุข ถอดกางเกงออกทันที พอเท่านั้นแหละ ควย นายลี ประจันหน้ากับเรา 2 คน ทันที ซึ่งขนาดโอโห้แม่เจ้าอย่างกับควยนิโกร ที่เห็นตามเวป เลย น่าจะ 7 ” เป็นอย่างต่ำสีนี่ดำถ่านเลยทีเดียว เราก็เลยบอก โร ว่าไปเลย เธอก็เดินไปจับ ลูบ ควยนายลี เราก็เลยบอกนายลีว่าอยู่เฉยๆ เถอะ โร จับรูดอยู่ซักพัก ก็จัดการเอาปากเรียวงาม บรรจงอมเข้าไป ไม่รู้ว่ากลิ่นจะขนาดไหน ควยที่หมักหมมมีแต่เหงื่อของกรรมกร เธอจัดการรูด อม จนสุด ที่ตรงนั้นเป็นสวนหย่อมหลังบ้านเรา ซึ่งรับรองว่าไม่มีใครเห็น ถ้าจะเห็นก็ต้องบ้าน 2 ชั้นอีกหลังหนึ่งซึ่งไกลไปอีกเยอะ โรบอกนายลี ให้ไปนั่งที่ม้าหินอ่อน เธอค่อยๆ ถอดกางเกงออกจากตัว

นายลีเหมือนจะรู้งานถอดเสื้อตัวเองออก ตอนนั้นเราเริ่มมีอารมณ์ เราก็ถอดหมดเหมือนกัน เรายืนดูอย่างเดียว โรเริ่มดูด อม เลีย ถนัดขึ้น เธอขึ้นไปจูบปากกับนายลี อย่างดูดดื่ม เธอดูดนานมาก ตอนนั้นมือนายลี ลูบไปที่หีของ โร มือข้างก็เคล้นไปที่ก้นของ โร แล้วโรก็เริ่มเลียแผ่นอกของนาลี เลียนม เลียวนที่สะดือ แวะมาอมควย อมลูกเงาะ แล้วใช้ลิ้นเลียขา ไล่ลงมาถึงหน้าแข้ง ปกติเวลาเอากับเรา เธอจะเลียถึงฝ่าตีน แต่ทีนี้ของนายลีมันเปื้อนดิน เธอเลยหยุดแค่นั้น เราเห็นแฟนสุดสวยของเราทำแบบนั้นกับคนอย่างนายลี ควยของเราแทบจะระเบิด โดยที่เราไม่ต้องสาวควยเล่น น้ำก็แทบจะแตก หลังจากนั้น เธอก็ยกขาทั้ง 2 ข้างของนายลี ขึ้นเธอค่อยๆ ใช้ลื้นเลียไปที่รูก้นของนายลี เธอเอาลิ้นแยงเข้าไปในรูด้วย ใบหน้าของนายลีแสดงถึงความเสียวแบบสุดๆ เธอเลียนานมาก นานเหมือนกับตอนที่ทำให้เราเลย เธอบอกให้นายลีโก้งโค้ง เอามือยันโต๊ะไว้ เธอเริ่มเลียอีกครั้งจากทางด้านหลัง เราสังเกตุเห็นที่โคนขา ของโร มีน้ำหีไหลย้อยมา แสดงว่าเธอก็เสียวเหมือนกัน นายลีบอกกับโรว่าทนไม่ไหวแล้ว ขอเย็ดนะ โรยิ้มอย่างยั่วยวน เราบอกนายลีว่า เลียหีให้น้องเขาก่อนดิ จากนั้น โร ก็ เปลี่ยนไปนั่งแทนที่นายลี นายลีจับขาโร แยกออกจากกัน แล้วลิ้นสากของมันก็เลียหี ดูดแตด ของ โร โรครางออกมาดังมาก ( ตอนนี้เราพิมพ์ไปด้วย และ โร ก็อมควยเราอยู่ ) โรหันมามองเราที่อยู่ใกล้ สายตาเธอบ่งบอกว่าอยากเอาควยไปดูด เราก็ไปยืนบนโต๊ะ แอ่นควยให้โรดูด เธอน้ำแตกกับลิ้นของนายลีอีกครั้ง เราก็แทบอั้นไม่ไหว โรคายควยจากปากเรา แล้วบอกนายลีว่า เย็ดได้แล้ว โรหันโก้งโค้งไปให้นายลี นายลีจับควยยัดเข้าไปในรู ขนาดที่ว่ารูหีของโร ไม่ได้ฟิตอะไรมากมาย แต่ก็ยังเข้าไปยาก ด้วยที่ว่ามีน้ำหีของโรช่วยอยู่ ก็สามารถเข้าไปได้ เราออกมายืนดู นายลียืนโยก เห็นแคมหี ของโรปลื้นเขาปลื้นออกสีผิวของทั้งสองตัดกันชัดเจน เห็นแล้วควยจะระเบิด นายลีใช่นิ้วแยงไปทางรูก้นของโรด้วย เสียงโรครางได้อารมณ์มาก ไม่นานนายลีก็แตกคารูของโร โรถึงกับสะดุ้ง พอนายลีชักควยออกจากรู น้ำควยของนายลีเยิ้มออกมาจากรูหี เยอะมาก โรก้มไปอมควยนายลีอีกครั้ง เธอทำความสะอาดจนน้ำเมือกหมด เราเห็นแบบนั้นอารมณ์กระเจิด จับโรนั่งบนโต๊ะ อ้าขากว้างๆ เย็ดตูดของโรทันที โดยเอาน้ำที่ย้อยคารูหีช่วยหล่อลื่น…..เราเย็ดซักพัก นายลีเอาควยให้ โร ดูดอีกครั้ง ไม่นานมันก็พร้อมจะเย็ดอีก ส่วนเราน้ำแตกคารูตูดไปแล้ว พอเราชักออก นายลีบอกว่าขอเย็ดตูดน้องอีกนะ โรบอกว่าเดี๋ยวก่อนขอพักแป๊ป เราก็เลยบอกว่าไปล้างตัวที่ห้องน้ำกันก่อน เราก็พากันไปห้องน้ำทั้ง 3 คน โรเปิดน้ำเต็มอ่างน้ำแล้วไปนอนแช่ ได้ซักพัก เราบอกให้โร มานั่งกับพื้นห้องน้ำอ้าปากไว้ แล้วเราบอกนายลีให้เยี่ยวใส่น้องเขาเลย นายลีก็ทำตามเรา ถึงตอนนั้น ควย 2 ควย เยี่ยวใส่หน้าอันแสนสวย ของโร ซึ่งมันเข้าไปในปากด้วย พอเราเยี่ยวกันเสร็จโรก็เอาควยมาอม ดูด ทั้ง 2 อัน พอควยของเรากับนายลี เริ่มแข็ง เราก็เลยพากันออกมาที่ โซฟาห้องรับแขก แล้วโรก็โดนนายลี เย็ดตูดสมใจมัน เรา 2 คน นายลี เย็ดทั้งรูหีรูตูด พร้อมกันทั้ง 2 รู อีกไม่รู้กี่รอบ วันนั้นตั้งแต่ 11 โมง ถึง 5 โมง

โรคนสวยน้ำแตกไปเป็นสิบรอบ ส่วนเรา 4 นายลี อีก 7 – 8 รอบ ขนาดกินข้าว ควยนายลียังเสียบรูหี รูตูดโรเลยจากนั้นเราก็ไปส่งที่เดิม พร้อมกับเงินค่าแรงประจำวัน 200 นายลีบอกว่าทำงานวันนี้โคตรคุ้ม ได้เย็ดหี เย็ดตูดคนสวย โดนคนสวยเลียตีน เลียก้น นายลีบอกเมียมันไม่เคยทำให้เลย เราก็บอกมันว่า ครั้งเดียวเท่านั้น ( พิมพ์เสร็จน้ำแตกพอดี ) คราวหน้าจะเล่าเรื่องที่พาโรไปให้พวกกรรมกร 4 คน รุมคาแคมป์คนงานให้ฟังอีก (อยากมีประสบการณ์แบบเอาเมียคนอื่น แลกกันแต่ไม่เคย)</c><h>28437</h></xml>