<xml><n>76</n><t>วางแผนข่มขืนแม่</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน วางแผนข่มขืนแม่
เรื่องราวนี้เกิดเมื่อ ปีที่แล้ว ผมเกิดในครอบครัวที่มีฐานะจัดว่าร่ำรวย พ่อของผมนั้นมีอาชีพเป็นนักธุรกิจ ต้องออกเดินทางบ่อย ๆ ถ้าเป็นต่างประเทศก็จะเป็น อาทิตย์เลยทีเดียวครอบครัวของ เราเป็นอย่างนี้มานานแล้ว ปีนั้นผมก็อายุครบ 16 ปีพอดี ซึ่งกำลังเป็นหนุ่ม เป็น วัยที่สนใจเรื่องเพศตรงกันข้ามเป็นอย่างมาก ได้แต่แอบดูรูปภาพจาก vdo / net ในใจแอบชอบผู้หญิงที่มีอายุ ใช่ครับผมแอบชอบแม่ของเพื่อนที่สนิดกัน แม่ของเพื่อนชื่อ แม่นา ใบหน้า สวยเหมือนดารา ในโฆษณา กิฟฟารีน เวลาไปเที่ยวบ้านเพื่อนผมแอบเห็นแม่นานั่งโป๊ตอนไขว่ห้างอยู่ที่บ้านเสมอจึง ทำให้ผมฝันถึงเสมอมา แต่ประสบการณ์ครั้งแรกของผมมันเหลือเชื่อครับ


ผมมีประสบการณ์ครั้งแรกกับแม่ของผมนั่นเอง ไม่เชื่อก็ต้องเชื่อว่า แม่ของผมนั้นอายุก็ 36 ปีแล้วแต่ก็ยังสวยไม่แพ้แม่นา แม่ของผมดูเหมือนสาวเหนือ อย่างเพ็ญพักตร์ ดูเซ็กซี่กว่า เรื่องเกิดจาก ตอนนั้น ตอนที่ผมกลับมา แม่ก็กำลังอาบน้ำอยู่พอดี ผมเข้าบ้านมาขณะที่แม่ก็ยังไม่รู้ ผมเดินผ่านหน้าห้องแม่ บังเอิญพอดีเห็น แม่ตอนเปลี่ยนเสื้อผ้า แม่เข้าห้องมา โดยมีสิ่งที่ปกปิดร่าง กายเพียงผ้าเช็ดตัวผืนน้อยเท่านั้น เธอปิดห้องแต่ประตูปิดไม่สนิท จากนั้นแม่ก็ก้าวเข้ามายังตู้เสื้อพอดีผมเดินผ่านมาพอดี ด้วยความอยากรู้อยากเห็นผมจึงหยุดแอบดูตามร่องประตูที่ปิดไม่สนิท แม่คงชะล่าใจว่าไม่มีใครอยู่บ้าน เธอจึงปลด ผ้าเช็ดตัวผืนน้อยนั้นออกลงไปกองกับพื้นต่อหน้าต่อตาผม สิ่งที่ผมเห็นตรง หน้าผมแทบจะหัวใจวายตาย หัวใจแทบหลุดออกมาจากอก ฉับพลันผมก็เกิดความคิด ที่บาปมหันต์ เพราะด้วยความเป็นหนุ่มมันทำให้ผมยับยั้งชั่งใจไม่อยู่ ลืม ความดีงามหมดสิ้น มันช่างสวยเหลือเกิน เนิน เนื้อโหนกนูนได้รูป สะอาดตา ขาวผ่อง สองกลีบปิดสนิท ตรงร่องมีสีชมพู เรื่อ ๆ ผมจดจ้องอยู่นานประมาณ 2-3 นาทีจนตัวเกร็ง แล้วเธอ ก็สวมเสื้อผ้าเสร็จ เป็นครั้งแรกที่ผมได้เห็นของจริง จากนั้นผมก็เข้าห้องของผมแต่ภาพของ ๆ เธอนั้นยังวนเวียนอยู่ ในหัวของผมไม่หาย จนคืนนั้นแทบนอนไม่หลับ ผมสับสนไปหมด นับจากวันที่ได้แอบเห็นของ ๆ แม่ในวันนั้น ผมก็ไม่เคยลืมเลือน แม้จะผ่าน มานับสัปดาห์ แต่ผมก็ยังจำได้แม่นยำ เหมือนเพิ่งเกิดเมื่อวาน นึกถึงทีไรรู้สึกใจมันเต้นทุกที ในคืนนั้นขณะที่ยามวิกาล เงียบสงัด ผีห่าซาตานก็ยิ่งสิงร่างของผมมากขึ้นเป็นทวี คูณ ผมจึงเอามือล้วงจับมังกรของผม แล้วชักว่าว แต่ปรากฏว่า ใจมันร้อนรน บอกไม่ถูก ทำให้ไม่มีสมาธิ จิตใจของผมกลับไปจดจ่ออยู่กับภาพที่เคยเห็นใจนั้นคิดอยากขอแค่เพียงได้เห็น อีกก็พอใจแล้ว ไม่หวังอะไร มาก ขอเพียงแต่ได้เห็นความนูน 2 กลีบสีชมพูที่ดูน่ารัก น่าถนอมจึงพอหลับลงได้ แล้วเฮ้อ.. ความฝันก็ยัง คงเป็นความฝัน และแล้วความชั่วร้ายของผมก็ไม่หยุดอยู่แค่นั้น เหตุการณ์มันถลำลึกเข้าไป กันใหญ่ เมื่อผมรู้จักเพื่อนที่มีร้านขายยาอยู่แถวบ้าน มันคุยว่ามันเคยใช้ยามอมเด็กเที่ยว RCA มาแล้วผมจึงคิดแผนการโดยใช้ยานอนหลับ ผมจึงเริ่มศึกษาเกี่ยวกับมัน ยาที่คนร้ายใช้มอมนั้น ส่วนใหญ่มักจะเป็นยาที่สามารถละลายน้ำได้ดี ไม่มีรส ไม่มีกลิ่น ไม่มีสี เช่น ยานอนหลับ ชนิด midazolam, Flunitrazepam ยาตัวแรกมีใช้ในประเทศไทยเป็นยาสลบทางการแพทย์ ยาตัวที่สองจำหน่ายในต่างประเทศ นิยมใช้ในสหรัฐอเมริกา ยาสลบชนิดฉีด ใช้ในทางการแพทย์ เช่น Ketamine หรือที่เรียกกันในหมู่วัยรุ่นว่า ยา K ใช้ในทางปศุสัตว์ เพื่อการผ่าตัดสัตว์ เป็นยาน้ำ มักใช้ผสมในเครื่องดื่ม สาร GHB (Gamma-hydroxybutyrate) ออกฤทธิ์กดประสาทส่วนกลางภายใน 5-15 นาที และ ยาชนิดอื่นๆ เป็นยาที่ผสมอยู่ในสารอื่นๆ เช่น เหล้า เบียร์ และเครื่องดื่มอื่นๆ ผมแอบเล็ดลอดซื้อออกมาจากร้านเพื่อนแถวบ้านมาเก็บไว้ จนวันหนึ่งในวันเกิดผม แม่ทำอาหารเลี้ยงในวันเกิดของผมและในวันนั้นผมแอบผสมยาในเบียร์ ให้แม่กิน

แม่ก็ดื่มเบียร์เข้าไปหลายแก้ว กินเบียร์ผสมยา ” เวลากินแล้วหลับเป็นตายแน่ๆ ” ผมคิดอยู่ในใจ พอเห็นแม่ดื่มไปหลายแก้ว ความรู้สึกผิดชอบชั่วดีเริ่มเกิดขึ้นในใจผมอีกครั้ง แล้วถ้าแม่ เกิดตายขึ้นมาทำอย่างไร ล่ะครับ ผมจึงบอกให้แม่พอแล้ว ดึกแล้วนะ แม่นิ่งไปสักพัก คงเริ่มงง แล้วตอบว่า ไปนอนได้แล้ว ผมเดินออกมาจากห้องอาหาร พอพ้นมาสักระยะก็ได้ยินเสียง แม่ปิดประตูบ้านแล้วล็อคกลอน หลังจากที่ผมได้กลับไปสงบสติอารมณ์ที่ห้องของตัวเองได้สักครู่ ความคิดของผมก็อยู่สงบนิ่งลงได้บ้าง ผมพยายามจะข่มตาหลายครั้ง แต่ก็ไม่สำเร็จ ผมพลิกตัวกระสับกระส่ายกลับไปกลับมา นอนเท่าไหร่ก็ นอนไม่หลับ พอนึกถึงเหตุการณ์เมื่อสักครู่ก็ยิ่งทำให้จิตใจฟุ้งซ่านไปกัน ในใจหนึ่งก็คิดถึงความผิดกับสิ่งที่ได้ ทำลงไป แต่ในใจหนึ่งก็มีอารมณ์ อยากเย็ดแม่ตัวเอง ยิ่งคิดผมยิ่งฟุ้งซ่าน ผมตกอยู่ในภวังค์นั้น จนในที่สุดก็ทนไม่ไหว ผมจึงเริ่มแผนที่ตั้งใจไว้ แม่เริ่มมีอาการงัวเงียเดินไปเข้าห้องนอน คิดได้ดังนั้นผมจึงตัดสินใจเดินไปตรงดิ่งไปยังห้องของเธอทันที ผมจึงเดินตามแม่มา แม่เข้าไปในห้องก่อน” คงจะเก็บเรื่องนี้เป็นความลับไม่ บอกใคร ตอนนี้ก็ไม่มีใครอยู่บ้านนอกจากผมกับแม่ ผมทนความร้อนรนของตัวเองแทบไม่ไหว ผมยืนอยู่หน้าห้องรอประมาณ 5 นาทีจนเสียงแม่เงียบไป จึงตัดสินใจเดินตรงเข้าไปยังห้องของแม่ ซึ่งโชคดีไม่ได้ล็อคประตู เมื่อผมเปิดประตูเข้าไปก็ตกตะลึง เมื่อเห็นภาพที่ผมใฝ่ฝันมานาน แม่ใส่ชุดนอน ชายกระโปรงเลิกสูงจนเห็นกางเกงใน แม่หลับสนิทด้วยความเคลิ้มเมา นอนหงายอ้าขาอย่างไม่ปิดบัง โชว์ขา ขาของแม่อวบ ขาว เนียน ผมจ้องมองอย่างไม่ กระพริบตา แบบแทบจะกลืนกินเรียวขาทั้งสองนั้น ผมมองดูแม่อย่างมีอารมณ์จากนั้นผมก็เริ่มเพ่งไป ยัง หว่างขาของแม่ ซึ่งตอนนี้ก็มีเพียงกางเกงในสีขาวบางตัวเดียวปกปิดไว้ ผมค่อย ๆ เข้าไปมองใกล้ ผมก็เริ่มเอามาล้วงเข้าไปยังชุดนอนของแม่ เลิกสูงขึ้น ผมลูกไล้ที่ต้นขา ของแม่ ขณะที่จมูกก็ดอมดมกลิ่นสาวไปที่ต้นขาไล่สูงขึ้นไปเลยๆ ผมลูบไล้ไปเรื่อย ๆ ผมเริ่มมีอารมณ์มากจึงลูกเปะปะไปตาม เรียวขาที่อวบเนียนนุ่ม ลูบหน้าท้อง และก็…ต่ำลงไป เรื่อยๆ จนถึงไปกางเกงใน ผมเริ่มเพ่งไปที่หว่างขาซึ่งมีกางเกงในปิดอยู่นั้น แบบแทบจะมองให้ทะลุ กางเกงใน เข้าไปก็ว่าได้ เนินเนื้อของแม่โหนกนูนขึ้นมาอย่างเห็นได้ชัด กางเกงในบางจนถ้าสังเกตุดี ๆ ก็จะ เห็น หมอยดำ ๆ สะท้อนออกมาลาง ๆ เพราะความบางของกางเกงใน ผมเพ่งดู อย่างตื่นเต้น ใจจดใจจ่อ เผลอกลืนน้ำลายลงลำคอแบบไม่รู้ตัว สักพัก ผมก็ทนไม่ไหวอีกต่อไป ผมจึงคิดอยากจะขจัดกางเกงในลูกไม้สีขาวบางนั้น ให้พ้นทาง เพื่อจะได้เห็นกลีบเนื้อที่ซ่อนอยู่ภายใต้ร่มผ้านั้น

ผมค่อยๆล้วงเข้าไปในกางเกงใน พอได้โอกาสจึงถอดกางเกงในของแม่ออก ผมค่อย ๆ เข้า ไป ใกล้ และยืนมือไปรูดกางเกงในลงมาที่หน้าขา ผมขยับเข้าไปใกล้ อีกนิดเพื่อจะได้จับขอบกางเกงในได้ถนัด สองมือของผมจับขอบกางเกงใน คนละข้างแล้วก็ค่อย ๆ รูดเบา ๆ ผมค่อย ๆ ลุ้นต่อสิ่งที่จะเห็นอยู่เบื้องหน้า ผมรูดต่ำลงอีก จนเริ่มเห็นหมอยสีดำ และผมก็รูดลงมาอีกจนถึงหน้าขา ตอนแรกก็กล้าๆกลัวๆ แต่ถึงตอนนี้มั่นใจว่าแม่คงไม่ตื่นแน่นอน ผมจึงล้วงเข้าไปจับหีของแม่ เริ่มล้วงลึกเข้าจับหีของแม่ไว้เต็มฝ่ามือทันที ครับ หีของแม่นุ่มมือดีเหลือเกิน ผมคลำหมอยไปมา ผมใช้มืออีกข้างหนึ่งจับขาของแม่ถ่างออก คราวนี้ล่ะครับ ผมจับหี ได้สบายเต็ม ๆ มือเลย ผมลูบหมอย หมอยดูเป็นธรรมชาติ พอเหมาะกับสอง กลีบที่มีร่องกลางชมพู ดูแล้วได้อารมณ์ ผมลูบง่ามหว่างขาและลูบหีอย่างเบาๆ มันช่างรู้สึกดีเสียนี่กระไร เลือดหนุ่มในตัวของผมฉีดพล่าน ผมเริ่มใช้นิ้วกลางเขี่ยตรงร่องกลางแคมของแม่ แล้วเขี่ยแตดของแม่ช้า ๆ และเริ่มเร่งขึ้น ผมก็แหย่นิ้ว เข้าไปที่รูหีของแม่ทันที แม่สะดุ้งทันที ” อืม…” ผมแยงนิ้วเข้าไปลึกขึ้น ลึกขึ้น รูหีนี่ถ้าเอาควยยัดเข้าไปเจอ คงต้องเสียวจนลืมตายไปเลยเหยิ่งคิดผมยิ่งอยากเย็ดหีแม่เป็นทวีคูณ นิ้วเข้าไปในรูหี คราวนี้แค่นิ้วคงไม่สะใจ ผมก้มหน้าลงไปมุดหว่างขาแม่ทันที พร้อม กับเอาหน้าถูไปมาที่เนินหี น้ำหีของแม่แฉะเลอะเต็มหน้าของผม ผมดมหีแม่ผมแหวกขาแม่ออกแล้ว ผมชิมน้ำหีที่หอมปนเหม็นเข้าไปหลายหยด ผมแหวกขาแม่ออกกว้างขึ้นแล้วเอาลิ้นที่ แสนจะสากของผมจิ้มเสียดสีตรงเม็ดแตด ของแม่อย่างเมามัน แตดของแม่เม็ดใหญ่ดีเหมือนกัน ตอนแรก ๆ ที่เลียใหม่ ๆ แตดของแม่ที่ซ่อนอยู่ในกลีบหี แต่พอเจอลิ้น แตดของแม่ก็เริ่มแลบออกมา ผมเลียทุกซอกทุกกลีบของแม่ ทั้งกลีบหี แคมนอกแคมใน เม็ดแตด และรูหี จนน้ำของแม่น้ำฉ่ำเยิ้มยิ่ง เปรอะไปเต็มที่นอน เท่านั้นยังไม่สะใจ ผมยังใช้ลิ้นถูไปมา ตรงบริเวณ ปากรูหี แม่หลับตานอนหงายเสียงลมหายใจของแม่แรงมาก แล้วผมก็แหกขาของแม่ออกช้า ๆ และแหกกว้างจนเห็นหีของแม่เด่นชัด ผมค่อย ๆ จับปลายหัวควย ถูไปตามต้นขาที่เนียนนุ่ม และก็ กดจดอยู่ปากรูหี ซึ่ง เปียกเยิ้มไปด้วยน้ำหล่อลื่นแต่ก็ยังไม่ดันเข้าไปทันที ผมหยั่งใจแม่ก่อนว่าจะให้ผม เสียบเข้าไปหรือเปล่า แม่ยังคงเมายาหลับอยู่ ผมรูดควยไปตามร่องแคม รูดขึ้นไปเขี่ยแตด และรูด ลงที่ถึงรูด้านล้าง อย่างใจเย็น

แม่ยังคงนอนหายใจรวยริน นอนนิ่ง อ้าขาอยู่ในท่านั้น ผมย่ามใจสุดขีด ไม่มีอะไรต้องรีบร้อน ผม นึกกระหยิ่มในใจ ในที่สุดผมก็ได้เย็ดหีของแม่ตัวเองไม่นึก เลยว่าความฝันจะกลายเป็นจริง ผมแทบไม่เชื่อว่าผมจะมีวันนี้ ผมค่อย ๆ กดหัวควยเข้ารูหีอย่างช้า ๆ แม่ไม่ได้ขัดขืนแต่ยังคงนอนหลับ สนิด ผมกดควยเข้าไปได้ครึ่งด้าม เมื่อกดควยได้ครึ่งด้ามผมก็เริ่ม ชักเข้าชักออกช้า ๆ ก่อน เพื่อให้น้ำหีได้ค่อย ๆ ชะโลมควยเสียก่อน พอชะ โลมได้ทีดีแล้ว ผมก็ดันเข้าไปทันทีสุดหัวเหน่า พร้อมกับแอ่นควยเด้าเข้ารูหีแม่จน หัวเหน้าชนกัน ผมชำเลืองดูควยที่มันเบียดสองกลีบหีอันขาวนุ่มแซมด้วยหมอยสีดำของแม่เข้า ออกอย่างพึงพอใจและภาคภูมิใจ หมอยของเราพันกันยุ่งไปหมด เวลานี้ถึงตายผมก็ยอม ถือว่าเกิดมาชาตินี้คุ้มแล้ว ผม ชักเข้าชักออกอยากมีความ สุข ถึงแม้มันจะสอดใส่ เข้าไปได้อย่างไม่ยากเย็น ผมเห็นหีของแม่ปลิ้นเข้าออกตามแรงควยเย็ด ของผมแล้วยิ่ง รู้สึกเงี่ยนสุดๆ ถึงเป็นแม่ลูกกัน แต่เรื่องของหีกับควย ยังไงมันก็เข้ากันได้อยู่แล้ว ผมเเยกขาของแม่ไปข้างๆ ทำให้หีของแม่อ้าออกมายิ่งทำให้ผมรัญจวนใจยิ่งนัก ซึ่งผมก็พยายามจะเสียบเข้าลึกที่สุดเท่าที่จะทำได้ ผมนำหัว ควยจ่อปากรูหีของแม่ ขณะที่ง้างอยู่ ก่อนที่จะเสียบลงไป ทีละนิดๆ ผมเพิ่มความร่าน และกระหยิ่มใจ ผมดันควย เสียบเข้าไปทีเดียวลึกสุดลำควย กึก! “พอผมดัน เข้า ไปสุดควยปุ๊ป มันเหมือนกับดันเข้าไปเจอปากมดลูกยังไงยังงั้น เพราะมัน ดันไม่เข้าอีกแล้ว ผมดันท่านี้อยู่หลายสิบที มือทั้งสองก็คลำปลดเสื้อออก ผมเสียวอย่างที่ไม่เคยมาก่อน แทบลืมตาย เสียวจนหัวควยแทบหลุดออกจาก ตัวทีเดียว เกือบลืมไปสนิท ผมยังไม่ได้ดูดและจับนมแม่เลย ผมรีบเลิกชุดนอนของแม่ออกเสร็จ ก็ขยำคลำนมดูดหัวนมอย่างเต็มเมามัน ข้างล่างก็ซอยช้าๆไม่หยุด ผมเร่งตะโพกอย่างเป็นจังหวะ มือสองข้างก็ขยำนม ได้ลูบคลำ ขอย้ำ ขยำอย่างมันมือเป็นที่สุด ผมใช้นิ้วบี้บดขยี้หัวนมที่ชูชันสู้มือของแม่ อย่างสะใจ มือผมก็คลึงขยำนม ควยก็ สาวเข้าออกรูหี อย่างช้าๆ ควยของผมก็มุดเข้ารูหีทีละนิดๆนั่นเอง แต่ทว่าตอนนี้ผมเริ่มขยับเร็วขึ้นๆ ขย้ำบดบี้อย่างไม่ยั้งควย ยิ่งได้เห็นเรือน ร่างของแม่สั่นโยกไปตามจังหวะเด้าควยของผมแล้ว ยิ่งรู้สึกเสียวเป็นที่สุด ผมก้มลงไปจูบปากอีกครั้ง ขณะที่มือผมยังคงขยำนมอยู่ทั้งสองข้าง สองมือ ของผมจับสองเต้าของแม่ตรึงไว้เต็มมือ แล้วก็ก้มไปจูบปากเธอ ผมจูบอย่างดูดดื่ม แม่ก็ได้แต่ครางในลำคอ อือ…. อือ ควยก็เด้าไม่หยุด ที่สุดผมก็เร่งการเด้า เร่งขึ้น เร่งขึ้นอย่างรุ่มร้อน สัก พัก แม่ก็มีเสียงครางออกมาด้วยน้ำเสียง ” ซี้ด ” เธอครางในลำคออู้อี้ไม่ได้ศัพท์ แล้วกระตุกเฮือก ๆ ริมฝีปากเม้น คิ้วขมวด และยังคงหลับตาปี๋ ตัวสั่น ผมคิดว่าอาการแบบนี้ แม่คงกำลังจะถึงจุด สุดยอดแน่ ๆ ผมจึงสาวอย่างไม่ยั้นตะโพก ต่อมาอีกไม่กี่วินาที ริมฝีปากของเธอก็เปิด และ ครางออกมา “อะ อาาาาาา”

แม่ครางเบา ๆ เธอครางนอนตัวสั่นระริก และกระตุกประมาณ 2-3 ครั้ง อาการเหมือนคนหนาวสั่น หีของแม่ขมิบแน่นเป็นจังหวะ 2-3 ครั้ง มันช่างขมิบแรง น้ำเงี่ยนก็ออกมาชะโลมควยจนเปียกชุ่ม ผมคิดว่าแม่คงจะ ถึงจุดสุดยอดของแม่แล้ว ยิ่งทำให้อารมณ์ผมระเบิดกระเจิงไปไกลแสนไกล เหงื่อผมโทรมกายแต่ก็ซอยเร่งไม่ หยุด ผม กระแทกหนักเข้าไป “อ๊าาา น้ำแตกแล้ว อาาาอ อาาา โอีววว” ในที่สุด น้ำผมก็แตกคารูหีของแม่ ผมกระตุกอยู่สัก 4-5 ที น้ำอสุจิอัน อุ่นๆ ระเบิดฉีดพ่นเข้าไปยังร่างของแม่ เข้าไปยังรูที่ผมเคยมุดออกมา ผมพ่นมันในตัวของแม่เต็มที่ ผมกระตุกเด้าจนน้ำออกจาก ปลายควยหมดจด ปล่อยให้น้ำเชื่อเข้าไปในมดลูกจนหมดและฟุบหน้าลงไปที่อกของแม่ อย่างหมดแรง และเหนื่อยอ่อน พอมีสติ ผมค่อยๆชักควยออกจากรูหีของแม่ แล้วรีบเอากระดาษทิชชูทำความสะอาดน้ำที่ไหลล้นออกจากรูหี ก่อนที่แม่จะรู้สึกตัวตื่นขึ้นมา แล้วใส่กางเกงในกลับไปเหมือนเดิม แล้วกลับไปนอนหลับที่ห้องเป็นตาย…. แผนก่อการร้ายที่ 2 โดย คุณ Suddum หลังจากที่ผมได้แม่ในคืนนั้นแล้วผมขอหยุดเรื่องของผมกับแม่ไว้ก่อน โดยส่วนตัวแล้วผมก็มีความคิดอุบาทว์ที่จะชักชวนเพื่อนมาร่วมขบวนการ แต่จะสุ่มสี่สุ่มห้าไปเล่าให้ใครฟังคงไม่ได้ จึงต้องลองเอาเรื่อง incest ใน web นี้มาให้เพื่อนบางคนลองอ่านดู มีอยู่ 2 คนในจำนวน 10 คนที่คอเดียวกันกับผม ซึ่งแม่ของเพื่อนทั้งคู่ ยังสวย ผิวขาว หุ่นดี และ อายุใกล้เคียงกับแม่ของผม พวกเราเริ่มสนิทกันมากขึ้นเพราะมีจินตนาการเหมือนกัน แต่ละคนก็มีความฝันและจินตนาการถึงแม่ว่า ได้ร่วมรักกับแม่ ตนเอง แต่ไม่รู้ว่าจะทำความฝันให้เป็นจริงได้อย่างไร จนในที่สุดผมได้เริ่มชักชวนพวกมันในการที่จะทำความฝันให้เป็นจริง แรกๆมันก็ไม่กล้า แต่หลังจากที่ ผมได้เล่าเรื่องของ ผมให้มันฟังทุกคนก็ตัดสินใจที่จะเอาอย่างผมบ้าง แล้วแผนที่สองก็เริ่มขึ้น แต่แผนที่ สองนี้ผมจะให้เพื่อนผมชื่อ เอ เป็นคนเล่าก็แล้วกัน สวัสดีครับผม เอ ครับ ผมขอทำหน้าที่เล่าต่อเลยแล้วกัน ผมเองก็อยู่ในชมรมนี้ ผมโขคดีครับที่มีแม่ยังสวย แม่ผมอายุ 38 ปี ใบหน้าสวยคล้ายดาราเหมือนพิธีกรบ้านเลขที่ ….แม่รูปร่างดีมาก 35 27 36 สูง 163 ผิวขาว แม่เป็นแม่บ้านครับ แต่มีบ้านให้เช่า แม่จึงมีเวลาดูแลตัวเองมาก ใครๆก็ชมวาแม่ผมยังสวยกันทุกคน บ้านผมอยู่กันหลายคนและพ่อก็กลับมานอนที่บ้านทุกวัน แผนของผมจึงต้องใช้ในช่วงที่ไม่มีใครอยู่บ้าน ในช่วงบ่าย 2-3 โมง พวกเราจึงวางแผนว่า จะให้เพื่อนคนหนึ่งปลอมเป็นโจรเข้าบ้าน ในตอนที่ผมอยู่กับแม่เพียงสองคน แล้วบังเอิญมาเจอผมเข้า จึงจับผมเป็นตัวประกันโดยเอาปืนของเล่นจี้ผมเอาไว้ พอแม่มาเห็นมันล็อคคอเอาปืนจ่อหัว

ก็แกล้งบอกให้เอาเงินที่อยู่ในห้องนอนมา จากนั้นโจรก็กลัวว่าจะแจ้งตำรวจจึง แบล็คเมล์โดยถ่ายรูปเปลือยของผมและแม่เอาไว้กันหนีไปแจ้งตำรวจ แล้วเมื่อถึงวันจริงที่ผมวางแผนไว้ ทุกอย่างก็เป็นไปตามแผนโดยเพื่อนคนหนึ่งปลอมเป็นโจรปีนเข้าบ้านในตอนที่ผม อยู่กับแม่เพียงสองคน แล้วบังเอิญมาเจอ ผมเข้าจึงจับผมเป็นตัวประกันโดยเอา ปืนของเล่นจี้ผมเอาไว้ พอแม่มาเห็นมันล็อคคอเอาปืนจ่อหัวผมไว้ แล้วก็แกล้งบอกให้เอาเงินในห้องนอนมา พอถึงห้องนอนมันให้ผมมัดมือของแม่ไว้กับเสาเตียง ส่วนผมปล่อยทิ้งก็กลัวจะวิ่งหนีไปแจ้งตำรวจ คิดไม่ออกว่าจะทำอย่างไรดี จึงบอกให้ผมแก้ผ้าออกคนหมด แล้วจะทำอย่างไรต่อดี จึงคิดที่จะ แบล็คเมล์ โดยถ่ายรูปเปลือยของผมและแม่เอาไว้กันหนีไปแจ้งตำรวจ จึงบังคับให้ผมไปเอากล้องมาถ่ายรูปมา แต่เกิดความคิดวิตถารอยากได้รูปร่วมรักกันระหว่างผมกับแม่ไว้ เพื่อป้องกันผมไปแจ้งตำรวจ จึงสั่งให้ผมไปถอดเสื้อแม่ออก ผมไม่ยอมมันก็โดนแกล้งทุบตีผมจนแม่ต้องขอร้องให้หยุดตีผม แม่จะยอมทำทุกอย่างเพื่อให้โจรหยุดตีผม มันทำสมจริงมาก ทีแรกแม่กลัวจนร้องให้ออกมา ผมชักหวั่นใจหยุดแผนการแค่นี้ดีกว่าแต่ไม่รู้จะทำอย่างไรดีกลัวความจะแตก จึงปล่อยให้เลยตามเลย หลังจากนั้นมันก็ให้ผมไปที่เตียงค่อยๆถอดเสื้อผ้าแม่ทีละชิ้นๆ จนหมด ผมเห็นแม่ผมหน้าซีดแล้วกลับแดงก่ำก้ม คงจะอาย ก้มหน้าหลบ ผมไม่เคยคิดอะไรที่ไม่ดีไม่งามกับแม่เลยจนกระทั่ง เพื่อนผมมันเอาเรื่อง incest ของพวกพี่มาให้อ่าน ในตอนนี้สมองผมกลับมีแต่ความคิดที่อุบาทว์ที่สุด ไม่รู้ผมคิดขึ้นมาได้ยังไง แม่สวยจัง แม่สวยน่าเย็ด ผมอยากเย็ดแม่ครับ จนหน้ามืดลืมเรื่องอื่นไปหมด ตอนนี้แม่ผมกำลังนอนหงายปลายเท้าชี้มาทางห้องน้ำ สองแขนที่ถูกมัดข้อมือกับขาเตียงเหยียดตึงเหนือ ผมก็เริ่มดึงเสื้อผ้าของแม่ออก แค่อึดใจเดียวแม่ก็ถูกจับแก้ผ้าจนล่อนจ้อนเปลือยเปล่าขาวโพลนไปทั้งตัว ทั้งขาวอวบอัดสมส่วน นมยังตึงหัวนมเล็กๆสีอมชมพูน่าดูด โจรมันสั่งให้ผมก้มลงไปหอมไปจูบนมทั้งสองข้าง แม่ผมก็ได้แต่ยักไหล่บิดตัวหนีซ้ายทีขวาที ขณะที่จมูกก็ดอมดมกลิ่นสาวไปที่ต้นขาไล่สูงขึ้นไปเลยๆ ผมคลึงเบาๆสักพักจนรู้สึกว่าแม่ตัวเริ่มอ่อน ผมก็เงยหน้าขึ้นเห็นหัวนมแม่แข็งเด่ขึ้นมา ผมก็มองหน้าแม่ พอแม่เห็นผมก็หลบสายตา คงจะอาย ผมลูบไล้ไปเรื่อย ๆ ผมเริ่มมีอารมณ์มากจึงลูกเปะปะไปตาม เรียวขาที่อวบเนียนนุ่ม ลูบหน้าท้อง และก็…ต่ำลงไป เรื่อยๆ จนถึงไปกางเกงในโจรมันสั่งให้ ถอดกางเกงในของแม่ออก ทีแรกแม่ก็ขัดขืน โจรมันจึงขู่จะทำร้ายผม แม่จึงยอม ผมมองทะลุ กางเกงใน เข้าไปเห็น เนินเนื้อของแม่โหนกนูนขึ้นมาอย่างชัดเจน กางเกงในสีชมพูบางจนเห็น หมอยดำ ๆ เพราะความบางของกางเกงใน ผมมองดู อย่างตื่นเต้น ใจจดใจจ่อ เผลอกลืนน้ำลายลงลำคอแบบไม่รู้ตัว ผมเอื้อมมือไปรูดกางเกงในตัวน้อยของแม่ออก ค่อย ๆ รูดเบา ๆ ผมค่อย ๆ ลุ้นต่อสิ่งที่จะเห็นอยู่เบื้องหน้า ผมรูดต่ำลงอีก จนเริ่มเห็นหมอยสีดำ และผมก็รูดลงมาอีกจนถึงปลายเท้า ผมก็มองหน้าแม่อีกที พอแม่เห็นผมก็หลบสายตา

คงจะอายผมมากโจรมันสั่งให้ผมถอดกางเกงในออกไปแล้วให้ผมขยับตัวลงมาทับปลาย เท้าแม่ไว้ ฟุบหน้าลงกับโคกหีที่โหนกนูน ผมได้ทีจึงดมกลิ่นเข้าไปเต็มจมูกแล้วพรมจูบไปทั่วเนินนูนขาวสะอาดตา คลึงปุยหมอยของแม่ไว้แล้วดึงเบาๆ ผมเริ่มมีอารมณ์แล้ว น้องชายของผมเริ่มแข็งขึ้นมาทันที แม่ก็คงเห็นเช่นกัน ผมแบะสองแคมที่เบียดชิดให้อ้าฉกปลายลิ้นลงไปตรงกลาง แม่ผมสะดุ้งพยายามจะเสือกตัวหนี แต่โจรมันช่วยกดไว้ไม่ให้ไปไหนได้ในขณะทีปืนยังจี้อยู่ มันสั่งให้ ผมตวัดลิ้นไปมาในร่อง บางครั้งเลียบางครั้งจูบ บางทีก็ประกบปากดูดที่กลางร่องสวาท ผมเห็นแม่สะดุ้งโหยงหลุดปาก ซี้ดส……ออกมา ผมเริ่มดูดเม็ดแตด ผมเห็นปลายนิ้วเท้าของแม่เดี๋ยวหงิกเดี๋ยวเหยียดเกร็ง เสียงแม่กัดฟันกรอดๆไม่ยอมเปล่งเสียงแสดงความเสียวให้รู้ ผมเริ่มมันส์ ระดมดูดเลียซ้ำอยู่ที่เดิมจนในที่สุดแม่ก็ทานไม่ไหวซี้ดส..พอแล้ว ..อูย..อูย พอแล้ว ซี้ดส..ซี้ดส.. เสียงคร่ำครวญชวนกะสันของแม่ทำเอาผมสั่นรีบล้วงควยออกมาชักว่าวอย่างลืมตัว ผมเลียจนร่างที่แสนสวยสั่นกระตุกไปทั้งตัว น้ำรักของแม่ที่หลั่งออกมาด้วยความเสียว ผมพร้อมที่จะเย็ดแม่ผมแล้วตอนนี้ผมไม่มีความคิดอะไรอย่างอื่นอยู่ในหัวอีกมี คิดอยู่อย่างเดียวอา! แม่ผมหลับตา หันหน้าหลบสายตาผม บางครั้งก็แม่เหลือบสายตาขึ้นไปดูหน้าผม พอผมสบสายตาแม่หลบตาเหมือนอายนิดๆแต่แม่ชะม้ายตามองเหมือนสาวๆที่อยากรู้ อยากเห็น ผมยังคงตวัดลิ้นไปมาในร่อง ผมเห็นแม่ผงกหัวขึ้นมาดู แม่แลบลิ้นเลียริมฝีปากพร้อมกับทอดสายตามองเป็นแววตาที่ส่อความกระหาย เงี่ยน อย่างบอกไม่ถูก โจรเริ่มถ่ายรูป ผมกับแม่ในสภาพเปลือยทั้งคู่ ไอ้โจรยังไม่สั่งอะไรเลย แม่ผมเองเป็นคนขยับขากางออกแล้วงอเข่าแยกปลายเท้าขึ้นจนมองเห็นหีแยกออกมา จากง่ามขา ขาที่ถ่างกว้างทำให้สองแคมขาวนูนแบะออก ในร่องกลีบแคมในเล็กๆเห็นเมือกใสๆอาบเอ่อเต็มร่องรู เห็นสภาพของแม่ตอนนี้ผมก็กลืนน้ำลายลงคอฝืดๆ มันแสดงให้เห็นว่าถึงตอนแรกแม่จะอับอายขัดขืนอย่างไรก็ตามแต่ตอนนี้ดูเหมือน แม่คงมีอารมณ์สวาทมาก พอผมนั่งยองๆตรงกลาง สองขาของแม่ก็ถ่างออกกว้างผมเอามือข้างหนึ่งจับควยจ่อเข้าที่รูหี ไม่น่าเชื่อเลยแม่ผมเด้งก้นขึ้นหัวถอกบานก็มุดเข้ารูหีของแม่ทีละนิดทีละนิด จนมิด ทั้งแม่ และผมหลุดปากซี้ดส..ออกมาพร้อมกัน ไอ้โจรก็ถ่ายรูปอีก 2-3 รูปก่อนจะเอาเงินและกล้องไป ก่อนไปมันบอกว่า จะส่งรูปมาให้ทีหลัง กันผมไปแจ้งตำรวจ ปล่อยให้ผมและแม่หยุดอยู่ในท่าร่วมรักกัน ผมมองตาแม่ แม่ก็มองตาผม แม่ไม่พูดอะไร สายตาแม่ยังมองมาที่ผม ส่อความกระหาย ในราคะ ตอนนี้ผมยอมรับว่าเงี่ยนมาก และแม่ก็ไม่ว่าอะไร ผมเริ่มขยับต่อ เรื่องอะไรจะเอาควยออกจากรูซะให้โง่ ผมขยับก้นดันควย แม่ผมก็เม้มปากขยับเอวให้สะโพกส่ายซ้ายขวาให้ควยกระแซะลึกเข้าไปอีก อูย…หี..หีตอดควยผมดีจัง แค่ไม่ถึงอึดใจรูหีแม่ผมก็อมควยเข้าไปจนมิด พร้อมกับเด้งก้นยึกๆเหมือนจะบอกให้รีบกระเด้ารูหีต่อ ผมไม่เชื่อเลยว่าแม่ผมจะเงี่ยนง่านเร่าร้อนจนถึงขนาดนี้ดูผิดจากในยามปกติ ที่แม่ผมเรียบร้อยเป็นกุลสตรีที่แสนจะขี้อาย

ผมไม่รอช้าโก่งตูดกระหน่ำควยเข้าออกในรูหีของแม่ผมอย่างเมามัน ขณะที่มือทั้งสองเอื้อมไปขยำนม นมของแม่ผมอยู่เต็มกำมือ ผมรูดควยเข้าออกตามจังหวะ กลีบรูหีของแม่ถูกควยลากเข้าลากออกตามจังหวะ ผมเย็ดแม่ครับ…แม่รู้มั้ยผมกำลังเย็ดแม่.. เสียงครางอูยๆ…. แม่ก็เด้งก้นขึ้นรับพั่บๆเป็นจังหวะ นมขาวเต่งตึงกระเพื่อมขึ้นลงตามจังหวะที่ผมกระเด้าควย กระเด้าช้าแม่ก็เด้งหีช้า พอมันเร่งเร็วแม่ผมก็ร่อนหีขึ้นมารับเร็วตามไม่มีพลาดจังหวะเลยสักครั้ง แน่นอนผมต้องรูดหนังควยตามจังหวะไปด้วยอย่างเมามัน พวงกะโปกๆฟัดง่ามตูดขาวๆของแม่ดังพั่บๆกับเสียงสูดปากซี้ดสซ้าด….ผมก็โน้ม ตัวตามฟุบหน้าลงซุกไซ้เต้านมสองข้างสลับไปมาอย่างเมามัน กลิ่นเนื้อนมของแม่ทำให้ผมคลุ้มคลั่งใจบอกไม่ถูกหัวนมแดงๆที่ปลิ้นอยู่ในซอก นิ้วผมก็ไม่ปล่อยให้ลอยนวลยังงั้นหรอก ผมอ้าปากไล่งับหัวนมข้างซ้ายไว้ ผมอมแล้วดูดแล้วทึ้ง ทึ้งแล้วเลีย เลียแล้วเอาริมฝีปากงับไว้เม้มๆขยี้ๆ แม่ผมก็แอ่นอกเข้าใส่ไม่มีหนี ปากก็ดูด ตูดก็ขยับควยกระเด้ารูหีหนอกควยกระแทกเนินหีพั่บๆผมไม่ได้สนใจตอนแม่ร้อง อุ๊ย.. ผมหูอื้อไปหมดไม่ได้ยินอะไรแล้ว ผมกระเด้าดัน เรือนร่างที่อวบอัดของแม่สั่นไปมาตามแรง ผมก็ตามกระเด้าดันควยเข้าใส่รูหีที่หนีไปไหนไม่ได้อย่างดุดัน เมื่อสุดทางไปแม่ก็เปลี่ยนเป็นแอ่นหีเข้าสู้ อุ๊ย..ซี้ดส..อุ๊ย..ออก..อุ๊ยจะออกแล้วค่ะ…แม่รำพึงรำพันด้วยความเอร็ดอร่อย ทำให้ผมเสียวจนตัวแข้งขาสั่นระริก เร่งกระชากควยกระเด้ารูหีเร็วขึ้น แม่ผมก็คงรู้ว่าน้ำควยมันกำลังจะออก แม่ผมครางอุยๆๆ.งอเข่าเท้ายันพื้นแอ่นก้นลอยค้างไว้ สองขาของแม่ผมสั่นระริกแม่ผมฝืนแอ่นตัวแอ่นหีไว้ได้อึดใจเดียวก็ค่อยๆอ่อน หย่อนก้นลงช้าเหมือนกลัวควยจะหลุด ส่วนน้ำควยผมก็พุ่งกระฉูดตามออก ผมเร่งมือซอยเต็มที่พร้อมกับน้ำควยพุ่งกระฉูดเข้าใส่รูเต็มแรงจนล้น แม่เองก็ตัวเกร็ง ในรูก็ตอคควยเป็นจังหวะ จนน้ำออกจนหยดสุดท้าย ผมฟุบหน้าลงกับอกแม่ ควยผมยังฝังมิดอยู่ในรูหี แม่ผมกำลังขมิบรูหีตอดควย ผมก็เงยหน้าขึ้นมาเห็นแม่หน้าแดงแก้มแดงด้วยพิษสวาทตัวสั่นกระตุกตาปรือ ผมสบตา แต่แม่ก็เบือนหน้าหลบผมไม่พูดอะไร แม่ผมอิดเอื้อนนิดแล้วท่าทางเอียงอายไม่พูดอะไร พอมีสติผมชักควยออกก็เลยมีเสียงดังบ๊วบ แม่มองตามควยที่แข็งโด่ของผมใบหน้าผมรู้สึกร้อนผ่าวด้วยความอาย แม่สบตาเห็นผมมองแม่ก็อายหลบตา แม่บอก เอแก้มัดให้แม่ทีแม่เจ็บ ผมแก้เชือกให้หลุด สักพักแม่ก็ดึงมือออกเอามือยันพื้นกระเถิบตัวหนี ผมขยับเข้าใก้ลแล้วจูบกระซิบที่ข้างหู ผมเป็นผัวแม่แล้วใช่มั้ยครับ แม่นิ่งไปพักแล้วจึงพยักหน้า ผมจูบบริเวณหน้าผากโหนกๆของแม่เบาๆ ผมรักแม่จัง แม่รักผมมั้ยครับ แม่ไม่โกรธผมนะครับ แม่ผมก็พยักหน้า ผมเอามือกอดแม่ไว้ เราเงียบไป ได้สักพัก แม่เริ่มพูด “เอ” ” มีอะไรเหรอ ครับแม่” ” เรื่องนี้ห้ามบอกใครนะ แม้แต่พ่อก็ตาม ” ผมกอดแม่ให้กระชับ หอมแก้มแล้วกระซิบเสียงเครือๆที่ข้างหูผมว่า ครับแต่ว่า ผมจะขอทำอีกที จะได้ไหม ครับ ขออีกหนเดียวก็พอ ผมเริ่มอ้อนวอน แม่นิ่งไปพักแล้วจึงพยักหน้า ถ้าอยากก็ทำสิ จ๊ะ…. ผมขยับเข้าไปจูบแม่ที่ปากแม่หลับตาพริ้ม แม่เอนตัวลงนอนบนเตียง ผมก็เลื่อนตัวไปนอนทับบนตัวแม่ เราจูบกันอย่างดูดดื่ม ผมจับขาเพรียวของแม่ขึ้นแยกออกกว้าง ผมเอามือข้างหนึ่งจับควยจ่อเข้าที่รูหี แล้วดันควยเข้าไปจนรู้สึก มันค่อยๆเข้าไปจนหัวควยไปชนกับมดลูกของแม่ดังกึกๆ ผมเห็นแม่ร้อง ซี๊ด……… คงเพราะเสียว แม่คงจะมีอารมณ์มาก แม่ปลดปล่อยอย่างเต็มที่ ไม่เหมือนตอนที่ไอ้โจรมันบังคับ แม่ขอเปลี่ยนเป็นท่าโก่งโค้ง ด้วยเอวคอดกิ่วและสะโพกผายพองาม ทำให้แม่ดูเร้าใจผมมากเลยในท่านี้ ผมเสือกควยเข้ารูหีทางด้านหลังของแม่ แล้วเริ่มโยกอีก ผมสังเกตุเห็นร่างของแม่กระตุกพร้อมกับเสียงร้องคราง จึงรู้ว่าแม่คงจะใก้ลเสร็จอีกแล้ว ผมเองก็เกือบจะเสร็จหลายครั้ง เพราะรูหีที่บีบรัดของแม่แต่ก็พยายามกลั้นไว้

บางทีทนไม่ไหวก็ดึงออกมาข้างนอก พอคุมได้แล้วจึงเสียบเข้าไปใหม่ ทำท่าโก่งโค้งจนเหนื่อยแล้วผมจัดให้แม่นอนหงายอีกครั้ง เอาขาของแม่แยกออกแล้วกระแทกเข้าไปแรงๆ โดยไม่สนใจกับเสียงร้องของแม่ ผมก้มลงไปดูแคมหีของแม่ที่ยู่เข้ายู่ออกตามลำควยยิ่งเกิดอารมณ์มากไปอีก จนในที่สุด ผมก็ดันควยเข้าไปจนชนมดลูกของแม่ ผมเร่งมือซอยเต็มที่พร้อมกับปล่อยน้ำควยพุ่งกระฉูดเข้าใส่รูเต็มแรงจนน้ำล้น ออกมา แม่เองก็ตัวเกร็ง ในรูก็ตอคควยเป็นจังหวะ จนน้ำควยผมไหลมาออกจนหยดสุดท้าย เรานอนกอดกันกลม ปล่อยให้ควยคารูหีอยู่อย่างนั้นจนกว่าจะมีใครกลับมากดกิ่งที่ประตูบ้าน แล้วจึงจะแยกกลับไปที่ห้องของผมแล้วเอนตัวลงกับเตียงนอนหลับเป็นตาย</c><h>39773</h></xml>