<xml><n>77</n><t>มอมยานักศึกษา</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน มอมยานักศึกษา
เรื่องนี้เป็นเรื่องจริง นะครับ พึ่งผ่านมาแค่ไม่กีอาทิตย์ เองครับ เรื่องมันมีอยู่ว่า เพื่อนผมชื่อ โจ้มันเป็นคนชอบเที่ยวกลางคื่นมาก ไม่ว่าจะเป็น rca ตรอกข้าวสาร สีลม สุขุมวิท ที่ต่างๆมันไปมาหมดแล้ว มันเล่าให้ผมฟังว่า มันเคยไปซื้อยา อี กับคนนึงชื่อ พี่ วิน โจ้กับพี่วินสนิทกันมาก เพราะโจ้ซื้อของ (ยาอี)กับพี่วินบ่อยๆวันนึง มันไปเจอพี่วินแล้วพี่เคยโม้ให้มันฟังว่า”พี่ไปใต้มา พี่ไปรับยาตัวใหม่มามันเป็นยากล่อมประสาทแบบแรง ไม่มีรสไม่มีกลิ่น มึงให้ใครกินไปนะ มันออกฤทธ์แล้ว สั้งให้แก้ผ้ากลาง ถนนยังได้เลย”ยาตัวนี้มันชื่อ LOVE DROPไอ้โจ้มันเล่าให้ผมฟังตอนแรกมันก็คิดว่าพี่วินแม่งเวอร์


พี่วินให้ไอ้โจ้มันเอาไปลอง แก่บอกว่า”ถ้าได้ผล ค่อยให้เงินพี่ก็ได้”ไอ้โจ้มันให้ผมดู เป็นหลอดแล้วข้างในเป็นเกล็ด คล้ายๆนำตาล ผมยังคิดว่ามันโม้ อ้อลืมบอกไปผมเรียนอยู่มหาลัยเอกชน ย่าน วิภาวดีคงรู้จักกันนะครับ วันนึงผมกับพวกเพื่อนเลิกเรียน แล้วชวนกันไปนั้งกิน เหล้าตามปกติ มีผมไอ้โจ้ ไอ้เอกเพื่อนผมอีกคนและ เพื่อนผู้หญิง 2คน คนแรกชื่อ แอน แอนเป็นเพื่อนห้องเดียวกันกับผม แอนเป็นดาวคณะผมด้วย แอนผิวขาวมาก หน้าคม หุ่นดีมากแอนชอบใส่กระโปรงนักศึกษา รัดๆฟิตๆผมชอบแอนมากเวลา แอนนั้งผมชอบแอบดูกางเกงใน แต่ไม่เคยเห็นเลยเพราะแอนเป็นคนระวังตัวมาก มีคนมาชอบแอนมากผมคิดว่าผมคงได้แค่ มอง เพราะแอนเป็นคนชอบใช้ของแพงๆส่วนอีกคนนึงชื่อ พิม ผมไม่ค่อยสนิทกับพิมนัก พิมเป็นคนขาวมาก หน้าเหมือนลูกครึ่ง ญีปุ่น หุ่นเหมือนแหม่มแคทรียา นมพิมใหญ่มากเจนสื้อนักศึกษาที่พิม ใส่ฟิตๆอยู่แล้วแทบปริออกมาเลยครับ พิมเป็นคุณหนูมาก เลิกเรียนแล้วคนขับรถก็มารับและพิมค่อนข้างหยิ่งมาก แต่วันนั้นแอนบังเอิญเจอ พิมเลยชวนพิมมานั้งเป็นเพื่อน 2คนนี้ไม่กิน เหล้า แค่มานั้งคุยฟังเพลง พวกผมนั้งกินเหล้ากันไป โจ้ก็กระซิบกับผมว่าอยากลองยา ที่ได้มาผมมองหน้าโจ้เหมือนรู้ใจ แต่ผมก็คิดว่ายามันไม่ได้ผลหรอกพอนั้งกินไป พิมกับแอนไปเข้าห้องนำกัน โจ้มันก็เทยาลงไปในแก้ว โค๊กของ2คนนี้ ไอ้เอกมัน พึ่งรู้มันก็บอกว่า”มึงจะทำเพื่อนเหรอ”ไอ้โจ้มันก็สวนไป”งั้นมึงไม่ต้อง เอา”ไอ้เอกมันก็เงียบ พอ2คนนั้นกับมา พวกผมก็แกล้ง ยกแก้วชนกัน พอ พิมกับ แอนกินหมด แก้ว ผมเสียวท้องน้อยขึ้นมาเลยในใจก็หวังให้มันได้ผลเถอะ สักพัก พิมก็ขอตัวกลับบ้าน แต่ไอ้โจ้ก็ตื้อให้นั้งสักพักนึง ผ่านไป15นาที พิมก็เริ่ม หน้าแดง ตาลอย และพูดไม่รู้เรื่องเหมือนลิ้นมันพันกัน ส่วนแอนก็เริ่ม ตาปรือๆแล้วก็เงียบไป ไอ้โจ้มันถามผมว่าจะทำยังไงมันก็ไม่รู้ว่ายาออกฤทธ์จะเป็นยังไง ผมก็ถามแอนว่าเป็นอะไร แอนบอกว่า “ตาหนักๆจัง”แล้วก็ยิ้ม ไอ้โจ้มันก็เริ่มคุยเรืองทะลึง แอนก็ไม่ว่าอะไร ทั้งที่ปกติแอนจะว่าว่า “ไอ้บ้ากาม”จนไอ้โจ้มันได้ใจถามว่า “แอนเคยมีอะไรกับผู้ชายหรือยัง”อยู่ๆแอนก็ตอบว่า”เคยแล้วกับบอยแค่ครั้ง เดียวแอนโดนมันปล้ำนะ”เสียงออแอๆพวกผมตกใจเลย บอยไหนผมก็ไม่รู้จัก ตกใจที่แอนพูดเรื่องนี้ได้ไงปกติออกจะเรียบรอ้ย ผมก็ถามพิมบ้าง พิมพูดไม่รู้เรื่องแต่ได้ใจความ ยัง โดนแค่นิ้ว ลวงในโรงหนังด้วย เพื่อนผมกับผมเริ่มสนุก ไอ้โจ้มันแกล้งท้า แอนกับพิมว่า พวกเราคิดว่าแอนกับพิม มีหน้าท้องแน่เลย แอนบอกว่าไม่มี เสียงออแอ พวกผมบอกว่าไม่เชื่อหรอก “เปิดให้ดูก่อนถึงเชื่อ” อยู่ๆแอนก็ถกเสื้อขึ้นมาถึงขอบยกทรง แล้วให้ พวกผมลองจับดู ตอนนั้นผมเสียวมากเลย สักพักโทรศัพท์มือถือ พิม ก็ดังขึ้น พวกผมก็ตัดสินใจหยิบโทรศัพมือถือของพิมมาปิดเพราะ พิมนั้ง งงๆอยู่ ขนาดปิดโทรศัพท์พิม พิมยังหันมายิ้มเลย

โจ้กับผมและเก่ง ปรึกษากันว่าจะเอาไงต่อ โจ้เลยแกล้งชวนไปนั้งเล่น ต่อที่ ห้องของโจ พิมกับแอนก็เงียบเหมือนหูไม่ได้ยิน ผมเลยจับมือแอนมาควงแขนผม ส่วนโจ้ก็ควงแขนพิมไป สองคนก็เดินตาม แบบเซๆ พอขึ้นมาถึงห้องโจ้ แอนก็นั้งบนโซฟาของโจ้แบบเห็นหวอของแอนเต็มๆทั้งๆที่ปกติจะระวังตัวมาก ผมจ้องไปเห็นกาง เกงในสีขาว ลูกไม้เห็นสีดำอ่อนๆเต็มๆลูกกระตาของผม ผมเริ่มรู้แล้วว่ามีอะไรเกิดขึ้นแน่ๆ ส่วนพิมยังนั้งเหมือนปกติ ทำให้ผมไม่กล้า ทำอะไรมาก อยู่qโจ้เดินไปหยิบผ้าเช็ดตัวมาให้พิม บอกว่า”ไปอาบน้ำเถอะถ้าทางจะเมานะพิมจะได้ดีขึ้น”พิมเงียบแล้วหยิบผ้าเช็ด ตัวไป เดินเซๆสักพักโจ้ก็พูดว่า”เปลี่ยนเสื้อผ้าตรงนี้แหละ”พิมตาปรือๆแล้วเงียบ หน้าแดงมากแต่ไม่ได้ทำตามที่โจ้พูด ผมคิดว่างานนี้ พังแน่ๆเพราะน้ำตาเธอคลอเบลาแล้วแต่โจ้ก็เดินไป ถอดกระดุมพิมออกมา พิมก็เฉย พอถอดกระดุมออกหมดพวกผมตะลึงเลย นมของพิมที่อยูในบราเซียมันใหญ่มากโจ้ก็จัดการปลดตะขอบราเซียสีขาวออก พวกผมถึงกับตะลึงเลยนมเธอตั้งสวย ผงาด หัวนมสีชมพู ขาวมากหันไปทางแอนเพื่อนผมเอกจัดการไปถอดเสื้อนักศึกษาของแอนออก เห็นนมตระงาน นมสวยมาก ผมก็ทนไม่ไหว ถลกกระโปรงของแอนขึ้นมาไว้ที่เอว ผมดึงขึ้นมาลำบากมากเพราะมันคับทั้งรัด อื้อหือ กางในสีขาว ผ็ามันลายลูกไม้ ผิวกางเกงในของ แอนเนียนมากผมเอามือไปจับตรง เป้าของเธอ แอนยังทำหน้าเฉยเหมือนไม่มีอะไรเกิดขึ้น จนเพื่อนผมโจ้มันลองกระซิบข้างหูของ พิมว่า “ตอนนี้พิมกำลังมีอารมณ์มากเลย”อยู่ๆพิม ที่อยู่ในสภาพเปลือยท่อนบนอยู่ๆก็จับมือโจ้ค่อยๆถลกกระโปรงไปอยู่ที่เอว เผยให้เห็นว่าของสงวนที่อยู่ภายในกางเกงในสีชมพู เป็นกางเกงในลายการ์ตูนมันโหนกมาก ขนาดขนของพิมแลบออกมาจากข้างๆ กางเกงใน ผมก็ลองสั้งแอนถอดกางเกงในออก แอนก็ค่อยถอดออก ด้วยสีหน้าแดงมาก ผมมองเห็นของแอนแล้วหมอยเธอเยอะมาก กลีบของเธอแนบสนิท ทันได้นั้นเอกก็สั้งให้แอนอ้าปาก แอนก็ปากสั้นค่อยเผยออก เอกมันก็ดันไปไหนปากทันที แล้วก็สั้งให้ดูดๆ แอนก็ดูดใหญ่ มือนึงมันก็เคล้นนมแอนไป ผมไม่รอช้าจับขาแอนอ้าออก แล้วก็ดันค่อยๆดันผมดันไม่เข้า แอนร้อง อ้าๆๆดังลั้นห้อง ยังไงก็ไม่เข้า หันไปมองทางไอ้โจ้ มันไปหยิบวาสลินมาทาที่ไอ้นั้นของมันและก็ไปทาที่ไอ้นั้นของพิม ผมเหลือบไปมองของๆพิม สุดยอดมอง ยังไงก็ซิงกลีบเรียบมากสีชมพูเนื้อเลยด้วย แต่ที่สำคัญทำไมของพิมถึงแฉะมากขนาดนั้น โจ้สั้งให้พิมอ้าขาออก พิมก็อ้าออกแต่โดยดี พิมนอนหวายแล้วงอขา ผมไม่สนใจแล้ว หยิบวาสลินมาทาบ้าง ผมก็จับขาแอนยกขึ้นชี้ฟ้า แล้วผมก็ค่อยๆดัน ไปทีละนิด โอ้ว คับมากครับผมค่อยๆซอยๆ ไปเรือยๆแอนหน้าเหย่เกมาก น้ำตาก็ไหลไอ้เอกก็ชอยอยู่ในปากแอน ผมก็เอาหีเธอ มองไปที่วางขา เลือดเต็มขาเลย ผมทำแอนเสร็จอยู่ ก็ไปทำพิมต่อ หีพิมเลือดไหลเต็มเลย ผสมกับน้ำของไอ้โจ้มัน พิมนั้นหลับ ไปร้องไห้ น้ำมูกเปลอะเต็มหน้าเลย ผมเอาพิมหลายท่ามากพอสั้งให้ร้องก็ร้องทีนึง ทำๆอยู่พิมฉี่ออกมาเฉยเลยเล่นเอาผมกับเพื่อน ตกใจเลย แต่พวกผมก็ไม่สน ผลัดกันเอาวันนั้นไปกันผมเอาแอน3ยก พิม3ยก เพื่อนผมก็เอากันท้วนหน้า เบ็ดเสร็จแอนโดนไป 11ยก พิม15ยกผมนั้งมองของแอนกับพิมหลับไปหีของพิมกลวงเลยเลือดเต็มวางขา

โจ้คิดแผนได้โทรไปยืมกล้องถ่ายวิดีโอ เพื่อนมา แล้วสั้งให้พิม โพสท่าหมา อ้าแหกสุดๆสั้งให้แอนเลียหีพิมแอนก็ทำ พวกผมทำกันตั้งแต่6โมงเย็นถึงเที่ยงคืน ก้อนกลับ ผมโทรไปเรียกเพื่อนมาแค่บอกมัน”อยากเอาแอนเปล่าเอามา1000นึงเดะ”เพื่อนผมมา ทำไป2ยก เพื่อนมันยอมให้ถ่ายวิดีโอไว้ด้วย ตี2ผมเรียกแอนกับพิมผมใส่เสื้อผ้า กระโปรงกลับบ้าน ก่อนกลับพวกผมจับของพิมกับแอนมาโกนขนที่ไอ้นั้นจนเกลี้ยงเลย แล้วถ่ายวิดีโอไว้ด้วย ผมปล่อยให้แอนกับพิมขึ้น แท็กซี่ไปโดยแกล้งไม่รูดซิบกระโปรงเธอ2คน คนมองเธอกันเต็มเลย รุ่งขึ้นแอนหยุดเรียนเลยอีกวันนึงมาแอนหลบหน้าผมเลยครับ</c><h>38373</h></xml>