<xml><n>78</n><t>แอบดูเมียโดนรุมข่มขืน</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน แอบดูเมียโดนรุมข่มขืน
เมื่อผมโดนไล่ออกจากที่ทำงานเก่า จำเป็นที่ผมต้องหาที่ทำงานใหม่ ผมสมัครงานอยู่ราว 2 อาทิตย์ ก็ได้งานแถวชานเมืองเป็นคนขับรถส่งของ ผมและเมียเลยต้องย้ายบ้านจากที่เราเช่าอยู่ ในเมือง ต้องย้ายมาอยู่ชานเมือง เรามาได้ทำเลที่ไม่ค่อยดีนัก บ้านอยู่ลึกในซอยเปลี่ยว แต่ดีว่าผมมีรถมอเตอร์ไซค์ก็เลยไม่ลำบากนัก เพียงแต่ว่าเมียผมขี่ไม่เป็น แต่ก็ไม่มีปัญหา ผมขี่คอยรับส่งอยู่แล้ว เรื่องมันเริ่มมีก็เพราะว่าผมต้องทำงานหนักขึ้นแล้วก็กลับบ้านไม่ค่อยเป็นเวลา


ส่วนเมียผมทำงานเป็นพนักงานห้างงานเธอเลิกประมาณ 3 ทุ่ม กว่าจะถึงบ้านก็ประมาณ 4 ทุ่ม บางวันถ้าผมยังไม่กลับเธอก็ต้องนั่งมอเตอร์ไซค์เข้าบ้าน และแล้ววันที่เกิดเรื่องก็คือวันนั้นเถ้าแก่ให้ผมไปส่งของให้ลูกค้าที่อยู่ถึงปท ุมฯ กว่าจะขึ้นของเสร็จก็เย็นมากแล้วผมต้องขับรถฝ่าการจราจลในกรุงเทพฯไป นั่นไม่เท่าไร แต่ที่ทำให้เสียเวลาก็ต้องไปรอคนเซ็นต์รับของกว่าจะมาก็ปาเข้าไป 4 ทุ่ม ผมรอจนหิวข้าวแต่ในที่สุดก็ส่งของเสร็จเรียบร้อย ผมรีบขับรถกลับทันที แต่ต้องเอารถไปเก็บที่ร้านก่อน แล้วรีบขี่มอเตอร์ไซค์คู่ชีพกลับบ้าน มาถึงหน้าบ้านเห็นมีรถมอเตอร์ไซค์จอดอยู่ 2 คัน ก็นึกเอะใจว่าใครกันมาหาเมียผมตอนแรกนึกว่าเป็นญาติของเมีย ปกติผมเป็นคนเดินเงียบอยู่แล้ว ผมเดินขึ้นไปก็พอได้ยินเสียงเมียผมร้องคร่ำครวญแบบที่ผมเสียวหลังวาบผมจึงเดินไปดูที่ประตูซึ่งไม่ได้ปิดสนิท ผมตกใจกับภาพที่เห็นมาก เพราะว่าขณะนี้เมียผมนอนอยู่บนที่นอนซึ่งมีผู้ชายอีก 3 คนกำลังช่วยกันรุมอยู่บนตัวเมียผมคนหนึ่งกำลังเด้าที่จิ๋ม คนหนึ่งกำลังให้เมียผมอมให้มัน ส่วนอีกคนก็ฟอนเฟ้นเต้านมเมียผมอย่างหื่นกระหายที่สุด ผมโกรธอย่างที่สุดกำลังจะเข้าไปจัดการกับพวกมัน แต่ก็ต้องเสียวแปล้บที่หลังเพราะไม่รู้ว่ามีอีกคนมันมาจากไหน ล้อคคอผมแล้วเอามีดปลายแหลมมาจ่อที่หลังผมแล้ว มันบังคับให้ผมเข้าไปในห้องแล้วช่วยกันมัดผม แล้วเอาเทปกาวมาปิดปากผม ผมไม่ทันได้พูดอะไรกับเมียเลย ได้ยินแต่เมียอ้อนวอนพวกมันว่าอย่าทำอะไรผัวเธอเลย เธอจะยอมทุกอย่าง ตอนนี้พวกมันมากันรวมกันเป็น 5 คน ไอ้ 2 คนที่มาทีหลังรีบถอดเสื้อผ้าของมันแล้วเข้าไปรุมเมียผมอีก ตอนนี้ผมเห็นมันจับเมียผมให้นอนหงายทับไปบนเพื่อนมันอีกคนที่นอนอยู่ด้านล่างแล้ วมันก็เอาเมียผมทางประตูหลัง ผมเห็นเมียผมดิ้นและร้องดังมาก แล้วอีกคนก็จับดอของมันมาจ่อแล้วเสียบที่เดียวมิดด้ามที่ร่องหน้าเมียผม เมียผมกรีดลั่นบ้าน ส่วนที่เหลือก็ขยี้ขยำนมเมียผมแล้วอีกคนก็บังคับให้เมียผมดูดให้มัน ตอนนี้เมียผมมีท่อนเอ็นของผู้ชายอยู่ในตัวถึง 3 อันในเวลาเดียวกัน ตอนนี้ผมมีความรู้สึกประหลาดทั้งๆที่เมียผมโดนรุมอยู่แต่ผมกลับเกิดความอยากที่จ ะเข้าไปร่วมวงด้วยซะแล้ว พวกมันสลับเปลี่ยนกันเอาเมียผมไม่รู้คนละกี่รอบจนเมียผมสลบคาดุ้นพวกมัน มันก็อุ้มเธอไปล้างทำความสะอาดในห้องน้ำ เธอก็พอรู้สึกตัว พวกมันก็เอาเมียผมอีกคนละรอบ คืนนั้นกว่าพวกมันจะกลับก็ราวๆตีห้า ก่อนกลับพวกมันยังมาแก้มัดให้ผมอีก แล้วบังคับให้ผมเอาเมียผมให้พวกมันดู ผมมีอารมณ์อยู่แล้วก็เลย เอาเมียจนผมเสร็จพวกมันที่ยืนดูอยู่ก็หัวเราะแล้วพากันกลับไป

ส่วนเมียผมเธอหลับไปตั้งแต่เมื่อไหร่ไม่รู้ แต่เธอมาฟื้นอีกทีตอนเที่ยงอีกวัน หลังจากวันนั้นเราก็หาที่อยู่ใหม่เพราะว่าเราอายที่จะเจอหน้ากับพวกมัน แต่ที่เราย้ายมาก็ไม่พ้นต้องพึ่งวินมอเตร์ไซค์เหมือนเดิม แต่ผมรู้สึกอยู่ในใจลึกๆว่าอยากให้มีเหตุการณ์แบบวันนั้นอีก มันสะใจอย่างไรไม่รู้</c><h>42513</h></xml>