<xml><n>79</n><t>แอบดูเพื่อนรุมเมีย</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน แอบดูเพื่อนรุมเมีย
ผมชื่อ เอ อายุ 20 ปี แฟนชื่อ แนนอายุ 20 ปีเช่นกันเราเรียนอยู่ที่เดียวกัน แนนเป็นคนขาวเนียน รูปร่างเล็กบางเอวกิ่ว หน้าอกฬหญ่ และหม้อใหญ่โคกนูนคนซ่อนรูป อะไรๆเธอก็ดีไปหมดเสียอย่างเดียว คือเธอเป็นคนปากแข็งอย่างร้ายกาจชนิดหัวชนฝาทั้งๆที่ใจคิดอีกอย่าง ผมกับแนนเริ่มสนใจสวิงกิ้งเมื่อเราร่วมรักกันแล้วพูดถึงเรื่องราวทำนองนี้จะทำให้คึกคักผิดปกติ มีการตอบสนองกันแบบสุดๆเรารู้สึกว่ามีความสุขมาก ผมได้ที่จึงเสนอให้เธอลองของจริงจากผู้ชายคนอื่นดูบ้าง เธอกลับไม่ยอมเธอบอกไม่กล้าแม้ว่าจะอยากลองมาก ผมพยายามหว่านล้อมเธอต่างๆ นาๆ เธอก็ยังปากแข็งว่าเธอไม่อยากลองทั้งๆ ที่ผมรู้ดีว่าตัวเธออยากจะลองใจแทบขาดแต่ปากแข็งและไม่ตรงกับใจผมไม่รู้จะทำอย่างไรก็เลยปรึกษากับเพื่อนสนิทหลายคนทีเคยพาชายอื่นมาสวิงแฟนตัวเองต่างก็ว่าเธอเหมือนผู้หญืงทั่วไปคือกลัวการที่จะลองอะไรใหม่ๆเป็นครั้งแรก หากว่ามีครั้งแรกแล้วเธอคงจะหมดสิ่งตะขิดตะขวงใจ


และเธอก็จะยอมเข้ามาร่วมสวิงกิ้งอย่างไม่มีปัญหาเพราะใจเธอก็ต้องการอยู่แล้วหลังจากที่ผมได้ศึกษาจากเพื่อนๆที่เคยลองสวิง ผมจึงวางแผนการให้แนนได้ลิ้มลองรสชาติของท่อนเนื้อของเพื่อนๆผมเพิ่มอีกสัก 4- 5 ดุ้น ซึ่งผมรู้ดีว่าเธอต้องชอบแน่ๆ เมื่อช่วงปีใหม่ที่ผ่านมาแนนไปหาผมที่นนทบุรีซึ่งผมเช่าอพาร์ทเม้นต์อยู่ ที่อพาร์ทเมนต์นี้ผมมีเพื่อนที่สนิทอยู่หลายคนเป็นเพื่อนๆสมัยมัธยมพวกมันมาเพื่อที่จะช่วยเย็ดแฟนผมพวกมันเปิดห้องติดกับผมมีทั้งหมด 5 คน ชื่อม่อนด์ เบิร์ด อั่น นิว จิ วันแรกผมพาแนนไปเที่ยวที่ต่างๆ จนเธอเพลิดเพลินและวันต่อมาผมบอกเธอว่าต้องไปทำธุระทางบ้านกว่าจะกลับมาถึงก็คงค่ำผมให้เธอรออยู่ที่ห้อง พอผมออกไปตอนเช้าก็ไม่ได้ไปธุระที่ไหนหรอกครับนอนอยู่ห้องของเพื่อนที่ติดกันนั่นเองซึ่งห้องของเรามีระเบียงติดกันสามารถปีนข้ามไปได้ ซึ่งวันนั้นที่ห้องของเพื่อนผมมีเพื่อนมาดื่มเหล้าอยู่ 10 คน เพิ่มจากเดิมมา 5 คน ผมนั้นไม่รู้จักแต่พวกเพื่อนๆผมมันบอกไว้ใจได้ เดียวจะให้พวกนี้ช่วยทำให้แฟนผมมีความสุขแบบสุดๆ ผมคิดหนักกลัวเธอจะรับไม่ไหวตั้ง 10 คน แต่ถึงขั้นนี้แล้วก็ต้องลองดู คงตื่นเต้นดีไม่น้อยกะว่าจะให้เธอลองท่อนเนื่อคนอื่นสัก 4-5 ดุ้นแต่ดันได้มาตั้ง 10 ดุ้น ผมก็เลี้ยงเหล้าพวกมันทั้ง10คนอยู่ในวัยกำลังอึดทั้งนั้น ดื่มกันไปคุยกันถูกคอโดยเฉพาะเรื่องใต้สะดือ ผมเลยวกมาที่เรื่องแนนบอกพวกมันว่าผมต้องการให้พวกมันช่วยให้แฟนผมมีความสุขซึ่งพวกมันยินดีที่จะช่วย ผมตกลงให้ทั้ง 10 คนทำที่ว่าพวกเข้าไปจี้ปุ้ยโดยต้องการเงินอย่างเดียวแล้วจับเธอมัดขึงไว้แล้วค้นทรัพย์สิน โดยที่ผมยกเงินสดพวกนั้นให้พวกมันเป็นค่าเหล้า จากนั้นจึงหันมาจัดการกับเธอ ผมบอกพวกมันว่าไม่ต้องรีบร้อนให้เล่นรักกันได้อย่างเต็มที่ ปรนเปรอสวาท อย่างเต็มจนล้นให้กับเธอโดยผมจะแอบปีนข้ามระเบียงไปแอบดูพวกเขาเอากับเธอ และอย่าให้เธอรู้เด็ดขาดว่า ผมสั่งให้ไปรุมเย็ดเธอ พอเวลาถึง 3 ทุ่มผมก็โทรฯมาหาแนน บอกเธอว่าคงกลับไมได้ต้องค้างที่บ้านให้เธอไม่ต้องเป็นห่วงพรุ่งนี้สายๆ ผมถึงจะกลับ จากนั้นก็ให้หนุ่มทั้ง 10 เริ่มทำงานได้โดยบอกว่ามาเช็คท่อประปาพอเธอเปิดประตู ผมก็เห็นพวกเขาผลุบหายเข้าไปในห้องทั้งหมด ผมรีบไปที่ระเบียงเห็นผ้าม่าน ปิดเหลือช่องไว้นิดเดียวผมรีบปีนไปแอบดูทันทีภาพที่เห็นคือพวกเขาจับแนนรวบแขนไว้ด้านหลังเอามืออุดปากไว้แล้วบอกว่าพวกเขาต้องการเงินแค่นั้นแล้วก็จะไปแนนจึงเลิกขัดขืนแล้วบอกว่าเงินอยู่ในกระเป๋ารีบเอาแล้วไปซะพวกเขาจับแนนไปมัดแบบขึงพืดไว้บนเตียงเมื่อได้เงินแล้วก็เริ่มเล่นสนุกโดยเริ่มทำเป็นค้นทรัพย์สินตามตัวเธอ 10 คนยี่สิบมือค้นกันใหญ่โดยเฉพาะนมสองก้อนโดนมากเป็นพิเศษและบริเวณหว่างขาก็โดนไม่แพ้กันผมเห็นแนนโวยวายใหญ่แต่ไม่ได้ยินเสียงเพราะเป็นห้องแอร์มิดชิดถึงจะเป็นนอกเสื้อผ้าเธอก็ต้องรู้สึกสยิวบ้างแน่ จากนั้นพวกมันก็เริ่มปลดกระดุมเสื้อเธอออกหมด ส่วนที่ติดเชือก

มัดก็ฉีกออกเลยจนแนนเหลือแต่ตัวขาวโพลนทั้ง 10คนต่างจ้องมองตะลึงไปที่ร่างของแนน ส่วนแนนเอาแต่หลับตาปี๋ เพียงชั่วครู่เสื้อผ้าของเขาทั้ง 10 คนก็หลุดออกจากร่าง พวกเขาเป็นเกมส์พอสมควรไม่บุ่มบ่ามต่างยืนรอจนแนนลืมตาขึ้นมาดูเขาทันทีที่แนนลืมตาขึ้นมา เธอกลับเป็นฝ่ายตกตะลึงบ้าง ก็ควยทั้ง 10 ดุ้นผงกหัวชูร่อนอยู่ตรงหน้าเธอ ทุกดุ้นขนาดใหญ่และยาวมากผมต้องเรียกทั้ง 10 คนว่าพี่เลยแพราะของผมยาว 5นิ้ว เส้นรอบวงแค่ 4นิ้วครึ่งเองเทียบกับพวกนี้ไม่ได้เลย ประมานด้วยสายตาพวกนี้ยาวไม่น่าจะต่ำกว่า 6นิ้วทุกคนเลยเส้นรอบวงก็น่าจะ 6นิ้วขึ้นทุกอันแพราะดูอวบใหญ่เหลือเกินและไม่แน่บางคนก็อาจจะยาวมากกว่า 7นิ้วด้วยซ้ำไป ผนเสียวรูหีแทนเธอจริงๆ พวกเขาเริ่มค้นตัวแนนอย่างพร้อมเพรียงและสามัคคีแบ่งปันกันโดยที่ม่อนด์กับเบิร์ดค้นและพิสูจน์นมคนละเต้าไม่ได้ลูบคลำหรือค้นเพียงอย่างเดียวกลับทั้งเลียทั้งดูดกันชุลมุน ส่วนอั๋นกับจิช่วยกันพิสูจน์ เรียวขาที่ถ่างออกบริเวณขาอ่อนแทบจะถูกทั้งสองแทะกินส่วนนิวก็ค้นตรงถ้ำสวาทง่ามขาทั้งลูบไล้ทั้งล้วงควานที่หีของแนนซึ่งไร้เส้นหมอยเพราะถูกผมโกนออกเป็นประจำ ที่เหลืออีก 5 คนก็จับนู่นจับนี้และก็ยืนชักว่าวสลับกันไปไปด้วยส่วนแนนนั้นตอนแรกที่ 10 คนเริ่มค้นใหม่ๆผมเห็นเธอพยายามดิ้นรนแต่ยิ่งดิ้นทั้งมัดขึงพืดก็เท่ากับการแอ่นอกประเคนเต้าเข้าปากพวกนั้น มันสลับกับการดูดอย่างเมามัน นมแนนมันก็กลมและชูชันเหมือนซาลาเปาสู้ปากดีเหลือเกินตอนนี้แนนเลิกดิ้นแล้วเห็นนอนหลับตาพริ้มคงเริ่มมีอารมณ์ จิผู้ค้นถ้ำสวาทใช้ลิ้นเลียทีรูหีสลับกับดูดเม็ดของปุ้ยได้เลิกค้นขยับตัวขึ้นคร่อมเธอ ผมได้ยินเสียงของแนนร้องครางออกมาว่า ” อูววว..เสียว..อูยย..เสียวหี..เสียว..อูยย..ดูดอีกซิ ” ทีเหลืออีก 9 คนก็เลิกค้นหันมาใจจดใจจ่ออยู่ กับควยของจิที่กำลังมุดเข้ารูหีของแนนเป็นดุ่นที่สองต่อจากของผมเองแต่ขนาดมันต่างจากผมอย่างสิ้นเชิงแนนลืมตาขึ้นมาเห็นภาพเข้าได้แต่ส่ายหน้าแต่ตากลับจ้องดูควยใหญ่ของจิที่กำลังมุดเข้าไปในรูหีของตัวเองทีละนิดจนมิดทั้งลำ แล้วคราง “โอวว..เสียวจัง..อูยย…กระแทกแรงๆ..อาว์ววว…เสียวหี..อูยย..ซี๊ดส์…มันส์หีจัง…” เธอเริ่มหลับตาอีกครั้งเมื่อจิเริ่มกระเด้าควยกระชั้น ขึ้น แนนเริ่มเด้งหีสู้ควยจิ พวกนั้นก็เชียร์จิกันใหญ่ให้เร่งเร็วๆ ครู่เดียวควยจิก็ คายพิษยอมแพ้แต่แนนเครื่องเริ่มติดม่อนด์จึงเข้ามาเย็ดหีแนนเป็นคนที่สองครู่เดียวก็แพ้อีกแนนได้แต่คราง ” โอวว..ผัวขาเอาควยมาเย็ดหีแนนอีก..อูวว…ซี๊ดส์…เสียว

หี..โอวว..เร็วแนนเงี่ยน ” เบิร์ดจึงโดดเข้ามาเย็ดเป็นคนต่อไปเบิร์ดนับว่าเป็นมวยไม่เอาแต่กระเด้าเย็ดอย่างเดียวเหมือน 2คนแรกเขากระเด้าไปพร้อมซุกไซร้ริมฝีปากไปตามเต้านมเรื่อยไปจนไปประกบกับปากจนแนนร้องครางออกมา “อูยย…เย็ดแนนแรงๆ นานๆ…อูววว…เสียวหี..โอยย..” เมื่อเบิร์ดเร่งเครื่องกระเด้าควยเข้าหีแนนเป็นครั้งสุดท้ายผมเห็นแนนเผยอยิ้มออกมาอย่างมีความสุข “อูยย…น้ำหีจะแตกแล้ว..อูววว..เสียวหี..อูยย..ผัวจ๋าเย็ดแรงๆ..อูวว…มันส์หี..อูววว” อั๋นเข้าต่อจากเบิร์ดทันทีเสียบควยเข้าไปที่หีของแนนแล้วกระเด้าเย้ดดังพั่บๆ แนนคราง “โอยย..เสียวหี..อูวว..มันส์อะไรอย่างนี้..อูยย…ใจจะขาด..อูวว..แรงๆ..” นิวคงทนไม่ไหวจึงยื่นควยไปที่หน้าแนนผมแทบไม่เชื่อสายตาแนนเห็นควยเข้าก็อ้าปากรับอย่างเต็มใจอารมณ์เธอคงจะเกินควบคุมอ้าปากกว้างอมเข้าไปเกือบครึ่งท่อน จนอั๋นกับนิวเสร็จในเวลาไล่เลี่ยกัน หลังจากนั้นพวกเขาก็แก้มัดแนนๆยิ้มอย่างมีความสุข พวกทีเหลือซึ่งผมไม่รู้จักชื่อเข้าไปประคองพลิกให้ปุ้ยนอนคว่ำเพื่อที่จะปลุกอารมณ์เธออีกรอบเพื่อทีจะโดนต่ออีก 5 ดุ้นและก็ดูเหมื่อนว่าจะมีขนาดทีใหญ่กว่า 5ดุ้นแรกเสียอีก พวกนั้นเห็นบั้นท้ายปุ้ยขาวผ่องไร้รอยด้านดำซ้ำยัง กลมกลึงถึงกับอดใจไม่ไหวจึงเอาควยมาเย็ดตูดปุ้ยพร้อมกับที่อีกคนก็เย็ดหีส่วนทีเหลือก็เอาควยให้แนนดูดสลับกันไปทั้ง 3 รูของแนนจึงมีแต่ควยแต่แนนก็ตอบสนองอย่างเต็มที่ไม่ขัดขืนและพวกมันยังไม่พอแค่นั้น ขณะทีมันเย็ดหีและตูดเธออยู่พร้อมๆกัน คนที่เย็ดตูดก็เปลี่ยนเป้าหมายชักควยออกมาจากรูตูดแล้วยัดเข้าไปสมทบในรูหีทีมีอีกควยคาอยุ่ดุ้นหนึงแล้วรวมเป็นสองดุ้นในรูเดียวไม่รู้ยัดไปได้ไงเล่นเอาแนนร้องครางไม่หยุดตามจังหวะการเด้าที่ประสานกันจนหีเธอปลิ้นเข้าปลิ้นออกอย่าเห็นได้ชัดเจน แนนโดนท่านี้อยู่นานมากครั้งละ2ดุ้นสลับกันไปจนครบ10ดุ้นจากนั้นเมื่อทุกคนเล่นรอบสองจนครบก็ห่มผ้าให้แนนซึ่งนอนหลับอย่างมีความสุขมีรอยยิ้มอยู่บนใบหน้า แล้วพวกเขาก็จากไป สรุปแล้วคืนนั้นแนนโดนเย็ดครบทั้ง 3 รู

โดยเฉพราะรูหีเธอโดนทีละ 2ดุ้นพร้อมกันดีนะที่หีเธอใหญ่ไม่งั้นมีหวังฉีกแน่ๆ เมื่อผมกลับมาตอนสายแนนทำเหมือนไม่มีอะไรเกิดขึ้นแต่ดูเธอเดินขาถ่างผิดปกติ ผมจึงแกล้งเธอเอาควยออกมาเย็ดหีแนน แนนถามผมว่าเอทำไมถึงคึกตั้งแต่เช้า ผมว่าคิดถึงเมียเต็มที่ เมื่อคืนฝันเห็นเมียถูกรุมเย็ด ผมเย็ดเธอทั้งหี ตูดและปากแต่รู้สึกว่าทั้งหีและตูดปุ้ยจะบานขึ้นโดยเฉพาะรูหีหลวมไปมากคงเป็นเพราะควยทั้ง 10 ดุ้นนั่นเอง วันนี้แนนดูดควยเสียผมยอมแพ้แต่เธอยังไม่ยอมพูดถึงผัวอีก 10คน เลย วันหลังจะพยายามหลอกถามเธอให้ได้</c><h>41836</h></xml>