<xml><n>8</n><t>ฉันเผลอใจลืมตัวไปกับเค้า</t><c>เรื่องเสียว ฉันเผลอใจลืมตัวไปกับเค้า
ในชีวิตจริงผู้หญิงคนนึงจะมั่นคงในรักเดียวชายเดียว แต่บ่อยครั้งที่ได้ยินเรื่องราวที่ฝ่ายหญิงปันใจเล่นชู้กับชายอื่น ฉันว่ามันน่ารังเกียจขยักแขยงสิ้นดี แต่วันนี้ตัวฉันกลับเผลอใจลืมตัวไปกับเค้าคนนั้น มันเกิดขึ้นกับฉันได้ยังไงกัน มันเกิดขึ้นเมื่อไร ใครเป็นคนก่อไฟนรกในใจฉัน จะโยนความผิดโทษเค้าฝ่ายเดียวคงไม่ได้ ถ้าฉันไม่ปล่อยตัวให้เค้าได้ล่วงล้ำสอดใส่ในคืนนั้น เค้าเป็นเด็กหนุ่มที่น่ารัก อัธยาศัยดี อ่อนโยนทั้งกริยามารยาท น้ำใจไมตรีจิตของเค้ามากมายล้นเหลือเกินกว่าที่สาวลูกสองเรือนร่างหย่อนคล้อยอย่างฉันจะอ่อนระทวยให้เค้าได้ชื่นชมจนตัวฉันอิ่มเอมในความสุขลีลารักที่เค้ามอบให้ ทั้งถ้อยคำหวานชื่นชมจากเค้าทำให้ฉันภูมิใจและพร้อมที่จะให้เค้าตักตวงความสุขจนกว่าเค้าจะหมดเรี่ยวแรงรัก เค้าเข้ามาป้วนเปี้ยนในใจฉันเพราะความเป็นลูกน้องของสามี ตำแหน่งหน้าที่สามีฉันก็ไม่ใช่ข้าราชการใหญ่โต แต่เค้าก็คอยรับใช้ช่วยเหลือสามีฉันเรื่อยมาตลอด เค้าเป็นทั้งลูกน้องคนสนิท เป็นทั้งเพื่อนกินเหล้าที่ดีคอยพากลับบ้านแม้จะเมามายดึกดื่นแค่ไหน เค้าอ่อนโยนถ่อมตน พูดจาอ่อนหวานตลอดเวลา แม้เค้าจะอายุอ่อนกว่าฉันเกือบสิบปี แต่หลายครั้งเค้าก็ทำให้ฉันหวั่นไหวยามได้อยู่ใกล้ชิดเค้าเพียงลำพัง แม้เค้าจะมีท่าทีเหนียมอายประหม่าเคอะเขิน แต่ฉันก็ยังแอบเห็นอารมณ์รักของเค้าตั้งชูชันตุงกางเกง จนฉันเองอยากเป็นฝ่ายรุกเข้าหาตัวเค้า บ่อยครั้งที่ห่างสายตาสามี ฉันได้ใกล้ชิดเฉียดเนื้อต้องตัว และดูเค้าเหมือนรู้เห็นเป็นใจไปกับฉัน และทุกครั้งที่ฉันแอบมองเค้า ฉันเห็นผู้ชายคนนึงที่น่ารักน่ามีเพศสัมพันธ์ด้วย ฉันอยากให้เค้าได้สัมผัสลูบไล้ตัวฉัน แต่มันเป็นไปไม่ได้ ฉันได้แต่เก็บอารมณ์รักพุ่งพล่านจากเค้าไปบำบัดปลดปล่อยกับสามีฉันอย่างโหยหา ฉันเคยทำใจและตัดใจเลิกคิดถึงเค้าหลายครั้ง แต่ก็ทำไม่ได้ เพราะเค้ากลับเป็นฝ่ายเริ่มแสดงออก เอ่ยปากหยอกล้อให้ใจฉันสับสนและว้าวุ่น แล้ววันที่ฉันได้รับสัมผัสอันอบอุ่นจากมือเค้ามันช่างเสียวซ่านสุดใจ แม้จะลับหลังสามีฉันเพียงคืบเดียว แต่เค้ากลับกล้าส่งสัญญาณความต้องการทางเพศจากเค้าสู่ตัวฉัน มันดึกมากแล้วในคืนที่เค้าพาสามีขี้เมามาส่งบ้าน ฉันงัวเงียตื่นมาเปิดประตูให้เค้าทั้งชุดนอน ไม่ทันระวังตัวปล่อยให้สายตาเค้าโลมไล้ผ่านชุดนอนที่เบาบางไปทั่วเรือนร่าง ฉันก้มมองตัวเองแบบเหนียมอาย ก่อนจะกล่าวขอบคุณแล้วพาสามีเข้าบ้าน เค้ายิ้มรับจนฉันใจหวั่นไหวแล้วเดินตามมาช่วยประคองสามีฉัน แต่มือหนึ่งเค้าโอบประคองกอดตัวฉันไว้ ฉันตกใจ หัวใจแทบหยุดเต้นเมื่อรู้ว่ามือนั้นไม่ใช่มือสามีฉัน ฉันมองหน้าเค้า แต่เค้ากลับส่งสายตาอ้อนวอนจนฉันประหม่าหลบสายตา มือเค้าสัมผัสลูบไล้เรือนร่างฉัน เค้าบีบขยำแก้มก้น ขาฉันสั่นจนก้าวไม่ออก เค้าเลื่อนมือจากสะโพกมาลูบไล้หน้าอกฉันเค้าบีบขยำเต้าแล้วคลึงเคล้าหัวนมฉัน อีกไม่กี่ก้าวจะเข้าบ้านแล้ว ฉันอยากให้โลกหยุดหมุน หยุดเวลาไว้เพียงเท่านี้ อยากอยู่ในอ้อมกอดของเค้าตลอดไป ฉันรู้สึกถึงฮอร์โมนความต้องการทางเพศฉันเริ่มหลั่งไหล แล้วสามีฉันก็บอกขอบใจ ไม่เป็นไรไม่เมาเดินเองได้ เค้าเอนตัวมากระซิบข้างหูว่าผมกลับก่อนนะพี่ แล้วหอมแก้มฉันฟอดใหญ่ ฉันยืนใจสั่นสับสนก้าวขาไม่ออก สามีฉันเดินขึ้นบ้านไป ส่วนฉันไม่กล้าเหลียวหลังไปมองเค้า ฉันปิดประตูบ้านแอบมองเค้าขับรถกลับไปจิตใจฉันมันเตลิดจนเกินจะข่มตานอนให้หลับ มันรุ่มร้อนอย่างบอกไม่ถูก ฉันนอนลูบไล้เนินอกตัวเองจนอารมณ์รักฉันเยิ้มแฉะง่ามขา ฉันพลิกซ้ายขวาอย่างงุ่นง่านตัวเอง จนสามีฉันอาบน้ำเสร็จขึ้นเตียงนอนให้ฉันได้บรรเลงเพลงรักบำบัดความใคร่ร้อนแรงของตัวเองก่อนจะหลับพริ้มไปฉันพยายามหลบหน้าไม่อยากเจอเค้าอยู่หลายวัน แต่โอกาสดูช่างเป็นใจเสียจริง แล้วคืนที่ฉันจับมือเค้าปีนป่ายขึ้นต้นงิ้วด้วยกันก็มาถึง บ่ายวันศุกร์สามีฉันต้องไปต่างจังหวัด เพื่อออกรอบกอล์ฟกับเจ้านายเช้าวันเสาร์ เย็นร่วมงานเลี้ยงรับรอง อาทิตย์บ่ายถึงกลับบ้าน เค้าอาสารับลูกจากโรงเรียนไปคอยฉันที่บริษัท แล้วเค้ากับเด็ก ๆ ก็แอบสัญญากันว่าคุณแม่จะพาไปทานข้าวนอกบ้าน ฉันเลยต้องจำใจเป็นเจ้ามือ เค้าคุยกับลูก ๆ ฉันอย่างสนุกสนาน ขณะที่ฉันแอบเฝ้าชื่นชมเค้า ฉันเลี้ยงเหล้าเค้าเหมือนที่เคยดื่มกับสามี แต่ฉันไม่ดื่ม คืนนั้นกว่าเด็ก ๆ จะเบื่อร้องกลับบ้านก็ดึกโข แต่ไม่เป็นไรพรุ่งนี้ตื่นสายได้ ไม่ต้องไปเรียน เค้าพาเด็ก ๆ ขึ้นรถไม่ทันไรเจ้าตัวน้อยสองคนก็หลับ เหลือเพียงความเงียบสงัดในรถ ใจฉันเริ่มว้าวุ่นขึ้นอีกครั้ง ฉันพยายามหลบหน้ามองข้างทาง แต่มือเค้ากลับกุมมือฉันไว้ ฉันไม่กล้าหันไปมองหน้าเค้าแม้เพียงนิด ปล่อยให้เค้าบีบจับมือฉันแน่นจนมาถึงบ้าน ฉันรีบลงไปเปิดประตูรั้ว เปิดบ้านเปิดไฟ เค้าจอดรถแล้วอุ้มตัวน้อยที่ยังหลับอยู่ขึ้นนอนทีละคน น่าสงสารเจ้าตัวเล็กวันนี้คงจะเหนื่อยหลับกันปุ๋ยเลย ยังไม่ได้อาบน้ำกันสักคน ฉันเพียงหันมาจะบอกขอบใจนะ แต่เค้ากลับคว้าตัวฉันไว้ในอ้อมกอด ฉันบอกเบา ๆ อย่านะ เดี๋ยวลูกเห็น เค้าไม่ปล่อยแต่กลับกอดฉันแน่นขึ้น เค้าจ้องหน้าสบตาฉันอย่างเว้าวอน ฉันหลบสายตาอย่างสับสนในอารมณ์ ใจนึงก็ละอายตัวเอง แต่ใจนึงก็รู้ว่าคืนนี้คงยากเกินจะปฏิเสธใด ๆ น้ำตาฉันแทบไหลเหมือนจะก้าวเข้าสู่หลักประหาร ฉันยืนตัวสั่นใจหวิวอย่างเคว้งคว้าง เค้าบรรจงหอมแก้มฉัน แล้วกระซิบข้างหูฉันบอกว่าไม่เป็นไรพี่ เค้าปล่อยตัวฉันแล้วหันหลังกลับ ฉันเข่าอ่อนทรุดตัวลงนั่งกับพื้น เค้ากำลังเดินจากไป ทั้งที่ตอนนี้ใจฉันพร้อมแล้ว พร้อมจะให้เค้าพาฉันขึ้นสวรรค์ไปกับเค้า น้ำตาฉันเริ่มไหล สวรรค์หรือนรกเป็นใจให้เค้าเหลียวหลังกลับมามองฉัน เค้ารีบกลับมาประคองตัวฉันไปที่ห้องนอน ฉันกอดเค้า ฉันร้องไห้ ฉันหลุดปากบอกรักเค้า ต้องการเค้า เค้าพาตัวฉันนอนลงบนเตียง แล้วเราสองคนนอนกอดกัน เค้าบรรจงประทับริมฝีปากเค้ากับปากฉัน ลิ้นเค้าดูดดื่มพัวพันลิ้นฉัน จนฉันอ่อนระทวย ทั้งเค้าและฉันปลดเปลื้องพันธนาการตัวเองเหลือเพียงเนื้อตัวเปลือยเปล่าเบียดเสียดเรือนกายซึ่งกันและกัน เค้าช่างเชี่ยวชาญชำนาญเพลงลิ้นละเลงไล้ทั่วร่างฉันจนเสียวซ่านทุกขุมขน ฉันปลดปล่อยอารมณ์ให้เค้าได้ชื่นชมเรือนกายทุกซอกอณูขุมขนที่เค้าปลายลิ้นเค้าตวัดกวัดแกว่างไปถึง สองขาฉันเหยียดเกร็งเกินสุดจะทานความเสียวเมื่อปลายลิ้นเค้าตวัดบนติ่งรักโคกเนินฉัน แล้วมันถูกดูดหายเข้าไปในริมฝีปากเค้า ก้นฉันร่อนสายไม่ติดที่นอนเมื่อเค้ารัวลิ้นโลมไล้ทั่วสองแคมฉัน ปลายลิ้นที่สากกร้านยาวใหญ่ฉวัดเฉวียนในร่องรัก จนน้ำรักฉันดูจะพรั่งพรูออกมามากมายกว่าเคยมี สองมือฉันจิกผมเค้าไว้กดหัวเค้าแน่นกับโคกเนื้อฉัน เมื่อติ่งรักฉันถูกรุมเร้าอย่างหนักหน่วง ฉันทนต่อไปไม่ไหวแล้ว ฉันปล่อยอารมณ์ถึงจุดสุดยอดที่ปรารถนา เค้ารู้ว่าพาฉันถึงฝั่งแล้ว เค้ารีบสอดใส่ความเป็นชายหนุ่มของเค้าเข้าไปในเรือนร่างของฉัน ทั้งที่ฉันยังไม่สุดอารมณ์เสียว เค้าเร่งควบม้าศึกอย่างฮึกเหิมจนฉันกรีดร้องไม่ได้ศัพท์ สองมือฉันจิกเล็บลงลึกกลางหลังเค้า ฉันหายใจถี่เร็วขมิบช่องรักตอดรัดของเค้าไว้แน่น เค้าช่างรู้จักผ่อนหนักเบา เค้าพักรบสงบนิ่ง ชักท่อนชายออกจากตัวฉัน ให้ฉันได้พักหายใจ ฉันนอนตั้งสติสงบใจคลายอารมณ์รักอยู่นานทั้งสมองและความทรงจำฉันไม่อะไรเหลือเลยในตอนนั้น แล้วฉันก็ได้รู้ว่า ความสุขเล็กน้อยที่เค้ามอบให้นั้นมันเป็นเพียงแค่การไหว้ครู มวยยังไม่ได้เริ่มยกที่หนึ่งเลย โชคดีที่ฉันเป็นคุณแม่ลูกสอง คืนนั้นฉันไม่เหลืออะไรให้บอบช้ำระบมมากไปกว่านี้แล้ว กว่าเค้าจะหมดแรงรักยกห้าให้ฉัน มันยากเกินคำล้านคำจะบรรยายว่าฉันมีความสุขถึงจุดสุดยอดไปเพียงไร ฉันปล่อยเค้าจากไปอย่างไม่มีเยื่อใย เพราะฉันไม่รู้ว่าเค้ากลับไปตอนไหน ฉันตื่นขึ้นมาด้วยแสงแดดจ้าของวันใหม่สาดส่องเข้าตาฉัน เรือนร่างฉันเปลือยเปล่า รอยจ้ำแดงช้ำขึ้นชัดเจนหลายที่ทั้งเนินอกต้นขา กว่าจะหายคงอีกหลายวัน หมอนผ้าห่มกระจัดกระจายไม่เป็นที่เป็นทาง ผ้าปูที่นอนเปื้อนคราบคาวความรักของเราสองคนหลายด่างหลายดวง เสื้อผ้าชั้นในของฉันเกลื่อนกลาด  ฉันจัดระเบียบห้องนอน ดูแลตัวเอง ในใจก็ยังพะวงคิดถึงแต่เค้า ป่านนี้เค้าจะเป็นอย่างไร กลับถึงบ้านกี่โมง นอนตื่นหรือยัง หิวไหม กินอะไรหรือยัง ทำไม ๆ ๆ ทำไมฉันต้องห่วงเค้าขนาดนั้น ฉันพะว้าพะวงใจอยู่ทั้งวัน แล้วเค้าก็มาหาฉันและเด็ก ๆ เค้ากินข้าวกับเด็ก ๆ สอนการบ้าน พาเข้านอนจนหลับ แล้วเค้าก็ทำหน้าที่ชายชู้ให้ฉันอย่างสมบูรณ์แบบอีกคืนที่เร่าร้อนของฉัน  วันเวลาผ่านมาหลายปี เค้าแต่งงานมีครอบครัวที่น่ารัก เค้ามีภาระหน้าที่การงานหนักหนามากมาย เค้ายังเป็นลูกน้องรับใช้สามีฉันด้วยดีเสมอมา และสุดท้ายเค้ายังเป็นชายชู้ที่ดีของฉันเรื่อยมากเมื่อสวรรค์เปิดทาง
เครดิตเจ้าของเรื่องครับ</c><h>34035</h></xml>