<xml><n>81</n><t>เมย์โดนช่างทาสีรุม</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน เมย์โดนช่างทาสีรุม
สวัสดีดีค่ะเพื่อน ๆ ดิฉันชื่อเมค่ะ มีอาชีพเป็นนางพยาบาล อายุเม 32 ปีค่ะ เมจัดว่าเป็นคนหุ่นดีคนหนึ่ง และที่บ้านเมถือว่ามีฐานะดีพอสมควร โดยเฉพาะสามีเงินเดือนมากว่าเมหลายเท่า แต่สามีเมทำงานที่นิคมอุตสาหกรรมที่ต่างจังหวัด ซึ่งอยู่คนละจังหวัดกับที่เมทำงาน ทุกวันเมจะขับรถไปทำงาน รถของเม คือเบนส์สีแดง ซึ่งก่อนหน้าเรื่องที่เมจะเล่าวันนี้ เมก็เคยคบชู้ ซึ่งทำงานอยู่ใกล้โรงพยาบาลที่เมทำงานอยู่ และก็ยังติดต่อกันอยู่เนื่องจากชายชู้อยู่ในหมู่บ้านเดียวกัน ซึ่งไม่มีใครสงสัยเพราะบ้านเราอยู่ไม่ไกลกันเพราะทุกเย็นเมจะมาเดินเล่นและมีการพูดคุยกับภรรยาของชู้เมเป็นประจำจึงไม่มีการสงสัยกัน เพราะเรากลับบ้านตรงเวลาทุกวัน แต่เราแอบทีอะไรกันตอนพักกลางวัน หรือก็มีการลางานถ้ามีการติดพันธ์ เข้าเรื่องวันนี้เลยดีกว่า


เรื่องมีอยู่ว่าเมได้ซื้ออาคารพานิชไว้ 3 ห้อง ซึ่งอยู่ต่างอำเภอกับที่บ้านเมอยู่ และเมก็กำลังปรับปรุงทาสีอาคารใหม่ เมได้ว่าจ้างช่างทาสีทีเคยมาทาสีในหมู่บ้านที่เมอยู่ให้ไปทำงาน ซึ่งเมจะให้ช่างทำงานเฉพาะวันเสาร์และอาทิตย์เท่า โดยเมจะไปดูแลงานด้วยซึ่งสามีเมก็จะไปด้วย ซึ่งอาทิตย์แรกผ่านไปไม่มีปัญหาอะไร ช่างทาสี 4 คนก็ทาสีตามหน้าที่ตามปกติ และวันนั้นก่อนกลับบ้านสามีบอกช่างทาสีว่าอาทิตย์หน้าเขามาดูงานไม่ได้ ถ้าทำเสร็จก็เบิกเงินกับเมก็แล้วกัน และจุดนี้นี่เองอาจเป็นจุดที่ทำให้พวกช่างทาสีมีการเตรียมการทีจะเผด็จสวาทเม โดยอาทิตย์ต่อมาช่างทาสีก็มาทำงานตามปกติ เมก็ ไปดูงาน แต่ว่าเมแต่งชุดและใส่กระโปร่ง โดยช่วงเที่ยงเมจะแวะไปกินเลี้ยงงานแต่งงาน แต่เมไปถึงอาคารได้สักพักสิ่งที่ไปคาดคิดก็เกิดขี้นคือ ไอ้หัวหน้าช่างทาสี มันเดินมาข้างหลังเมและมันล็อคคอเมและขู่ไม่ให้ขัดขืน ขณะที่อีกคนมันไปเอารถของเมมาจอดในอาคาร มันเตรียมการมาอย่างดี มันจับเมมัดติดกับรถ โดยมันจับเมนอนคว่ำหน้าที่กระโปรงหน้ารถ และใช้เขือกมัดมือเมไปไว้กับกระจกรถ และที่ขามันใช้เชือกมัดติดไวกับกันชนรถ เมไม่มีสิทธิดิ้นขัดขืนเลย เหมือนยืนโกงโค้งตูดให้มัน ซึ่งมันบอกกันว่า ตูดเมน่าเอามาก อยากเย็ดมานานแล้วตูดงอน ๆ แบบนี้ และมันไม่ลอช้าไอ้หัวหน้ามันเริ่มก่อน มันฉีก กกน.เม และเลิกกระโปร่งเม และจัดการ เย็ดเมทันที่ เมสดุ้งสุดตัวเลย ไม่เคยโดนแบบนี้จริง ควยมันใหญ่มาก และเมรู้สึก เจ็บมาก โดนมันบอกว่าเป็นยังไงเคยเจอควยฝั่งมุกไหม ซึ่งเมก็พึ่งเคยเจอนี้เอง มันเจ็บมาก แต่มันก็เสียวไปอีกแบบ ตอนนี้มันเอาเมรุนแรงมาก มันกระแทงรุนแรงจริง เมทั้งเจ็บที้งเสียว แต่ไม่กล้าร้องแรงเพราะมันมีอีกคนคอยถือมีดจอไว้ มันบอกว่าถ้าร้องตาย มันอยู่พักหนึ่งมันก็บอกว่าขอเปลี่ยนรูโวย และให้ลูกน้องมันเอาเจลมาให้หน่อย เมตกใจมาก ขนาดรูหอยยังแทบพังแล้วรูตูดจะไหวหรือ แต่รูตูดเมเคยโดนเอามาแล้ว โดยชู้ของเม แต่ของชู้มันไม่ใหญ่ขนาดนี้ ว่าแล้วมันก็จัดการทาเจลที่รูตูดเม และที่ควยมัน มันใช้มือ ควานลงไปก่อน และมันก็พูดว่า อีนี้เคยโดนเล่นตูดนี้หว่า รูไม่ค่อยแน่นเท่าไหร่ มันถามเมว่าเคยโดนเล่นตูดไหม และมันก็บีบคอเม เมบอกว่าเคย มันก็บอกว่าลองควยฝังมุกดูบ้าง ว่าแล้วมันก็ค่อย ๆ กดควยมันลงไป เมร้องลั่นเลย มันเจ็บมาก ๆ ขนาดเคยโดนมาแล้ว แต่ไอ้เจ้าเม็ดมุกมันบาดรูตูดเมเจ็บมาก ควยก็ใหญ่

สักพักเมชักหายเจ็บมันก็ซอยไม่ปราณี ซอยจนเมเผลอร้องครางออกมา และมันก็ทำจนเสร็จในรูตูดเม และอีก 3 คนที่เหลือมันเล่นรูตูดเมจนเสร็จทุกคน มันควยใหญ่ทุกคนเลย และไม่แค่นั้น มันยังถ่ายรูปเก็บไว้ด้วย มันใช้มือถือถ่าย มันบอกว่าเอาไว้ให้สามีเมดู และมันยังบังคับให้เมดูดควยมันด้วย และถ่ายรูปไว้ มันบอกว่าถ้าไม่ต้องการให้ใครรู้ เมต้องให้มันเอาเวลาที่มันต้องการ เมต้องมาหามัน และให้มันเย็ด และวันนั้นมันปล่อยเมกลับบ้านตอน 5 โมงเย็น เมระบบไปหมดเลย เดินขาหุบไม่ลงเลย เวลาถ่ายมันแสบมาก ไม่อยากถ่ายเลย ไปทำงานก็เดินขัด ๆ จนเพื่อนถามว่าเป็นอะไร บ้างคนก็แหย่ว่า เดินเหมือนฉันตอนโดนแฟนเล่นตูดเลย โดนแฟนเล่นตูดมาหรือไงเพือ่นถาม และหลังจากนั้น 3 วัน เมยังไมหายระบบดีเลยมันโทรมาหาเมให้เมไปหามันที่ รร.ม่านรูดนอกเมืองถ้าไม่มามันจะเอารูปไปประจาน เมจำเป็นต้องไป ไปถึงมันจับเมใส่กุญแจมือ และเล่นเมท่านอนคว่ำทั้ง รูตูด รูแตด จนระบบไปหมด และมันยังเอา กกน.ของเมไปอีก ปล่อยใหเม กลับบ้านโดยไม่มีกกน. จนทุกวันนี้ชู้ เม สงสัยว่าทำไมรูตูด และรูแตดเมถึงหลวมจัง ขณะที่แฟนเมก็บอกว่ารูแตดเมเริ่มหลวมแล้วนะ ไปทำรีแพร ไหม เมรีบบอกว่าไม่ต้อง เพราะถ้าทำมา ก็พังหมดอยู่ดี ถ้าเจอแบบนี้บ่อย แต่ทุกวันนี้เมก็เริ่มคุ้นกับสภาพควยฝั่งมุกแล้ว เพราะโดนที่ไรเสร็จทุกที่ พอก่อนค่ะ
</c><h>35273</h></xml>