<xml><n>82</n><t>ข่มขืนเพราะความโกรธ</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน ข่มขืนเพราะความโกรธ
ที่ตู้โทรศัพท์ในคืนวันหนึ่ง ผมชื่อเอกครับเมื่อ3ปีก่อนเราเรียน ปวส. รร. ช่าง คงรู้นะว่าเด็กช่างนะเหี้ยกันอย่างไงบ้าง ตีหัวหมาด่าแม่ เด็กรร.อื่น ก็เหี้ยไปตามเพี่อนแหละ แต่บ้างครั้งเพื่อนๆก็เหี้ยตามผมเหมือนกัน โทษคนอื่นไม่ได้ต้องโทษตัวเอง ผมเป็นคน ตจว. อายุ18 ปี มาพักอยู่กับน้าสาวกับน้าเขย น้ามีลูกสาว1คนยังเด็ก อยู่ 12-13 ขวบได้มั้ง ผมมีแฟนแล้วเป็นเด็กอาชีวะเอกชนแถวบางนา จีบเธอได้ไม่ถึงอาทิตย์ก็ได้เย็ดเธอแล้ว เซ็กซ์จัดมาก เย็ดกันแต่ละครั้งเล่นเอาเข่าอ่อนเลย แต่นานๆได้เย็ดกันทีเพราะเธอพักกับพ่อแม่ ไม่มีที่ลงกัน จะไปโรงแรมก็ไม่ค่อยมีเงินเพราะยังขอเงินแม่อยู่ ต้องอาศัยที่บ้านผมเวลาน้าทั้ง2ไปทำงาน และน้องเจี้ยบลูกน้าไปเรียน เพราะผมเรียนภาคบ่ายช่วงเช้าจะว่าง วันหนึ่งตอนช่วงเทียงคืนหลังจากที่


ผมนั่งเล่นเนตดูเวบโป้แล้วเงี่ยนมากเลยคิดว่าจะโทรไปหาตาชื่อแฟนผมว่าพรุ่งนี่ช่วงเช้าให้ตา มาหาที่บ้านจะได้เย็ดกันเพราะไม่ได้เย็ดมาเป็นอาทิตย์แล้ว ผมเลยออกจากบ้านเดินมาที่หน้าปากซอยซึ่งจะมาตู้โทรศัทพ์อยู่ไม่อยากโทรในบ้านเพราะเกรงใจน้า โทรศัทพ์ของตาเป็นมือถือด้วยมันแพงนะแล้วก็กะว่าจะมาซื้อเบียรป๋องกินด้วย พอมาถึงตู้โทรศัทพ์ซึ่งที่ตู้โทรศัทพ์จะค่อนข้างมืดและมีเสาไฟฟ้าอยู่ข้างๆด้วยทำให้ที่ตู้โทรศัพท์เป็นมุนที่อับ ไฟในตู้โทรศัทพ์ก็เสียตอนนี่ในตู้โทรศัทพ์มีคนกำลังใช้อยู่ผมก็ไม่ได้สนใจก็นั่งดูดบุหรีกินเบียรไปด้วยรอแก้เซ็ง คนในตู้โทรศัพท์เป็นผู้หญิงน่าจะ18-19ปีมั้งแต่ไม่เห็นหน้า หุ่นก็ดูใช้ได้ ใส่เสื้อยืดกางเกงขาสั้น รอได้ประมาณ5-6นาที ก็ไม่เลิก แม่งนานฉิบหาย อีห่าแม่งจะโทรถึงไหนว่ะคนยิ่งง่วงนอนแล้วก็กลัวน้องตาจะนอนก่อนแล้วอดนัดกันมาเย็ดพรุ่งนี้ ผมเลยเดินไปเคาะที่ตู้แล้วผมก็ยกมือทำท่าทางว่ารอนานแล้วนะ เกรงใจกันบ้างอะไรประมาณนี้ แม่งก็หันมามองแล้วก็ทำเป็นไม่สนใจ หันไปโทรต่อ พอรอมาอีกสักพักเลยไปเคาะอีก แม่งเฉย สักพักแม่งเปิดตู้มาพูดว่า “ไอ้สัด เย็ดแม่ กูกำลังโทรอยู่ไม่เห็นเหรอไม่มีมารยาทเลย ไปหาตู้อื่นโทรไป้ ไอ้ควย” แล้วปิดตู้ดังปัง ผมยืนงงเลย อึ้งแดกไปเลย อ้าว อีสัดนี่อยู่ดีๆมาด่ากู ผมเลือดขึ้นหน้าทันทีตามประสาเด็กช่างเหี้ยๆที่ชอบทำก่อนคิด เปิดตู้โทรศัพท์แล้วเข้าไปในตู้แม่งเลย แม่งตกใจร้อง “ว้าย อะไรกันนี่ “ ผมรีบเอามือพลักมันดันไปกระแทกกับโทรศัพท์ ใช้ท่อนแขนข้างซ้ายกดลงที่ท้ายทอยจนหน้ามันติดกับตู้มือขวาแย่งโทรศัพท์ไปวาง แล้วตบหน้ามันไป3-4ครั้ง ผมก็แค่อยากตบหน้ามันสั่งสอนแค่นั้นไม่ได้คิดจะทำอะไรหรอกและไม่เคยคิดที่จะข่มขื่นใครด้วย “อีสัด กูแค่เคาะตู้แค่นี่มึงถึงกับด่าแม่กูเลยรึ เย็ดเข้ นี่แนะ เพี้ยะ “ “โอ็ย ช่วยด้วยค้า ช่วยด้วย อย่าทำชั้นเลย ขอโทษนะ กลัวแล้วนะ “ “ ตู้โทรศัพท์เป็นของพ่อมึงหรือไงว่ะ” ในขณะที่ผมยังใช้ท่อนแขนกดท้ายทอยมันอยู่ผมใช้ตัวกดแนบร่างอยู่กับมัน ก็รู้ๆกันอยู่ว่า ตู้โทรศัพท์มันแคบ ควยของผมกดอยู่ตรงสะโพกมันพอดี ขณะที่ด่ามันอยู่และมันก็ด่าตอบตลอดไม่ยอมหยุดเลย ผมก้มหน้าไปไกล้ๆมัน ทำให้ผมได้กลิ่นผมมันหอมมากคงจะพึ่งสระผมมาแน่ กลิ่นตัวแม่งก็หอม เลยทำให้ควยผมแข็งขึ้นมา ทั้งที่ตอนนี้กำลังโกรธอยู่ ผมเลยคิดจะแกล้งมันโดยใช้มือขวาที่ว่างอยู่บีบนมมันแรงๆ ไปทีนึงแล้วรีบปล่อยกลัวมันด่า “ว้าย!! ไอ้สัด มึงปล่อยกูเดี๋ยวนี้นะ กูจะแจ้งตำรวจจับมึง ช่วยด้วยค่า !!” “ฮ่าๆๆ สมน้ำหน้ามึงอยากซ่าดีนัก “ ตอนนี้ผมก็มาคิดว่าถึงจะจับนมมันอย่างไงแม่งก็คงจะด่าอยู่ดี จะด่ามากด่าน้อยก็มีค่าเท่ากัน เลยใช้มืออ้อมไปด้านหน้าบีบนมข้างขวาของมันอีกครั้ง นมแม่งใหญ่พอดีกับมือเลยประมาณ 34 ได้ ก็พยายามเอาไหล่กับท่อนแขนบังไว้หันตัวให้แนบกับตู้โทรศัพท์เพื่อที่ผมจะได้จับนมไม่ได้ มันดิ้นใหญ่เลยทั้งตีศอกใส่ท้องผมด้วย

มือก็จับไปทั่วแหละพอจับนมมันจนพอใจก็เลื่อนมือผ่านหน้าท้องมันสอดมือเข้าไปในกางเกงมัน กางเกงมันเป็นแบบยางยืดเลยสอดมือเข้าง่ายแล้วก็สอดผ่านเข้าไปในกางเกงในมันก็ไปเจอกับหีครับ พอจับได้แค่นั้นแหละผมงงเลยครับ ก็หีแม่งมีน้ำแฉะมากเลยอ่ะ งงมาก “อ้าว อีนี่ เงี่ยนหรือว่ะ น้ำหีแฉะเลยรึมึง มากูจะบี้แตดให้” “ไม่ใช่นะ กูไม่ได้เงี่ยน กูกลัวเลยปวดฉี่ โอ้ยอย่าบี้ตรงนั้นนะ อืม อาร์ “ “ ควยเถอะกูไม่ใช่เด็กนะจะได้ไม่รู้ว่าอะไรคือเยี่ยวอะไร คือน้ำเงี่ยน” หีมันโหนกดี หมอยไม่ค่อยเยอะ กำลังดี น้ำแม่งลื่นดีตอนนี้มือที่ใช้ดคอมันเปลี่ยนมาบีบนมแทนแล้วใช้ลำตัวแนบกดมันไว้ ถึงแม้ว่ามันจะพยายามดิ้นเพื่อจะหนีก็ทำไม่ได้เพราะผมบังอยู่หน้าตู้ควยผมแนบกับร่องก้นมันยิ่งทำให้ควยแข็งมากปากผมก็จูบตรงซอกคอแล้วใช้ลิ้นเลียที่ติ่งหู เห็นขนมันลุกซู่เลย ตอนนี้ผมชักจะเริ่มหน้ามืดแล้ว ไม่สนใจเลยว่าจะมีใครผ่านมามั้ย และตอนนี้ก็ดึกมากแล้วด้วยคงไม่มีใครมาแน่ ไม่มีรถผ่านมาเลยสักคัน ผมค่อยๆเอามือรูดกางเกงทั้งนอกและกางเกงในมันลงมาคาไว้ที่ขาอ่อน “ว้ายอย่านะไอ้บ้า อย่า อูยย อย่าสิ” ขณะที่ใช้มือรูดกางเกงลงมือซ้ายยังคงบีนมมันอยู่ ตอนนี่มือผมสอดเข้าไปในเสื้อมันแล้ว แต่ยังคงมียกทรงขวางอยู่ ตอนนี้หีมันไม่มีอะไรมาขวาง แล้วผมเลยสามารถใช้นิ้วกลางบี้ตรงเม็ดแตดได้สะดวก น้ำเงี่ยนใหลลงมาแยะมากมือซ้ายดันยกทรงให้ขึ้นไปเหนือนมใช้นิ้วบี้ตรงหัวนมสลับกับบีบคลึ่งเต้านมไปมาทั้ง2ข้าง “เงียบเลยเหรอว่ะ อีสัด อยู่ดีไม่ว่ามาด่ากู เดี๋ยวกูจะเย็ดมึงแล้วนะ” “ อย่านะขอร้องล่ะนะ อูยยยมันเสียวนะ พอเถอะนะ อา “ ผมใช้มือซ้ายปล่อยจากการจับนมมาถอดกางเกงของผมเพราะไม่กล้าใช้มือขวากลัวหีหลุดจากมือแล้วมันจะตั้งสติได้ เพราะตอนนี้ดูท่าทางมันคงจะคุมสติไม่ค่อยได้แล้ว พอกางเกงหลุดก็ใช้มือจับควยเขี่ยไปตามร่องก้นลากลงมาที่ปากรูหีที่มีน้ำเต็มไปหมดแล้วค่อยดันหัวควยเข้าไปในรูหี มันพยายามส่ายก้นหลบไม่ให้ควยเข้าได้แต่ก็ไม่เกินความสามารถไปได้หรอกลงว่าผมจะเย็ดแล้วรอดยาก มันดิ้นสักพักก็เริ่มนิ่ง ตอนนี้มันไม่พูดอะไรเลยมีแต่กัดฟันอย่างเดียวคงจะกลัวว่าจะมีเสียงครางออกมาแล้วแน่ๆเลย ควยผมดันไม่เข้าเลยดันจนควยงอไปงอมาก็ยังไม่ยอมเข้าจนผมเริ่มเจ็บควย ”อูยเจ็บนะ มันเข้าไม่ได้ก็อย่าเอาเข้าเลยนะ เจ็บจริงเลยอูยยย” “ก็อย่าเกร็งสิถ่างขาออกกว้างๆสิ อูยทั้งเสียวทั้งเจ็บหัวควยเลยหีมึงทำไมเข้ายากจังเลยว่ะ อูยยซีดส์“ ผมบอกให้ถ่างขากว้างมันก็นิ่งเฉยไม่ยอมทำตามผมเลยเอามือขวาออก มาถ่างร่องหีให้กว้างแล้วจับหัวควยยัดเข้าไป ตอนนี้ควยเริ่มไหลเข้าหีไปอย่างช้าๆ มันเริ่มกางขาออกเองโดยที่ผมไม่ต้องบอก เสียงกัดฟันดังกรอดๆ คงจะเจ็บ พอควยเริ่มเข้ามิดด้ามผมก็เริ่มกระเด้าเอว มือปล่อยจับการบี้แตดจับนมเปลี่ยมมาจับที่เอวทั้ง 2ข้างดึงเข้าหาตัวตามจังหวะการกระเด้าควย “ อาร์เสียวควยดีจัง เป็นไงน้องเสียวหีมั้ย

พี่เสียวควยมากอูย ….ฟิตดีจัง ” “อืมมม” นั้นคือคำตอบเดียวทีมันหลุดออกมาตลอดการเย็ดของผม ผมอยากจะเปลี่ยนท่าเย็ดบ้างแต่ก็ทำไม่ได้เพราะตู้มันแคบเลยเย็ดได้ท่าเดียวร้อนก็ร้อนเสียวก็เสียว ผมกระเด้าคงยเย็ดแม่งจากช้าๆพอหีเริ่มคุ้นเคยกับควยดีแล้ว ก็เริ่มสาวควยกระเด้าหีมันเร็วขึ้น ประมาณ 15 นาทีได้ความเสียวก็ค่อยๆ มารวมอยู่ที่หัวควยอย่างเดียวจนผมเริ่มจะทนไม่ไหว ”อาร์ จะออกแล้วอูยยย” ผมเร่งจังหวะดังป้าบๆๆๆมันก็เกร็งร่องหีตอดควย มันต้องเอามือยันตู้ไว้ไม่งั้นหัวจะไปโดนตู้แอ่นก้นขึ้นรับการรัวเอว “อาร์แตกแล้ว อาร์ซีดดด” ”อาร์…อย่าหยุดนะกระแทกต่อเร็ว กูยังไม่เสร็จ เร็วสิ อูยเสียว เร็วอีก อาร์ดีอย่านั่นแหละ” ตอนนี้มันคงจะเสียวมากเลยเร่งผมใหญ่ ผมก็เลยรีบรัวเอวต่อแม้ควยจะน้ำแตกแล้ว น้ำผมที่แตกออกมาไหลย้อยไปตามโค่นขาเสียงดังแฉะๆ ”เร็วจะเสร็จแล้ว อาร์” ร่องหีตอดหัวควยจนรู้สึก แสดงว่ามันน้ำแตกแล้ว ผมยังเด้าเอวต่อไปอย่างช้าๆให้มันตักตวงความเสียวให้มากที่สุด แล้วผมก็ดึงควยออกมาจับมันหันหน้ามาจูบปาก มันก็ยอมแลกปากแลกลิ้นอย่างถึงใจ ผมเอามือมือมารูดควยที่เยิ่มไปด้วยน้ำหีน้ำควย แล้วเขี่ยหัวควยไปตามโคกหีมันที่ซุ่มไปด้วยน้ำ อีกข้างมือผมก็จับลูบนมมันเล่น “เสียวมั้ย” “อืม” “ชอบมั้ย” ”อืม” “น้องดูคควยให้พี่หน่อยสิ” “ เรื่องอะไร ไม่ใช่แฟนจะได้ทำให้ ปล่อยสิจะกลับแล้วจะโทรศัพท์ไม่ใช่เหรอ ก็โทรสิ ว่างแล้ว” มันก็เอาเสื้อในจัดเข้าที่แล้วก้มลงดึงกางเกงขึ้นแต่ผมไม่ยอมให้ลุกขึ้นเอามือกดใว้ “ดูดควยก่อนสิแล้วจะให้กลับ” มันก็เงยหน้ามองมาที่ผมแล้ว นิ่งไปสักพักเหมือนกับกำลังใช้ความคิดอยู่ ผมไม่สนใจเอาควยไปถูกที่ปากไปมา มันก็พยายามหันหน้าหนี แต่ก็หนีไม่ได้ แล้วมันก็ค่อยก็แลบลิ้นออกมาเลียที่หัวควยแล้วก็เริ่มดูดควย “อาร์เสียวควยดีดูดดีจัง อูยยยย เดี๋ยวพี่โทรศัพท์เสร็จค่อยเลิกดูดควยนะ ” มันไม่ตอบเพราะปากไม่ว่าง ผมเลยกดโทรศัพท์ไปหาแฟนเพื่อจะนัดกันมาเย็ดที่บ้านวันพรุ่งนี้ “ตาเหรอ พรุ่งนี้ที่บ้าน เอกไม่มีคนอยู่ตามาหาพี่หน่อยสิ เอกเงี่ยนมากเลยไม่ได้เย็ดตาหลายวันแล้ว….อาร์….” “ได้สิตาก็เงี่ยน สงสัยพี่ต้นจะเงี่ยนมากนะร้องครางเลย” ผมอยากจะบอกตาว่าตอนนี้มีสาวมาดูดควยให้แต่ไม่กล้า ส่วนมันก็ยังคงดูดควยให้อยู่อย่างเมามัน “ก็ไช่นะสิหีดาเย็ดมันที่สุด เท่าที่เคยเย็ดเลย โอ้ย!!! “ เสียงนั่นเป็นเสียงผมเองเพราะมันกัดควยผม ถึงไม่แรงมากจนถึงกับขาดแต่ก็เจ็บๆนะ แล้วก็รีบลุกขึ้นออกจากตู้ไปเลยปิดตู้ดังปัง!! “เดี๋ยวก่อน” “

เกิดอะไรเหรอพี่ต้น ใครอยู่ด้วยเหรอ” “ไม่…ไม่..มีไรหรอก ตาเดี๋ยวเท่านี้ก่อนนะ พรุ่งนี้มาที่บ้านนะ10โมงจะรอ ไปล่ะบาย” ผมรีบวางหูไม่รอฟังคำตอบจากน้องตาสุดที่รักเพราะตอนนี้ผมต้องรีบตามสาวนิรนามไปให้ทัน ในใจก็กลัวว่ามันจะไปแจ้งความ แต่อีกใจก็เพราะมันยังเงี่ยนอยู่อยากสานต่อให้สำเร็จ “เดี๋ยวสิรอก่อน” ผมเอามือดึงแขนไว้ให้หยุด “เป็นไรเหรอ” ” ปล่อยนะจะกลับห้องแล้ว” ”เดี๋ยวสิมานี้ก่อน” ผมดึงแขนให้เดินตามมาที่มุนตึกหลังหนึ่งซึ่งจะมีซอกมุมที่ค่อนข้างอับ “ทำไมมีไรอีกล่ะ” “อย่าพึ่งกลับเลยนะเรายังเงี่ยนอยู่นะเรามาเย็ดกันอีกยกนะ “ “เรื่องอะไรล่ะแค่นี้ก็มากพอแล้วนะแล้วเราก็ไม่รู้จักกันด้วย เงี่ยนมากก็ไว้รอเย็ดหีแฟนมึงสิ หีดีที่สุดเลยนี่” “ไม่ใช่อย่างนั้น งั้นเราขอเลียหีให้แล้วกันนะตอบแทนที่ดูดควยให้เรา” มันไม่ตอบผมถือว่ายอมผมเลยนั่งลงที่หน้าตึกซึ่งจะยกสูงกว่าฟุตบาต แล้วดึงแขนมากำลังจะดึงกางเกงลง ก็พอดีมีรถยนต์วิ่งผ่านเข้าไปในซอยผมเลยต้องหยุด “แม่งเอ่ย รถใครว่ะดึกๆไม่ยอมนอน คนเค้ากำลังจะเย็ดกัน สัด” มันก็มองหน้าอย่างค้อนๆแล้วอมยิ้ม “กลับเถอะนะ ยังเจ็บอยู่เลยนะแล้วก็ง่วงแล้ว” ผมพยายามตื๋ออยู่นานมันก็ไม่ยอม “อะๆ ก็ได้” ผมเริ่มจะเซ๊งแลัวนะ ผมเลยพามันเดินกลับระหว่างทางก็คุยกัน จับใจความได้ว่ามันออกมาโทรหาแฟนแล้วกำลังคุยเรื่องเย็ดกันอยู่เพราะวันนี้เพื่อนที่พักกับมันไม่อยู่จะให้แฟนมาหา แต่แฟนออกจากบ้านไม่ได้แม่จะด่าเอา เลยเล่นเซ็กซ์โพนกันเลยเงี่ยนมากพอผมมา มันเลยยอมง่ายๆเพราะกำลังมีอารมณ์ บ้านน้าผมอยู่ใกล้กว่าหอที่มันพักประมาณ200เมตรผมเลยทำตัวเป็นสุขภาพบุรุษไปส่งที่หน้าหอมัน เพราะบ้างที่อาจจะมีรายการภาด2 ต่อเลยก็ได้ใครจะรู้ ขณะที่กำลังจะเดินเข้าไปในหอ “อุ้ย!” มันรีบดึงมือผมให้ออกมาแล้วหลบลงข้างกำแพงหน้าหอ ท่าทางตื่นเต้นมาก โผล่หัวเข้าไปดูที่หน้าหอ “มีอะไรเหรอ” “ แฟนเรามา คงจะเป็นห่วงที่อยู่ๆก็วางหูโทรศัพท์ไปนะ เพราะเราบอกว่ามีผู้ชายท่าทางเหี้ยๆมายืนรอโทรศัพท์อยู่นะ นี่คงจะเป็นรถคันเมื่อกี้ที่แล่นผ่านนะ คงแอบหนีแม่ออกมาแน่เลย “ ผมมองหน้ามัน อ้าวอีนี่หลอกด่ากูอีกแล้วเลยเอามือบีบที่ก้นมันเป็นการแก้แค้นมันก็เอามือมาปัดออก

“อย่าสิเดี๋ยวแฟนเราเห็น ส่งแค่นี่พอนะ ไปก่อนแล้ว” “ ทำไมจะรีบไปให้มันเย็ดต่อเหรอ “ “ก็ใช่นะสิมี ปัญหารึ” “เดี๋ยวสิขอเบอร์หน่อยได้มั้ยเผื่อจะได้เจอกันอีก “ มันเงียบไปสักพักก็ว่า “ไม่เอาดีกว่าเธอเอาเบอร์มาให้เราแล้วกัน เราไม่อยากมีปัญหาทีหลังนะ” “อ่ะก็ได้” ผมเลยให้เบอร์โทรไป “ไปนะ” “เดี๋ยวสิ” “อะไรอีกล่ะเรื่องมากจัง แฟนเราจะสงสัยเอาน่ะ” “เอ่อ คือว่า “ ”อะไร………ว่ามาเร็ว” “เธอชื่ออะไร น่ะ” มันมองหน้าเรายิ้มแล้วเอามือจับที่ใต้ตาดึงลงทำตาโปนๆๆแลบลิ้นออกมา “ แป๊บๆๆ ไม่บอก” แล้ววิ่งหายเข้าไปในหอ ผมแอบมองเห็นแฟนมันนั่งรออยู่ที่หน้าหอ หน้าตาก็ดูจะหล่อกว่าผมน่ะ แต่แฟนมันดูอ้วนๆกว่านะ แล้วผมก็เดินกลับบ้าน มันดึกมากแล้วต้องเก็บแรงไว้เย็ดน้องตาพรุ่งนี้อีก นึกไปก็งงๆ นะกูนี่แม่งก็เหี้ย ทั้งๆที่ไม่เคยข่มขื่นใคร ก็ยังทำได้ แต่ก็นอนหลับฝันดี แล้วจะเล่าให้ฟังอีกว่าผมทำอย่างไงถึงสามารถเย็ดน้องตากับสาวนิรนามคนนี้พร้อมกันได้</c><h>43697</h></xml>