<xml><n>83</n><t>บาปสวาท</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน บาปสวาท
ดิฉันชื่อไอลีนแต่งงานแล้วมีสามีมีครอบครัวที่อบอุ่นและสามีฐานะความเป็นอยู่ดีมากเพราะครอบครัวสามีเป็นนักธุรกิจส่วนดิฉันรับราชการเป็นอาจารย์ในมหาวิทยาลัยชื่อดังดิฉันเป็นคนผิวขาวสวยเป็นรูปร่างสูงโปร่งเคยดาวคณะรักกับสามีมาตั้งแต่เรียนแต่ดิฉันเรียนดิฉันเรียนเก่งจบออกมาได้เกียรนิยมอันดับ1เลยถูกชวนเป็นอาจารย์สามีและครอบครัวสามีประกอบธุรกิจและต้องเดินทางไปติดต่องานต่างประเทศบ่อยครั้งดิฉันมีลูกน้อยที่พอจะแก้เหงาได้บ้างแต่ก็มีความสุขเรื่อยมาแต่เมื่อเดือนที่แล้วสามีต้องเดินทางไปต่างประเทศนายทศคนขับรถของสามีซึ่งอายุกลางคนแล้วเป็นขับรถประจำครอบครัวของสามีก็ว่าได้เขาเป็นคนร่างสูงใหญ่ผิวคล้ำเป็นคนเงียบๆพูดน้อยทำงานกับสามีมานานจนสามีไว้ใจให้มาขับรถให้เขาต้องขับรถไปส่งสามีเป็นประจำอยู่แล้วสามีขอให้ดิฉันติดรถไปส่งเค้าด้วยพอส่งสามีขึ้นเครื่องบินเสร็จประมาณ๓ทุ่มกว่านายทศก็ขับรถกลับบ้านระหว่างทางฝนตกลงมาอย่างหนักรถติดมากดิฉันเริ่มอึดอัดเพราะนายทศลอบมองดิฉันทาง


กระจกส่องหลังบ่อยครั้งเหมือนนายทศจะเดาใจดิฉันถูก“ผมคิดว่าไปทางลัดดีกว่าครับคุณไอลีนติดอย่างนี้เทียงคืนก็ไม่ถึงบ้าน”แกเอ่ยขึ้น“ตามใจนายทศเถอะขอให้ถึงบ้านเร็วๆก็แล้วกัน”ดิฉันตอบอย่างไม่เต็มเสียงนัก

นายทศยิ้มอย่างมีเลสนัยนายทศขับรถลัดเลี้ยวไปตามซอยต่างๆอย่างชำนาญ“คุณไอลีนครับคุณผู้ชายไม่อยู่บ่อยๆคุณคงเหงาน๊ะครับ…”นายทศพูดถามขึ้นมา“ก็มีบ้างแต่ฉันชินแล้ว…”ฉันตอบออกไปฝนยังคงตกลงมาอย่างหนักมองไม่เห็นสองข้างทางและแล้วนายทศก็ขับมาหยุดในซอยเปลี่ยวแห่งหนึ่ง”ไปไม่ได้แล้วครับมองไม่เห็นทางเลย”นายทศจอดรถเข้าข้างทางโดยไม่ฟังคำตอบจากดิฉัน
นายทศดับเครื่องปิดไฟหน้าของรถพร้อมทั้งข้ามเบาะมาหาดิฉันทันที“อย่านะนายทศจะทำอะไรน๊ะ..”ดิฉันร้องห้ามโดยรู้ทันทีว่าจะเกิดอะไรขึ้น“คุณไอลีนคุณสวยเหลือเกินขอผมช่วยน๊ะครับ..”นายทศไม่ฟังเสียงดิฉันแล้วเข้ามากอดรัดดิฉันอย่างกระหายสองมือสอดลูบไล้เค้นคลึงดิฉันดิ้นรนขัดขืนแต่พักเดียวก็สู้แรงของนายทศไม่ได้เหมือนนายทศเริ่มรู้นายทศเริ่มประกบปากจูบดิฉันเม้มติ่งหูดิฉันเริ่มเสียวสยิวมือของเขาก็เค้นคลึงเต้าอวบของฉัน“อย่านะนายทศอย่าทำฉัน…ซีดส์สสอูยยยยยยย..อย่าาาา“พร้อมครางซีดนายทศเหมือนจิ้งจอกสวาทรู้อาการของดิฉันเริ่มไซร้ชอกคอปลดกระดุมเสื้อออกปากและจมูกซอกไซ้บนบราของดิฉันมือข้างหนึ่งกอดดิฉันไว้แน่นอีกมือหนึ่งสอดลงลูบไล้เนินสวาทแล้วเขาก็ตลบกระโปรงขี้นลวงมือเข้าสอดประกบเนินสวาทปลายนิ้วกลางสอดเสียดไล้เลียดปุ่มกระสันสวาทอย่างชำนาญ“อย่านะนายทศอย่าทำฉัน…ซีดส์สสอูยยยยยยยยย…อย่าาาานะ“ดิฉันแม้ไม่เต็มใจแต่เมื่อถูกพรานฉกาจกามเข้าเช่นนี้ดิฉันเริ่มเสียวซ่านน้ำสวาทเริ่มเอ่อท้นแอ่นเนินรับนิ้วของนายทศอย่างลืมตัวนายทศรู้แล้วว่าดิฉันเตลิดแล้วมือที่กอดรัดคลายออกปลดบราออกจากเต้าอวบให้พ้นอกดิฉันทันทีปากลิ้นเริ่มดูดเต้านมอย่างกระหายหัวนมชี้เขม็งเคลียดตามแรงดูดของนายทศดิฉันต้องแอ่นอกตามอย่างเสียวกระสันต์โอววววอูยยยย…ซิดส์สสอย่าาาา“เสียงซีดครางของดิฉันยิ่งทำให้นายทศได้ใจเคล้นคลึงเนินสวาทส่วนล่างพร้อมทั้งนิ้วกลางไล้เลียดหนักขึ้นจนดิฉันต้องแอ่นสะโพกรับ“โอววววหยุดเถอะทศฉันเสียววววจะไม่ไหวแล้ว”ดิฉันซีดครางแทนที่นายทศจะหยุดปากของดิฉันถูกประกบปิดอย่างเร้าร้อนจนดิฉันต้องเผยอปากรับลิ้นของนายทศอย่างพัลวันแล้วมือข้างหนึ่งของนายทศดึงรูดซับในของดิฉันออกย่างรีบร้อน“อย่าๆๆๆๆทศอย่าาาาา“ดิฉันระร่ำระลักแต่นายทศไม่ฟังดิฉันแล้วปลดเข็มขัดรูดกางเกงลงอย่างรวดเร็วฉันถึงกับตาค้างตะลึงในสิ่งที่เห็นท่อนดำเมื่อมของนายทศมันยาวใหญ่กว่าของสามีฉันมากของสามีฉันก็ว่าใหญ่แล้วมีขนาดหกนิ้วกว่าๆแต่ของนายทศต้องกว่าเจ็ดนิ้วแน่ๆแล้วอวบใหญ่เกือบเท่าข้อมือฉันสองมือของนายทศจับมือของดิฉันรวบขึ้นปากประกบลงมาอีกอย่างเร่าร้อนแก่นกายแข็งขมึงบดนาบลงมายังเนินสวาทของดิฉันอย่างเร่าร้อนติ่งเนินสวาทของฉันถูกมืออันชำนาญกามบดถูอย่างชาญฉกาจ“โอววววซีดดด…”เสียงครางของดิฉันเหมือนเตือนให้นายทศต้องรีบเผด็จศึกสวาทแล้วนายทศปล่อยสองมือดิฉันสวมกอดฉันอย่างแนบแน่นไซร้กลับลงไปสองเต้านมดูดเม้มเลียหัวนมความเสียวซ่านทวีคูณจนต้องแอ่นร่อนรับอย่างเผลอตัว“อุ๊ยยยซิดส์สส…โอว์ววว..”ส่วนหัวท่อนเอ็นเริ่มสอดส่ายหาช่องหลืบและแล้วมันก็เริ่มเข้าที่เข้าทางสติฉันยังเตือนนึกถึงความรักสามีทำให้ดิฉันชงักเริ่มส่ายหนี“โอวววหย่านะทศอย่านะ“ดิฉันร้องขอแต่สายเสียแล้วนายทศกอดรัดดิฉันแน่นพร้อมทั้งกดท่อนเอ็นอวบใหญ่ผ่านเข้ามาช้าๆๆมันคับแน่นมากจนเหมือนว่าจะฉีกออกทั้งๆที่ฉันเคยผ่านการร่ามสวาทมานานครั้งไม่ถ้วนกับสามี..ฉันร้องออกมาอย่างเจ็บปวดว๊ายยอย่าาโอ้ยยย…

ฉันเจ็บบบ”แล้วปากถูกประกบบดลิ้นอย่างเร่าร้อนน้ำสวาทที่เอ่อล้นจากการปลูกเร้าทำให้ท่อนเอ็นค่อยๆชำแรกเข้ามาเขากระแทกเข้ามาอย่างดุดันจนมิดยันโคนท่อนเอ็นบดติ่งสวาทจนแทบเป็นเนื้อเดียวกันมันเลยลึกเข้าไปกว่าของสามีจนส่วนปลายมันอัดเข้ากับมดลูกจนฉันจุกเสียวไปหมด”โอยยยอูยยยซีดส์สสส”ดิฉันเผลอครางอย่าสุดเสียวนายทดอัดแช่ไว้ครู่หนึ่งแล้วทศเริ่มเคลื่อนไหวอัดเบียดวนท่อนแทงซ้ายขวาช้าสลับเร็ว“อย่าาาาาาอย่าบดอุ๊ยส์สสส..”เขามีลีลาที่ทำให้ฉันเผลตัวเผลอใจเคลิ้มไปโดยเขาจะค่อยๆดึงท่อนอวบฟิดแน่นของเขาออกให้หัวเงี่ยงค่อยๆครูดกับผนังช่องเสียวจนฉันต้องเผลอแอ่นร่างตามเหมือนกลัวว่ามันจะหลุดออกไปแต่พอมันถึงปากช่องเขาก็จะอัดกระแทกกลับเข้ามาอย่างรวดเร็วและรุนแรงมันอัดชนมดลูกจนเสียวสะท้าน“อ๊าคคค..โอ๊วววซิดส์สสสสสสส..”ฉันครางกระเส่าอย่างสุดเสียวในความรู้สึกที่ได้รับถึงตอนนี้ดิฉันลืมลูกลืมผัวหมดสิ้นแล้วสนองตอบแอ่นร่อนตามท่อนของนายทศปากสูดครางซีดเสียวอย่างสุดกลั้น”โอยยยเสียวซีดดดดดด..อุ๊ยส์สสส..ซีดดดดดด..อุ๊ยส์สส…”ฉันครางไม่หยุดในขณะที่นายทศอัดกระแทกบดวนซ้ำแล้วซ้ำเล่า”โอยยยเสียวซีดดดดดด..อุ๊ยยยยยยยยยส์เสียวอะไรอย่างนี้โอววววฉันฉันไม่ไหวแล้ววจะออกแล้ว…อูยยยยยยยยยยยยซีดส์สส..”นายทศเหมือนจะรู้เช่นกันประกบปากบดลิ้นลงมาพัลวัลกระซิบขบติ้งหูของดิฉัน”คุณไอลีนผมก็สุดดดแล้วคูณตอดฟิ๊ตเยี่ยมจริงๆโอว์ววซิดส์สสออออกกพร้อมกันนะครับ”และแล้วนายทศเริ่มขย่มซอยถี่ยิบดิฉันเด้งสวนรับอย่างลืมอาย”โอววววซวิดส์สสสออกกกแล้วววววว”ดิฉันผวากอดนายทศแน่นนายทศกระตุกเกร็งท้องฉันรู้ว่าเขากำลังจะถึงจุดสุดยอดจึงร้องห้าม”อย่าน๊ะทศอย่าออกข้างในเดี๋ยวท้องอย่าาาากรี๊ดดด”แต่สายไปเสียแล้วสำหรับฉัน…กระแสน้ำรักของนายทศพุ่งชนมดลูกอย่างแรงร้อนผ่าวไปทั่วช่องหลืบของดิฉันช่องของดิฉันขมิบตอดท่อนเอ็นของนายทศอย่างไม่เคยเป็นมาก่อนนายทศยังคงกอดรัดแช่ท่อนเอ็นไว้ในหลืบของดิฉันเราสองต่างพักผ่อนหายใจอย่างเหน็ดเหนื่อยเหงื่อท่วมไปทั้งร่างสักครู่ใหญ่นายทศถอนท่อนเอ็นออกพายุสวาทสงบลงดิฉันร้องไห้เงียบๆสำนึกรู้สึกเสียใจที่เสียทีเผลอใจไปกับนายทศทั้งๆที่สามีดีและรักดิฉันมากฉันกลัวท้อง…เพราะตั้งแต่คลอดลูกออกมาโดยการผ่าแล้วสามีเคยร่วมรักแค่หนเดียวเขากลัวฉันเจ็บและฉันก็ไม่ได้กินยาคุมถ้าฉันท้องล๊ะ…นายทศปลอบใจฉันและสัญญาว่าจะมีเพียงเราสองเท่านั้นที่รู้เรื่องที่เกิดขึ้น“คุณไอลีนครับถ้าคุณถ้าผมไม่พูดก็ไม่มีใครรู้เรื่องของเราผมรู้ว่าคุณมีความสุขมากผมก็เช่นกันผมรักคุณมากน๊ะครับของคุณฟิ๊ตตอดจนผมหลงคุณไปหมดแล้วแล้ววันหน้าเราค่อยหาโอกาสอีกน๊ะครับ..”ฉันพูดไม่ออกไม่พอแล้ว..และจะไม่ให้มันเกิดขึ้นอีกเขาขืนใจฉันแต่ฉันกลับหักห้ามใจตัวเองไม่ได้หลงเพลงกามร่วมสวาทกับเขา…ฝนซาเม็ดแล้วนายทศขับรถพาดิฉันกลับบ้าน…..

ใช่ดิฉันจะบอกใครได้ที่เสียตัวให้นายทศคนขับรถของสามีดิฉันหลังจากพลาดตกเป็นของนายทศแล้วดิฉันพยายามหลบนายทศตลอดพยามไม่ให้เกิดซ้ำรอยอีกเพราะดิฉันรักสามีและลูกน้อยมากนายทศก็แค่ได้ลอบมองดิฉันอยู่เสมอแต่อย่างว่าวัวเคยขาม้าเคยขี่ดิฉันก็ต้องตกเป็นของนายทศอีกจนได้วันนั้นสามีต้องเดินทางไปต่างประเทศอีกคุณพ่อและคุณแม่ของสามีเดินทางไปพักที่บ้านพักต่างจังหวัดเหลือแต่ดิฉันและแม่บ้านซึ่งพักรวมกับนายทศแยกต่างหากจากเรือนใหญ่ที่ดิฉันและสามีพักอยู่ดิฉันรับทานอาหารเย็นเสร็จก็ขึ้นห้องนอนเลยปล่อยให้แม่บ้านจัดการปิดบ้านตามปรกติจัดการอาบน้ำลูกน้อยและตัวเองเล่นกับลูกน้อยพักใหญ่แกเริ่มโยเยเพราะเพิ่งหย่านมดิฉันจึงปลดชุดนอนลงเหลือแค่เอวปล่อยให้ลูกน้อยดูดนมเล่นพอแกเริ่มจะหลับนายทศซึ่งแอบเข้าในห้องก่อนแล้วดิฉันไม่รู้ซึ่งคงแอบดูเราสองแม่ลูกอยู่นานนายทศตรงเข้ามาหาดิฉันๆตกใจมากนายทศถึงตัวดิฉันแล้ว“ทศเข้ามาทำไมทศอย่าทำฉันอีกเลยนะ…”ดิฉันวิงวอนอย่างตระหนก“คุณไอลีนคุณหลบผมตลอดผมคิดถึงคุณทุกวันนะ”ว่าแล้วนายทศก็ดึงมือดิฉันที่พยามปิดเต้านมอีกข้างออก“นมคุณสวยมากจริงๆขอผมดูดบ้างนะ”แล้วนายทศก็ดูดเต้านมอีกข้างของดิฉันลิ้นดูดดุนปลายจงอยนมช้าสลับเร็วแข่งกับลูกน้อยของดิฉันๆพยายามปัดป้องแต่แขนของนายทศรัดรอบเอวไว้แน่นแล้ว“โอววว…..ทศ“ดิฉันครางอย่างสิ้นหวังส่วนมืออีกข้างหนึ่งของนายทศเริ่มล้วงเข้าไปลูบไล้เนินสวาทของดิฉันนิ้วกลางเริ่มบดคลึงเม็ดกระสันต์สอดนิ้วเข้าไปในล่องหลืบอย่างที่เคยทำแบบครั้งแรก“ทศหยุดเถอะโอยยซีดส์สสสส..สียวจังเลย…”นายทศเป็นพรานฉกาจกามคงดูดจงอยนมขบเม้มเน้นๆจนดิฉันต้องแอ่นอกซีดเสียวด้วยความซ่านใจ“โอววววทศฉันเสียวววว…พอแล้วอย่าาาา“ทศหยุดดูดนมแล้วแต่เลื่อนปากมาประกบปากของดิฉันลิ้นสอดพันเข้ามาดิฉันต้องเผยอรับอย่างสุดขัดขืน“เอาลูกไปนอนเตียงแกเถอะ…”นายทศกระซิบบอกว่าแล้วก็อุ้มลูกน้อยแยกไปนอนที่เตียงเด็กนายทศหวนกลับมาที่เตียงดิฉันสุดที่จะขัดขืนแล้วทศเริ่มจูบประกบปากมือแข็งแกร่งเคล้นคลึงสองเต้าอวบเต่งสองนิ้วบีบคลึงหัวนมสอดสลับเคล้นคลึงเนินสวาทเร่งให้ดิฉันเตลิดพันลิ้นกับทศจนลืมสามีไปแล้ว“ซีดดดดโอวววว…”ดิฉันซีดครางทศจูบดิฉันไปทั่วหน้าขบเม้มติ่งหูขาวสะอาดของดิฉันกระซิบกระเส่า“นายผมโชคดีมีเมียสวยอย่างคุณไอลีนวันนี้ผมจะทำให้คุณมีความสุขสุดดๆๆเลย“แล้วทศก็เลื่อนตัวต่ำลงไปที่เนินสวาทรวบชุดนอนขึ้นมาที่เอวปากและลิ้นประกบลงบนเนินลิ้นรัวละเลียดยอดติ่งสวาทดิฉันเสียวสุดๆสามีไม่เคยทำให้อย่างนี้เลยเสียงครางซีดเสียวระงมสะโพกแอ่นร่อนรับลิ้นของทศตลอดเวลาน้ำสวาทเอ่อนองเจิ่งรูหลืบ“โอยยยยซีดดดอูวววววทศหยุดเถอะใจจะขาดแล้ว…”ทศไม่ฟังคงระรัวลิ้นบนยอดติ่งทับทิมสองมือเคล้นคลึงสองเต้าอวบเต่งความเสียวซ่านดิฉัน

ทำให้ดิฉันต้องยึดมือทั้งสองของทดระร่ำระลัก“ซีดดดดโอววววววอูยยยยทศศศศศฉันออออกแล้วววววว“ช่องหลืบขมิบน้ำสวาทพลั่งพลูเจิ่งนองทศยังคงละเลียดขบเน้นจนดิฉันผ่อนคลายกระสันต์ลงทศเลื่อนตัวขึ้นมาจูบประกบพันลิ้นดิฉันอีกกระซิบพล่า“ขอผมถึงบ้างนะ..ผมขอเข้าน๊ะครับที่รัก…”และแล้วท่อนเอ็นอวบใหญ่ของทศเริ่มสอดเข้ามาในหลืบซึ่งเจิ่งนองอยู่แล้วแม้จะเคยมาแล้วแต่ของเขาใหญ่มากมันยังคับแน่นเขาค่อยๆกระแทกเข้าไปจนสุดลำดิฉันเริ่มตื่นเตลิดอีกครั้งทศเริ่มบดซอยช้าสลับเร็วความเสียวซ่านเริ่มทวีคูณจนต้องแอ่นร่อนเนินสวาทรับการบดกระแทรกดิฉันเริ่มซีดครางระงมอีก“โอววววซีดดดอูยยยยทศศศศเสียววฉันเสียวววววซีดส์สสสสสส..“ทศยังบดซอยไปเรื่อยๆยอมรับค่ะทศอึดกว่าสามีบดกระแทกเร้าใจกว่าและแล้วทศและดิฉันก็เตลิดมาถึงจุดสุดท้ายทศระรัวถี่ๆความเสียวซ่านดิฉันต้องแอ่นร่อนรับผวากอดรัดทศไว้แน่นทศก็เช่นกันกอดรัดดิฉันตอบเช่นกัน”ซีดดดดดโอวววววววออออออกแล้ว…”เราครางออกมาพร้อมๆกันน้ำรักของทศพุ่งกระฉูดชนมดลูกอย่างจังช่องหลืบของดิฉันบีบตอดท่อนเอ็นของทศแน่นเช่นกันทศประกบปากดูดพันลิ้นดิฉันๆสนองตอบเช่นกันดิฉันลืมสามีและลูกน้อยแล้วในยามนี้…..โอดิฉันเป็นคนบาปเสียแล้ว…..บาปสวาท.นายทศยังคงกกกอดดิฉันไว้ดิฉันจึงขืนกายออกเพื่อไปชำระคราบไคลสวาทที่หลั่งนองออกมาทั้งน้ำกามของนายทศและของดิฉันซึ่งไหลย้อยลงมาตามง่ามขาอ่อนของดิฉันๆชำระล้างร่างกายช้าๆนึกถึงสามีที่แสนดีลูกน้อยที่น่ารักน้ำตาเอ่อเสียใจในสิ่งที่ได้ทำลงไปทำอย่างไรได้ดิฉันพลาดไปแล้ว..เสร็จแล้วออกมานายทศยังนอนเขนงบนเตียงนอนส่งสายตายิ้มกริ่มให้ดิฉัน“ทศกลับไปได้แล้ว..”ดิฉันทำเสียงดุแต่นั่นดิฉันพลาดอีกแล้วนายทศหยัดกายขึ้นท่อนของนายทดตั้งขึ้นเป็นลำอีก“จะให้ผัวกลับได้ยังไงจ๊ะเมียผมสวยออกอย่างนี้ผมรอมาตั้งหลายวันวันนี้ขอเอาให้หายอยากมาให้ผมชื่นใจม๊ะ…”ว่าแล้วนายทศก็เดินข้ามาสวมกอดดิฉันๆพยายามขืนกายต้านแต่สู้แรงของนายทศไม่ไหว“อย่าทศพอแล้วเดี๋ยวคนรู้…”แนพูดออกไปแต่นายทศเริ่มจูบประกบปากอย่างเร่าร้อนแก้มคิ้วคางติ่งหูถุกนายทศคลุกเคล้าไปทั่ว“ทศศศ…พอเถอะนะแค่นี้ฉันก็ผิดมากแล้ว“ดิฉันอ้อนวอนขอความเห็นใจแต่ทศไม่ฟังดิฉันแล้วรวบตัวดิฉันกลับไปที่เตียงอีกครั้งนายทศทศเริ่มปลุกเร้าดิฉันอีกผ้าเช็ดตัวผืนใหญ่ที่พันกายถูกทศคลี่ออกปากจมูกของนายทศคลุกเคล้าสองเต้านมเคร่งคัดจงอยนมถูกดูดเม้มอย่างกระหายบางครั้งขบเม้มจนเจ็บ“ทศพอเถอะซิดส์สสสส..”ฉันครางอย่างระโหย“โอววววทศพอเถอะ“นายทศคงไม่ฟังชุกไชร้ต่ำลงไปเนินหน้าท้องลิ้นวนรอบสะดือสวยของดิฉันความเสียวซ่านที่ถูกปลุกเร้าขึ้นมาอีกครั้ง“โอวววววอาา…ซิดส์สสสส…”ดิฉันเริ่มซีดครางอย่างระงมเหมือนจะรู้ว่าดิฉันเริ่มตอบสนองการปลุกเร้านายทศรุกต่ำลงไปที่เนินเนื้อสามเหลี่ยมปากประกบดูดสองแคลมลิ้นเริ่มไต่วนปุ่มกระสันบางครั้งเน้นดูดดุนไปมาอย่างสะใจความเสียวซ่านดิฉันต้องซีดครางอย่างสุดทนในความเสียวที่นายทศยัดเยียดให้“โอวววซีดดดดด….”

สะโพกร่อนแอ่นอัดเข้ากับปากและลิ้นของนายทศ“ทศศศศพอเถอะอย่าทรมานฉันเลยฉันเสียวจะขาดใจแล้ว…”นายทศยังบดลิ้นดูดเลียสองแคมสองมือไต่ขึ้นมาเคล้นคลึงสองเต้านมสองนิ้วคีบคลึงหัวนมที่เครียดขมึงความเสียวดิฉันต้องแอ่นรับการเค้นคลึงนั้น“ซีดดดดอูยยยส์…”ดิฉันครางระงม“เสียวมากไหมจ๊ะไอลีน…”ทศเงยหน้ายิ้มกริ่มอย่างมีนัยเรียกชื่อฉันอย่างสนิดชิดเชื้อ“เดี๋ยวผมจะสอนให้ไอลีนเสียวมากกว่านี้…”ว่าแล้วทศเริ่มใช้นิ้วมือไล้ริมฝีปากสวยของดิฉันพร้อมดันเข้ามาในปาก“ลองดูดดูซิจ๊ะเมียจ๋า…”ความเสียวซ่านที่ถูกปลุกเร้าดิฉันทำตามอย่างว่าง่ายเขาเรียกฉันว่าเมียใช่ซิตามพฤตินัยแล้วเขาเป็นผัวฉันอีกคนนายทศยิ้มอย่างพอใจแล้วนายทศก็เริ่มบดปากและลิ้นบนปุ่มกระสันต์อีกบางครั้งเน้นบางครั้งระรัวลิ้นจนดิฉันต้องแอ่นสะโพกรับ“โอววววอูยยยส์…”ดิฉันเตลิดอีกแล้วเสียงซีดครางระงมของดิฉันทำให้นายทศได้ใจและแล้วนายทศหยัดร่างขึ้นคล่อมดิฉันท่อนเอ็นอวบใหญ่ยาวที่ดิฉันรับรสมาแล้วถูไถไปมาบนใบหน้าสวยหวานของดิฉันส่วนปากและลิ้นของนายทศยังระรัวบดเร้าเนินสวาทของดิฉัน“อมมันซิที่รักมันเป็นของคุณแล้วทำให้ผมบ้าง…”เหมือนผีห่าซานตานมาดลใจดิฉันอ้าปากอมรับส่วนปลายหัวท่อนเอ็นของนายทศลิ้นเลียวนรอบบางครั้งออกแรงดูดดุนตอบยามที่นายทศดูดดุนสองแคลมเสียงดังจ๊วบจ๊าบคงเป็นเพราะยามนี้น้ำรักเอ่อนองเจิ่งในช่องหลืบของดิฉันนายทศก็คงเสียวมากเช่นกันยามที่ดิฉันดูดท่อนเอ็นอวบใหญ่ยาวนายทศเกร็งสะโพกตอบเช่นกันและแล้วนายทศเหมือนจะรู้ว่าขืนดูดกันต่อไปน้ำกามคงแตกทั้งสองคนแน่นายทศหยัดกายขึ้นประกบปากจูบสอดลิ้นลงมาอย่างร้อนรนความเสียวซ่านที่ได้รับทำให้ดิฉันเผยอปากรับลิ้นของนายทศอย่างลืมตัวเราดูดดุนจูบตอบกันอย่างเร่าร้อนอารมณ์ฉันตะเหลิดอย่ากระสันเสียวจนไขว่คว้าหาท่อนของนายทศนายทศถอนปากออกแล้วถามว่า“คุณต้องการมากหรือจ๊ะเมียจ๋า…ขอผมซิจ๊ะไม่ต้องอายปล่อยอารมณ์ให้สุดๆพูดหยาบๆก็ได้ขอผมซิ…”นายทศพูดอย่างผู้เหนือกว่า“คะเมียอยากกเอาซิเมียเสียทีอย่าแกล้งซิเร็วซิผัวจ๋าเมียแรงๆก็ได้..”ฉันพูดออกไปอย่างสุดกระสันความผิดชอบชัวดีไม่เหลืออยู่ในสมองมีแต่อารมณ์กระสันสวาทล้นปรี่“ได้เลยจ๊ะเมียจ๋าไอลีนผัวจะเมียให้สมอยากเอาให้แหกทั้งคืนเลย..”พร้อมกันนั้นท่อนเอ็นอวบใหญ่ยาวของนายทศเริ่มอัดเข้าไปอย่างดุดันเข้าที่เข้าทางจนสุดลำโคนหนอกของนายทศบดเม็ดกระสันอย่างเร้าใจความเสียวซ่านเพิ่มทวีคูณจนอดใจไม่อยู่ดิฉันแอ่นร่อนสะโพกรับการบดซอยของนายทศกอดรัดตอบอย่างลืมอายเสียงสีดครางระงม

“ซีดดดดอูยยยยโอวววว“นายทศกอดรัดดิฉันแน่นเช่นกับจูบคลุกเคล้าไปทั่วใบหน้าบางคราดูดดุนเลียใบหูขาวสะอาดเพิ่มความสยิวให้ดิฉันอีก….จนเกือบจะถึงจุดหมายแล้วเสียงกริ่งโทรศัพท์ดังขึ้นดิฉันใจหายเดาได้แน่ว่าสามีโทรมานายทศหยุดการบดซอยพยักหน้าให้ดิฉันรับโทรศัพท์ดิฉันเอื้อมมือรับโทรศัพท์ดิฉันแทบหยุดหายใจใช่สามีจริงๆสามีโทรมาด้วยความเป็นห่วงดิฉันและลูกน้อยอานิจจาฉันรับสายในขณะร่างกายเปลือยเปล่าท่อนอวบใหญ่ยาวของชายชู้อัดแน่นปักคารูหลืบแคมปลิ้นอกอวบเต่งตรึงอัดแน่นอยู่กับอกหนาของนายทศสามีพยายามคุยสอบถามดิฉันๆได้แต่ค่ะๆๆๆนายทศเหมือนจะแกล้งพลิกร่างดิฉันขึ้นคล่อมหยัดกายดิฉันขึ้นสองมือเริ่มเคล้นคลึงสองเต้านมอวบพร้อมบีบคลึงจงอยนมทั้งสองข้างสะโพกเกร็งแอ่นท่อนเอ็นที่คาหลืบน้ำสวาทที่เจิ่งนองเมื่อครู่เริ่มมีเสียงเจ๊าะแจ๊ะความเสียวเริ่มเข้ามาดิฉันพยายามกลั้นเสียงไว้จนกระทั่งสามีวางสายไปนายทศพลิกร่างดิฉันกลับทันทีปากประกบจูบอย่างเร่าร้อนท่อนเอ็นบดซอยกระแทกถี่ยิบดิฉันแอ่นร่อนรับการกระแทกอย่างลืมตัว“โอว์ววว…ซิดส์สสสสส…แรงๆโอว์ววแรงๆผัวจ๋าซิดส์สสสส..”เสียงซีดครางของดิฉันระงมเรียกร้องให้นายชดกระแทกเข้ามาให้แรงกว่าเดิมประสมเสียงน้ำกามเจ๊อะแจ๊ะเหมือนเป็นตัวเร่งให้ไฟกามลุกไหม้โชติช่วง“อู๊ยยยยทศศศแรงงงงงผัวจ๋าเมียจะอออออกแล้ววววววซิดส์สส…”ดิฉันระล่ำระลักขอนายทศอย่างลืมอาย“จ๊ะ..จ๊ะได้เลยผัวจะให้แหกเลยจ๊ะเมียจ๋า…ซิดส์สสส…โอว์วว“นายทศตอบพลางโหมกระแทกสุดสุดบดโหนกถี่ยิบ“โอววววอออกกกแล้ววว..กริ๊ดดดดดดด…”

“โอว์ววว..อ๊าคคคคคคค“แล้วทั้งดิฉันและนายทศอัดร่างกอดกันแน่นแทบจะเป็นเนื้อเดียวกันร้องครางออกมาเกือบพร้อมกันหัวของนายชดอัดแน่นกับมดลูกของฉันจนสุดแสนจะเสียวซ่านตอดรัดรับน้ำเชื้อของนายทศพุ่งกระฉูดชนปากมดลูกอย่างจังในขณะที่น้ำเสียวของดิฉันที่ระเบิดแตกออกมาชโลมท่อนอวบใหญ่ที่อัดแน่นอยู่ในร่องหลืบช่องหลืบบีบตอดรัดเป็นจังหวะๆความเสียวซ่านที่ได้รับทั้งดิฉันและนายทศกอดรัดกันแทบเป็นเนื้อเดียวขาไขว้เกร็งขัดกันอย่างลืมตัวสักครู่ใหญ่พายุกามสงบลงนายทศถอนท่อนเอ็นออกจากรูหลืบของดิฉันนายทศจูบฉันเบาๆ“ผมไม่เคยเอาใครแล้วมันเหมือนเอากับคุณเลยไอลีนคุณล่ะ.”นายทศถามดิฉันๆคงตอบไม่ได้ๆแต่พยักหน้าเท่านั้นใช่…ทศ..ฉันชอบทำบาปกับเธอซะแล้ว
</c><h>36728</h></xml>