<xml><n>84</n><t>ฉันโดนข่มขืนต่อหน้าผัว</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน ฉันโดนข่มขืนต่อหน้าผัว
ชื่อนา ค่ะ นามีสามีแล้วมีลูก1คน กำลังซนเลยค่ะ วันนึงนาและสามี รวมทั้งแม่สามี และ พี่สาวสามี เราไปเที่ยวทะเล แถวระยอง เราไปกันตั้งแต่วันศุกร์ กะว่าจะไปนอนค้างซัก2คืน กว่าจะไปถึงกันก็ตกเย็น พอดี นากับสามี ที่ๆเราไปพัก เป็นลักษณะบังกโล นากับสามี นอนห้องนึง ส่วนพี่สาวสามีและแม่นอนอีกห้องนึง หลังจากที่เราหาอะไรกินจนเรียบร้อย เราก็เตรียมพักผ่อน ลูกชายนา ก็ไปนอนกับทางย่าของเค้า สามีนาชื่อตี๋ นาจะเรียกเค้าว่าเฮียตี๋ หน้าตาก็ออกแบบฉบับคนจีน คือตาชั้นเดียวหน้าตี๋ๆหน่อย ส่วนนา ถึงจะมีเชื้อจีน แต่หน้าตาก็จัดว่าสวยระดับหนึ่ง นี่ถ้าใส่รูปได้นาคงใส่มาให้เพื่อนๆดู เวลาอ่านแล้วเกิดอารมณ์ จะได้ระบายกับภาพนาได้ (พูดเล่นนะคะ นาคงไม่กล้าหลอก) เอาเป็นว่านาบอกสัดส่วนให้


แทนก็แล้วกันนาสูงประมาณ160ซมน้ำหนัก48กก หน้าอ 34เอว26 สะโพก33ค่ะ ผมยาวเลยไหล่ค่ะ นาเล่าต่อดีกว่าหลังจากที่นาอาบน้ำเสร็จ นาก็ใส่ชุดนอน แต่ไม่ได้นุ่งชั้นในนะค่ะ เป็นลักษณะ กางเกงเอวยืดสีเขียวอ่อน สั้นถึงโคนขา ส่วนเสื้อ ก็สีเขียวแบบติดกระดุมหน้า ไม่มีแขนแล้วนาก็ เตรียมเข้านอน พอนาขึ้นเตียง พอจะเผลอหลับ สามีนาก็ปลุกนา โดยการเลิกเสื้อนาขึ้น แล้วก็ดูดนมนา อย่าน่ะเฮียตี๋ นาง่วงนอน แต่เฮียตี๋ยไม่ฟังนานาเลย จับนาถอดกางเกงออก จนมันรู้สึกเย็นวาบตรงหว่างขา เรื่องบนเตียงสามีนาไม่ค่อยเก่งเท่าไหร่ ยิ่งตรงเครื่องมือที่ใช้เสียบตรงหว่างขานายิ่งไม่ต้องพูดถึงมันเล็กจนดูน่ารักมากกว่าน่าเกรงขาม เทียบกับชายอื่นแล้วสามีนาคงสู้ไม้ได้เลย เพราะก่อนที่นาจะมาได้เฮียตี๋เป็นสามี นาก็ถูกพี่เขยนา ขย่ม มาก่อน แต่พอมาเจอเฮียตี๋แล้วนาก็ได้แต่ปลงๆ พอสามีถอดกางเกงนาออก แกก็เอามือมาลูบตรงบริเวณทุ่งหญ้าซึ่งมันก็ขึ้นมาประมาณ2ตารางนิ้วได้ พอแกลูบซักพักแกก็เอา เครื่องมือที่ใช้ผลิตลูก สอดเข้ามา ความยาวไม่ถึง4นิ้วดี ก็ใส่เข้ามา แล้วแกก็โยกไม่ถึง5ครั้ง ก็หลั่งน้ำเชื้อ ใส่เข้ามาให้เลอะทุ่งหญ้า พอเสร็จแกก็นอนแผ่หลา หลับส่วนนาก็เข้าห้องน้ำ ล้าง อ้อ แต่ก่อนล้าง นาก็ต้องตกเบ็ด นาจะคิดถึงพี่เขย ว่าได้เร้าโลมนา เลียบริเวณหว่างขา ทั้งที่สามีไม่เคยทำ แล้วร่างกายนาก็กระตุก นี่มั้งที่เค้าเรียกจุดสุดยอด จากนั้นนาก็นอนหลับสบายจนเช้า นาก็อาบน้ำแต่งตัว วันนี้นา นุ่งกางเกงสีขาวขาสั้นมากกๆ แบบซิบอยู่ข้างหลัง ใส่เสื้อเกาะอกสีส้ม แบบโชวสะดือ พอสายหน่อย นาก็มานอนเล่นหลังตรง ชายทะเล ส่วนสามีนาก็เล่นน้ำทะเล กับลูกอยู่ บังเอิญนาเหลือบไปมองเห็นผู้ชายสองคน น่าจะเป็นคนแถวนี้เหรอเปล่าไม่รู้ เห็นพวกเค้าทั้งสองจ้องมองนา ยิ่งตรงขาอ่อนนา เห็นเค้ามองกันตาไม่กระพริบเลย จนนาตรงเอาผ้าเช็ดตัวมาปิดตรง บริเวณขาอ่อนไว้ คงเพราะนาขาว ด้วยมั้ง คนถึงได้มองขนาดนี้ ซักพัก ก็ไม่รู้พวกเค้าหายไปไหน แต่นาก็ไม่ได้คิดอะไร พอสามีขึ้นจากน้ำทะเลกับลูก ทางพี่สาวสามีและแม่ก็ชวนกัน จะไปซื้อของในเมือง เฮียตี๋จึงให้พี่สาวกับแม่และลูกนา ไปกันสามคน แต่ทางแม่สามี บอกให้เฮียตี๋ยขับรถ ไปให้ แต่นาบอกกับเฮียตี๋ว่านาขอตัวนะคะ พอดี ปวดหัวนิดหน่อย หลังจากนั้นพวกเค้าก็ขับรถออกจากบังกโล ส่วนนา ก็เดินเข้าบังกโล เพื่อพักผ่อน นอนไปได้ไม่ถึงครึ่งชั่วโมง ก็มีเสียงเคาะ ประตู นาก็เดินไปเปิด คิดว่าเฮียตี๋คงลืม อะไร แต่พอนาเปิดประตู ผู้ชายสองคนที่จ้อง นาตั้งแต่ช่วงสาย ก็ผลักประตูเข้ามา คนนึงถือคัทเตอร์ทั้ง สองนุ่งกางเกงบอลเสือยืดทั้งคู่ แล้วมันคนหนึ่งก็พูดขึ้นว่า อย่า เอะอะโวยวายนะ ไม่งั้น เธอเป็นศพแน่ อย่าทำอะไร ชั้นเลยนะ อยากได้อะไร เอาไปเลย แต่มันก็พูดว่า พี่อยากได้น้องมากกว่า แล้วมันก็รูดซิบ กางเกงนาตรงด้านหลัง อีกคนก็พูดว่าขอกู ลูบขาอ่อนมันหน่อยวะ ตะกี๊เห็นแล้ว กูต้องแอบไปชักว่าวมารอบนึงแล้ว แล้วมันก็ลูบตรงขาอ่อนนา แบบเหมือนจะทะนุถนอม อีกคนก็ดึงกางเกงนาลง แล้วก็ถอดกางเกงในสีขาวออก มันถึงกับเอ่ยว่า โอยยยทำไมของเมียกูไม่สวยยังงี้วะ หมอยแม่งก็ ขึ้นสวยชิบหายเลย นาต้องรีบเอามือมาปิดตรงหว่างขา แล้วอีกคนก็ดึงเสื้อเกาะอกขอนาลง อูย นมก็สวยได้ขนาดดีจัง ตอนนี้นาไม่มีอะไรเหลือติดกายแล้ว ซักพักพวกมันก็ พวกมันถอดกางเกงและเสื้อของนา ออกมา จนตอนนี้ นาต้องเอามือข้างหนึ่งปิดตรงโรงงานผลิตลูกของนา ส่วนอีกข้างนาก็เอามาปิดตรงหน้าอกไว้ ซักพักพวกมันก็พูดขึ้น เฮ้ย กูว่า ช่วยกันอุ้มน้องเค้าไปที่เตียงกันดีกว่า เพราะในขณะนั้น หนึ่งในสองคนนั้น กำลัง ทั้งลูบและจูบตรง

ช่วงขาอ่อนของนา อีกคนจึงเดินมาข้างหลังนา นาพยายามขอร้องพวกมันทั้งสอง แต่ดูจะไม่เป็นผลเลย ไอ้คนที่เดินมาข้างหลังนา มันเอามือสอดทาง ใต้วงแขนนา แล้วก็ดันแขนนาออก แล้วใช้สองมือกุมเต้านาไว้ (นาคิดในใจ อูย มือมันช่างเเข็งแรงจริง ) แล้วมันกำบีบ แต่ยังโชคดี ที่ดูมันไม่ค่อยรุนแรงเท่าไหร่ จากนั้น คนที่อยู่ช่วงขานา มันก็ยกช่วงขา ส่วนคนที่มือกุมเต้านมนาอยู่ มันก็ยกใต้แขนนา ตัวนาไม่ได้หนักมากนัก มันทั้งสองยกนามาไว้ที่เตียง ถึงตอนนี้ นาไม่รู้ชะตากรรมว่า จะต้องเจอแบบไหนบ้าง นาจึงรีบนอนคว่ำหน้าลง แต่กรรมของนาไม่รู้คิดถูกหรือคิดผิด เพราะหลังจาก นา นอนคว่ำหน้าลง หนึ่งในสองคนนั้นก็พูดขึ้นว่า น้องทำไมต้องรีบคว่ำหน้าด้วย จะให้พวกพี่เข้าทางประตูหลังเหรอ นารีบบอกพวกมันว่า ไม่นะ อย่าทำอะไรนาเลย แต่มันไม่ฟังเสียงนาเลย มันยังคงชมเรือนร่างนา ไม่ขาดปาก เฮ้ย มึงดูสิ ก้นน้องโคตรงอนและขาวน่ากินชิบ.แล้วมันก็มาจูบตรงแก้มก้นนาทั้งสองข้าง ส่วนอีกคน มันก็ขึ้นมานั่งบนหลังนา แล้วเอามือมา บีบอยู่ตรงหน้าอกนา แล้วคนที่จูบก้นนาตะกี๊ ก็เริ่มเอาลิ้น เลียตรงร่องก้นนา อูยยยยยยซีดดดดดดด แต่นาก็พยายามแสดงถึงความเสียวให้น้อยที่สุด จนถึงตอนนี้ นาก็เริ่มรู้ชื่อของคนทั้งสองเพราะมันคนหนึ่งพูดว่า เฮ้ยไอ้สม มึงหรือกู ที่จะทะลวงน้องสาวคนนี้ก่อน กูตามใจมึงโว้ยไอ้ยศ เพราะถ้ามึงเอาล่างกูก็เอาบนก็แล้วกัน ตอนนี้ นาบอกตามตรง หัวใจนาสั่นมาก กลัวต้องโดนข่มขืน และท่าทางก็คงหนีไม่พ้น แล้วมันก็เลียที่รูตูดนาต่อ จนตอนนี้ เกิดภาวะน้ำท่วมฉับพลันในโรงงานผลิตลูกของนาซะแล้ว ก่อนที่จะเกิด อะไรขึ้น ตามมา ก็มีเสียงโทรศัพท์มือถือนาดังขึ้น ไอ้คนชื่อสม จึงพูดว่า ไอ้ยศมึงไปหยิบมือถือที่โต๊ะ มาให้น้องเค้าพูด หน่อยซิ ระหว่างที่ไอ้ยศไปหยิบโทรศัพท์ให้นา ไอ้สมมันก็พูดกับนา ว่า อย่าตุกติกนะไม่งั้นจะเอามีดปาดคอ นาจึงรับโทรศัพท์มาพูดเฮียตี๋เป็นคน โทรมา เฮียตี๋พอดี ลืมกระเป๋าตังส์ บนโต๊ะ แล้วเฮียตี๋ก็บอกว่าพอดี ส่งแม่อยู่ตรงตลาดแล้ว เดี๋ยวจะขับรถมาเอากระเป๋าตังส์ นาจึงได้วางสาย จากเฮียตี่ แล้วนาก็บอกกับไอ้โจรทั้งสอง ว่า พี่ผัวนาจะกลับมาแล้วนะ ไอ้สมก็ถามว่า แล้วตอนนี้ ผัวน้องอยู่ไหนหละ เค้าอยู่ตลาด ไอ้ยศก็พูด ขึ้นว่า จากตลาดมานี่คงไม่เกิน15นาที

งั้นน้องมาร่วมสนุกกับพี่ก่อนดีกว่า นาว่าพวกพี่น่าจะรีบไปนะ นาไม่เอาเรื่องก็ได้ เราเจรจากันอยูพักนึง ก็เห็นรถสามีนาเลี้ยวเข้าทางประตูใหญ่มา ไอ้ยศจึงเอามีดมา บังคับนา ให้รีบแต่งตัว แล้วไปเปิดประตูห้องให้สามีนาเข้ามา นาจึงหยิบกางเกงใน เพื่อจะสวม ไอ้สมก็พูดขึ้น น้องไม่ต้องใส่หรอก เดี๋ยวก็ต้องถอดอีก แล้วมันก็เอากางเกงนาใส่กระเป๋ากางเกงมัน นาจึงหยิบกางเกงขาสั้นสีขาวสวมโดยมีไอ้ยศช่วยรูดซิบข้างหลังให้ ส่วนไอ้สมก็รีบเอาเสื้อเกาะอกมาสวมให้นา จากนั้นผัวนาก็จอดรถ แล้วก็เดินมาเคาะประตู ตอนนี้ ไอ้ยศมันเอามีดจี้หลังนาไว้ พอนาเปิดประตู ให้เฮียตี๋ ไยศมันก็ ล้อคคอนา แล้วเอามีดจี้ตรงคอหอยนา ดูเฮียตี๋ตกใจมาก แต่อ้สมก็พูดว่าถ้าไม่อยากให้เมียมึงเป็นอะไร อย่าคิดต่อสู้ แล้วมันก็ล้อคประตู แล้วให้เฮียตี๋ นั่งลงตรงเก้าอี้ ตอนนี้ไอ้ยศเอามีดจี้คอนา เฮียตี๋จึงได้แต่พูดขอร้องพวกมันว่าอยากได้อะไรก็เอาไปแต่อย่าทำอะไรเราสอง คนเลยนะ ระหว่างนี้ ไอ้สมก็เอาทั้งเสื้อในนา ที่ใส่แล้วอยู่ในตะกร้าพร้อมกับพวกผ้าขนหนู มัดขาเฮียตี๋อยู่กับขา เก้าอี้ ส่วนแขนก็ถูกจับมัดไปข้างหลัง แล้วมันก็พูดกับเฮียตี๋ว่า อย่าดิ้นมากนะโว้ย เดี๋ยวกูได้ของมีค่าแล้วจะไป เฮียตี๋ก็บอกว่า พวกเอ็งไปเอาตังส์ในเก๊ะด้วยสิ แล้วรีบไป อั๊วไม่เอาเรื่องพวกรื้อก็ได้ ถามจริงๆอะไรมีค่าสำหรับเฮีย ไอ้สมมันถามเฮียตี๋ เฮียตี๋ก็ตอบมันว่าก็เมียอั๊วงัย มันจึงย้อนเฮียตี๋นั่นแหละคือสิ่งที่ พวกกูต้องการ มึงเห็นเมียมึงมั้ย ตอนนี้ มึงดูตรงเป้ากางเกงเมียมึงดูสิ นูนชิบหายเลย แล้วขาก็ขาว วันนี้กูขอทำหน้าที่เป็นผัวเมียมึงซักสอง หน่อยนะ แล้วไอ้สมก็พูดกับเฮียตี๋ ว่า กูไม่อยากทำร้ายน้ำใจมึง เอาเป็นว่า เดี๋ยวกูหาผ้าปิดตามึง จะได้ไม่ต้องเห็นภาพบาดใจ ดีมะ เฮียตี๋ พูดขึ้นว่า ถ้ากูหลุดออกไปได้กูจะเอาพวกมึงเข้าคุก แต่คำขู่เฮียตี๋ ไม่เป็นผล เพราะไอ้สมเดินมาทางนา แล้วพูด ว่า นี่น้องของผ้าปิดตาผัวเธอหน่อย นาตอนแรกก็ไม่เข้าใจ แต่พอมันถอดเสื้อเกาะอกนา ตอนนี้นาจึงต้องเปลือยหน้าอก แล้วไอ้สมก็เดินเอาเสื้อนา ไปครอบใส่ ทางหัวสามีนา

เท่าที่ดูสามีนาต้องเห็นแบบรางๆเพราะเสื้อนาก็ไม่ได้หนาจนเกินไป แต่ส่วนลึกของนา นาก็เห็นดีด้วยกับโจรทั้งสองนะ ที่เอาผ้าไปปิดหน้าตาของเฮียตี๋ไว้ เพราะนาเกิดเผลอใจแล้วคล้อยตามโจรทั้งสองเดี๋ยวสามีนาจะว่าเอาได้ ในใจยังคิดว่าน่าจะ เอาอะไรไปปิดอีกซักชั้น แต่ความคิดนาก็เป็นผล เพราะ ไอ้สมมันน.ไว้ต่อตอนภาค3ซึ่งเป็นตอนจบนะคะ ขอบคุณพี่ๆเพื่อนๆและน้องๆที่ทั้งอยากและไม่อยาก</c><h>31731</h></xml>