<xml><n>87</n><t>น้องแจน เด็กสาวอวบอิ่ม</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน น้องแจน เด็กสาวอวบอิ่ม
..แจน…สุภาภรณ์…เด็กสาว หน้าตาสวย…แม้ว่าเธอจะอายุ 13 …อยู่แค่ม. 2 แต่รูปร่าง….ที่อวบอัดเกินวัย
…ผิวพรรณที่ขาวเนียน….เป็นนวลผ่อง……..ทำให้เธอ….ดูน่ารัก….น่าทะนุถนอมเป็นอย่างมาก………แจน…เป็นลูก
เศรษฐีมีเงิน…..คนหนึ่ง เธอเป็นเด็ก….ที่ไร้เดียงสา…..และ……เรียบร้อยมาก


…………………….
……………วันหนึ่ง…..ที่ห้อง….ได้มีเพื่อนนักเรียนหญิง……เข้ามาเรียนใหม่…คนหนึ่ง …..เธอชื่อ …อารยา…แม้ว่า..ยา
……จะเป็นเด็ก…ที่หน้าตาสวย….รูปร่างดี……เช่นเดียวกันกับแจน………แต่วีรกรรมของเธอนั้น…….ร้ายกาจมาก….
จนต้องย้ายที่เรียน…เป็นว่าเล่น…..เธอติดยา..และเธอมาเรียนห้องเดียว….และนั่งข้างๆ แจน….
……………………
………….จนในที่สุด…..เธอก็สนิทกับแจน…. เรียกได้ว่า…ยาไปที่ไหน….ต้องเห็นแจนที่นั่นด้วย และด้วยความที่
แจน…..เป็นเด็กอ่อนต่อโลก…..แจนจึงหลงกล…ยา…เข้า……..โดยที่เธอ….ไม่รู้เลยว่า….เพื่อนสนิทของเธอคนนี้…
…..กำลังจะพาเธอ…..ไปยังขุมนรก….ที่น่ากลัวยิ่งนัก…
……………………
……………วันหนึ่ง……ยาได้ชวนแจนโดดเรียนกัน ……อันที่จริง…..แจนก็ไม่กล้า…เพราะเป็นเด็กขี้กลัว …กลัวครูจะ
ว่าเอา….แต่ด้วยการคะยั้นคะยอ…ของเพื่อนสาว….
…………………….”….เอาเหอะน่า….ไปเป็นเพื่อนเราหน่อย….”
…………………….”….แล้วถ้าโดนจับได้ล่ะ…..”
…………………….”….ไม่หรอก…ที่นั่นปลอดภัย…ไม่มีใครเห็นหรอก….นะ…นะ….”
…………ในที่สุด….เธอก็หลงลมปาก…เพื่อนเธอจนได้ ……..เด็กสาวทั้งสอง……แอบมุดกำแพง…..หลังโรงเรียน…..
ออกไปข้างนอก …..แจนไม่รู้หรอกว่า…อารยา….เพื่อนเธอจะพาเธอไปที่ไหน….
…………………….”….จะไปแถวไหนเหรอ….ยา….”
…………………….”….เหอะน่า…ตามมาเหอะ…ไปสนุกกัน….”
………..และแล้ว…….เด็กนักเรียนหญิง….ทั้งสองคนก็มาถึง….ที่ที่..ยาเพื่อนของเธอ…..เรียกกันว่า………เซฟเฮ้าส์…
…ที่นี่เป็น…. ที่ที่ยา…เธอใช้เป็นที่….ที่เธอมา….อัพยา…..ตามประสาเด็กใจแตกทั่วไป…..ยาเคาะประตู…..พักเดียว
…ก็มี …ผู้ชายวัยกลางคน….หน้าตา..น่ากลัว…ตัวโต……ที่มาเปิดประตูให้……
…………………….”….หวัดดีค่ะ….พี่ชา…..”
…………………….”….อ้าว…ยา…เข้ามาซี่…แล้วนี่…..”
………….แล้วก็มองดู…..แต่แกมอง…มาที่แจน…..เด็กสาว…วัยอ่อนต่อโลก…..แบบแทบจะกินเลือด….กินเนื้อ…กัน
เลย…..อารยากลัวว่า……แจนจะกลัว…แล้วหนีกลับ……จึงรีบผลัก…..ให้แจนเดินเข้าไปในบ้าน ……แล้วเธอก็หัน
มา….แนะนำตัว…..
…………………….“….พี่ ชา คะ…นี่ยัย แจน….เพื่อนที่โรงเรียนหนูเอง….”
……………………..”…. แจน….นี่…พี่ชา…..เจ้าของบ้านนี้งัย….”
…………..แจน….ด้วยความที่ไร้เดียงสา…..เธอยกมือขึ้นไหว้……ชายคนนั้น……..แต่ว่าท่าทางที่แสดงตอบนั้น…….
กลับกลายเป็น…การจ้องมอง…..เด็กสาว……แบบ…แทบจะกินเธอให้ได้เลย อารยาบอกให้แจน……เดินเข้าไป….
ในห้องเธอก่อน….แล้วจึงเดินมา….ที่…พี่ชา….
……………………..“….พี่….วันนี้มีของรึเปล่า….หนูอยากเต็มที่แล้ว….”
……………………..“….มีซี่….แต่ว่า…เพื่อนเธอคนนั้นน่ะ….”
………………………”….ทำไมล่ะ….”
………………………”….ท่าทางเป็น….ลูกผู้ดีนี่…..ทำไมมากับเเกได้ล่ะ….”
………………………”….ยัยแจนน่ะ….เป็นลูกสาวคนมีตังค์เชียวนะ ….สนใจละซี่ ….”
………………………”….ก็…อือ….”
………………………”….ใจเย็นๆ…พี่ชา….หนูมีแผนอยู่แล้ว…. พี่ดีกับหนูมาก….ปรนเปรอหนูอย่างดี…..ทั้งยา…ทั้งเย็ด
…หนูไม่ลืมพี่หรอก……ยัยแจนนี่……ยังไม่เคย……….พี่บุ่มบ่าม….เดี๋ยวไก่ตื่นพอดี….”
………………………”….ก็จริง….แล้วไง….”
………………………”….เดี๋ยวหนูจัดการเลี้ยงดู…ปูเสื่อก่อน….แล้ววันหลัง……..พี่ชาไม่ต้องกลัวรับรอง…….ได้ชิมรส
หวานๆ….ของเด็กบริสุทธิ์แน่ๆค่ะ….”
………………………”….ขอบใจจ้ะ….แหม…น่าเย็ด…เอ๊ย…น่ารักจังเลย….”
…………….ไอ้ชาพูดแล้วกอด…จูบปากยัยอารยา….มือก็ล้วงหีลูบอย่างเมามันส์…..อารยาก็แอ่นหี…ส่ายหีไปมา…..
แล้วไอ้ชาก็ก้มลงมาฟัดที่เต้านม…ขยำอย่างมันมือ…อารยาดันไอ้ชาออก…..
………………………”….เดี๋ยว..ยา…ไปจัดการให้ยายัยแจนก่อน….กับยาน่ะจะเย็ดเมื่อไหร่ก็ได้….”
………………………”….แหมก็มันน่าเย็ดจริงๆนี่…เอาเถอะ…ไปหาเพื่อนก่อนเถอะ….”
………….อารยาเดินเข้าไปในห้อง…..ที่ตอนนี้…แจนกำลังนั่งมองดูรอบๆห้องอยู่….. แล้วอารยาก็ยื่น….เครื่องมือ
……และยา…..ให้แจน…..
………………………”….นี่อะไรเหรอจ้ะ….ยา….”
………………………“….แจน…เราเห็นเธอเป็นเพื่อนสนิทนะ….เราจะบอกอะไรให้….”
………………………”….อะไรเหรอ….ยา….”
………………………”….เธออยากลืม….เรื่องราวทุกอย่าง…แล้วมีความสุขกับชีวิตมั้ย….นี่มันจะช่วยเธอได้….”
………………………”….จริงเหรอ….ยา….”
………………………”….จริงซี่….เราถึงใช้มันมาตลอดนี่ไง….”
…………..แจนนึกถึงปัญหาครอบครัวของเธอ……ที่พ่อแม่….ไม่เคยมีเวลา….ให้เธอเลย……..นอกจาก….พี่เลี้ยง
…..ที่คอยดูแลเธอ …..เธอกลุ้ม…..อยากหาทางระบายออก……แต่ก็ไม่มีใครรับฟัง……มีแต่ ยา..นี่แหละ…ที่คอย
รับฟัง…..เรื่องราวของเธอ….อยู่เสมอ ….แจนตัดสินใจ….รับของจาก…ยา…
………………………”….จ้ะ..ยา….เราเชื่อเธอ….”
………..หลังจากนั้น…ยาก็พาแจน….มาที่นี่บ่อยๆ ……ในที่สุด….แจน…เด็กสาวที่อ่อนต่อโลก….ก็ตกเป็นเหยื่อ
…..ของยานรกจนได้…..เธอติดมันแล้ว …….ในยามนี้….การเรียนของแจนเริ่มแย่ลง… และแล้ว………..วันหนึ่ง
…..ยา..ก็เริ่มไม่มาโรงเรียนบ่อยๆ …..แจนนั้น….รู้สึกแย่มาก….ทั้งอยากยา..มาก…..แต่ก็ไม่กล้าไปคนเดียว…..
…….ส่วนยา….ก็ไม่มาโรงเรียนเลย….
……………………….”….ยา…เธอไปไหนของเธอนะ….”
………….. 2 วันผ่านไป….แจนเริ่มมีอาการ….กระสับกระส่าย….ทนต่อความอยากไม่ไหว……….เธอหนีเรียน….
ไปยังบ้าน….ที่..ยา…เคยพาเธอไป …….ติ้ง…หน่อง…….ไอ้ชานั่นเอง….ที่ออกมา…เปิดประตู…..ต้อนรับเธอ
……………………….“….พี่ชาคะ….ยาไปไหนคะ….ทำไม..ไม่มาเรียนเลย….”
……………………….”….พี่ก็ไม่รู้…แล้วทำไมล่ะ….”
……………………….”….หนูก็จะแย่อยู่แล้ว….นี่ 2 วันแล้ว…ไม่ได้อัพยาเลย….”
……………………….”….ทำไมล่ะ…ไม่มีของเลยเหรอ….”
……………………….”….ค่ะ…..หนูทนไม่ไหวแล้ว….พี่ชา..พอมีของบ้างมั้ยคะ….”
……………ไอ้ชามอง…แจน…เด็กสาว…และยิ้มกริ่มในใจ……วันนี้แหละ…..กูจะได้…เย็ด…นางฟ้า…แสนสวยแล้ว
ไอ้ชาตอบไป…..ด้วยน้ำเสียงเรียบ………
……………………….“….ของน่ะมี….แต่ว่า…ตอนนี้…มันค่อนข้างหายากมากนะ….”
………..แจน….เด็กสาว…ล้วงมือไปในกระเป๋า…..ข้างกระโปรงนักเรียน ….ควักเงินออกมา…แบงค์พันและแบงค์
ร้อยพับใหญ่…..ถ้านับคงจะหลายพันอยู่….
……………………….“….นี่ค่ะ…แจนให้หมดเลย….ขอของให้แจนนะ…พี่ชา….”
……………………….“….เงินน่ะ…พี่ก็มีอยู่มากแล้ว….แต่ว่า……..”
……………………….”….แต่ว่าอะไรคะ….”
……………………….”….ถ้าแจนอยากมาก…ก็เข้ามา…ตกลงกันก่อนได้….”
…………..แจนเดินเข้ามาในบ้าน…โดยที่ไม่ลังเลใจ…..แล้วทั้งสอง….ก็เดินเข้าบ้านไป ไอ้ชารีบล็อก….ประตูบ้าน
ทันที …..ทันทีที่ถึงห้อง…..ไอ้ชาส่งของให้แจน….ส่วนหนึ่งก่อน………
……………………….“….พี่ค่ะ….มีแค่นี้เองเหรอคะ….”
……………………….“….มีอีกเยอะแต่….”
……………………….“….แต่อะไรคะ….พี่จะเอาเท่าไหร่….แจนให้หมดเลย…หมื่นนึงพอมั้ยคะ….”
……………………….“….เงินน่ะ…พี่เอาอยู่แล้ว….แต่ว่า….พี่อยากจะทำอย่างอื่นน่ะซี่….”
……………ด้วยความไร้เดียงสา….แจน…เด็กสาว…..รีบตอบตกลงทันที…..โดยไม่รู้ว่า….ไอ้ชา…ต้องการอะไร…
…..รู้แต่ว่า…..ขอให้เธอได้เสพยาก็พอแล้ว…..
……………………….”….ได้ค่ะ…พี่ชา…ทำอะไรก็ได้…แจนยอมทุกอย่าง….”
……………………….”….งั้นตามพี่มานี่….”
………….ไอ้ชาเดินไป…หยิบของ….และพาแจน…มายังโรงจอดรถ……หลังบ้าน…..สักพัก….ไอ้ชา…ก็….เอาของ
ออกมา….จำนวนมาก….
……………………….“….อัพไปก่อนนะ…..เดี๋ยวพี่มา….”
……………………….”….ค่ะ..พี่ชา….”
…………ตอนนี้….เด็กสาวไม่สนใจอะไรแล้ว……รู้แต่ว่า…..เธอต้องทำเวลา ……เธอรีบสูดควัน….เข้าปอด….แบบ….
ตายอด….ตายอยาก …………พักเดียว….เธอก็เริ่มมีอาการ….สลึมสลือ….เพราะฤทธิ์ยา ไอ้ชาเดินเข้ามาหา
เธอแล้วบอกว่า……
……………………….“….พร้อมรึยัง….แจน…เดี๋ยวพี่จะพาไปหาความสุขกัน….”
……………………….“….ความสุขอะไรคะ….นี่ก็สุขสุดยอดแล้ว….”
……………………….“….อย่าลืมสิ…แจนบอกพี่เองนะ….ว่าแจนจะยอมพี่ทุกอย่าง….”
……………………….”….ก็ได้ค่ะ…จะให้แจนทำอะไรคะ….”
……………………….”….ตามพี่มาซี่….”
……………แจนก็ตามไป… พอถึงที่จอดรถข้างหลังบ้าน….ไอ้ชาก็หันมา….และบอกแจนว่า….
……………………….“….ตรงนี้แหละ….”
…………ไอ้ชาดันแจน….ให้เธอพิงกึ่งนั่ง….อยู่บนกระโปรงหน้ารถที่จอดอยู่ ….เธอก็ทำตาม…..ในขณะที่…มือเธอ
….ยังถืออุปกรณ์เสพยาอยู่……
……………………….“….ไหน….เปิดกระโปรงให้พี่ดูหน่อยสิ….”
……………แจน..ผงะ…มองหน้าไอ้ชา….แต่ก็มึน…งง…เคลิ้ม……จึงไม่ได้คิดมาก…..ต่อคำพูดของไอ้ชา……
………………………..“….เร็วซี่….ไหนบอกว่า…ทำทุกอย่างไง….ทำดีๆ…เดี๋ยวพี่มีของแรงกว่านี้ให้อีก….”
………………………..”….ค่ะ…ตกลงค่ะ…พี่ชา….”
……………แจนตัดสินใจอยู่ครู่เดียว…..ด้วยความที่….อยากอัพยา…ที่แรงกว่านี้…..เธอค่อยๆก้มลงจับตรงขอบชาย
กระโปรงนักเรียน..สีน้ำเงิน……แล้วเปิดขึ้นอย่างช้าๆ ……ไอ้ชายืนมองอยู่…..ด้วยความตื่นเต้น…..ขาขาวๆ..ค่อยๆ
เผย….ทีละนิด …..ไอ้ชานึกในใจว่า….เด็กคนนี้นี่…สุดยอดจริงๆ….ผิวพรรณขาว..ผุดผ่องมาก ….หน้าตา..ก็สวย
…..นับเป็นโชคของมันแท้ๆ…..
………………………”….ผิวพรรรณดีจริงๆเนียนขาว….สมเป็นลูกคนมีเงิน….”
……………ไอ้ชายังนั่งเฉยอยู่……..ในขณะที่…แจน…เด็กสาว…เปิดกระโปรงขึ้นเหนือเอวแล้ว ……เธอยังคงยืน….
เปิดกระโปรง…..โชว์ความขาว…..ดุจหยวก….กับกางเกงใน….สีชมพูอ่อน….ลายลูกไม้…..ที่มัน….ดูเล็กมาก…
…สังเกตุได้จาก….ความฟิตของมัน….ส่วนตรงเป้าของกางเกงใน…..ไม่ต้องพูดถึง…..มัน..ดันนูน…ออกมาเป็น…
.โหนก…ขนาดใหญ่มาก…..
……………………..”….พี่ชา…จะดูถึงไหน…แจนอายนะ….”
……………………..”….ก็ได้…ถ้างั้น…พี่จะทำแล้วนะ….”
……………ชาเดินตรงเข้าไป…..ลูบไล้ที่…ใบหน้า…สวย…หวาน…ของเด็กสาว…….แล้วก้มหน้าลง….ประกบปาก….
กับเด็กสาว……. ตอนนี้…ปากเรียว….สีชมพู…ของเด็กสาว…..ถูกบดขยี้….ด้วยปากหนาดำ….และ…หนวดสากๆ
….ของไอ้ชา ……มันพยายามแทรกลิ้นของมัน…..เข้าไปในอุ้งปากน่ารัก…..ของเด็กสาว…….จนเธอเอง….ก็เผลอ
…..ตอบสนอง…..ด้วยการ….เลียลิ้นของมัน….เช่นกัน
……………………………..
………….ไอ้ชา…มันเอามือมัน….มาประกบ…ตรงเต้านมของเด็กสาว……แล้ว..ขยำ..บีบ..คลึงเบาๆ… มันรู้สึกได้ว่า
…..เต้านมเด็กสาวนั้น……ยังไม่เคย…ผ่านมือชาย…มาก่อนแน่……….สังเกตุได้….จาก…การสัมผัส.. และเด็กสาว
เอง….ก็เผลอตัว…..สยิว..ไปกับรสสัมผัสนั้น…เช่นกัน….
……………………….”….แหมจูบตอบด้วยนะ….อย่างนี้สนุกแน่ๆ….”
……………………….”….พี่ชาแจนสยิวจัง…ขนลุกหมดเลย…อึ๋ย..ย..ซี้ด….”
……………………….”….เริ่มเงี่ยนแล้วซี่…ดี….เดี๋ยวจะเสียวกว่านี้อีก….”
………….ไอ้ชา….ผลักไหล่แจน..เด็กสาว…ลงนอนแผ่…ไปบนฝากระโปรงรถ…..ในลักษณะ…..กึ่งนอน…….กึ่งยืน…
หงายหลัง ….มันค่อยๆเลีย…ไปตามซอกคอ…ของเด็กสาว…ไล่ไปยัง…..เสื้อนักเรียน……สีขาวบริสุทธิ์……ไล่ลงมา
…ถึงกระโปรง…แล้วก็ก้มลง….งับชายกระโปรงเด็กสาวขึ้น…..เผยให้เห็น…..สิ่งที่มันต้องการ….
………………………..”….อยู่นี่เอง….ไหนดูซิ….”
………………………..”….อือ..อ….อือ..อ…..พี่ชา…..”
…………..แจน…เด็กสาว….เอามือ…ปกปิดของสงวนทันที….ด้วยความกระดากอาย ….ที่..ไอ้ชามัน….จ้องมอง
…ของสงวนของเธอ….อย่างไม่กระพริบตา ……แม้ว่า….จะมีกางเกงใน…เป็นปราการ…อีกด้าน….ที่ยังปกปิด
…ของสงวนวัยหวานของเธอ……
…………………………”….แม่เจ้าโวย….งามจริงๆ….ต้องอย่างนี้ซี่….”
…………ไอ้ชา….ก็ดึงมือเด็กสาวออก…..แล้วยกขาขาวๆ..ของเด็กสาว…ขึ้นข้างหนึ่ง………ทำให้ตอนนี้…..เด็กสาว
นั้น…..อยู่ในท่า….อ้าขาออก….มันมองที่…..เป้ากางเกงในที่นูน……ของเด็กสาว….แบบเต็มตา….แล้วก็ก้มลง….ใช้
ลิ้น…ไล่เลีย…ไล้..ไปตามขอบกางเกงในลูกไม้นั้น…..ตรงโคนขา….จนเด็กสาวอดสยิวไม่ได้…..
…………………….”….อย่างนี้ต้องเลีย…แผล่บ….แผล่บ….”
…………………….”….อุ๊ย….ซี้ด…..พี่ชา…อูย….”
…………………….”….แหม…หอมจริงๆ….น่าเลียไปหมด….”
…………แล้วไอ้ชา…มันก็ผละออก….จากเด็กสาว……..แล้วแก้ผ้าตัวเองออก ……..แจนเหลือบไปมองเห็น
ของๆมันแล้ว…..ขนาดเท่าๆกับขวดน้ำอัดลม…..ที่เธอเคยดื่ม ….สีดำมะเมื่อม…. แถมมีอะไรตะปุ่มตะป่ำอีก…
…ไอ้ชาบอกเด็กสาวว่า….
……………………..”….เอาปาก…มาอมควยให้ทีซิ….”
……………………..”….แต่มันใหญ่จัง….”
……………………..”….อมได้อยู่แล้วน่า….ยัยยา..มันยังอมได้เลย….”
…………เด็กสาวกลัวเหมือนกัน….ที่จะต้องอมมัน…..เพราะมันดูน่ากลัวมาก…ทั้งใหญ่….ทั้งยาว.. แต่ในที่สุด
……ไอ้ชาก็ดัน….หันหน้าเด็กสาวลงมา…….ตอนนี้….หน้าตาสะสวย…จิ้มลิ้ม…ของ…แจน…เด็กสาว…กำลัง
เผชิญหน้ากับ…..ควยฝังมุก…ขนาดเขื่องของไอ้ชา
……………………”….ทำไมมันเหม็นจัง….จะอมได้เหรอ….”
……………………”….อมไปเถอะน่าอย่าพูดมาก….”
…………..เด็กสาวกลั้นใจ….ค่อยๆอ้าปากอมมัน….เข้าไปในปากเรียว…สวยของเธอ …….มันเข้าไปได้….แค่…
ส่วนหัว….นิดเดียวเอง…..เนื่องจาก…ความใหญ่โตของควยมัน ….เด็กสาว…ถึงกับ…..หลับตาปี๋…..เนื่องจาก……
…มันแน่นคับปากเธอ ……….
……………………”….ดีๆ…อมไว้…เม้มปากด้วย….ดูดแรงๆ….”
……………………”….อือ..อ….อือ..อ….”
……………………”….เป็นยังไง…รสชาติควยเหม็นๆ…อร่อยมั้ย….”
……………ไอ้ชาไม่รอช้า……กระเด้าไปด้วย…..มือก็โยกที่หัวเด็กสาว……ไปอย่างทุลักทุเล…มันถอน..ควยของมัน
ออก…มาถู..ไปมา….ตรงริมฝีปากสีชมพูของเด็กสาว……แล้วก็จับมัน…ฟาดไปที่หน้า….แล้วก็ถูไถ…ที่แก้ม…ที่ตา
….ของเด็กสาวอย่าง..ได้อารมณ์….จนแจนต้องหลับตา…..
…………………….”….พี่ชา…เอามันตีที่หน้าแจนทำไม….”
…………………….”….ก็กูอยากทำน่ะ…ฮ่า..ฮ่าๆๆ….สะใจจังโว้ย….”
……….ไอ้ชาหัวเราะร่วน…อย่างสะใจ…….ตอนนี้….เด็กสาวทำอะไรไม่ถูกแล้ว…….ได้แต่ปล่อยให้มันเป็นไป …
…แล้วมันก็ยัดควย…..เข้าไปในปากเธออีก……….เด็กสาว…รู้สึกอยากอ้วกมาก….เพราะหัวควยมัน….เข้าไปชน..
ที่คอหอยเธอ… และกลิ่นคาวๆ….เหม็นๆของควย ….ไอ้ชากระเด้า….อย่างแรง…..จนตัวเด็กสาวเขย่าตามจังหวะ
แล้วในที่สุด….มันก็…หลั่งน้ำคาว….เข้าปากเธอ เด็กสาวทำท่าจะอ้วก……. แต่ไอ้ชาจับปากเธอกดไว้….
……………………..“….อย่าบ้วนนะ….กลืนเข้าไปให้หมด….”
……………และแล้ว….น้ำคาวทั้งหมด…ก็ถูกเธอดูดกินจนหมด …..ตอนนี้…ไอ้ชา…มันหยิบเชือก….มา….แล้วสั่ง
ให้ เด็กสาว…เอามือไผล่หลังไว้…..
……………………..“….พี่ชา….จะมัดแจนทำไมคะ….”
……………………..“….อยู่เฉยๆเถอะน่า…..เดี๋ยวจะมันส์เอง….”
……………ตอนนี้….เด็กสาว…อยู่ในสภาพ….ถูกมัดมือไว้ทางด้านหลัง……….ทำให้หน้าอก…เด็กสาวตั้งขึ้นเป็นเต้า
….ท้าทายสายตาไอ้ชา …….ไอ้ชาหยิบ กรรไกรมาเขี่ยไปมา…..แถวๆหน้าอกเด็กสาว แล้ว..มันก็ตัดโบว์….
คอซองออก …….
……………………..”….พี่ชา….ตัดโบว์ทำไม….”
……………………..”….เดี๋ยวกูจะตัดเสื้อด้วย….”
……………มันค่อยๆ..ตัดเสื้อคอซอง….เด็กสาว…..ออก..จากทางด้านล่าง เสื้อนักเรียนของแจนนั้น…ขาดออก….
แต่ว่า…ยังมีเสื้อซับในอีกตัว …..มันก็ตัดออกเช่นกัน……ตอนนี้ …..เต้านมเด็กสาว…วัยขบเผาะ.. อวดต่อสายตา
มัน …..ดูเหมือนว่า….ยกทรงสีชมพู่อ่อนตัวนี้…..มันจะไม่สามารถปิดบัง….เต้านมเธอได้หมด…..เพราะ…ส่วนบน
ของยกทรง….มันเป็น…เนื้อเต้านมของเด็กสาว…..ที่ทะลักยกทรงออกมา…อย่างเห็นได้ชัด… ไอ้ชาเลีย…ไปที่ยอด
เต้า….กลางยกทรงของเด็กสาว …..ที่กำลังสยิว….อย่างบอกไม่ถูก
……………………..”….อุ๊ย…พี่ชา…แจน……”
……………แจนต้องสะบัดหน้าไปมา….ด้วยความเสียว ……คราวนี้…….ไอ้ชาหันมา..ทางด้านล่างบ้าง…..มันใช้
กรรไกร…..ตัดกระโปรงนักเรียนของแจนออกเช่นกัน… …ทันทีที่กระโปรงขาด….มันก็หลุดลงมากองที่ปลายเท้า
…ของเด็กสาว ………………..แจนตอนนี้…มีสภาพ….ไม่ต่างไปจาก……นางเอก…หนังเอ๊กซ์ญี่ปุ่นเลย…..เด็กสาว
หน้าตาสะสวย….ร่างกาย…เหลือแต่ชุดชั้นใน…วัยหวาน…สีชมพูอ่อน….และรองเท้านักเรียน….และถุงเท้า…ที่ยัง
ไม่ได้ถอดออก
……………………………….
…………… ไอ้ชา…..มันหยิบขวดเบียร์มา…….เด็กสาวไม่รู้ว่า…จะมีอะไรเกิดขึ้นกับเธอต่อไป…ได้แต่….คอยรับมือ…
กับ….รสสวาทวิตถาร……ที่ไอ้ชา….มันหยิบยื่นให้ ……เบียร์เย็นๆ…..ถูกราดลงไป…….ตั้งแต่..ศรีษะ…ของแจน…
เด็กสาว….มันบรรจง….ราดเบียร์ …ลงไป…ตามเรือนร่างงาม….ของเด็กสาว ……ที่ตอนนี้….เปรียบเสมือน…
….ของเล่นของมันแล้ว…….
……………………”….พี่ชา…จะทำอะไรน่ะ….เอาเบียร์ราดแจนทำไม….”
…………… ใบหน้าน่ารักของเด็กสาว…..เปียกไปด้วยเบียร์….ผมสั้นของเธอ…..ก็เปียกไปด้วย…ไอ้ชา..มันเอาเบียร์
……เน้นราดไปที่…กางเกงในสีชมพูอ่อนของเด็กสาว…..พอโดนน้ำเข้า….จากกางเกงใน…ที่บางอยู่แล้ว….มันก็ยิ่ง
บางมากขึ้น…..จนสามารถ…มองเห็น…รอยผ่ากลางเนินของเด็กสาว….ได้อย่างลางๆ… มันราดจนหมด…แล้วมัน
ยังเอาขวดเบียร์…..มาเขี่ยกลางเป้า…กางเกงในของแจนอีก……
……………………”….อุ๊ย….ซี้ด…พี่ชา…อย่าเอาขวดมาเขี่ยตรงนั้น….”
……………………”….ทำไมล่ะ….เสียวดีออกไม่ใช่เหรอ….”
……………………”….เสียว…ค่ะ….”
………….ตอนนี้…เด็กสาวเริ่มบิดตัวไปมาแล้ว….ด้วยความเสียว …….มันจับขาเด็กสาว…..กางออก…..แล้วเน้น…
ขยี้ปากขวดเบียร์อีก……เด็กสาวเริ่มรู้สึกว่า….มันเสียวมาก ….ไอ้ชามันหัวเราะ…ด้วยความสะใจ……ที่ตอนนี้…
เด็กสาวที่มีฐานะ..ลูกผู้ดี..เศรษฐี หน้าตาสวย…ราวนางฟ้า …กำลังตก…เป็นของเล่น…ทางกาม….ของมัน…….
……………………”….โอ๊ย..ย….ซี้ด..ด…พี่ชาจ๋า….แจนเสียว….โอย…..ซี้ด……”
……………………”….ดี…เสียวหีมากๆ….จะได้ดูร่านๆหน่อย….”
……………ไอ้ชาโยนขวดเบียร์ทิ้ง…แล้วใช้ตีน…อันสกปรกและหยาบกร้าน…เหยียบตรงเป้ากางเกงในของ
เด็กสาว ……ขยี้ๆๆไปมา แจน….เด็กสาวทั้งเจ็บทั้งเสียว……ดิ้นพล่าน….. ร้องครวญครางออกมา…….
…………………….“….โอ๊ย..ย …ซี๊ด..ด… เจ็บนะ อย่าทำอย่างนี้สิ โอ๊ยๆๆ….ซี้ด….”
…………………….”….ดี…ดี…ดิ้นเข้าไป…..ร่อนหีรับหน่อย….ร้องดังๆ….ดี….”
………….. แล้วไอ้ชาก็กระชาก…เสื้อยกทรงของแจน…จนขาดออก….อย่างบ้าคลั่ง แจน….กลัวมาก……แต่ก็ทำ
อะไรไม่ได้…..เพราะมือถูกมัดไว้….ทางด้านหลัง …..เสื้อยกทรงสีชมพูอ่อน…ยี่ห้อดังของเด็กสาว….ขาดรุ่ย
…แบบไม่มีชิ้นดี……..
……………………..”….ว้าย…พี่ชา….”
…………..ตอนนี้…เต้านมคู่งาม….ปลายถัน…สีชมพูระเรื่อ….ออกมาโชว์…ท้าทายสายตาไอ้ชาแล้ว…. ไอ้ชามันก้ม
ลง….ดูดเลียหัวนม…เด็กสาว……..อย่างหื่นกระหาย …มืออีกข้าง…..ก็บีบบี้ไปด้วย…อย่างเมามัน…..แถมหนวด
ของไอ้ชามันทิ่มที่หัวนม….ทำให้แจนรู้สึกสยิว…จนขนลุกซู่….
……………………..”….อุ๊ย….ซี้ด…อูย….พี่ชา…แจนเสียว…ขนลุกไปหมดแล้ว…..ซี้ด…ซ….”
……………ไอ้ชาได้ยินก็ยิ่งดูดที่หัวนม….จ๊วบ…จ๊วบ…..แค่นั้นยังไม่พอ….มันยังเอาควยของมัน….มาถูบนหัวนมของ
แจน..เด็กสาวอีก …..ไอ้ชามันบีบ….จนนมสวย…ของแจน….แทบแหลกคามือมันเลย…แต่….แจน….กลับรู้สึกชอบ
ที่มันทำอย่างนั้น….แถมยังแอ่น..อก..ให้มันบีบเคล้น…..อย่างสนุกมือ……..
……………………..”….โอ๊ย….ซี้ด…ด…พี่ชา….แจนเสียว…พอเถอะ….”
……………………..”….บอกให้พอแต่เสือกแอ่นนมให้กูบีบนะ….นี่ๆๆ…..”
……………………..”….ก็…แจน…เสียว…นี่….”
……………………..”….ไหน….ขอดูหีโหนกๆของมึงหน่อยซิ….”
………..ไอ้ชาหยุดดูดหัวนม….ก้มลงมาเอามือรูดกางเกงในตัวจิ๋วนั้นออก…..และแล้ว…..กางเกงในสีชมพูอ่อน…ที่..
เธอสวมอยู่……ก็หลุดออกมา….จากปลายเท้า ……ตอนนี้ไอ้ชามันตะลึง…กับสิ่งที่มันเห็น …..โหนกหีของเด็กสาว
สวยมาก….ทั้งใหญ่….ทั้งขาว… และที่สำคัญ…..มันเกลี้ยงเกลาไม่มีขนสักเส้น ….ดูสะอาดตามาก…..เห็นเพียงแค่
…..แคมหี…..ที่แนบปิดสนิทอยู่ ……แต่ดูแล้ว…เหมือนกับว่า…จะมีน้ำซึมออกมา…จากรอยผ่านั้น…..
…………………….”….พี่ชา…อย่ามองมากซี่…แจนอายนะ….”
…………………….”….โห…น่าเลียชิบหายเลย….”
…………. ไอ้ชาไม่รอช้า….แยงนิ้ว….แทรกแคมหีของแจนทันที….แบบไม่ให้ตั้งตัวได้ …..แจนพยายามบิดตัวหนี….
เนื่องจาก…ยังไม่เคยมือชายมาก่อน …..แต่ว่า…..ก็ไม่รอดนิ้วกลางของไอ้ชา…..เริ่มตรงเข้าสำรวจร่องหีทีละนิด..
…อย่างยากเย็น……เนื่องจากมันสนิทมาก…..เพราะไม่เคยมีใครรุกร้ำมาก่อน………
…………………….”….อุ๊ย…อย่า…พี่ชาทำอะไรน่ะ…เอานิ้วเข้าไปทำไม….”
…………………….”….ก็ต้องสำรวจดูก่อนซี่….แน่นชิบหายเลย….”
……………ติ่งแตดน้อยๆ….ที่อยู่บนร่องหี…ถูกเขี่ยอย่างจงใจ ….แจน…เด็กสาวเริ่มรู้สึกว่ามันเสียวมาก….จนต้อง
ส่ายก้นไปมา….มือก็จิกผมของไอ้ชาไว้แน่น…..
…………………….“….โอย…ซี้ด… พี่ชาทำอะไรแจนน่ะ…เสียวมากเลย…ซี๊ด…ด…โอว์….”
…………………….”….เป็นไง…เสียวหีดีมั้ย….”
…………………….”…. ไม่ไหวแล้ว….ซี้ด….ฉี่จะแตกแล้ว….พี่ชาแจนเสียวววววว….ซี้ด….โอย…ย….”
……………จากนิ้วกลาง…ที่เข้าไปโลดแล่นในรูหีของเด็กสาว …..มันกลายเป็นสามนิ้ว…..ตั้งแต่เมื่อไหร่ไม่รู้ …….
เลือดแดงๆไหลออกมาจากปากถ้ำ….
…………………….“….โอ๊ย..ย..ย.ยยย…เจ็บ…อย่า…แจนเจ็บ….”
……………เธอดิ้นเป็นปลาถูกทุบ….. แต่ไม่เป็นผล …….ไอ้ชามันยังคงกระหน่ำนิ้วทั้งสาม…..ทะลวงรูหีของเด็กสาว
อย่างไม่ปราณี…….เลือดสาวบริสุทธิ์…..ที่แจนปล่อยออกมานั้น…..ไหลย้อยลงมา….ตามง่ามก้น… และหน้าขา….
ของเด็กสาว …..ปนกับน้ำแห่งความกระสันเสียว…..
…………………….“….555…รูหีฟิตอย่างนี้….มันต้องทะลวงไม่ยั้ง….ไม่งั้นควยกูมันไม่เข้าแน่….”
…………………….”….ไอ้ชา…แจนเจ็บ…โอ๊ย…โอ๊ย….ซี้ด….”
……………เด็กสาวทรมานมาก …..เพราะความแรงที่มันทะลวงนิ้วเข้าไป……แต่พอนึกถึง..เจ้าจรวดของไอ้ชาแล้ว
…ยิ่งหน้ากลัวกว่า….เพราะว่ามันใหญ่เกือบเท่าแขนเรียวๆของเธอ …..ถ้ามันยัดเข้าไปจริงๆ….เธอคงไม่รอดแน่…..
แต่แล้ว….ไอ้ชามันก็หยุดการกระทำของมัน….แบบดื้อๆ…..เล่นเอาแจน…งง…. แล้วไอ้ชาก็พยุงแจนไปยังห้องน้ำ…
………………………“….อาบน้ำล้างให้สะอาด……เดี๋ยวยังมีอะไรสนุกๆอีก…..”
…………..แล้วมันก็ปล่อยให้แจนอาบน้ำ……แจนก้มลงมองสภาพตัวเองเปลือยเปล่า…..ขณะนี้…..ร่างขาวงามของ
เธอ….มอมแมมไปหมด….และที่สำคัญ….เธอเจ็บ..จิ๋ม…มาก ……พอโดนน้ำก็ยิ่งแสบ…..น้ำตาเธอพาลไหลซึมออก
มา…..นี่เธอ….กำลังทำอะไรอยู่นี่……
………….เด็กสาว….ฐานะดี….หน้าตาสะสวย…..กำลังเป็นที่รองรับ….กามารมณ์ของ….ชายหื่น …….แต่เมื่อนึกถึง
ยาที่เธอติด…และขาดมันไม่ได้….เธอก็ยิ่งสับสน “….ทำไม ทำไมเธอต้องติดยาด้วยนะ ….เพราะพ่อแม่ ….
เพราะพ่อแม่….” ………เธอโทษพ่อแม่….ที่ไม่มีเวลาให้เธอ …..นี่เธอต้องเจอกับอะไรอีกล่ะนี่…….
……………ก็อก…. ก็อก… เสียงเคาะประตู….. เด็กสาวหันไปประตูห้องน้ำเปิดออก…. ไอ้ชาเดินเข้ามา…..พร้อมกับ
ถุงใบหนึ่ง…….
………………………”…. อาบเสร็จรึยัง…..”
…………… แล้วมันก็หยิบผ้าเช็ดตัว……มาเช็ดตัวให้เด็กสาว ……เด็กสาวปล่อยให้มันเช็ดตัวให้ ……..ในใจก็คิดว่า..
….มันจะทำยังไงกับเธออีกนะ ……มันเช็ด….แล้วก็เช็ดเน้นที่จิ๋มเด็กสาว….เธอถึงกับเจ็บและผลักมัน….แต่มันก็ไม่
สนใจ…..แล้ว เช็ดต่อ …….
………………………“….โอ๊ย… เบาๆหน่อย…..แจนเจ็บนะ….”
…………….เมื่อเช็ดตัวเสร็จ…..มันก็โยนผ้าขนหนูทิ้งไป……. แล้วหยิบถุงมา….มันหยิบ ….กางเกงในสีขาว…ออกมา
แล้วใส่ให้เธอ….ยกทรงสีขาวแบบไม่มีสาย และกระโปรง แบบรัดรูปสีขาวสั้นแค่คืบ มาใส่ให้เธอ และเสื้อเกาะอก
สีแดง ….แจนไม่เข้าใจในการกระทำของไอ้ชา ไอ้ชามันคงรู้ว่าแจนสงสัย…..
………………………“….อยากเย็ดเด็ก…..วัยรุ่นแรดๆ…..มานานแล้ว….”
…………แจนดูเซ็กซี่มาก เหมือนพวกเด็กสาวเซนเตอร์พอยท์ ดูแล้วยั่วกิเลสมาก…..ไอ้ชาหยิบขวดน้ำหอม….มาฉีด
พรมทั่วร่างแจน…เด็กสาว… แล้วก็พาแจนมาที่ห้องนอน…..ไอ้ชานั่งลงบนเตียง….
………………………”….ไหนหมุนตัวดูซิ….”
…………แจนก็หมุนตัวช้าๆ…..ไอ้ชามองดูสัดส่วนของแจน….ควยก็ยิ่งแข็ง…..จึงกอดแจนทางด้านหลังให้ลงมานั่ง
ตัก…..ควยขนาดใหญ่ของไอ้ชา….ก็ทิ่มอยู่ที่….ก้นแจน…เด็กสาว……มือก็ล้วง….. ทั้งนมทั้งหี…..
……………………….”….ไป…เดี๋ยวไปเดินเล่นกัน….”
……………………….”….ไปไหน…”
……………………….”….เซนเตอร์พ้อยท์…ไง….”
……………ไอ้ชาจูงกึ่งลาก…แจน…ไปขึ้นรถเก๋งกลางเก่ากลางใหม่….แล้วก็ขับรถมุ่งหน้าไปยัง……เซนเตอร์พ้อยท์……
แล้วก็ให้แจนไปนั่งซื้อน้ำดื่มแล้วนั่งที่โต๊ะ….แล้วก็กระซิบกับแจน….
………………………..”….อ้าขาซี่…เร็วๆ….อย่าหุบนะ….”
……………ไอ้ชาเดินออกไปอยู่ใกล้ๆ….แล้วก็ดู…ผู้ชาย…ที่หันมามองกางเกงในแจนกันเป็นแถวๆ…บางคนมองค้าง
…..ตาเป็นมันเลย……บางคนก็หาที่นั่ง….ตรงข้ามกับแจนแล้วจ้องมองเลย….จนมีคนมองดูประมาณ 10 คนได้…..
….แจนอายแต่ไม่กล้าหุบขา…เพราะไอ้ชาสั่งไว้……ซักพัก…..ไอ้ชาก็เข้ามาแล้วก็นั่งข้างๆแจน…..
…………………………”….เป็นไงตื่นเต้นมั้ย….”
…………………………”….แจนอาย…ใจเต้นตุ๊บๆๆเลย….”
…………………………”….เค้าเรียกว่าตื่นเต้น….แจนมีดีก็ต้องโชว์บ้าง….”
…………….ไอ้ชาวางมือบนขาอ่อน…..แล้วก็เริ่มลูบไล้ไปมา….แจนจับมือไอ้ชากุมไว้…….เด็กหนุ่มแถวนั้นจ้องมอง
อย่างอิจฉา….ไอ้ชาล้วงเข้าไปในกระโปรง….พอดีไอ้ชาเห็นตำรวจเดินมา…..
………………………….”….ไปกันเถอะ….ป่ะ….”
…………….แจนเดินตามไอ้ชาไปเข้าไปในหมู่คน….ไอ้ชาเดินลูบก้นแจนไปเรื่อยๆจนถึงรถ…..แล้วก็ขึ้นรถกลับไป
ที่……เซฟเฮาส์….ระหว่างทางไอ้ชาก็ล้วงหีแจนมาตลอด…..พอจอดรถ….ไอ้ชาก็พาแจนเข้ามาในบ้านทันที…..
………………………….”….กูทนไม่ไหวแล้ว….ยิ่งเห็นมึงยิ่งเงี่ยน…เด็กอะไร…น่าเย็ดชิบหาย…..”
………………………….”….แจนก็อยาก….เย็ดกันเถอะ….”
………………………….”….ดี…แรดๆอย่างงี้กูชอบ….”
…………..ไอ้ชาจับแจน…เด็กสาว…นอนหงายลงกับพื้นห้อง….แล้วรีบแก้ผ้าตัวเองออก…แล้วก็ถลกกระโปรงสั้น
ล้วงกางเกงในดึงออกมา….แยกขาแจนออกกว้างสุดๆ….แล้วจับควยที่แข็งโด่มาจ่อที่ร่องหี….
………………………….”….อีแจน….กูจะทะลวงหีมึงแล้วนะ….”
…………..ไอ้ชาก้มลงมองควยของตัวเอง…..ที่กำลังจะมุดเข้าไปในหีเด็กสาวแสนสวย…..แจนก็ผงกหน้าขึ้นมาดู…
………………………….”….ดูนะ…ควยกูจะเย็ดหีมึงแล้ว….”
…………..ไอ้ชากดควยเข้าไป….ดันเข้าไปอย่างต่อเนื่อง…แจนทั้งดิ้น…ทั้งส่าย…ด้วยความเจ็บปวด…แต่ด้วยฤทธิ์
ยาจึงทำให้ความเจ็บปวด…ทุเลาลงไป….แล้วไอ้ชาก็กระแทกหีเด็กสาวอย่างเมามันส์…..
………………………….”….โอ๊ยยยย…..โอ๊ย….ไอ้ชา…โอ๊ย…ซี้ด..ด….”
………………………….”….หีมีแน่นชิบหาย….อีแจน…อย่างนี้เย็ดแม่งทุกวันเลย….”
………………………….”….พี่ชา…แจนเสียว….เสียวหี….โอย…ซี้ด….”
………………………….”….ส่ายหีหน่อย….ดี..ดี…เด้งหน่อยๆๆๆ….”
………………………….”….โอย….ซี้ด…ไม่ไหวแล้ว…เสียวเหลือเกิน…ไอ้พี่ชา….”
………………………….”….เป็นไง…ควยกูเย็ดมันมั้ย….”
…………..เม็ดมุกของไอ้ชา…มันถูไปถูมาตรงแตดเด็กสาว….จนแจนต้อง…ทั้งร่อน…ทั้งเด้งหีขึ้นมาหาควย….ส่าย
สะโพกไม่หยุด….
………………………….”….มันค่ะ….โอ๊ย…ซี้ด….ควยเย็ดมันค่ะ….ซี้ด…โอว์….”
………………………….”….หีมึงก็เย็ดมัน…อีแจน…แม่งทั้งดูดทั้งตอดควยเลย….”
………………………….”….เร็วๆๆ….แจนเสียวหี….จะฉี่แล้ว….ไอ้ชา….”
………………………….”….น้ำเงี่ยนจะแตกแล้วเหรอ…ดีงั้นกูจะเร่งแล้วจะออกแล้ว….”
………………………….”….ไอ้ชาเร็ว…จะออก…แรงๆ…ไม่…โอ๊ย…ไอ้ชาาาาาาาาา….”
…………..แจน…เด็กสาวน้ำเงี่ยนแตกออกมาอย่างมากมาย….ขมิบรัดควยไอ้ชาเสียจน…มันทนไม่ไหว…จับควย
ออกมา…แล้วรูด 2-3 ที….น้ำเงี่ยนก็ฉีดพุ่งอย่างแรงไปบนใบหน้าของแจน…เด็กสวยแสนสวย….จนใบหน้าเต็มไป
ด้วยน้ำเงี่ยนของไอ้ชา….แล้วไอ้ชาก็อาควยมาตีที่ปากบางๆของแจนอีกที….
…………………………..”….6 โมงเย็นแล้วนี่หว่า…เดี๋ยวกูไปส่งใกล้ๆบ้านให้…..”
…………………………..”….แล้วจะบอกที่บ้านว่าไงดี….”
…………………………..”….โธ่…ก็บอกทำรายงานอะไรก็ว่าไป…แล้วพรุ่งนี้มาอีกนะ….”
…………..แจนไม่ตอบ…..ได้แต่ก้มหน้า……..ตลอดอาทิตย์….แจนโดนไอ้ชาเย็ดเกือบทุกวัน….แล้ววันหนึ่ง….ไอ้ชาก็
พาแจน…ไปเดินห้าง…แล้วให้แจนโชว์หีหลายที่…เป็นโชคดีของเด็กสาว…..แจนก็โดนสารวัตรนักเรียนจับเพราะ
ดูเหมือนหนีโรงเรียนมาเที่ยว…แล้วก็โดนสอบสวน…แล้วก็เรียกผู้ปกครอง…จึงรู้ความจริง….จึงรีบดำเนินการ…..
แต่….ไอ้ชาก็หนีไปได้…..อย่างหวุดหวิด

……………………………………………

[เรื่องเสียวแนวข่มขืน] – จ๋า…ดาวมหาลัย.

……….ที่โรงยิม…ของมหาวิทยาลัยจุฬาลงกรณ์…เป็นที่เก็บตัวของผู้เข้าประกวด…มีสยูลีก…ปี 2544 ที่ผ่านมา….
…………………….”….เอ้าทุกคน ! พอได้แล้ว…..พรุ่งนี้เราค่อยมาซ้อมกันใหม่ วันนี้ขอบคุณมากจ๊ะ….”
……….เสียงพี่ปุ๊ก…หัวหน้าทีมนักศึกษา…ผู้เข้าประกวดมีสยูลีก….ประกาศเสียงดังลั่นห้อง…. บรรดาๆ สาวตัวแทนมหาลัย…ที่เข้ามาซ้อมเข้ม…สำหรับการประกวดมีสยูลีก….ร้อง…เฮ้อ…ด้วยความเหนื่อยอ่อน….กลุ่มเพื่อนมหาวิทยาลัย จุฬา…ก็เข้ามาคุยกัน….
…………………….“….จ๋า…งานนี้ฉันว่าแกมีสิทธิ์นะ….”
…………………….”….นั่นซี่…เป็นทั้งดาวคณะ…ดาวมหาลัย….”
…………………….“….บ้าซี่….มหาลัยอื่นสวยๆ ทั้งนั้น…ไม่มีทางหรอก….”
…………………….“….แหม…ก็หวังไว้ก่อนซี่…ฟลุ้คๆได้ตังใช้ตั้งแสนนึงเชียวนะเว้ย….”
…………………….”….จ๋า…เดี๋ยวแต่งตัวเสร็จ…ไปกินข้าวกันมั้ย….”
…………………….“….ไปซี่…แต่ฉันต้องไปเอาของที่คณะก่อน….พวกเธอไปกันก่อนเถอะ….”
…………………….”….เออ…เดี๋ยวตามไปนะ….”
……….จ๋า ดาวมหาลัย….ต้องเดินกลับไปเอาของที่ตึก…ทำให้เธออาบน้ำแต่งตัวได้ช้ากว่าเพื่อนๆ….แถมพออาบน้ำเสร็จ…จ๋ายังลืมล็อคตู้เสื้อผ้าอีกด้วย….
ทำให้จ๋า…ต้องเดินกลับเข้าไป….ในโรงยิมอีกที…เพื่อล้อคตู้….
…………………….”….โธ่เรา…ลืมล้อคตู้อีกแล้ว….”
……….โรงยิมทั้งโรง….มืดไปหมด….จ๋า ค่อยๆ เดินอย่างช้าๆ เข้าไปในห้อง….พอใกล้ถึง…เธอก็ได้ยินเสียงคราง….เสียงดังจากห้องแต่งตัว….”….ใครมาทำอะไรในห้องแถมยังไม่เปิดไฟด้วย….” …จ๋าคิดในใจ…ก่อนค่อยๆ…ย่องเข้าไปดูช้าๆ….
…………………….”….นี่ตู้…อีคนที่ชื่อจ๋า…สงสัยลืมล้อค….”
…………………….”….ดี..จะได้ไม่ต้องงัด…อูย..ย…ซี้ด..ด…อาห์…น่าเย็ดจริงๆ….”
…………………….”….กางเกงในยังหอมขนาดนี้…หีจะหอมขนาดไหนวะ….”
………ภาพที่เห็นตรงหน้า… ยามของมหาลัย 3 คน….กำลังมุงอยู่ที่หน้าตู้ของเธอ….ในมือของพวกมัน…มีชุดชั้นในของจ๋าอยู่….ใช่แล้ว…มันกำลังดมชั้นในของเธอ…พร้อมกับชักว่าว….
……………………..”….ไอ้บ้าพวกนี้…พรุ่งนี้จะแจ้งอธิการบดี…ให้จัดการ….”
………จ๋ารำพึงรำพันเบาๆ…มองดูพวกมันชักว่าวแล้วเอาชั้นในเธอ…ละเลงไปบนควยของมัน…จ๋าแทบจะ…กรี้ดให้ได้…ที่เห็นภาพนั้น… แต่เธอก็อดทนไว้ ก่อนที่จะหันหลังเดินออกมาช้าๆ….แต่เพราะไม่ทันระวัง….จ๋าเดินเตะถังขยะอย่างจัง…เสียงดังลั่น….มันทำให้พวกยามนรกทั้ง 3 รู้ตัว….
……………………..”….เฮ้ย…ใครวะ….”
……………………..”….ตามไปเร็ว…จับตัวมันไว้….”
……….พวกมันวิ่งกรูกันเข้ามา…จ๋ารีบวิ่งหนี…แต่เพราะมืด..จ๋าวิ่งไปก็..ชนโน่น…ชนนี่…จนล้มลุกคลุกคลาน….พวกมันจับตัวจ๋าไว้ได้…ก็กอดรัดร่างจ๋าไว้แน่น…มือก็จับโดนนม….
……………………..”….ผู้หญิงนี่หว่า….”
……………………..”….เฮ๊ย…นี่มัน…อีจ๋านี่หว่า….”
………พวกมันมองหน้า…แล้วโยนร่างอวบอัดของจ๋าลงกับพื้นโรงยิม….ใช้มีดจ่อที่คอ….
……………………..”….ว๊าว…โชคดีชิบหายเลย…กำลังเงี่ยนอยากเย็ดมัน…อยู่…อยู่…ก็มีตัวจริงมาให้เย็ดถึงที่เลย….”
……………………..“….อย่าทำอะไรฉันเลย…ปล่อยฉันเถอะนะ….”
……………………..“….ปล่อยให้โง่สิวะ…ยอมให้เย็ดซะดีๆ…จะได้ไม่ต้องเจ็บตัว….”
……………………..“….หรือมึงอยากให้จับฉีกเสื้อผ้า….อยากให้คนทั้งมหาลัยรู้เหรอ…ว่า..ดาวมหาลัยถูกข่มขื่น….”
………แน่นอน…จ๋าโดนไม้นี้เข้า…ทำให้จ๋าพูดไม่ออก…พวกมันลูบไล้ลวนลามไปทั่วตัว ….ไอ้เอ ยามคนแรก…จัดแจงจับมือจ๋าไขว้หลัง….แล้วใส่กุญแจมือ ร่างที่รั้งลงไปด้านหลัง…ช่วยเน้นนมโตของจ๋า…ให้ล้นทะลักออกมา…จากเสื้อนักศึกษาตัวเล็ก…ขณะที่..ไอ้เป้กับ..ไอ้โอ 2 ยามนรกที่เหลือ…กำลังสนุกกับ…การสำรวจช่วงล่างของเธอ….
……………………”….อย่านะ…ปล่อยชั้น…ปล่อยนะ…อย่า….”
……………………“….แรงเยอะจริงนะมึง….คืนนี้จะเอาให้ดิ้นทั้งคืนเลย….”
………ไอ้โอพูดงึมงำ…พลางขบกัดไปที่ก้นกลมของจ๋า…พร้อมๆ กับไอ้เอ…ที่ปลดกระดุมเสื้อจ๋าออก…แล้วล้วงมือผ่านยกทรง…เข้าไปบีบบี้หัวนมเล่น…ขณะที่ไอ้เป้…ใช้นิ้วลากถูไปมาตรงโหนกเนื้ออูมๆ..ตามแนวร่องหี….
…………………….”….อย่าทำอะไรจ๋าเลย…ปล่อยจ๋าไปเถอะนะ….”
………บรรดายามนรกถอดเสื้อผ้าออก…อย่างรวดเร็ว….ควยพวกมันแข็งโด่…ตั้งชัน…ดำทะมึน…เล่นเอาจ๋า…หน้าแดง…กระอักกระอ่วน….
…………………….”….แค่นี้ทำร้อง…หน้าใสๆ…อย่างงี้…เย็ดเก่งดีนัก….”
…………………….”….ใช่…อีที่ดูเรียบร้อยๆ…แม่งโคตรเย็ดเก่งเลย….”
………มันพูด…ก่อนช่วยกันถอดเสื้อผ้า…ชุดนักศึกษาของจ๋าออก…มันเอากางเกงชั้นในจ๋า…ถอดมาเช็ดที่แคมหี…ซึ่งเริ่มมีน้ำใสซึมออกมา…ก่อนที่จะแบ่งกันดม…พลางชักว่าให้ตัวเอง…สักพักทั้ง 3 ก็พร้อมใจกันจ่อควยเข้าที่ปากจ๋า….
…………………….”….มา…เอาปากแดงๆของมึงอมควยพวกกูหน่อยซิ….”
…………………….”….แต่จ๋าไม่เคย…ปล่อยจ๋าไปนะ…ขอร้อง….”
…………………….”….กูจะปล่อยมึงก็ต่อเมื่อ…พวกกูน้ำแตกกันหมดแล้ว….”
………พวกมันใช้มีด…บังคับให้จ๋าอมควยให้…สลับกันไปทั้ง 3 คน….ดีกว่าตาย….จ๋าคิด….ก่อนอ้าปากอมควยให้คนแรก…จ๋าอมควยมันไว้…ทั้งเค็มทั้งคาว…แล้วก็เหม็นด้วย….
…………………….”….อูย..ย…ซี้ด..ด…สะใจชิบหาย…เกือบน้ำแตกแน่ะ….”
………มันพูด…มือก็กดหัวจ๋า…อย่างเสียวซ่านจับใจ…เธอไม่เคยคิดว่า…เธอจะต้องมาอมควยดำๆ…เหม็นๆ…ให้ไอ้คนต่ำๆ…บ้านนอกๆ…….คนที่ 2 ….ที่ 3 สลับกันเข้ามาให้จ๋าดูด…จนหนำใจ….
…………………….”….จ๋าจะดูดให้น้ำแตกเลยเอามั้ย…แต่ต้องปล่อยจ๋านะ….”
…………………….”….เอาซี่ลองดู…ถ้าน้องทำได้ก็จะปล่อย….”
……..มันไขกุญแจให้จ๋า….จ๋าไม่อยากโดนเย็ด…จึงลงมือใช้ปากกับพวกมันอย่างสุดฝีปาก…อย่างที่อดีตแฟนหนุ่มเคยสอนไว้…..จ๋ากำควยไอ้เอ…แล้วจูบที่หัวควย…แล้วก็เลียวนรอบหัวควย…รอบคอหยัก…แล้วก็ดูด…จ้วบ…ที่หัวควย…
……………………”….โห…ซู้ด..ด…สุดยอด…เก่งมากน้องจ๋า…เอาเลย….”
……………………”….ดูลิ้น…ดูปากมันซี่…อย่างกับมืออาชีพเลย….”
………ไอ้เป้ก็ประกบทางด้านหลัง….เอื้อมมือมาจับนม..บีบคลึง…เคล้นสนุกมือ…ควยก็พาดที่ร่องก้น….ไอ้โอนอนหงายลงกับพื้นห้องมุดหัวเข้าไปที่หว่างขา…แล้วก็เลียร่องหีจ๋า…อย่างเมามัน….ฉกลิ้นเลียแทงไปทั่ว…จนน้ำเงี่ยนจ๋า…เลอะเต็มหน้ามัน…
……………………“….ว้าว…น้ำหีอีนี่หอมดีจัง…ว้าน…หวาน….”
……………………”….อย่าซี่…ซี้ด..ด…จ๋าเสียว…พอเถอะ…โอย..ย..ซี้ด..ด….”
……………………”….ขอแดกน้ำหีให้ชื่นใจก่อน…นานๆจะได้เย็ดคนสวยๆซะที….”
………แทบไม่มีการขัดขืน….จ๋าเริ่มเกิดอารมณ์ไปกับมัน…ดูดควยมันอย่างสนุก…เหมือนดูดไอติมของโปรด…จ๋าเอาควยมาถูแก้ม…ถูตามใบหน้า…
……………………”…โอย…เอาควยถูหน้า…ซี้ด..ด..ขอเอาควยตีปากหน่อย….”
……..ไอ้เอ…จับควยมากตีที่ปากแดงๆของจ๋า…จ๋าก็หลับตาพริ้ม….ไอ้เป้จับควยที่ร่องก้น…มาจ่อที่ร่องหีของจ๋า…โถมตัวไปข้างหน้า…ค่อยๆยัดควยลงไป…ใน ร่องหีของจ๋าช้าๆ ๆ….
…………………….”….โอ๊ย..ย…เอาควยเข้าหีจ๋าทำไม….”
…………………….”….เอ้า…ก็จะเย็ด..ก็ต้องเอาควยเข้าซี่….”
………จนเข้าไปได้เกินครึ่งลำ…ก่อนสวมบทโหด….กระเด้าลงไปเต็มแรง…จนจ๋าสะดุ้งโหยงหน้าแดง…หน้าดำ….ร้องเสียงหลง…ลั่นห้อง….
…………………….“….เจ็บ…เจ็บเอาออกไป…สัด…อย่า…โอย..ย….”
………ไอ้เป้ไม่สนใจ…ยังคงยัดเยียดควย…ให้จ๋าอย่างสนุก…มือก็บีบนมคู่ใหญ่…ที่ส่ายเด้งไปมา…อย่างเมามันส์…
……………………..”….อูย..ย…มันจริงเว้ย…อีจ๋า…อูย..ย….”
……………………..”….ผิดสัญญานี่…ปล่อยชั้น…อย่า…อูย..ย…อย่า….”
……………………..”….แหม…ใครจะทนไหว…น่าเย็ดอย่างงี้….”
………จ๋าร้องครางลั่น…เมื่อควยใหญ่…บดเข้ากับติ่งแตดของเธออย่างหนัก….หน้าสวยใส…ตอนนี้บิดเบี้ยวแดงก่ำ…ร้องไห้…โฮ…ออกมา…ไอ้เป้กระเด้า… หนักๆ…พักใหญ่….
……………………..”….ฮือ..ฮือ..สัด…หลอกจ๋า…ซี้ด..ด…โอ๊ย..ย…อย่า….”
……………………..”….โอย..ย…ซี้ด..ด…หีตอดควยแรงชิบหายเลย…รัดควยใหญ่เลยว่ะ….”
……………………..”…โอย..ย…ซู้ด..ด…พอเถอะ…โอย..ย….”
……………………..”….ไม่ไหวแล้วว่ะ…น้ำจะแตกแล้ว…ซี้ด..ด….”
……….ไอ้เป้เร่งเต็มที่…ด้วยความเสียว…แล้วก็ฉีดน้ำเงี่ยนเข้ารูหีจ๋าเต็มรัก…มันถอนควยออกมา…แล้วจ่อเข้าที่ปากจ๋า….
……………………..”….อีจ๋า…ดูดควยกูหน่อย…เลียให้หมดนะ….”
………จ๋าคายควยไอ้เอออก…แล้วอมควยไอ้เป้เข้าไปแทน…ดูดเลียกินน้ำกามมันจนแห้ง…ไอ้เอ…ขยับเข้าไปที่รูก้นจ๋า…มันเลีย…ขบทั่วก้นกลม….
……………………..”….อูย…ทำอะไรที่ก้นน่ะ…อย่านะ….”
……………………..”….ทีนี้ตาควยพี่เอบ้างนะ…น้องจ๋า….”
………ไอ้เอ…ประกบควยเข้ารูหีจ๋าในท่าหมา…รูหีที่อ้าออก…จากที่ควยไอ้เป้…ทำให้มันเข้าง่ายขึ้น…ไม่นานก็เข้าได้ค่อนควย…มันขยับเข้าที่…ก่อนเริ่มกระเด้าเข้าๆ…ออกๆ…อย่างเมามันส์….
……………………..”….โอย..ย…อูย..ย…มันจริงอย่างมึงว่าเลย…สุดยอด….”
……………………..”….อูย..ย..ซี้ด..ด…เสียว…พอเถอะ…อูย..ย….”
……………………..”….อย่ากังวลอะไร…เงี่ยนแล้วก็เย็ดกันเต็มที่เลย…ปล่อยอารมณ์มาเลย….”
……………………..”….โอย..ย…ซี้ด..ด…เสียวหี…โอย..ย…มัน..ดี..ดี…ซู้ด..ด…อูย..ย….”
………จ๋าครางดังขึ้น…ดูจ๋าเริ่มสนุกไปกับมัน…ทั้งส่าย…ทั้งเด้ง…ทั้งร่อนหีรับควย…อย่างเต็มที่….ผมยาวสลวย…ปลิวสะบัดสยาย….ไอ้เอรั้งสะโพกผาย…ของจ๋า…แล้วจับกระแทกเข้ามา…อย่างรุนแรงและหนักหน่วง….
………………………”….โอย…มันควยโว้ย…หีดาวหมาลัยแดกควยกูแล้ว….ซี้ด..ด….”
………………………”….อูย..ย..ซู้ด..ด…เอาควยมาซี่…จ๋าดูดควยให้….”
………………………”….อยากแดกควยกูเหรอ…เอาซี่…นี่ไง..ควยที่มึงอยากได้…อีจ๋า….”
……….พอไอ้โอจ่อควย…เข้าที่ปาก….จ๋าก็ดูดเลียอย่างเอร็ดอร่อย…ริมฝีปากแดง…รูดลำควยดำเมื่อม…ควยมันพองคับปากแดงของจ๋า….
………………………”….โอย..ย…ดูดควยเก่งชิบหาย…อย่างงี้กะหรี่อายเลยมึง…อู..อูย..ย..ซี้ด..ด….”
………………………”….ร่านดี…อย่างงี้เย็ดมัน…หีมันตอดควยกูใหญ่เลย…อีจ๋า…อูย..ย….”
………จ๋าดูด…เลียควยไอ้โอ…อย่างสนุก…ไอ้โอเสียวซ่านยิ่งนัก…ยิ่งไอ้เอก…กระแทกข้างหลังเธอแรงเท่าไหร่…จ๋าก็ยิ่งไปลงกับควยไอ้โอ…มากเท่านั้น…
………………………“….พอก่อนๆ…อีจ๋า…เดี๋ยวน้ำกูแตกพอดี…อูย..ย….”
……….จ๋าไม่ตอบ…แต่ยังรับการประเคนกาม…อย่างสนุกทั้ง 2 ด้าน…ไม่นาน…ไอ้โอก็ทนไม่ไหว…ปล่อยน้ำเงี่ยนกระฉูดเต็มหน้าจ๋า….ก่อนที่ไอ้เอจะกระแทกหนักๆ 2 –3 ครั้ง….แล้วปล่อยน้ำเงี่ยนออกมา…เต็มรูหีจ๋าเช่นกัน….
……………………….”….กูไม่ไหวแล้วไอ้เอ…โอ๊ย…ซี้ด…โอ๊ย….”
……………………….”….กูก็ไม่ไหวแล้ว…โอ๊ย…โอ๊ย…โอ๊ย..ย..ซี้ด..ด….”
……….ไอ้เอ…ไอ้โอ..นอนแผ่หรา…ควยเหี่ยวคอตก…จ๋ากำลังเงี่ยนสุดๆ…เกือบจะน้ำแตกแล้ว…จึงงุ่นง่านมาก…คลานเข้าไปหาไอ้เป้….
………………………..”….เป้…ช่วยเย็ดหีจ๋าที…จ๋าอยากได้ควยมากระแทกหี…จ๋าเงี่ยน….”
………จ๋าจับควยไอ้เป้ถอก…ขึ้นลงๆๆ…ครู่เดียวมันก็แข็งโป๊ก….จ๋าก็รีบขึ้นคร่อม….จับควยจ่อตรงรูหี…แล้วก็กดสะโพกลงไป….
…………………………”….อูย..ย…ซู้ด..ด…เสียวหีจัง…น้ำหีจะออกแล้ว…นี่ๆๆๆ….โอย..ย….”
…………………………”….โอย…ขย่มควยกูมันเลยนะมึง…ซี้ด..ดง..แรงๆ…โอย..ย….”
…………………………”….ซู้ด..ด…อร่อยหีที่สุด…มันจริงๆ…โอ๊ะ…โอ๊ย..ย….ออ..ออก…แล้ว….”
…………………………”….กูก็จะออก…โอ๊ย..ย…ออกแล้ว…โอ๊ย..ย….”
………คืนนั้นทั้งคืน…จ๋าสนุกกับพวกมัน….อย่างไม่รู้เบื่อ….กว่าจะกลับมาบ้านก็เกือบตีสอง….วันรุ่งขึ้น…จ๋าก็มาเข้ากิจกรรม…แต่ก็ไม่ไหว…พี่เลี้ยงเลยให้พักก่อน…จ๋ารู้สึกระบมรูหีไปหมด…แต่ก็มันมาก….
……….อาทิตย์นึงผ่านมา…ผลการประกวด…จ๋าได้ตำแหน่งรองมีสยูลีก…ได้เงินรางวัลมา 5 หมื่น….
………………………….”…เห็นมั้ยล่ะจ๋า…บอกแล้ว….”
………………………….”….นั่นซี่…น่าจะได้นะ…จ๋าสวยกว่าตั้งเยอะ….”
………………………….”….ช่างมันเถอะ…แค่นี้ก็พอใจแล้ว…ไม่ต้องไปออกงานให้เหนื่อยด้วย….”
………………………….”….งั้นพรุ่งนี้…ต้องไปฉลองกันหน่อยแล้ว….”
………………………….”….ไปซี่…จ๋าตั้งใจไว้อยู่แล้ว….”
……….พอเช้า…จ๋าใส่เสื้อแขนกุด..รัดรูป..สีเขียวอ่อน….และกระโปรงสั้นแค่น่อง..สีขาว…จ๋าพากลุ่มเพื่อน…พากันไปเลี้ยงฉลองที่ร้านอาหารทะเล…ตั้งแต่สายๆ พอบ่ายโมง…ทุกคนก็แยกย้ายกันกลับ….จ๋าขับรถกลับมาที่มหาวิทยาลัย….แล้วก็ถามยามหน้ามหาวิทยาลัย….
………………………….”…พี่รู้จักยามชื่อ..เป้..โอ..หรือ..เอ..มั้ย….”
………………………….”….รู้จักครับ….เห็นอยู่ตรงตึกอำนวยการ….”
………………………….”….ขอบคุณค่ะ….”
……….แล้วจ๋าก็ขับรถเข้าไปในมหาวิทยาลัย….ตรงไปที่ตึกอำนวยการ…….จ๋า….กลับมาหา…ยามทั้งสามคน
</c><h>23297</h></xml>