<xml><n>9</n><t>เมียอยากเป็นกระหรี่</t><c>เรื่องเสียว เมียอยากเป็นกระหรี่
สิบโมงเช้าวันเสาร์ ผมตื่นเข้ามาด้วยความสับสนกางเกงในสีแดงของมิลล์ยังพันอยู่ที่ควยผมพร้อมคาบน้ำเกอะกัง ว่าแฟนผมทำไมถึงร่าน ได้ขนาดนั้น แต่มันทำให้ผมมีอารมณ์มากควยผมเริ่มแข็ง พร้อมกับเปิดดูไลน์ทันที มีสองวีดีโอส่งมาจากไลน์แฟนผม เช่นเคยผมรีบกดเปิดดู ในวีดีโอเป็นภาพของมิลล์ที่กำลังอมควยให้เฮียในอ่างอาบน่ำ โดยมีเฮียเป็นคนถ่าย เช่นเคย
     " สวัสดีคอนเช้าค่ะพี่ต้น " มิลล์พูดไปพลางชักควยไปพลาง
     " เป็นยังไงบ้างสำหรับวีดีโอ เมื่อคืน สะใจพี่จนชักกระจู๊จนน้ำแตกเลยใช่ไหมค่ะ วันนี้ผัวของมิลล์อยากให้มิลล์ทำอาชีพใหม่ค่ะ มิลล์นักศึกษา พริตตี้ โคโยตี้ เน็ตไอดอล ไปแล้ว วันนี้มิลล์จะมาลองเป็นหมอนวดบ้าง " 


     พูดจบมิลล์ก็ก้มลงไปดูดควยต่อ เฮียพูดขึ้น
     " แฟนมึงนี่สุดยอดไปเลยนะ ล่อได้ทุกที่ทุกท่า แถมตอนเช้ายังดูดควยปลุกกูอีก ควยกูตั้งเก้านิ้ว ยังเสิอกอมได้มิดลำ ไม่ต้องห่วงนะ กูใช้แฟนมึงคุ้มหมื่นแน่ๆ แต่เงินหมื่นของมึงอาจหมดไปกับค่ารีแพหีอีนี่วะ ฮ่าๆๆๆ " 


      ในวีดีโอ มิลล์กำลังใช่นมใหญ่ๆ ขนาดยัดควยเก้านิ้วในร่องมิด ทำความสะอาด ตีนเฮียอยู่ 
      " มึงดูสิหมอนวดคอสบียังบริการไม่ดีเท่านี้แฟนมึงนี่ร่านดีจริงๆวะ ฮ่าๆๆๆๆ " ภาพตัดไป ผมกดดูวีดีโอที่สองทันที มันเป็นภาพที่มิลล์กำลัง เอานมบีบควยเฮีย เอานมชักควยอย่างเมามัน มิลล์บีบนมตัวเองเข้าหากัน โดยไม่กลัวเจ็บกลัวเหลวเลย 


     " บีบแรงๆอีดอก " เฺฺฺฮียสั่ง 


     " โอ้ยยย นมมึงทั้งใหญ่ทั้งนิ่ม บีบแรงๆเอาให้นมมึงแตกไปเลยอีร่าน " 
     " ได้เลยค่ะเฮีย นมของหนูเป็นจองเฮียขนาดพี่ต้น หนูยังไม่เคยทำให้ขนาดนี้ แค่เค้าจับนมมิลล์ มิลล์ยังปัดมือเค้าออกเลย " 


      เรื่องจริงครับ ถึงจะเย็ดกันมาหลายครั้ง แต่ผมจับนมเธอทีไรก็ด่าทุกที แต่วันนี้เธอกับให้เฮียขยำอย่างไม่กลัวเจ็บกลัวเหลวแบบที่บอกกับผมเลย 
     " กูจะแตกแล้วเอาปากมาอีมิลล์ " มิลล์เชื่อฟังราวกับหมาเอานมออกจากควยแล้วเอาปากครอบที่หัวควยบานใหญ่ของเฮียอย่างเชื่อฟัง 


     " อึ้กกกก กูแตกแล้ววววววว " ผมช็อคมิลล์ถึงขนาดให้เฮียแตกในปาก ขนาดผมแตกใส่ตัวเธอเธอยังด่าและทะเลาะกันเป็นวันๆ 


      เฺฺฮียแตกใส่ปากมิลล์จนแก้มพอง อ้าปากให้แฟนมึงดูสิ มิลล์อ้าปากโชวว์กล้อง เผยให้เห็นน้ำควยในปากที่คาวข้นมหาศาลมาก แทบจะทะลักปากเลย 
     " แดกเข้าไปได้แล้ว " เฺฮียสั่ง มิลล์ทำตามอย่างว่าง่ายกลืนเสียงดัง 
     " อึ้กๆๆ " แล้วอ้าปากโชวว์กล้องว่าเธอสามารถกินมันเข้าไปได้หมด 
     " เป็นไงอร่อยสู้ของแฟนมึงได้ไหม "  
     " มิลล์ไม่กินให้หรอกค่ะน้ำควยจากกระจู๊เล็กๆแบบนั้น น้ำก้อแทบไม่มีถึงมีก็แค่ใสๆ เย็ดใครท้องได้บ้างก็ไม่รู้ สู้น้ำควยข้นๆเหนียวๆจากควยใหญ่ๆของเฮียไม่ได้เลย " มิลล์ตอบหน้าตายยยย
     " ฮ่าๆๆๆๆ ต้องขอโทษมึงด้วยนะไอ้ต้น กูเย็ดแฟนมึงจนหลงกูลืมควยมึงไปแล้ว ไหนบอกมันไปสิ เรื่องที่เราคุยกันไว้นะ " 
     " ค่ะเฺฮีย พี่ต้นคะ วันนี้เฮียจะพามิลล์ไปเป็นกระหรี่ค่ะ " 


     อะไรนะผมหน้าชาคิดในใจ นี่มันเรื่องบ้าอะไรกันเนี่ย ตอนนี้ผมทั้งสับสนทั้งตื่นเต้นที่มิลลจะต้องไปเป็นกระหรี่ 
     " มิลล์ อยากหีบาน อยากร่าน อยากเป็นกระหรี่ แบบที่พี่ชอบไงค่ะ ที่พี่อยากเห็นมิลล์เย็ดกับคนอื่น คราวนี้มิลล์น่าจะได้ผัวคราวได้หลายคนเลย พี่ต่นชอบมั้ยค่ะ " มิลล์ยิ้มให้กล้อง ก่อนภาพจะตัดไป 


     ผมยังคงอึ้งอยู่ เรื่องทั้งหมดมันเลยเถิดไปขนาดนี้ได้ยังไง แต่ในใจก็ตื่นเต้นตามไปด้วย วันนั้นทั้งวันผมรอการตอบกลับจากมิลล์ โทรไปก็ไม่มีสัญญาณตอบรับ ในใจวนเวียน เปิดคลิปของมิลล์ดูและช่วยตัวเองไปหลายรอบ แต่ควยของผมมันก็ยังไม่ยอมหดลงเลย เวลาล่วงเลยไปจนถึงตอนค่ำ ก็มีข้อความจากไลน์เข้ามาอีกครั้ง ผมรีบเปิดอ่าน 


     " ถ้าดูแล้วเงี่ยนไปเอาเกงเกงในมิลล์ในตระกร้ามาพันกระจู๊ชักว่าวได้นะค่ะ " และมีวีดีโอตามมาอีกหลายวีดีโอ ผมไม่รอช้ารีบเปิดดู


ภาพที่แสดงขึ้นเป็นห้องทึบๆ มืดๆ มีมิลล์เปือยกายนั่งนั่งคุกเข่าอยู่บนฟูกเก่าๆ มิลล์ 




"สวยๆแบบนี้ คิดแค่สองร้อยจริงหรอเฮีย" เสียงลุงผู้ชายแก่ๆคนนึงพูดขึ้น
"จริงสิวะ สองร้อยเย็ดสดได้ตามสบาย แตกในได้ตามใจชอบ ไม่จำกัดเวลา ใช่ไหมอีมิลล์" เสียงเฮียคนเดินเอ้ยตอบ ก่อนจะเอ่ยปากถาม
"ใช่ค่ะ สองร้อย เย็ดสดไม่ใส่ถุง แตกใน ไม่มีจำกัดเวลา" มิลล์ตอบ
"หูยยยย เด็ดจริงๆอีหนู สวยๆแบบนี้ทำไมร่านนักวะ"
"พอดีแฟนมิลล์ เย็ดไม่มัน แถมควยเล็กอีกด้วยค่ะ มิลล์เลยต้องมาร่านให้ควยคนอื่นช่วยเย็ด" 


มิลล์พูดจบก็มีชายแก่ๆคนนึงเดินควยเหี่ยวเข้ามาในเฟรมกล้อง ผมเห็นควยแกแล้วกลืนน้ำลายดังเอื้อก มันทั้งใหญ่ทั้งยาว ดำน่าเกลียด ขนาดมันยงไม่แข็งก็ใหญ่กว่าควยผม สามเท่าได้ อีกทั้งรอบๆยังมีมุกอีกหลายเม็ดรอบลำควย


"เป็นไงอีหนู ควยข้ากับควยแฟนเอ็งต่างกันเยอะมั้ย"
"อย่าเอาเค้ามาเทียบเลยค่ะ ขนาดของเค้าแข็งยังไม่ได้ครึ่งควยลุงตอนหดด้วยซ้ำ" มิลล์พูดพลางจับควยดำๆกระถอก
"นี่เค้า เรียกเม็ดอะไรค่ะลุง" มิลล์ถาม
"เค้าเรียกมุกนะ โดนเข้าไปที รับรองได่้หีบาน เดินขาถ่าง หลงควยลืมผัว จำทางกลับบานไม่ถูกแน่"
"ก็ดีสิค่ะ มิลล์อยากโดนจนหีบาน ขาถ่าง มิลล์อยากรู้ว่า เวลาหีบานจะรู้สึกยังไง ส่วนผัวอะไรนั้นนะมิลล์ไม่มีหรอกค่ะมิลล์ไม่มีผัวควยเล็กแบบนั้น"
"เอ็งนี่มันร่าน จริงๆ ดีกูจะเย็ดมึงให้ เรียกกูว่าผัวเลย อีกระหรี่" ลุงพูดพร้อมเอามือขยำนมใหญ่ๆของมิลล์เล่นไปมาเพื่อคลายความเสียว
"ถ้าคิดว่าทำได้ก็ลองดูสิค่ะ ถ้าทำให้มิลล์เรียกลุงว่าผัวได้ มิลล์จะให้ลุงเย็ดมิลล์จนท้องไปเลย" พูดจบมิลล์ก็เอาควยดำๆที่แข็งใส่ปากสีชมพูเล็กๆของตัวเองทันที จนลุงกระเด้าเอวซอยเอวใส่ปากของมิลล์ด้วยความเสียวไปด้วย ปากเล็กๆยาวๆของมิลล์สามารรับควยใหญ่ๆยาวๆของลุงได้มิดถถึงจะทำให้ปากแน่นมากก็ตาม


ปั่บๆๆๆ เสียง พวงไข่ใหญ่ๆกระแทกคางมิลล์จนมีเสียง
"อูยยยยย อีนี่ ปากเย็ดมันเหมือนหีเลย อมควยกูได้มิดลำอีกต่างหาก พอๆเดี๋ยวกูก็แตกซะก่อน" มิลล์ครางในลำคอก่อนลุงจะดึงเอาควยออกมาดัง บ้วบ
มันพลักมิลล์ให้นอนลงแล้วเอาควย จ่อที่หีทันที 


พรวดดด เสียงควยไหลเข้าร่องหีมิลล์อย่างรุนแรงจนมิลล์สะดุ้งเฮือก 
"ผัวขาาาาาาาา" มิลล์ร้องเสียงหลง 
"ฮ่าๆๆๆ อีนมโตนี่ ตอนแรกทำเป็นปากดีอโดนควยกูทีเดียวร้องเสียงหลงเรียกกูผัวเลยเรอะ" 
"ก็ควยผัว ทั้งใหญ่ทั้งยาว อําาา แถมมีเม็ดอะไรก็ไม่รู้ขูดหีมิลล์ทั้งเจ็ยทั้งเสียว ยังงี้สิค่ะที่เรียกว่าควยผู้ชายแบบมีคุณภาพ"
"แล้วอย่างควยแฟนมึงนี่เค้าเรียกว่าอะไรวะ ?" ลุงถามพร้อมกระแทกจนนมกระเพื่อม
มิลล์เงียบไปสักพักนึงก่อนจะยิ้มบอกว่า "ควยกระเทยมั้งค่ะ ควยเล็กยังกับกินฮอโมนเพศหญิงพันธ์นั้น"


ผมได้แค้อึ้งไม่คิดว่าเวลามิลล์เจอควยใหญ่ๆเข้าไปจะทำให้ควยของผมไม่เป็นที่ต้องการของเธออีกแล้ว แต่ควยเจ้ากรรมของผมนั้นดันกลับมาแข็งสู้หลังจากที่ได้ฟังเธอพูดดูถูกผมซะยังงั้น


"ฮ่าๆๆๆๆ ถ้าแฟนมึงได้ฟังคงน้ำตาไหลแน่เลยวะ หน้าตาก็ดี นมก็โต แต่เสือกร่าน เสียดายหีฟิตๆ ฉิบหาย อูยยยยย ขมิบควยสู้กูใหญ่เลยนะ"
"แรงๆ เลยค่ะผัวขา ถ้าหีหนูฟิตก็เย็ดให้หีหนูบานไปเลยค่ะ เย็ดให้หีพัง หมดสภาพไปเลยค่ะ"
"ป้าปๆๆๆ ได้เลยอีกระหรี่ กูจะเย็ดให้หี มึงหมดสภาพความเป็นคนไปเลย"
"ค่ะ เย็ดเลยค่ะ อูยยยยย กระแทกแรงๆเลยค่ะ หนูจะเสร็จแล้ว"
"รับน้ำควยกูไปซะ จะได้หายร่านนนน อ้ากกก ไม่ไหวแล้วโว้ยยยย" ผัวขอมิลล์ตะโกนออกมาสุดเสียงพร้อมกระแทกควยจนจูบปากมดลูกให้ลุกที่สุด
"อําาาาา เสร็จแล้วค่ะ น้ำผัวเข้าลึกดีจัง" มิลล์เสียวกระตุกเกร็งบ่งบอกอาหารเสียวซ่านอย่างรุนแรง




บล็อกกก เสียงผัวคนใหม่มิลล์ดึงควยออกมาจากหีมิลล์ จนมิลล์ต้องแอนก้นตามอย่างเสียดาย
ตอนนี้ดาวคณะสุดสวยนอนหมดสะภาพไม่ต่างจากกระหรี่หีที่เคยสวยตอนนี้บานอ้าแดงแคมปริ้นออกมาเล็กน้อย น้ำควยที่สะสมไว้หลายปีถูกปล่อยหมดในคราวเดียวกำลังไหลทะลักออกมา


"อูยยยย อีดอกเอ้ย เล่นซะกูหมตัว ยังงี้ถ้ามึงท้องจริงๆขึ้นมาจะทำไงวะ" 


มิลล์เงียบไปแล้วก็มองกล้องพร้อมตอบว่า "งั้นมิลล์จะเลิกกับแฟนมาเป็นเมียลุงค่ะ"</c><h>23757</h></xml>