<xml><n>90</n><t> “แก้แค้น”</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน “แก้แค้น”
“ตาสอนๆ ทำไมไม่เอารถขึ้นมาอีก เร็วๆ เข้าคุณหนูต้องรีบไปสอบนะ”
“ครับๆ มาแล้วครับ คุณนาย”
“เดี๋ยวนี้แกชักจะเหลวไหลใหญ่แล้วนะ แก่แล้วแก่เลยนะแกนะ
ไป…ไปส่งคุณหนูที่มหาลัย แล้วรอรับกลับมาเลยนะ
คุณหนูจะได้รีบกลับมาอ่านหนังสือ”
“เออคุณหนูจะให้ผมไปรับที่ไหน แล้วสักกี่โมงดีครับ”
ตาสอนหันไปถามเจ้านายสาววัยรุ่น
“ถามทำไมแกไปรับยายหนูทุกวัน ไม่รู้เรอะว่าต้องไปที่ไหน กี่โมง
จะหลบไปกินเหล้าอีกสิแก แกกับฉันยังมีหนี้ค้างกันอยู่นะ
จำได้มั้ยเมื่อวานนี้แกทำอะไรไว้”
“แต่… เมื่อวานนี้รถมันเสียจริงๆ นะครับคุณนาย”
“แกไม่ต้องมาเถียงฉัน แกรู้มั้ยธุรกิจฉันเสียหายขนาดไหนที่ไปประชุมไม่ทัน
คอยดูเถอะสิ้นเดือนนี้ฉันจะตัดเงินเดือนแก”
“กรุณาผมเถอะครับ ให้ผมไปสาบานที่ไหนก็ได้ ผมไหว้ละครับ”
“พอเถอะค่ะแม่ หนูมีสอบเช้านี้นะค่ะ ตาสอนแกคงไม่ตั้งใจหรอก
ไปเถอะตาสอนเดี๋ยวฉันสอบไม่ทัน”


……………………………………………………
คืนนั้นตาสอนนอนไม่หลับเพราะความคิดมาก ลำพังเงินเดือนแกก็น้อยอยู่แล้ว
ไหนจะค้องส่งเงินไปให้ลูกเมียที่บ้าน ไหนจะต้องเสียค่าใช้จ่ายส่วนตัว
ถ้าถูกตัดเงินเดือนจริง แกคงตายแน่ๆ
ด้วยความกลุ้มใจแกจึงออกมานั่งกินเหล้ากับไอ้โต คนขับรถบ้านข้างๆ
“พี่สอน โผม บอก จริง..นะ อีแกเนี้ยแม่งบ้า
อย่างงี้แม่งต้องโดนสั่งสอนซะบ้างจะได้สำนึกว่าไม่ควรมาลองดีกับคนอย่างพี่
เอ้าดื่มพี่ดื่ม…หมดแก้วเลยพี่”
“เฮ้อ..อ ไอ้บ้า อย่างข้าจะไปทำอะไรเขาได้ว่ะ”
ตาสอนพูดพลางกระดกเหล้าเข้าปาก
“ทำอะไรตัวมันไม่ได้ ก็เล่นงานลูกสาวมันเลยสิพี่ ง่ายจะตาย” มันยุยง
จริงๆ แล้วไอ้โตเองมันก็เงี่ยนอยากเย็ด “มล” คุณหนูบ้านข้างๆ
เป็นทุนเดิมอยู่แล้ว พอได้โอกาสมันเลยพยายามใส่ไฟเต็มที่
“มึงพูดอะไรว่ะ ไอ้โต คุณหนูเขาเป็นคนดีนะเว้ย ข้าทำร้ายเขาไม่ลงหรอก
อีกอย่างแกก็ไม่ได้เกี่ยวอะไรกับเรื่องนี้ด้วย”
“โธ่พี่ เราไม่ได้ไปฆ่าไปแกงคุณหนูนั่นซะหน่อย เราก็แค่เล่นมันเบาะๆ
เอาแค่ให้แม่มันอับอาย น่าเชื่อผมเถอะพี่ นะตกลงนะ”
“แต่กู……”
…………………………………………….
“ทำสอบเป็นไงบ้างครับคุณหนู” ตาสอนถามเมื่อเจ้านายสาวก้าวขึ้นมานั่งบนรถ
“ก็พอทำได้นะจ๊ะ เฮ้อวันนี้เหนื่อยจังเลย ในที่สุดก็สอบเสร็จซะที”
“คุณมลครับ วันนี้คุณนายให้เลยไปรับท่านที่โรงงานด้วยนะครับ”
“เออะ ทำไมไม่เห็นคุณแม่โทรบอกเลย วันนี้โทรไปทั้งวันก็ปิดมือถือ”
“ท่านคงประชุมอยู่มั้งครับ” ตาสอนโกหกหน้าด้านๆ
เพราะความจริงแล้วมันเองนั่นแหละที่เป็นคนขโมยมือถือของคุณนายออกมาทำให้เด็กสาวติดต่อกับแม่ของเธอไม่ได้
“แย่จังหมู่นี้ แม่งานยุ่งจริงๆ เลย”
“คุณหนูอ่านหนังสือหนักๆ คงเหนื่อยน่าดู ยัยแม้นแกฝากน้ำส้มมาให้
ทานซะก่อนสิครับจะได้สดชื่นขึ้น”
“ขอบใจจ๊ะ เฮ้ออร่อยจริงๆ น้ำส้มฝีมือป้าแม้นเนี้ย”
ตาสอนแอบดูผลงานตัวเองอย่างหวั่นๆ
น้ำส้มนั่นแกแอบใส่ยานอนหลับลงไปครึ่งเม็ดกะเวลาว่าทำตามแผนไอ้โต
ถ่ายภาพลับคุณหนูมลสัก 2 –3 ภาพ เสร็จพาเธอไปส่งบ้าน
เธอก็คงจะได้สติขึ้นมาพอดี ไม่ถึง 5 นาที มล นักศึกษาสาววัย 19
ปีก็หลับฝันหวานโดยไม่รู้ชะตากรรมตัวเอง
ตาสอนขับรถแวะมารับไอ้โตที่รับหน้าที่จัดหากล้อง
ก่อนพาเจ้านายสาวเลี้ยวเข้าโรงแรมม่านรูดแถวๆ นั้น
………………………………
“เร็วหน่อยเว้ยไอ้โต ข้าใส่ยาไปแค่ครึ่งเม็ดเองเอ็งรีบๆ
ถ่ายจะได้รีบกลับ”
“ครึ่งเม็ด พี่บ้ารึเปล่า ครึ่งเม็ดก็ได้แค่เกือบๆ ชั่วโมงเองสิ
ถ้ามันตื่นมาเราไม่ซวยเรอะ”
“มึงก็รีบถ่ายสิว่ะ คิดแล้วกูอยากเลิกจริงๆ ว่ะ กูสงสารคุณหนู”
“ไม่ได้นะพี่ มาถึงขั้นนี้แล้ว ถ้าอีแก่นั้นรู้ว่าพี่ขโมยมือถือมัน
แถมวางยาลูกมัน พี่ไม่รอดแน่
พี่ดูสิอีคุณหนูของพี่นี่มันหอมหวานไปทั้งตัวอย่างงี้พี่ไม่อยากลองเล่นมันบ้างเรอะ”
“นี่…นี่เอ็งคิดจะทำอะไรกันแน่ว่ะ” ตาสอนพูดอย่างรู้ทัน
แต่แกก็อดไม่ได้ที่จะมองขึ้นไปบนเตียง คุณมล
คุณหนูของแกนอนหลับตาพริ้มอยู่ในชุดนักศึกษามหาลัย ทรวงอกคู่โตขนาดราว 34
นิ้วกระเพื่อมขึ้นลงตามจังหวะการหายใจ
กระโปรงสั้นรั้งขึ้นไปจนมองเรียวขาขาวสวยซึง่รับกับตูดกลมๆ
ได้อย่างพอเหมาะพอเจาะ เล่นเอาควยเหี่ยวๆ ของไอ้แก่วัย 50
กว่าตั้งเด่ขึ้นมาอย่างทันทีทันใด
“เอาน่าพี่อย่าพูดมากอยู่เลย จัดการเลยเถอะ” ไอ้โตพูด มันบีบปากของ มล
ให้อ้าออกยัดควยดุ้นโตสมชื่อของมันเข้าไปในปากของเธอแล้วรูดเข้ารูดออก
โดยมีตาสอนบันทึกภาพด้วยกล้องที่มันขโมยมาจากเจ้านายอีกที
เกือบครึ่งชั่วโมงที่มันทั้งคู่บันทึกภาพลับของเหยื่อสาวในท่าต่างๆ
อุปกรณ์ต่างๆ เช่น กล้วย มะเขือยาวถูกสอดใส่เข้าไปในช่องปากช่องหีของเธอ
อาการเสียวทำให้ มล นักศึกษาสาวหลั่งน้ำสวาทออกมาอย่างไม่รู้ตัว
“น้ำ…า…า ขอน้ำหน่อย…” เด็กสาวเริ่มรู้สึกตัว ท่ามกลางความตกใจของไอ้ 2
คนขับรถ
“ค่อยๆ ดื่มนะครับ คุณหนูมล” ตาสอนรินน้ำใส่แก้วยื่นให้นายสาว
แต่ก่อนที่จะได้ป้อนให้แก้วในมือก็ถูกไอ้โตปัดกลิ้งไปซะก่อน
“พี่จะบ้าเรอะ ขืนมันได้สติ เราก็จบกันพอดีสิ”
“แล้วเราจะทำไงดีว่ะ”
ไอ้โตไม่ตอบแต่กลับโจนตัวเข้าหาเหยื่อสาว มันกดร่างเธอลงกับเตียง
กระชากสาบเสื้อนักศึกษาของเธอจนแบะออกโชว์ 2
เต้าที่ซ่อนตัวใต้บราสีขาวบริสุทธ์อย่างหมิ่นเหม่น
มือก็ล้วงเข้าไปใต้กระโปรงควานเข้าไปใต้กางเกงในที่ถูกรั้งออกมากว่าครึ่งแล้วเพราะการถ่ายภาพลับกับอุปกรณ์เมื่อกี้นี้
“อย่า…า อย่า…ช่วย…ด้วย..” เสียงเด็กสาวร้องเบาๆ เสียงในลำคอ
“ไอ้โตอย่าทำคุณหนู อย่า…” ไอ้โตไม่สนใจ
สิ้นเสียงร้องตาสอนเสื้อชั้นนอกและชั้นในของเธอก็ถูกฉีกกระชากทิ้ง
ตามด้วยกระโปรงสั้น และกางเกงในตัวจิ๋ว จนทั้งร่างงามของสาว 19
เปลือยเปล่าล่อนจ้อน
“ว้าว น่าเย็ดอะไรอย่างงี้ สวรรค์ของกูจริงๆ อีมลเอย”
ไอ้โตพูดพลางกอบนมคู่สวยขึ้นมาพัดพอดอย่างเมามัน
สติของเด็กสาวเริ่มกลับมา มล พยายามดิ้นรนถีบเตะเป็นพลันวัน
ในที่สุดเธอก็ถีบมันออกไปจากร่างได้
ไอ้โตชกโครมเข้าให้ที่ท้องจนเธอลงไปนอนกอง
ตาสอนตกใจรีบพลักไอ้โตออกไปและเข้าไปดูอาการของนายสาว
“มึงทำร้ายคุณหนูทำไมว่ะ คุณหนูเป็นไงบ้างครับ”
ตาสอนพูดพลางยื่นมือเข้าไปที่หน้านายสาว
“ปล่อยฉันน่ะ” เด็กสาวนึกว่าไอ้คนขับรถเฒ่าจะทำร้ายจึงรวบรวมกำลัง
กัดเข้าไปเต็มที่ที่มือของมัน
“โอ้ยอีห่า กูจะช่วยมึงแต่มึงกลับทำงี้เรอะ ได้เป็นไงเป็นกันว่ะ”
ตาสอนเลือดขึ้นหน้าตบเปรี้ยงเข้าให้ที่ใบหน้านายสาวอย่างแรง
แกดึงหน้าหวานๆ ขึ้นมาจูบอย่างเมามันมือก็ขย้ำ 2 เต้าใหญ่และหีอวบๆ
ของเธอไปด้วย โดยมีไอ้โตเข้ามาช่วยด้วยอีกแรง
ท่ามกลางเสียงร้องลั่นห้องของเหยื่อสาวที่ถูกทรมานต่างๆ นานากว่า 10 นาที
“ไอ้โต หาครีมในกระเป๋าอีนี้ให้กูทีว่ะ เดี๋ยวจะแหกซะเปล่าๆ ”
มันพูดพลางยัดควยเข้าๆ ออกๆ จากปากของเธออย่างเมามันจนควยมันคับพองได้ที่
“ได้เลยพี่ ตามบัญชา” ไอ้โตพูดพลางเทข้าวของของ มล นักศึกษาสาว
ลงกับพื้นห้อง มันยื่นครีมทาผิวของเด็กสาวให้กับตาสอน
ซึ่งรับไปแล้วบีบนวดละเลงทั่วควยของมันจนลื่นจับแทบไม่ติด
“อย่านะ…ตาสอน อย่าทำฉัน ฮือ…อ..อย่า” มล นักศึกษาสาวร้องไห้คร่ำครวญ
“ไม่ต้องร้อง มึงก็เหมือนแม่มึงนั่นแหละกูจะช่วยก็ทำร้ายกู
คราวนี้กูจะสอนให้มึงกับแม่รู้สึกซะบ้าง”
“ไม่นะ….เมื่อ…เมื่อกี้ฉันไม่ตั้งใจจริงๆ
ปล่อยฉันไปเถอะนะแล้วๆๆฉันจะไม่เอาเรื่องกับนาย ไม่บอกใครด้วย”
“ปล่อยให้โง่สิว่ะ” ไอ้สอนคำรามพลางแหกขาคู่สวยของ มล ออก
จ่อควยมันเข้าไปกรีดไปมาตามร่องก่อนค่อยๆ แซะลงไปช้าๆ
น้ำเงี่ยนของเธอกับครีมที่ชะโลมควยมันอยู่ทำให้งานนี้ไม่ยากเกินความสามารถ
ไม่นานมันก็ยัดควยเข้าไปในรูหีได้เต็มลำ
“โอย…เจ็บออกไปนะออกไป”
“ใจเย็นๆ น่าคุณหนู”
“เอาเลยพี่สอน ผมเงี่ยนจะแย่แล้ว”
“อย่านะ….ออกไป….ตาสอน อย่า…า…าา”
“ร้องเข้าไปอีมล ร้องเข้าไป” มันพูดพลางยกขาทั้ง 2 ของมล
นักศึกษาสาวขึ้นพาดบ่าโน้มตัวยัดควย กระเด้าเข้าๆ ออกๆ อย่างเมามัน
ใบหน้าสวยหวานของเหยื่อสาวแดงกล่ำบิดเบี้ยวไปมาผมยาวสลวยปลิวกระจายตามการกระแทก
2 เต้าส่ายและตูดกลมส่ายร่อนไปมาด้วยความเสียวซ่านเจ็บปวด
“โอว…ว….ว.พอแล้วอย่า เสียว….เสียวอะไรแบบนี้ ป๋าม้าช่วยมลด้วย
ซีด…ด…………ด…ด”
“อูย…ย เรียนรู้เก่งดีนี่คุณหนู อูย….มันจริงๆเว้ย”
มันพูดพลางขย้ำตูดเด็กสาวขึ้นรับการกระแทก
ตาสอนเด้าเข้าๆออกๆ จนเริ่มทนไม่ไหวกลัวน้ำจะแตกเสียก่อน
มันจึงถอนควยออกหันมาเลียหัวนมเจ้านายสาวเล่นจนเม้ดติ่งบนนั้นชูชันขึ้น
ขณะที่ด้านล่างไอ้โตก็กำลังเล่นลิ้นอยู่กับเม็ดแตดของเธออย่างไม่รู้เบื่อ
“ไม่พอแล้ว พอ….อย่าทำฉัน” มล
นักศึกษาสาวเกร็งตัวเต็มที่ปล่อยน้ำออกมาเป็นรอบที่เท่าไหรก็ไม่รู้
“ว้าว เลียแค่นี้ถึงกับน้ำแตกเลยเรอะจ๊ะหนูมล”
“ไอ้โตช่วยข้าทีเถอะว่ะ” ตาสอนนอนหงายลง ไอ้โตพยักหน้าอย่างรู้งาน
มันจับร่างเปลือยของมลขึ้นคร่อมร่างไอ้เฒ่าสอน “จะทำอะไรฉันนะตาสอน
อย่านะ”
“ทำไมผัวลูกครึ่งมึงไม่เคยเล่นท่าด้วยละสิ ขย่มตอไอ้สอนคนนี้ซะดี
กรับรองมึงจะชอบ”
“ไม่นะ…อย่า…า”
“ไม่งั้นเรอะ” ไอ้โตช่วยยกร่างเด็กสาวกระทุ้งลงไปโดยมีควยไอ้สอนรอรับอยู่
“กรีด……ด..ด….” ทันทีที่ควยไอ้สอนกับหีของมลประกบกัน
เด็กสาวก็ต้องยอมเด้าควบขี่ให้มันอย่างอัตโนมัติ 2
เต้าของเด็กสาวสั่นกระเพื่อมไปมาตามจังหวะยิ่งทำให้อารมณ์เงี่ยนมันพุ่งกระฉูดจนต้องเร่งเครื่องขยี้สวาทเจ้านายสาวอย่างเอาเป็นเอาตาย
“กริ้ง…กริ้ง” เสียงมือถือของเด็กสาวดังขึ้น แม่เธอนั่นเองที่โทรมาตาม
“เอาไงดีพี่”
“มาให้กูพูดเอง”
“สวัสดีครับ ซีด….ด…..คุณ…คุณนาย”
“ตาสอนแกอยู่ที่ไหน ทำไมมือถือยัยมลถึงอยู่กับแก ลูกฉันไปไหน
แล้วเมื่อกี้เสียงแกทำไมกระเส่าอย่างงั้น รึว่า…แก..”
“อูย…ย ใจเย็นๆ ทีละคำถามสิครับ คุณหนูอยู่กับผมนี่แหละ
อยากพูดใช่ม้าได้เลยครับ โอวว….” มันพูดพลางเร่งเครื่องขยี้สวาทเด็กสาว
อีก 2-3 ที ก่อนจ่อโทรศัพท์เข้าที่ปากเธอ
“ม้า….า.. ซีด…ช่วย….มลด้วย อย่า……โอว……..ว….ว…ว…” พูดได้แค่นี้
เด็กสาวก็ต้องตาเหลือกเพราะถูกควยไอ้โตยัดปากจนพูดไม่ได้
“ยัยมล มันทำอะไรแก ยัยมล กลับมาคุยกับม้าก่อน”
“ได้ยินแล้วใช่มั้ย คุณนาย มึงว่ากูแก่ว่ากูไม่มีน้ำยาใช่มัย
ตอนนี้กูเป็นผัวลูกมึงแล้ว โอ….ว…ว. อย่าแจ้งตำรวจนะเว้ยกูถ่ายรูปไว้ด้วย
ไม่งั้นกูจะเอาลูกมึงไปขายซ่องเอารูปไปประจานให้ทั่ว บ้ายบายนะอีดอก
หวังว่ากลับไปมึงคงต้อนรับกูอย่างดี อูย…ย. ตอนนี้กูขอสนุกกับลูกมึงก่อน
แหมมลูกมึงนี้อวบดีจริงๆว่ะเย็ดมันฉิบ..ฮ่าฮ่า” มันพูดพลางกดวางโทรศัพ์ไป

“ฮือ….ฮือ…อย่า…” เด็กสาวร้องทั้งที่ยังมีควยไอ้โตคับปาก
“ไม่ไหวแล้วพี่ เล่นแซนวิดเลยละกันนะ ผมจะออกแล้ว”
“ทาครีมก่อนนะมึง เดี๋ยวแม่งตูดแหกกันพอดี กูยังไม่ได้เล่นตูดมันเลย”
ไอ้โตรีบร้อนทาครีมที่ควยและรูตูดของมล นักศึกษาสาว
มันผลักร่างงามของเธอราบลงไปกับตัวไอ้สอน เอาควยจ่อเข้าที่ร่องตูดขยับอีก
2 –3 ทีก่อนแท่งพรวดเข้าไปเกือบครึ่งด้าม
“ว้าย….เจ็บ….อย่า……ออกไป เจ็บ”
“ฮูย…มันจริงเว้ย….อูย” ไอ้ 2 เฒ่าเด้าเข้าๆ ออกๆ พร้อมกันทั้ง 2 ทาง
เล่นเอามล นักศึกษาสาวถึงกับร้องไห้โฮที่ถูกโจมตีทั้ง 2 ด้าน
“โอวว…ว.ปล่อย..ยข้างนอกนะ ขอ….อ..ร้องละ”
“ได้เลย…อูย…ย ข้างนอกใช้มั้ยครับคุณหนูมล”
มันพูดพลางเร่งเครื่องเด้าเกือบ 10 ทีหนักก่อนผ่อนลงเด้าช้าๆๆ
ไม่นานตาสอนก็ทนไม่ไหวฉีดน้ำกามเข้าร่องหีมล นักศึกษาสาวเต็มรัก
ก่อนที่อีกไม่กี่อึดใจไอ้โตจะฉีดน้ำกามเข้าเต็มร่องตูดของเธอบ้าง
“ไงหลั่งข้างนอกงั้นเรอะมึง รังเกียจเชื้อพวกกูมากงั้นเรอะ รับไปเต็มๆ
เลยสิคราวเนี้ย” ตาสอนพูดพลางยันกายออกมาดูผลงาน ตอนนี้ทั่วทั้งร่างของมล
นักศึกษาสาวเต็มไปด้วยน้ำกามของมันและไอ้โต
คืนนั้นเด็กสาวถึงกับสลบไปด้วยความเจ็บปวดแต่พวกมันก็ยังคงสนุกกับการยัดเยียดความเป็นผัวให้เธอชนิดที่ว่าเธอฟื้นขึ้นมาอีกครั้งมันก็ยังไม่ยอมเลิกรา</c><h>23237</h></xml>