<xml><n>91</n><t>ทะเลาะกับแฟนเลยโดนรุมข่มขืน</t><c>เรื่องเสียวแนวข่มขืน ทะเลาะกับแฟนเลยโดนรุมข่มขืน
ดึกแล้ว ถนนสายอัสสะก็มืดไปหมดทั้งเส้น นานๆ จะมีรถผ่านมาสักคัน …………
“ขึ้นรถเถอะน่าน่ะ อิม ดึกแล้วนะ แล้วแถวนี้มันก็เปลี่ยวซะด้วย อิมไม่กลัวเรอะครับ
น่านะขึ้นรถนะจ๊ะคนดี…คนดี๊ อย่างอนเลยน่านะ”
“ไม่ ชัดไม่ต้องมาพูดอะไรเลยนะ ไม่ต้องมายุ่งกับอิมอีก อิมไม่เชื่อใจอะไรชัดอีกต่อไปแล้ว”
“แต่ผู้หญิงคนนั้นกับชัดไม่ได้มีอะไรกันจริงๆ นะ อิมเชื่อชัดนะ นะอิมนะ ขึ้นรถนะครับ ดึกแล้วเปลี่ยวๆ
อย่างงี้ อิมจะกลับไงละครับ นะครับ นะ”
“อิมกลับเองได้ ให้ร่วมทางไปกับคนอย่างชัดนะเหรอ อิมเข็ดแล้วละ”
ทันใดนั้นเอง ก็มีรถตู้สีขาวขับผ่านมา
“พี่ค่ะๆ จอดด้วยค่ะ” อิม นักศึกษาสาวโบกรถให้จอด
เธอขออาศัยไปลงตรงถนนใหญ่โดยไม่ฟังคำทัดทานจากแฟนหนุ่ม
แถมยังยุให้พวกมันขับรถเร่งหนี จนรถของชัดตามไม่ทัน
พอขึ้นรถได้สักพัก อิมก็รู้สึกแปลกๆ ผู้ชายทั้งรถ 4
คนจ้องมองดูเธอเป็นตาเดียวจนเธอรู้สึกอายต้องคอยระวังตัวตลอดเวลา
ไหนจะเสื้อนักศึกษาตัวเล็กที่รัดนมอวบจนแทบทะลัก ไหนจะกระโปรงสั้นรัดรูปที่เผยขาขาวๆ
เป็นอาหารตาของพวกมันอย่างน่าเสียวไส้


“ทะเลาะกับแฟนเรอะน้อง ใส่ชุดนักศึกษามาเดินมืดๆ อย่างงี้ ไม่กลัวบ้างเรอะ” ไอ้ดำถามหน้าตามีเลศนัย
“กลัว…ว…ว อะไรค่ะ”
“ก็กลัวถูกข่มขื่นไงน้อง แถวเนี้ยมีทุกวัน ไม่รู้เรอะ” ไอ้ผีตอบเสียงเรียบ
“เอ…อ..เออไม่ทราบค่ะ ยั..งไม่ถึงถนนใหญ่อีกเรอะค่ะ” อิมพยายามทำใจดีสู้เสือ
“ยังน้อง นอนหลับไปก่อนก็ได้ ถึงแล้วจะปลุก”
“เอ..อ เออ พี่ค่ะข้างหน้ามีแท๊กซี่จอดอยู่ ให้หนูลงตรงนี้ก็ได้ค่ะ พวกพี่จะได้ไม่ลำบาก”
อิมตัดบทเพราะเริ่มรู้สึกว่าพวกนี้ไม่น่าไว้ใจ
“อ้าวทำไมละน้อง เดี๋ยวพวกพี่ไปส่งให้ รับรองจะส่งให้ถึงที่เลย”
“ไม่เป็นไรจริงค่ะ ให้หนูลงตรงนี้เถอะค่ะ”
“เอาน่านะ เดี๋ยวก็ถึงแล้ว”
“แล้วพี่จะไปออกเส้นไหน เออหมายถึงไปส่งตรงไหนละค่ะ จะได้โทรบอกให้ที่บ้านมารับถูก”
“ไม่ต้องหรอกน้อง เดี๋ยวพี่จะพาไปส่งให้ถึงที่เลย รับรองน้องจะชอบ”
สิ้นเสียงตอบ ไอ้ผีกับไอ้ดำก็พรวดพราดปรับเบาะที่เด็กสาวนั่งให้นอนลงอย่างไม่บอกไม่กล่าว เล่นเอา อิม
นักศึกษาสาวเสียหลักเซนอนลงโดยไม่ได้ตั้งตัว
“ว้าย..ย พวกแกจะทำอะไรนะ”
“ส่งมึงขึ้นสวรรค์ยังไงละอีคนสวย เด็กๆ นักศึกษาอย่างงี้กูอยากเล่นมานานแล้ว”
“อย่านะไอ้บ้า ออกไปอย่า…นะ อย่า…า” อิม นักศึกษาสาวตาเหลือก หน้าซีดเผือก แหกปากลั่นเมื่อ 2
เต้าถูกมือลามกของไอ้ดำไอ้ผีบีบคลึงไปมาอย่างเมามัน
“เบาๆ หน่อนนะพวกมึง เหลือให้พวกกูบ้าง เดี๋ยวแม่งจะเหลวซะหมด” ไอ้ช้าง ไอ้เดี่ยว
ที่นั่งตอนหน้าพร้อมใจกันหันมาปราม
“ไม่ต้องห่วงเว้ย นมอีนี่แข็งเป็ก สู้มือดีฉิบ วู๊…ว..ว แจ๋วจริงเว้ยวิ่งหาเหยื่ออยู่ดีๆ
ก็มีหมูขึ้นรถมาให้เชือดถึงที่”
ไอ้ผีร้องพลางออกแรงบีบนมอย่างแรงจนอิมรู้สึกเจ็บทั้งจากแรงบีบและแรงกดของเข็มตรามหาลัยที่อยู่ตรงหัวนมพ

อดิบพอดี เด็กสาวร้องไห้โฮออกมาอย่างไม่อาย รู้สึกเสียใจที่ไม่ยอมฟังคำทัดทานจากแฟนหนุ่ม
พวกมันขับรถพาเธอเข้าไปในสวนลึกแห่งหนึ่ง พอไปถึงก็กระชากเธอลงมาจากรถ
เด็กสาวพยามยามวิ่งหนีก็ถูกมันถีบล้มลง อิม นักศึกษาสาวเลยต้องคลานหนีโดยมีพวกมันเดินตามพลางค่อยๆ
แก้ผ้าพลางด้วยท่าทางหื่นกระหายจนเธออยากจะฆ่าตัวตายไปตรงนั้นเพราะแค่หลับตาก็รู้ว่าอะไรกำลังรอเธออยู่
“อย่านะ อย่าทำอะไรฉันเลย ปล่อย..ยฉันไปเถอะนะ ฉันไหว้ละ อยากได้อะไรเอาไปเลย แต่อย่าทำอะไรฉันนะ
ฉันกลัวแล้ว”
“ปล่อยให้โง่สิว่ะ ได้เย็ดเด็กหน้าใสๆ หวานๆ กลางสวนอย่างงี้แม่งโคตรได้อารมณ์เลยว่ะ”
อิม กระเถิบตัวหนี เตะขาป้องกันตัวเองไปมา แต่นั้นเองที่ทำให้พวกมันมีโอกาสเห็นขาขาวๆ
และเนินโหนกอวบอูมของเธอได้อย่างเต็มที่ ไม่ต้องพูดพร่ำอีกต่อไป พวกมันกรูเข้ารุมเธอ
ขาและแขนเรียวขาวถูกจับขึงพรืด ยิ่งอิมดิ้นเท่าไหรมันยิ่งช่วยเน้น 2 เต้าให้ส่ายไหวโชว์ความอวบอั๋น
จนพวกมันต้องช่วยกันฉีกกระชากลากถูเสื้อผ้าชุดนักศึกษาของเธอออกอย่างรวดเร็ว
ตามด้วยเสื้อผ้ามอมแมมของพวกมันที่ถูกเหวี่ยงทิ้งไป ทั้ง 2 ฝ่ายตอนนี้เหลือแต่ตัวเปล่าเปลือย อิม
นักศึกษาสาวนั่งกอดอกปิดของสงวนตามมีตามเกิด ขณะที่พวกมันทั้ง 4
พร้อมใจกันเดินควยเด่จ่อเข้ามาที่หน้าหวานๆของเธอ
“ไม่อย่า…า…พอแล้ว” เด็กสาวหลับตาปี๋
เมื่อโดนควยหัวดำทมึนบ้างแดงแจ๋บางจ่อเข้ามาห่างจากหน้าไม่ถึงคืบพร้อมๆ กันถึง 4 อัน
“อมควยให้พวกกูหน่อยสิ อีหน้าหวาน”
“ไม่…อย่..า..า ฮือ..อ..อย่า..า…….า.าาาา”
ไฟรถที่ส่องออกมาทำให้อิมมองเห็นภาพนรกแตกที่เกิดขึ้นกับเธอได้อย่างชัดเจนแม้รอบๆ
นั้นจะมืดจนมองอะไรไม่เห็น
“อมซะ ไม่งั้นกูจะกรีดหน้าสวยๆ ของมึงให้ยับเลย” ไอ้ช้างที่ควยโตสมชื่อสั่งพลางเอาควยตบแก้มใสฉาดใหญ่
น้ำตาเด็กสาวไหลนองปนกับน้ำเสียวที่ติดปลายหัวควยของมัน กลิ่นของมันทำให้อิม
นักศึกษาสาวสะอิดสะเอียนแทบเป็นลม เด็กสาวสร้องไห้สั่นหน้าไปมา
“ไม่อมงั้นเรอะมึง” ไอ้ช้างตบเข้าที่หน้าหวานฉาดใหญ่จนร่างเปลือยอวบเซลงกับพื้น
มันโผตามลงไปชกเข้าที่ท้องเธออย่างแรงจนเธอหมดทางสู้ ก่อนใช้มือบีบจมูกโด่งๆ
ให้อ้าปากออกแล้วยัดควยยาวใหญ่เข้าไปทีเดียวเกือบมิดด้าม
อิม นักศึกษาสาวถึงกับตาเหลือก ปากแทบฉีกด้วยความคับใหญ่ เธอพยามจะดันควยมันออกไป
แต่ทั้งมือทั้งขาถูกพวกมันกรูกันเข้าจับยึดไว้เปิดทางไอ้ไอ้ช้างเด้าควยเข้าใส่ปากสีชมพูใสได้อย่างถนัด
ซ้ำร้ายทั้งนมทั้งหอยตอนนี้ยังถูกไอ้พวกที่เหลือลูบคล้ำล้วงคลึงไปมาอย่างโหดเหี้ยม
“อือ..อ..อ อือ…อ..”

“ร้องอะไรว่ะ อย่าเสือกกัดนะมึง ไม่งั้นกูจับไปขายมาเลย์แน่ อยากโดนมั้ยพวกชาวเลลงแขกนะ”
มันพูดพลางกดหน้าหวานๆบดเข้ากับขนหมอยของมันปากก็ครางซีดซาด
เล่นเอาอิมอยากจะอ้วกเสียตรงนั้นด้วยกลิ่นและรสที่แสนอุบาทว์
ผ่านไปกว่า 5 นาที ทั่วร่างงามของอิม นักศึกษาสาวตอนนี้ก็เปื้อนไปด้วยน้ำลายของพวกมัน เนื้อขาวๆ
แทบแหลกเหลวไปตามการบีบเคล้นอย่างโหดเหี้ยม ริมฝีปากสวยรูปกระจับต้องดูดรับควย 4
ดุ้นสลับกันไปอย่าไม่มีโอกาสหยุดหายใจ
“ปี๊ด..ปี๊ด..ด.ดด” เสียงโทรศัพท์มือถือของเด็กสาวดังขึ้น ไอ้ผีกดรับอย่างอารมณ์เสีย
“โหล ใคร…ร”
“แกเป็นใคร ทำไมมือถืออิมไปอยู่กับแกได้ อิมอยู่ไหน แกเป็นพวกรถตู้ที่รับเธอไปใช่มั้ย
เรียกอิมมาพูดเด่ยวนี้นะ ไม่งั้นฉันจะแจ้งความ ฉัน..น..จำทะเบียนแกได้นะ แก…พวกแกอย่าทำอะไรอิมนะ”
“นึกว่าใคร ไอ้หนุ่มหน้าจืดเมื่อกี้นี่เอง อยากคุยกับแฟนมึงเรอะ ได้…ได้เลย เอ้าเฮ้ยมึง ชื่ออิมใช่มั้ย
แฟนมึงมันอยากพูดด้วยว่ะ”
มันพูดพลางยื่นโทรศัพท์เข้ามาใกล้ปากอิมที่ตอนนี้ยังมีควยไอ้เดี่ยวคาอยู่คับปาก
“ชัอ…อือ..อ ชาด…ด ช๊าด..อือ..อออ”
“อิม..อิม เป็นไงบ้าง อยู่ที่ไหน พวกมันทำอะไรอิม อิม….ม..มมมมมมม”
“สงสัยมันจะพูดไม่ได้หรอกว่ะ กำลังอมของใหญ่อยู่ แค่นี้นะมึง เสียเวลา กูจะได้เลียหีแม่งต่อ เออ
น้ำหีแฟนมึงนี่หอมหวานดีจริงๆ วะ อ้อกูลืมบอกไปรถกูนะไม่ได้ติดป้ายทะเบียนหรอกนะเว้ย
อยากแจ้งความก็เอาเลยถ้าไม่กลัวเป็นข่าว บ้าย..บายนะไอ้ไก่อ่อน ขอบใจสำหรับหีอ่อนๆ ของอีนี่ว่ะ”
พูดจบมันก็เหวี่ยงมือถือทิ้งกระทืบซ้ำจนแหลกละเอียด
“ซีด..ด อ่า..า อ่าเอียองอั้น” เสียงหวานๆ ของอิม
นักศึกษาสาวร้องดังอู้อี้ครางกระเส่าเมื่อถูกทั้งลิ้นทั้งนิ้วของพวกมันจู่โจมร่องหีอย่างต่อเนื่อง
ควยที่คับปากทำให้เธอส่งเสียงได้ไม่ถนัด ได้แต่ร้องฮือ..อไปตามเรื่อง
ร่างอวบกระตุกเฮือกทุกครั้งที่พวกมันเพิ่มแรงเข้าบดขยี้
“ท่าทางแม่งคงพร้อมแล้วละว่ะ น้ำแตกไปหลายรอบแล้วนี่ นองพื้นเชียว เสียวมากรึไงว่ะอีคนสวย”
“มา กูขอเปิดแม่งก่อนเลย”

“อย่า..า.าา” อิมร้องเสียงอ่อนระทวย
ไอ้ช้างผลักเพื่อนๆ ออก ก้าวเข้ามาซุกหน้าตรงเหยื่อสาวใช้ทั้งลิ้นทั้งนิ้วปลุกอารมณ์เธอครู่หนึ่ง
ก่อนถุยน้ำลายรูดไปตามควย มันจ่อควยด้านใหญ่เข้าที่รูหี ค่อยๆ แซะซ้ายทีขวาทีไปมาอย่างไม่รีบร้อน
พอเธอเผลอก็เถิบถอยหลังแทงพรวดไปข้างหน้าเต็มแรง
“โอ้ย…ย..ย ไอ้เหี้ยกูเจ็บ เอาออกไป เจ็บ..บ กูเจ็บ…บบบ..บ…บบ” อิม นักศึกษาสาวร้องเสียงหลงตาเหลือก
เธอพยายามดิ้นแต่ก็ถูกไอ้พวกที่เหลือจับขึงไว้
“ซีด.ด.ดดด ฟิตดีฉิบเลยว่ะ ขนาดอัดเต็มแรงยังเข้าได้แค่ครึ่ง”
“โอยย เจ็บ..บ เอาออกไป โฮ..โฮ…ออกไป…ฮือ” น้ำตาเด็กสาวไหลนองแก้ม
ไอ้ช้างหัวเราะอย่างสบายใจก้มลงเลียที่หน้าหวานๆ ซอกคอ หัวนมสีชมพูอ่อน มันค่อยๆ ขยับควยให้เข้าที่
ค่อยๆ ดันเข้าไปๆ เรื่อยๆ จนเข้าไปได้ค่อนลำ
“อย่ายัดต่อนะมึงไอ้ช้าง เดี๋ยวหีแม่งฉีกหมด พวกกูยังไม่ได้เล่นเลยนะเว้ย”
ไอ้ช้างพยักหน้ารับ มันถุยน้ำลายลงไปที่รอยต่อควยกับหีเพื่อเพิ่มความลื่น จับขาขาวๆ ของอิมขึ้นพาดบ่า
ค่อยๆ เด้าตัวเป็นจังหวะ จากช้าๆ เร็วขึ้นๆ เรื่อยๆ จนร่างอิมสั่นสะท้าน นมส่ายเด้งตามแรงกระเด้า
ใบหน้าหวานแดงกล่ำบิดเบี้ยด้วยความเจ็บปวดและเสี่ยวซ่าน
“โอว์ว..ว.วว.ววววว พอ..พ..อแล้ว กูเจ็บ…โอว์…..ว..วว”
“ทนหน่อยสิเว้ย อู…ย อูย.ย ฟิตจริงๆ เลยเว้ย”
เกือบ 10 นาทีกับเกมส์นรกที่เพิ่งเริ่มขึ้น ไอ้ช้างจับร่างอิม
นักศึกษาสาวลุกขึ้นพิงต้นไม้ใหญ่ไว้ยกขาเธอขึ้นข้างหนึ่ง แล้วเริ่มเด้าต่ออย่างเมามัน
เด็กสาวได้แต่ร้องไห้ แหกปาก ส่ายหน้าไปมาอย่างน่าเวทนา
“โอว…ว..วว พอแล้ว..พ่อจ๋าแม่จ๋า ….ชัดช่วยอิมด้วย….เสียวไปหมดแล้ว ฮูวววว…ว.ว…ว”
“”ใจเย้น..นซีด..ด..ด ใกล้แล้ว…น้องใกล้แล้ว….”
“โอวว..ว..ว.ว ไม่ อย่า…เด..เดี๋ยว..ท้.อ…ง…….ง”

ไอ้ช้างไม่ฟังเสียงเร่งเครื่องขยี้สวาทเหยื่อสาวยกใหญ่ไม่ถึง 5
นาทีมันก็เกร็งตัวกระแทกควยเข้าใส่แบบเน้นๆ อกเกือบ 10 ทีฉีดน้ำกามอุ่นๆ
เข้าช่องท้องเหยื่อสาวเหมือนเขื่อนแตก มันชื่นชมกับผลงานครู่ใหญ่ก่อนปล่อยร่างเปลือยอวบของอิม
นักศึกษาสาวให้ทรุดตัวลงนั่งหมดอาลัยตายอยากกับโคนต้นไม้ ขาขาวๆ ทั้ง 2
ข้างของเธอเปื้อนเปรอะไปด้วยเลือดสาวพรหมจรรย์และน้ำกามของมันที่ไหลย้อยลงมา
“ซิงซะด้วยนี่หว่า อิจฉาไอ้เหี้ยช้างว่ะ แม่งเล่นซะโบ๋เชียว มาคราวนี้ตากูบ้างเว้ย”
“ควยเถอะมึง ตากูเว้ย”
“เฮ้ยต้องกูสิเว้ย มึง 2 ตัวเงียบไปเลย”
“เอางี้อย่ามัวทะเลาะกันเลย ก็เงี่ยนกันทุกคนนั่นแหละ เล่นแม่งพร้อมๆ กันเลยดีกว่า”
เถียงกันจบไอ้ 3 ตัวก็เดินเข้าไปหิ้วปีกอิม นักศึกษาสาวให้ลุกขึ้นอย่างรวดเร็ว
จัดแจงเช็ดทำความสะอาดร่างงาม ไอ้ดำเอาวาสลีนที่เตรียมมาขึ้นมาทาควย ปากบ่นพึมพำ
“มึงนี่โชคดีจริงๆ ว่ะ หนแรกก็โดนรวดเดียวทุกประตู ทนเจ็บหน่อยนะมึง แต่กูรับรองมึงจะชอบ”
ไอ้ผีจัดแจงนอนราบลง ให้ไอ้เดี่ยวกับไอ้ดำจับอิมขึ้นมาคร่อมตัวมัน คงเพราะเพิ่งผ่านควยไอ้ช้างมาหยกๆ
ทำให้ไอ้ผียัดควยเข้าไปร่องหีของเธอได้อย่างง่ายดาย ไอ้ดำผลักร่างอิมนอนราบลงบนร่างไอ้ผี
ใช้วาสลีนทาร่องตูดเด็กสาวท่ามกลางการร้องเสียงหลงของเธอ
“แกจะทำอะไร อย่านะ พอแล้ว อย่า”
“เฉยๆ เถอะมึง เดี๋ยวมึงจะรู้ว่าเสียวสุดๆ นะเป็นไง” พูดจบไอ้ดำก็จัดแจงยัดควยพรวดเข้าร่องตูดเหยื่อสาว
มันเข้าไปได้แค่ครึ่ง ก็คับแน่น ใจจริงมันก็อยากจะดันต่อแต่กลัวเหยื่อสาวจะตายคาควย
“เจ็บ…บ..อย่านะไอ้เหี้ยไอ้นรกกูเจ็บ..อย่า…า”

“ร้องดังจริงเว้ย มาอมควยให้กูดีกว่า” ไอ้เดี่ยวอาศัยจังหวะที่อิมอ้าปากร้อง ยัดควยเข้าไปทั้งดุ้น
อิม นักศึกษาสาวแสนบริสุทธิ์ถูกรุมจากทุกทิศทุกทาง การจู่โจมอย่างหนักทั้ง 3
ทางของพวกมันทำให้อิมแทบคลั่ง ยิ่งตอนมันกระเด้าเข้าบดขยี้พร้อมกัน เสียงใสๆ
จะยิ่งแหกปากครางอู้อี้จากปากบางๆ ที่ยังมีควยไอ้เดี่ยวคาอยู่ ร่างกายของเหยื่อสาวสั่นสะท้าน
ใบหน้าเด็กสาวแดงกล่ำ ผมสลวยปลิวสะบัดไปตามแรงกระทำของพวกมัน
“อูย..ย ฟิตอะไรอย่างงี้ อีคนสวย ซีด…ด..ดด”
“อูว์ว…ว. อ่า…อ่า..อำ..อัน อ่า..า.าาา”
“รูตูดก็ตอดรัดดีฉิบเลยว่ะ โว้ย..ย กูชอบจริงๆ อีหนูเอย” ไอ้ดำครางลั่นพลางเด้าควยเข้าใส่
มือก็ตีตูดขาวๆ ของอิมไปด้วย
อารมณ์สาวของอิม นักศึกษาสาวเตลิดจนกรูไม่กลับ ท่าทีในตอนนี้เธอไม่หลงเหลือความอับอายอีกต่อไป
เธอเผลอตัวส่ายร่อนรับแรงกระเด้าของพวกมัน แรงขึ้น มันขึ้นเรื่อย
“มันละสิมึง ส่ายใหญ่เชียว อูย…ย..ย..ยยย หีมึงนี่สุดยอดจริงๆ เว้ย”
“นั่นสิว่ะ ดูดเก่งขึ้นเยอะเชียว หัวไวจริงนะมึง โอว์ว…ววว เบาหน่อยๆ เว้ย ควยกูช้ำหมด”
เด็กสาวไม่ตอบยังคงสนุกสนานกับการดูดกลืนควยไอ้เดี่ยวอย่างมันปาก ตัวก็ส่ายร่อนรับการกระแทกทั้ง 2
ทางอย่างลืมตัว
“โอว์ว..ว..ว.ววววว ไม่ไหวแล้วเว้ย เสียวเหลือเกิน”
ไอ้เดี่ยวครางลั่นพลางเด้าควยเข้าปากอิม นักศึกษาสาวแบบเน้นๆ อีกเกือบ 10 ที
ก่อนปล่อยน้ำเงี่ยนพุ่งเข้าเต็มปากของเหยื่อสาวอย่างแรงจนไหลเข้าไปในช่องคอเธอ
บางส่วนก็ไหลย้อยลงมาตามปากตามคอ
“อ๊า..า..าาา”
“กลืนเข้าไปให้หมดนะมึง อีห่าเอ้ย กูจะเก็บไว้เล่นต่อ เสือกไม่ยอมปล่อยควยกู”
“โอว…ว..ว.วว พอแล้ว เจ็บ…บ…บบ กูไม่ไหวแล้ว ทีละคนไม่ได้เรอะ กูเจ็บ…บบ.บบ.บบ โอว์….ว.ววว”

เด็กสาวแหกปากร้องทันทีที่มีโอกาสส่งเสียง
แต่ไอ้ 2 สัตว์นรกยังคงไม่สนใจ ตั้งหน้าตั้งตายัดเยียดความเป็นผัวให้กับอิม นักศึกษาสาวอย่างไม่ลดละ
เปลี่ยนท่าสลับกันไปมาอย่างสนุกสนาน
“โอ้ย…ย..ยยยยย เจ็บ…บ..บบ พ่อจ๋าแม่จ๋า อิ…อิม..ม.มม อิมไม่ไหวแล้ว อย่…า…า”
สติสัมปชัญญะของเด็กสาวหมดลง แต่พวกมันยังคงไม่ยอมจบเพียงแค่นั้น ตลอดคืนเรือนร่างอวบอั๋นของอิม
นักศึกษาสาวยังคงกลายเป็นที่ระบายความใคร่ให้พวกมันทั้ง 4 อย่างโหดเหี้ยมป่าเถื่อน ครั้งแล้วครั้งเล่า</c><h>46794</h></xml>